[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:42:31.661424+00:00",
        "description": "Personalizzate la vostra Ford con gli attraenti accessori progettati pensando a voi. Visitate il nostro catalogo per visionare la nostra nuova gamma di accessori.",
        "id": 449182,
        "language": "en",
        "link": "https://accessori-ford.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accessori online Ford",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:51:18.987498+00:00",
        "description": "Switzerland's first choice for employment services. Whether you're a contractor or Swiss employer, Accurity is the payroll & umbrella PEO company for you.",
        "id": 427121,
        "language": "en-US",
        "link": "https://accurity.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.accurity.ch/wp-content/uploads/2019/11/splash.jpg",
        "title": "Accurity - Employment & Payroll Services in Switzerland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T09:35:53+00:00",
        "description": "Accueil | Association des communes genevoises",
        "id": 141353,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.acg.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Association des communes genevoises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T09:14:26+00:00",
        "description": "ACP Admin - Simplifiez la gestion de votre ACP",
        "id": 153593,
        "language": "fr",
        "link": "https://acp-admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACP Admin - Simplifiez la gestion de votre ACP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://acredius.ch/wp-content/themes/acredius%20theme/images/acredius.logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T14:57:51.762625+00:00",
        "description": "Investing directly in Swiss SMEs with stable returns. Create your own diversified portfolio from Swiss SMEs and earn stable returns.",
        "id": 406683,
        "language": "en-US",
        "link": "https://acredius.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://acredius.ch/wp-content/themes/acredius%20theme/images/acredius.logo.png",
        "title": "Investing directly in Swiss SMEs with stable returns.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:05:47.682290+00:00",
        "description": "Als spezialisierte Unternehmensberatung bieten wir Schweizer Unternehmen + Konzernen alle Services zu Datenschutz + Informationssicherheit",
        "id": 537606,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.activemind.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.activemind.ch/wp-content/uploads/activemind-mitarbeiter-07_quadrat.jpg",
        "title": "Beratung zu Datenschutz + Informationssicherheit | activeMind.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:17:30.635908+00:00",
        "description": "views of a developer",
        "id": 89589,
        "language": "en-us",
        "link": "https://adamlea.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.adbreak.ch/img/adbreak.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:25:15.514905+00:00",
        "description": "pianifica la tua campagna promozionale e crea il tuo banner da pubblicare su ticinonline o 20minuti",
        "id": 294862,
        "language": "",
        "link": "https://www.adbreak.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.adbreak.ch/img/adbreak.png",
        "title": "crea il tuo annuncio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T21:25:09.219627+00:00",
        "description": "Addiction Suisse est une fondation dont le but est de pr\u00e9venir les probl\u00e8mes li\u00e9s \u00e0 la consommation de substances psychoactives.",
        "id": 427247,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.addictionsuisse.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Addiction Suisse - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T18:47:07.745732+00:00",
        "description": "Plan innovatively. Build sustainably. Run resiliently. Als Open Source Profis bieten wir eine breite Palette von Dienstleistungen und L\u00f6sungen aus einer Hand. Offene Technologien und Standards sind unser Schl\u00fcssel zur Innovation.",
        "id": 516999,
        "language": "de",
        "link": "http://adfinis-sygroup.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adfinis.com/wp-content/uploads/sites/9/2021/02/Bildschirmfoto-2021-02-15-um-12.57.06.png",
        "title": "Adfinis \u2013 Potential. Unlocked.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:13:54.488343+00:00",
        "description": "Profitiere vom Riesensortiment an adidas Schuhen, Sportbekleidung & Sportausr\u00fcstung bei adidas CH. Sei du selbst und finde deinen Style im adidas Shop.",
        "id": 288147,
        "language": "de",
        "link": "https://www.adidas.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "adidas offizielle Website Schweiz | Sportbekleidung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:29:46.417172+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 141358,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.bit.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eda.admin.ch/content/dam/eda/img/Logos/Sharingbild-Zentrale.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T11:48:11.621422+00:00",
        "description": "Eidgen\u00f6ssisches Departement f\u00fcr ausw\u00e4rtige Angelegenheiten EDA",
        "id": 192773,
        "language": "de",
        "link": "https://eda.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eda.admin.ch/content/dam/eda/img/Logos/Sharingbild-Zentrale.jpg",
        "title": "Eidgen\u00f6ssisches Departement f\u00fcr ausw\u00e4rtige Angelegenheiten EDA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:23:52.798993+00:00",
        "description": "Fedlex",
        "id": 101657,
        "language": "",
        "link": "https://fedlex.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fedlex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T06:36:12+00:00",
        "description": "Die Online Rechner des BFS \u2013 Landesindex der Konsumentenpreise",
        "id": 296345,
        "language": "de",
        "link": "https://lik-app.bfs.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BFS OnlineRechner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T09:30:09+00:00",
        "description": "Maps of Switzerland - Swiss Confederation - map.geo.admin.ch",
        "id": 296511,
        "language": "en",
        "link": "https://map.geo.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maps of Switzerland - Swiss Confederation - map.geo.admin.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meteoswiss.admin.ch/images/1200x630/website/about-us/portrait/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T00:00:00+00:00",
        "description": "MeteoSwiss is the Federal Office for Meteorology and Climatology. We keep our finger on the pulse of the weather and climate, so it\u2019s all clear as day to you.",
        "id": 31130,
        "language": "en",
        "link": "https://meteoswiss.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meteoschweiz.admin.ch/images/1200x630/website/about-us/portrait/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg",
        "title": "Homepage - MeteoSwiss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.admin.ch/gov/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.jpg/1712921185996/teaser_bundesrat_gruppenbild_2024_588x331_web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T13:26:49.656242+00:00",
        "description": "Neuste Entscheide der Schweizer Regierung, Medienkonferenzen des Bundesrates.",
        "id": 51816,
        "language": "de",
        "link": "https://www.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.admin.ch/gov/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.jpg/1712921185996/teaser_bundesrat_gruppenbild_2024_588x331_web.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:11.377285+00:00",
        "description": "Am 21. und 22. Oktober 2024 nimmt Thomas Rothacher, Leiter armasuisse Wissenschaft und Technologie, mit einer Delegation am Treffen der Forschungsdirektoren aus Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz teil. Das Treffen steht im Zeichen der verst\u00e4rkten internationalen Zusammenarbeit mit den Schwerpunkten Robotik, Drohnenabwehr und Systeme f\u00fcr den Soldaten.",
        "id": 436491,
        "language": "",
        "link": "http://www.ar.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "armasuisse nimmt an DACH-Treffen der Forschungsdirektoren teil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:59:29.119376+00:00",
        "description": "Das ARE ist die Fachbeh\u00f6rde f\u00fcr Raumplanung sowie f\u00fcr Fragen des Gesamtverkehrs und der nachhaltigen Entwicklung.",
        "id": 436512,
        "language": "de",
        "link": "https://www.are.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.are.admin.ch/are/de/home/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.jpg/1556110469618/are-gebaeude.jpg",
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Raumentwicklung ARE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:59:20.412589+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Strassen (ASTRA) ist die Schweizer Fachbeh\u00f6rde f\u00fcr die Strasseninfrastruktur und den individuellen Strassenverkehr.",
        "id": 436510,
        "language": "de",
        "link": "https://www.astra.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Strassen (ASTRA)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:48.685817+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Cybersicherheit ist das Kompetenzzentrum des Bundes f\u00fcr Cybersicherheit und damit erste Anlaufstelle f\u00fcr die Wirtschaft, Verwaltung, Bildungseinrichtungen und die Bev\u00f6lkerung bei Cyberfragen.",
        "id": 436503,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bacs.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ncsc.admin.ch/ncsc/de/home/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.jpg/1726648039976/Header_LinkedIn_1584x396.jpg",
        "title": "BACS Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:03:59.849827+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Umwelt (BAFU) ist die Fachbeh\u00f6rde f\u00fcr die Umwelt. Es ist zust\u00e4ndig f\u00fcr die nachhaltige Nutzung der nat\u00fcrlichen Ressourcen sowie f\u00fcr den Schutz des Menschen vor Naturgefahren und den Schutz der Umwelt vor \u00fcberm\u00e4ssigen Belastungen.",
        "id": 417919,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bafu.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Umwelt - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bag.admin.ch/bag/de/home/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.jpg/1689237465850/bag-logo-insta-fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:16:43.518954+00:00",
        "description": "Das BAG sch\u00fctzt die \u00f6ffentliche Gesundheit, entwickelt die Schweizer Gesundheitspolitik und sorgt f\u00fcr ein leistungsf\u00e4higes, bezahlbares Gesundheitssystem.",
        "id": 296348,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bag.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bag.admin.ch/bag/de/home/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.jpg/1689237465850/bag-logo-insta-fb.jpg",
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Gesundheit BAG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:00:07.295934+00:00",
        "description": "Bundesamt f\u00fcr Kultur",
        "id": 41798,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bak.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bak.admin.ch/etc/designs/core/frontend/guidelines/img/ico/favicon.ico",
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Kultur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:54.708794+00:00",
        "description": "Bundesamt f\u00fcr Kommunikation",
        "id": 436505,
        "language": "de",
        "link": "http://www.bakom.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BAKOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:16:37.439380+00:00",
        "description": "Informationen zum Bundesarchiv und seinen Angeboten rund um Recherche, Informationsmanagement und Archivierung.",
        "id": 296346,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bar.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweizerisches Bundesarchiv BAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:37.772650+00:00",
        "description": "Das BASPO in Magglingen f\u00f6rdert den Sport und die Bewegung in der Schweiz und deren positive, n\u00fctzliche und notwendige Rolle in der Gesellschaft. Es ist Dienstleistungs-, Ausbildungs- und Trainingszentrum f\u00fcr den Schweizer Sport und sportwissenschaftliches Kompetenzzentrum. Ausserdem schafft es die optimalen Voraussetzungen f\u00fcr die Sportanlagen von nationaler Bedeutung.",
        "id": 436499,
        "language": "",
        "link": "http://www.baspo.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das BASPO f\u00f6rdert den Schweizer Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:56:54.141226+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Verkehr setzt sich daf\u00fcr ein, dass der \u00f6ffentliche Verkehr und der G\u00fcterverkehr in der Schweiz nachhaltig betrieben werden und sich laufend an die sich ver\u00e4ndernden Bed\u00fcrfnisse und Entwicklungen anpassen.",
        "id": 436482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bav.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Verkehr BAV - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:59:36.584602+00:00",
        "description": "Das BAZG steht f\u00fcr umfassende Sicherheit an der Grenze zum Wohle von Bev\u00f6lkerung, Wirtschaft und Staat.",
        "id": 436515,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bazg.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Zoll und Grenzsicherheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:16.788171+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Zivilluftfahrt (BAZL) ist f\u00fcr die Luftfahrtentwicklung und die Aufsicht \u00fcber die zivile Luftfahrt in der Schweiz zust\u00e4ndig. Das BAZL geh\u00f6rt zum Eidgen\u00f6ssischen Departement f\u00fcr Umwelt, Verkehr, Energie und Kommunikation (UVEK) und ist daf\u00fcr verantwortlich, dass die Zivilluftfahrt in der Schweiz ein hohes Sicherheitsniveau aufweist und eine nachhaltige Entwicklung verfolgt.",
        "id": 436494,
        "language": "de",
        "link": "http://www.bazl.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Zivilluftfahrt (BAZL)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:16:19.395956+00:00",
        "description": "Bundesamt f\u00fcr Bauten und Logistik",
        "id": 296340,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bbl.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Bauten und Logistik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bfs.admin.ch/bfs/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.png/1628245783547/ch-wappen-1000x1000.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:17:04.137605+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Statistik ist das nationale Kompetenzzentrum der \u00f6ffentlichen Statistik der Schweiz.",
        "id": 101623,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bfs.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bfs.admin.ch/bfs/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.png/1628245783547/ch-wappen-1000x1000.png",
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Statistik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:50.562021+00:00",
        "description": "Die Bibliothek am Guisanplatz BiG ist f\u00fcr die Informationsversorgung von Bundesverwaltung und Armee zust\u00e4ndig. Mit ihrem breitgef\u00e4cherten Sammlungsprofil und ihren umfangreichen Dienstleistungen steht die BiG auch der breiten \u00d6ffentlichkeit zur Verf\u00fcgung.",
        "id": 436504,
        "language": "",
        "link": "http://www.big.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bibliothek am Guisanplatz \u2013 Die Leitbibliothek der Bundesverwaltung und Armee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:16:26.021813+00:00",
        "description": "Bundesamt f\u00fcr Informatik und Telekommunikation BIT",
        "id": 296343,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bit.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Informatik und Telekommunikation BIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:37.110619+00:00",
        "description": "Die Aufgaben der Bundeskanzlei. Wie unterst\u00fctzt sie den Bundesrat? Ihre Rolle bei den eidgen\u00f6ssischen Wahlen und Abstimmungen",
        "id": 101676,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bk.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:43:06.529272+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Lebensmittelsicherheit und Veterin\u00e4rwesen (BLV) ist das Kompetenzzentrum des Bundes f\u00fcr die Bereiche Lebensmittelsicherheit, Ern\u00e4hrung, Tiergesundheit, Tierschutz und Artenschutz im internationalen Handel.",
        "id": 282924,
        "language": "de",
        "link": "https://www.blv.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Lebensmittelsicherheit und Veterin\u00e4rwesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "BLW",
        "id": 417851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.blw.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BLW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:16:51.398712+00:00",
        "description": "Das BSV sorgt in seinem Zust\u00e4ndigkeitsbereich - AHV, Invalidenversicherung IV, Erg\u00e4nzungsleistungen EL, berufliche Vorsorge (Pensionskassen), Erwerbsersatzordnung f\u00fcr Dienst Leistende und bei Mutterschaft EO sowie Familienzulagen - daf\u00fcr, dass das Sozialversicherungsnetz gepflegt und den immer neuen Herausforderungen angepasst wird. Zudem ist es auf Bundesebene f\u00fcr die Themenfelder Familie, Kinder, Jugend und Alter, Generationenbeziehungen sowie f\u00fcr allgemeine sozialpolitische Fragen zust\u00e4ndig.",
        "id": 296351,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bsv.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSV-Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:50:26.980842+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 417849,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bwl.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:50:28.696553+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Wohnungswesen (BWO) ist das Kompetenzzentrum des Bundes f\u00fcr alle Wohnungsfragen.",
        "id": 417850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bwo.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Wohnungswesen BWO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:59:23.746120+00:00",
        "description": "Die Eidgen\u00f6ssische Kommunikationskommission (ComCom) ist die unabh\u00e4ngige Konzessions- und Regulierungsbeh\u00f6rde im Fernmeldebereich in der Schweiz.",
        "id": 436511,
        "language": "de",
        "link": "https://www.comcom.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.admin.ch/gov/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.jpg/1712921185996/teaser_bundesrat_gruppenbild_2024_588x331_web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:26:37.969789+00:00",
        "description": "Rechtliches",
        "id": 312329,
        "language": "de",
        "link": "http://www.disclaimer.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.admin.ch/gov/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.jpg/1712921185996/teaser_bundesrat_gruppenbild_2024_588x331_web.jpg",
        "title": "Rechtliches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prod-ebgch-hcms-sdweb.imgix.net/2023/10/24/2ba7c8dd-17f6-4bf5-a0f0-d1fd69cad497.jpeg?w=1024&auto=format",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:14:38+00:00",
        "description": "Das Eidgen\u00f6ssische B\u00fcro f\u00fcr die Gleichstellung von Frau und Mann (EBG) f\u00f6rdert die Gleichstellung der Geschlechter. Zentrale Ziele sind die Gleichstellung in der Arbeitswelt und die Beseitigung von Gewalt gegen Frauen und h\u00e4uslicher Gewalt. Das EBG ist auch f\u00fcr die Koordination der Gleichstellungsstrategie 2030 zust\u00e4ndig, der ersten nationalen Strategie f\u00fcr die Gleichstellung in allen Lebensbereichen.",
        "id": 296354,
        "language": "",
        "link": "https://www.ebg.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prod-ebgch-hcms-sdweb.imgix.net/2023/10/24/2ba7c8dd-17f6-4bf5-a0f0-d1fd69cad497.jpeg?w=1024&auto=format",
        "title": "Gleichstellung der Geschlechter in allen Lebensbereichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:29:50.071937+00:00",
        "description": "Das Eidgen\u00f6ssische Departement des Innern",
        "id": 141360,
        "language": "de",
        "link": "https://www.edi.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eidgen\u00f6ssisches Departement des Innern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T13:21:21.343528+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 135887,
        "language": "de",
        "link": "https://www.edoeb.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:29:53.504409+00:00",
        "description": "Offizielle Website des Eidgen\u00f6ssischen Finanzdepartements (EFD). Leiter der Departement ist Bundesr\u00e4tin Karin Keller-Sutter.",
        "id": 141362,
        "language": "de",
        "link": "http://www.efd.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EFD Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.efk.admin.ch/wp-content/uploads/test/palais.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite - EFK",
        "id": 296341,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.efk.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.efk.admin.ch/wp-content/uploads/test/palais.jpg",
        "title": "Startseite - EFK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:16:17.841930+00:00",
        "description": "Die Eidgen\u00f6ssische Finanzverwaltung EFV ist f\u00fcr den Voranschlag, den Finanzplan und die Rechnungslegung verantwortlich, beurteilt die ausgabenwirksamen Vorhaben aller Departemente, entwickelt finanzpolitische Konzepte, ist f\u00fcr die Statistik der \u00f6ffentlichen Haushalte der Schweiz zust\u00e4ndig und f\u00fchrt den bundesstaatlichen Finanzausgleich. Sie stellt die st\u00e4ndige Zahlungsbereitschaft des Bundes sicher und ist f\u00fc;r die Mittelbeschaffung und Anlagen am Geld- und Kapitalmarkt verantwortlich. \nDie EFV befasst sich sodann mit nationalen sowie intern\nationalen Finanz- und W\u00e4hrungsfragen, pflegt die Beziehungen zur Schweizerischen Nationalbank sowie zur Eidgen\u00f6ssischen Finanzmarktaufsicht FINMA und wahrt die Interessen der Schweiz im Rahmen der internationalen Beziehungen, insbesondere zum Internationalen W\u00e4hrungsfonds. Sie ist ferner zust\u00e4ndig f\u00fcr die Rechtsetzung auf den Gebieten des Bank- und Geldwesens sowie des Finanzmarktrechts.",
        "id": 296339,
        "language": "de",
        "link": "https://www.efv.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:57:51.369702+00:00",
        "description": "Im Vorhaben E-ID laufen die Arbeiten rund um den Aufbau eines staatlich anerkannten, elektronischen Identifikationsnachweises (E-ID) und der dazugeh\u00f6rigen Gesetzgebung. Gemeinsam mit dem Bundesamt f\u00fcr Justiz (BJ), dem Bundesamt f\u00fcr Polizei (fedpol) und der Digitalen Verwaltung Schweiz (DVS) ist das Bundesamt f\u00fcr Informatik und Telekommunikation (BIT) an der Umsetzung beteiligt.",
        "id": 436488,
        "language": "",
        "link": "https://www.eid.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronische Identit\u00e4t E-ID",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ejpd.admin.ch/ejpd/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.png/1677051042173/swiss.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite EJPD",
        "id": 141356,
        "language": "de",
        "link": "http://www.ejpd.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ejpd.admin.ch/ejpd/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.png/1677051042173/swiss.png",
        "title": "Startseite EJPD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:13.786559+00:00",
        "description": "Die ElCom ist die unabh\u00e4ngige staatliche Regulierungsbeh\u00f6rde im Elektrizit\u00e4tsbereich. Sie \u00fcberwacht die Einhaltung des Stromversorgungs- und Energiegesetzes, trifft die dazu n\u00f6tigen Entscheide und erl\u00e4sst Verf\u00fcgungen.",
        "id": 436493,
        "language": "de",
        "link": "https://www.elcom.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ElCom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Eidgen\u00f6ssisches Personalamt",
        "id": 101621,
        "language": "de",
        "link": "https://www.epa.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eidgen\u00f6ssisches Personalamt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:57:48.524025+00:00",
        "description": "Der Eidgen\u00f6ssischen Schiedskommission f\u00fcr die Verwertung von Urheberrechten und verwandten Schutzrechten (ESchK) obliegt die Tarifaufsicht. Im Rahmen dieser Aufgabe pr\u00fcft und genehmigt sie die zwischen den konzessionierten Verwertungsgesellschaften und den jeweiligen  Nutzerorganisationen ausgehandelten Tarife f\u00fcr die der Bundesaufsicht unterstellte Verwertung von Urheberrechten und verwandten Schutzrechten. In diesen Tarifen werden die Entsch\u00e4digungen festgelegt, welche die Nutzer f\u00fcr die Verwendung eines urheberrechtlich gesch\u00fctzten Werks oder einer nachbarrechtlich gesch\u00fctzten Darbietung zahlen m\u00fcssen.",
        "id": 436487,
        "language": "",
        "link": "https://www.eschk.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eidgen\u00f6ssische Schiedskommission ESchK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:16:16.095202+00:00",
        "description": "Die Eidgen\u00f6ssische Steuerverwaltung ESTV ist zust\u00e4ndig f\u00fcr die MWST, die Verrechnungssteuer und die direkte Bundessteuer. Alle Steuern auf einen Blick.",
        "id": 296338,
        "language": "de",
        "link": "https://www.estv.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eidgen\u00f6ssische Steuerverwaltung ESTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.experimental.bfs.admin.ch/expstat/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.png/1668171764864/ch-wappen-1000x1000.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:16:54.280420+00:00",
        "description": "Experimentelle Statistiken des BFS",
        "id": 296353,
        "language": "de",
        "link": "https://www.experimental.bfs.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.experimental.bfs.admin.ch/expstat/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.png/1668171764864/ch-wappen-1000x1000.png",
        "title": "Experimentelle Statistiken des BFS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:16:24.006351+00:00",
        "description": "Das BAZG steht f\u00fcr umfassende Sicherheit an der Grenze zum Wohle von Bev\u00f6lkerung, Wirtschaft und Staat.",
        "id": 296342,
        "language": "de",
        "link": "http://www.ezv.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Zoll und Grenzsicherheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 417847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.konsum.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meteoschweiz.admin.ch/images/1200x630/website/about-us/portrait/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T00:00:00+00:00",
        "description": "MeteoSchweiz ist das Bundesamt f\u00fcr Meteorologie und Klimatologie. Wir f\u00fchlen Wetter und Klima den Puls \u2013 damit Sie nicht im Nebel stehen.",
        "id": 296352,
        "language": "de",
        "link": "https://www.meteoschweiz.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meteoschweiz.admin.ch/images/1200x630/website/about-us/portrait/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg",
        "title": "Startseite - MeteoSchweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meteosuisse.admin.ch/images/1200x630/website/about-us/portrait/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9oSuisse est l\u2019Office f\u00e9d\u00e9ral de m\u00e9t\u00e9orologie et de climatologie. Nous prenons le pouls du temps et du climat pour que vous ne soyez pas dans le brouillard.",
        "id": 340005,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.meteosuisse.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meteosuisse.admin.ch/images/1200x630/website/about-us/portrait/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg",
        "title": "Page d'accueil - M\u00e9t\u00e9oSuisse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meteosvizzera.admin.ch/images/1200x630/website/about-us/portrait/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "MeteoSvizzera \u00e8 l\u2019Ufficio federale di meteorologia e climatologia. Teniamo sotto controllo la situazione meteorologica 24 ore al giorno, per non lasciarvi mai senza una bussola affidabile, anche nei giorni con nebbia.",
        "id": 340004,
        "language": "it",
        "link": "https://www.meteosvizzera.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meteosvizzera.admin.ch/images/1200x630/website/about-us/portrait/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg/metadaten-bild-startseite-dfie.jpg",
        "title": "Pagina di partenza - MeteoSvizzera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:57:04.620528+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Cybersicherheit ist das Kompetenzzentrum des Bundes f\u00fcr Cybersicherheit und damit erste Anlaufstelle f\u00fcr die Wirtschaft, Verwaltung, Bildungseinrichtungen und die Bev\u00f6lkerung bei Cyberfragen.",
        "id": 436483,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ncsc.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ncsc.admin.ch/ncsc/de/home/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.jpg/1726648039976/Header_LinkedIn_1584x396.jpg",
        "title": "BACS Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:59:31.264948+00:00",
        "description": "Der Nachrichtendienst des Bundes ist ein sicherheitspolitisches Instrument der Schweiz. Seine Kernaufgaben sind die Pr\u00e4vention und die Lagebeurteilung.",
        "id": 436513,
        "language": "",
        "link": "http://www.ndb.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachrichtendienst des Bundes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:57:42.819142+00:00",
        "description": "Die Nationale Kommission zur Verh\u00fctung von Folter (NKVF) ist eine beh\u00f6rdenunabh\u00e4ngige nationale Kommission mit gesetzlichem Auftrag, welche im Rahmen von regelm\u00e4ssigen Kontrollbesuchen die Menschen- und Grundrechtskonformit\u00e4t freiheitsbeschr\u00e4nkender Massnahmen in Einrichtungen des Freiheitsentzugs \u00fcberpr\u00fcft und sicherstellt, dass die Grundrechte der betroffenen Personen gewahrt werden.",
        "id": 436486,
        "language": "",
        "link": "https://www.nkvf.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nationale Kommission zur Verh\u00fctung von Folter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:40.183039+00:00",
        "description": "Die Milit\u00e4rjustiz ist die milit\u00e4rische Strafverfolgungs- und Gerichtsbeh\u00f6rde der Schweiz. Dem Milit\u00e4rstrafrecht unterstehen Dienstpflichtige w\u00e4hrend und unter Umst\u00e4nden auch ausserhalb ihres Milit\u00e4rdienstes sowie weitere Personen gem\u00e4ss dem Milit\u00e4rstrafgesetz.Das Oberauditorat ist die Stabsorganisation der Milit\u00e4rjustiz. Es sorgt daf\u00fcr, dass die \u00fcber 400 Angeh\u00f6rigen der Milit\u00e4rjustiz ihre Funktion als Untersuchungsrichterin, Auditor, Pr\u00e4sidentin oder Gerichtsschreiber etc. kompetent und effizient wahrnehmen k\u00f6nnen. Mit seinem eigenen Untersuchungsrichterb\u00fcro f\u00fchrt es Strafuntersuchungen durch und unterst\u00fctzt die Milit\u00e4rjustiz im Einsatz und in der Ausbildung.",
        "id": 436500,
        "language": "",
        "link": "http://www.oa.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milit\u00e4rjustiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:21.358486+00:00",
        "description": "L'Office f\u00e9d\u00e9ral de la cybers\u00e9curit\u00e9 est le centre de comp\u00e9tences de la Conf\u00e9d\u00e9ration en mati\u00e8re de cybers\u00e9curit\u00e9 et le premier interlocuteur pour les milieux \u00e9conomiques, l\u2019administration, les \u00e9tablissements d\u2019enseignement et la population pour toute question relative \u00e0 la cybers\u00e9curit\u00e9.",
        "id": 436495,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ofcs.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil OFCS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:15:14+00:00",
        "description": "Nicoletta Mariolini: \u00abDie Bundesverwaltung h\u00e4lt den staatsstiftenden Zusammenhalt lebendig, indem sie in das sprachliche Kapital ihrer Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter investiert und alle regionalen und lokalen Sprachgemeinschaften w\u00fcrdigt.\u00bb",
        "id": 296344,
        "language": "",
        "link": "https://www.plurilingua.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:50:16.201268+00:00",
        "description": "Preis\u00fcberwacher",
        "id": 417844,
        "language": "de",
        "link": "https://www.preisueberwacher.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Preis\u00fcberwacher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:07:22.700220+00:00",
        "description": "Das SBFI ist das Kompetenzzentrum des Bundes f\u00fcr national und international ausgerichtete Fragen der Bildungs-, Forschungs- und Innovationspolitik.",
        "id": 131202,
        "language": "de",
        "link": "https://www.sbfi.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Im Brennpunkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:49:53.808007+00:00",
        "description": "Das SECO ist das Kompetenzzentrum des Bundes f\u00fcr alle Kernfragen der Wirtschaftspolitik.",
        "id": 417842,
        "language": "de",
        "link": "https://www.seco.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Staatssekretariat f\u00fcr Wirtschaft SECO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:22.490278+00:00",
        "description": "Das Staatssekretariat antizipiert sicherheitspolitische Entwicklungen und erarbeitet strategische Handlungsoptionen zuhanden der politischen Entscheidungstr\u00e4ger. Es stimmt die sicherheitspolitischen Instrumente in der Bundesverwaltung aufeinander ab und es gew\u00e4hrleistet mit dem Eidgen\u00f6ssischen Departement f\u00fcr ausw\u00e4rtige Angelegenheiten (EDA)\u00a0und weiteren Stellen die internationale Zusammenarbeit in sicherheitspolitischen Fragen. Ins Aufgabengebiet des SEPOS geh\u00f6ren auch die drei Fachstellen f\u00fcr Informationssicherheit, f\u00fcr Personensicherheitspr\u00fcfungen und f\u00fcr Betriebssicherheit.",
        "id": 436496,
        "language": "",
        "link": "https://www.sepos.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Staatssekretariat f\u00fcr Sicherheitspolitik SEPOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:16:12.893996+00:00",
        "description": "Das Staatssekretariat f\u00fcr internationale Finanzfragen vertritt die Interessen der Schweiz in Finanz-, W\u00e4hrungs- und Steuerfragen sowohl gegen\u00fcber Partnerl\u00e4ndern als auch in den zust\u00e4ndigen internationalen Gremien.",
        "id": 296336,
        "language": "de",
        "link": "https://www.sif.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Staatssekretariat f\u00fcr internationale Finanzfragen SIF - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-08T17:00:49+00:00",
        "description": "eStaKa",
        "id": 141364,
        "language": "en",
        "link": "https://www.staatskalender.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eStaKa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:24:23.639863+00:00",
        "description": "Die Bundesverwaltung bietet sinnstiftende Arbeit und vielf\u00e4ltige Aufgaben. Mit rund 38'000 Mitarbeitenden ist sie eine der gr\u00f6ssten Arbeitgeberinnen der Schweiz.",
        "id": 141354,
        "language": "de",
        "link": "https://www.stelle.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:28.659700+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Landestopografie swisstopo ist das Geoinformationszentrum der Schweiz. Bei uns dreht sich alles - oder fast alles - um Geodaten. Wir teilen dieses Wissen auf offene, transparente und wiederverwendbare Weise, damit es f\u00fcr die Bev\u00f6lkerung, Unternehmen oder Beh\u00f6rden zug\u00e4nglich ist.Und was suchen Sie?",
        "id": 436498,
        "language": "",
        "link": "https://www.swisstopo.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "swisstopo \u2013 wissen wohin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:47.010096+00:00",
        "description": "L'Uficio federale della cibersicurezza \u00e8 il centro di competenza della Confederazione per la cibersicurezza e di conseguenza il primo servizio di contatto per l\u2019economia, l\u2019amministrazione, gli istituti di formazione e la popolazione per tutte le questioni relative alla cibersicurezza.",
        "id": 436502,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ufcs.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pagina iniziale UFCS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T18:08:45.358730+00:00",
        "description": "UID Version: 4.23.0.0",
        "id": 395416,
        "language": "en",
        "link": "https://www.uid.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UID Version: 4.23.0.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:29:51.990919+00:00",
        "description": "Das Eidgen\u00f6ssische Departement f\u00fcr Umwelt, Verkehr, Energie und Kommunikation (UVEK) ist das Infrastruktur- und Umweltdepartement. Geleitet wird es seit 2023 von Albert R\u00f6sti.",
        "id": 141361,
        "language": "de",
        "link": "https://www.uvek.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:25:18+00:00",
        "description": "Das VBS hat die Aufgabe, die Schweizer Sicherheitspolitik auszuarbeiten. Der Auftrag des VBS umfasst auch die Sportf\u00f6rderung sowie die Geoinformation.",
        "id": 141359,
        "language": "",
        "link": "https://www.vbs.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das VBS \u2013 Sicherheit f\u00fcr die Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:41.932442+00:00",
        "description": "Vorbild Energie und Klima ist eine Initiative zur Steigerung der Energieeffizienz und zur F\u00f6rderung von erneuerbaren Energien innerhalb der Bundesverwaltung und in bundesnahen Unternehmen. Erfahren Sie mehr zur Initiative und ihren Akteuren.",
        "id": 436501,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vorbild-energie-klima.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vorbild Energie und Klima",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:59:16.675818+00:00",
        "description": "Die Gruppe Verteidigung stellt das planende, f\u00fchrende und verwaltende R\u00fcckgrat der Schweizer Armee dar. Die Schweizer Armee tr\u00e4gt zur Kriegsverhinderung und damit zum Frieden in der Schweiz bei.",
        "id": 436509,
        "language": "",
        "link": "http://www.vtg.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Gruppe Verteidigung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wbf.admin.ch/wbf/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.png/1538641901414/swiss.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:24:26.391044+00:00",
        "description": "Startseite Internet WBF",
        "id": 141355,
        "language": "de",
        "link": "http://www.wbf.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wbf.admin.ch/wbf/de/_jcr_content/socialshareimage.imagespooler.png/1538641901414/swiss.png",
        "title": "Startseite Internet WBF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:50:19.575583+00:00",
        "description": "Wettbewerbskommission",
        "id": 417845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.weko.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wettbewerbskommission",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:50:21.893122+00:00",
        "description": "Bundesamt f\u00fcr Zivildienst ZIVI",
        "id": 417846,
        "language": "de",
        "link": "https://www.zivi.admin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesamt f\u00fcr Zivildienst ZIVI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:01:59.179360+00:00",
        "description": "AD'Missions, Soci\u00e9t\u00e9 de Portage Salarial - Le meilleur des services et de l'accompagnement des consultants en portage salarial. D\u00e9couvrez votre quotidien et simulez votre salaire.",
        "id": 583887,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.admissions.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.admissions.ch/favicon.ico",
        "title": "Soci\u00e9t\u00e9 de Portage Salarial - AD'Missions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:04:29.836580+00:00",
        "description": "GitLab Community Edition",
        "id": 527767,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.adorsaz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.adorsaz.ch/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Explore projects \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:42:56.456759+00:00",
        "description": "Instance personnelle de Mastodon destin\u00e9 aux utilisateurs d'adorsaz.ch",
        "id": 514439,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.adorsaz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodon.adorsaz.ch/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:54:43.199450+00:00",
        "description": "Login",
        "id": 265824,
        "language": "en",
        "link": "https://mov.adorsaz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:08:37.851142+00:00",
        "description": "ADP bietet branchenf\u00fchrende Online-Entgeltabrechnungsdienste und HR-Software und -L\u00f6sungen f\u00fcr Unternehmen jeder Gr\u00f6\u00dfenordnung, die auf Sie zugeschnitten sind.",
        "id": 127085,
        "language": "de",
        "link": "https://www.adp.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ch.adp.com/-/media/adpglobal/images/adp/adp_75_logo_red_og.png",
        "title": "Preisgekr\u00f6nte Entgeltabrechnungsdienste und HR-Software | ADP Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-06T15:35:22+00:00",
        "description": "Welcome to Advance Ticket",
        "id": 312312,
        "language": "en",
        "link": "https://www.advance-ticket.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Advance Ticket",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:19:56.159833+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez et essayez en ligne nos lunettes de soleil, nos lunettes de vue  - R\u00e9servez vos lunettes et lentilles en ligne et trouvez l'opticien Alain Afflelou proche de chez vous",
        "id": 582239,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.afflelou.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.afflelou.ch/favicon.ico",
        "title": "Opticien Alain Afflelou : Lunettes, lunettes de soleil et lentilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Agathon AG",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-08T16:22:20+00:00",
        "description": "Besuchen Sie uns an der n\u00e4chsten Messe! Agathon stellt die neuesten Laser- und Schleifmaschinen aus und pr\u00e4sentiert hochpr\u00e4zise F\u00fchrungselemente.",
        "id": 469688,
        "language": "de-ch",
        "link": "https://www.agathon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laser- und Schleifmaschinen f\u00fcr Wendeplatten sowie F\u00fchrungselemente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "AGEPoly",
        "id": 296284,
        "language": "en",
        "link": "https://agepoly.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AGEPoly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:02:35+00:00",
        "description": "Ihre Partnerin f\u00fcr Mobilit\u00e4t & Energie | AGROLA",
        "id": 419939,
        "language": "de",
        "link": "https://www.agrola.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ihre Partnerin f\u00fcr Mobilit\u00e4t & Energie | AGROLA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agronetto24.ch/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T15:43:10.989528+00:00",
        "description": "Gro\u00dfe Auswahl an Landmaschinen \u27a4 Agronetto ist eine Website mit Angeboten f\u00fcr den An- und Verkauf von Traktoren \u2713 M\u00e4hdreschern \u2713 Bodenbearbeitungsmaschinen sowie S\u00e4- und Pflanzmaschinen \u27a4",
        "id": 340944,
        "language": "de",
        "link": "https://agronetto24.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agronetto24.ch/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "title": "Agronetto Schweiz \u2013 ein Online-Marktplatz f\u00fcr Landmaschinen und Ersatzteile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T06:39:21.844206+00:00",
        "description": "AgroSustain helps keep your fruits, vegetables and flowers fresh longer with our natural and organic pre- and post-harvest solutions for sustainable production and distribution. From grower to consumer. Following natural edible coating products form AgroSustain are available for post-harvest use: Ag",
        "id": 455412,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.agrosustain.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/63daa25afdbbc95236513be3/t/63dd07a90958964ab54118b0/1675429801091/AS_LogoClaim_RGB.png?format=1500w",
        "title": "AgroSustain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T17:10:44.899226+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e de la science-fiction, de l\u2019utopie et des voyages extraordinaires.",
        "id": 356256,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://playtime.ailleurs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maison d'Ailleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T11:53:55.588463+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e de la science-fiction, de l\u2019utopie et des voyages extraordinaires.",
        "id": 446844,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ailleurs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maison d'Ailleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-02-25T10:37:37+00:00",
        "description": "AIM | Alternative Information Network",
        "id": 293323,
        "language": "",
        "link": "http://www.aimpress.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AIM | Alternative Information Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Buche eine Unterkunft auf Airbnb f\u00fcr jede Art von Reise\u00a0\u2192 sieben Millionen Ferienunterk\u00fcnfte\u00a0\u2192 zwei Millionen G\u00e4ste-Favoriten\u00a0\u2192 \u00fcber 220\u00a0L\u00e4nder und Regionen weltweit",
        "id": 95719,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://airbnb.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "title": "Airbnb\u00a0| Ferienwohnungen, Blockh\u00fctten, H\u00e4user in Strandn\u00e4he\u00a0& mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Trouvez un Airbnb pour chaque type de voyage\u00a0\u2192 7\u00a0millions de locations de vacances\u00a0\u2192 2\u00a0millions de Coups de c\u0153ur voyageurs\u00a0\u2192 Plus de 220\u00a0pays et zones g\u00e9ographiques",
        "id": 95720,
        "language": "fr-CH",
        "link": "https://fr.airbnb.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "title": "Airbnb | Locations de vacances, cabanes, maisons de plage, etc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Trova un Airbnb per ogni tipo di viaggio \u2192 7 milioni di case vacanze \u2192 2 milioni di alloggi amati dagli ospiti \u2192 Oltre 220 paesi e regioni in tutto il mondo",
        "id": 95746,
        "language": "it-CH",
        "link": "https://it.airbnb.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "title": "Airbnb | Case vacanze, baite, case sulla spiaggia e molto altro ancora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T06:50:23.778080+00:00",
        "description": "Schweizerischer Akkreditierungsrat | Conseil suisse d'accr\u00e9ditation",
        "id": 166485,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://akkreditierungsrat.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweizerischer Akkreditierungsrat | Conseil suisse d'accr\u00e9ditation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-01-22T10:45:29+00:00",
        "description": "Javier Alberich. Portfolio.",
        "id": 278244,
        "language": "",
        "link": "https://alberi.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Javier Alberich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T20:59:55.224253+00:00",
        "description": "Computer \u00dcbersicht mit Neuheiten, Aktionen, PC-Systemen und Einzelteilen, Kabel, Adapter, Software usw.",
        "id": 310513,
        "language": "",
        "link": "https://www.alcom.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Computer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s7g10.scene7.com/is/image/aldi/2406_KW25_Heroslider_Mobile_2600x600_EM_2024_DE",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T22:52:48.184115+00:00",
        "description": "Jede Woche \u00fcberrascht ALDI SUISSE mit neuen unschlagbaren Angeboten und Aktionen. In \u00fcber 220 Filialen!",
        "id": 277122,
        "language": "de",
        "link": "https://www.aldi-suisse.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s7g10.scene7.com/is/image/aldi/2406_KW25_Heroslider_Mobile_2600x600_EM_2024_DE",
        "title": "ALDI SUISSE - Mehr f\u00fcrs Leben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:20:15.319023+00:00",
        "description": "Alena St\u00e4hlin ist eine Schweizer Grafikerin. Ihr Studio konzipiert und realisiert Publikationen, Plakate, Erscheinungsbilder, Ausstellungsgestaltung, Websites und mehr. Sie verfolgt eine konzeptorientierte Gestaltung, die in engem Austausch mit ihren Kund*innen entsteht.",
        "id": 564500,
        "language": "de",
        "link": "https://alenastaehlin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alenastaehlin.ch/./favicon.ico",
        "title": "Alena St\u00e4hlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Alex Schroeder\u2019s Diary",
        "id": 89230,
        "language": "en",
        "link": "https://alexschroeder.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alex Schroeder\u2019s Diary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.alexschroeder.ch/fileserver/01R8KNF5VNGEESD4C3QS5DSSC3/attachment/original/01M2V6MHR4CJ7GKZ1PZ5MR3HTQ.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T19:59:53.326909+00:00",
        "description": "This is my personal instance.",
        "id": 350381,
        "language": "en",
        "link": "https://social.alexschroeder.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.alexschroeder.ch/fileserver/01R8KNF5VNGEESD4C3QS5DSSC3/attachment/original/01M2V6MHR4CJ7GKZ1PZ5MR3HTQ.jpg",
        "title": "social.alexschroeder.ch - GoToSocial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T21:23:06.218757+00:00",
        "description": "Code repositories",
        "id": 215985,
        "language": "",
        "link": "https://src.alexschroeder.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Code repositories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.alfaromeo.ch",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T08:08:36+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die einzigartigen Modelle von Alfa Romeo. Finden Sie Ihr Wunschmodell, buchen Sie eine Probefahrt, und finden Sie einen H\u00e4ndler in Ihrer N\u00e4he.",
        "id": 148378,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.alfaromeo.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alfaromeo.ch",
        "title": "Alfa Romeo Offizielle Website | SUVs & Limousinen | Alfa Romeo Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://algorithmwatch.ch/en/wp-content/uploads/2020/11/1978px_welcome_aw_hero-v3-1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "AlgorithmWatch is a civil society organisation based in Zurich and Berlin. We fight for a world where algorithms and Artificial Intelligence (AI) do not weaken justice, human rights, democracy and sustainability, but strengthen them.",
        "id": 231842,
        "language": "en",
        "link": "https://algorithmwatch.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://algorithmwatch.ch/en/wp-content/uploads/2020/11/1978px_welcome_aw_hero-v3-1200.jpg",
        "title": "AlgorithmWatch CH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alice.ch/app/uploads/2024/06/ep-1-24-diversitaet-diversite-covers.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Der SVEB ist der gesamtschweizerische Dachverband der Weiterbildung und agiert als Fach- und Interessenverband.",
        "id": 385177,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://alice.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alice.ch/app/uploads/2024/06/ep-1-24-diversitaet-diversite-covers.jpg",
        "title": "SVEB Schweizerischer Verband f\u00fcr Weiterbildung - SVEB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:24:08.709009+00:00",
        "description": "Alice Kolb \u2013 Illustration",
        "id": 447246,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://alicekolb.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alice Kolb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://screenshot.alienlebarge.ch/https%3A%2F%2Falienlebarge.ch%2Fopengraph%2F20240508111950-homepage-preview.html",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:48:08.428628+00:00",
        "description": "The personnal website of C\u00e9dric Aellen",
        "id": 89049,
        "language": "en",
        "link": "https://alienlebarge.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://screenshot.alienlebarge.ch/https%3A%2F%2Falienlebarge.ch%2Fopengraph%2F20240709064135-homepage-preview.html",
        "title": "Hi, I\u2019m C\u00e9dric",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:27:04.230934+00:00",
        "description": "Sign in - Indiekit",
        "id": 265236,
        "language": "en",
        "link": "https://indiekit.alienlebarge.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Indiekit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T07:16:22.074963+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 569343,
        "language": "",
        "link": "https://webstats.alixon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webstats.alixon.ch/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.alle-immobilien.ch/wp-content/themes/alle-immobilien/img/og-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:52:04+00:00",
        "description": "Mietwohnung oder Haus in der Schweiz? alle-immobilien.ch bietet eine grosse Auswahl an Wohnungen zum Mieten oder H\u00e4user zum Kaufen. Jetzt Immobilie finden!",
        "id": 311968,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.alle-immobilien.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alle-immobilien.ch/wp-content/themes/alle-immobilien/img/og-default.png",
        "title": "Alle Immobilien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T21:26:27+00:00",
        "description": "Alliance est le programme de coaching d\u2019innovation technologique de Suisse romande. Avec un r\u00e9seau de plus de 6000 chercheur\u00b7euses, nous d\u00e9veloppons des synergies entre les entreprises et les Hautes \u00e9coles et accompagnons le montage de projets technologiques.",
        "id": 296402,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.alliance-tt.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alliance | pour innover",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T16:12:31.834244+00:00",
        "description": "Mut heisst rein ins n\u00e4chste Abenteuer. Wir sind immer und \u00fcberall f\u00fcr Sie da. Mit dem richtigen Schutz f\u00fcr Sie, Ihre Siebensachen und Ihre Zukunft.",
        "id": 469892,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.allianz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.allianz.ch/content/onemarketing/azch/allianz/de/privatkunden.thumb.1280.1280.png?ck=1732176204",
        "title": "Allianz | Versicherungen & Vorsorge in der Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.allmountain.ch/wp-content/uploads/2022/12/webpushr-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Leben findet draussen statt - Suchst du Mountainbike Touren oder Wanderrouten? Wir haben die passenden Trails und Touren f\u00fcr dich.",
        "id": 295319,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.allmountain.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.allmountain.ch/wp-content/uploads/2022/12/webpushr-icon.png",
        "title": "allmountain.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:27.939129+00:00",
        "description": "La finance suisse dans l'e-media",
        "id": 41758,
        "language": "en",
        "link": "https://allnews.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.allnews.ch/themes/simple/favicon.ico",
        "title": "Allnews | La finance suisse dans l'e-media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T00:24:44.474996+00:00",
        "description": "Beim Distributor Alltron gilt f\u00fcr das breite Sortiment von \u00fcber 100'000 Produkten: bis 17 Uhr bestellt, am n\u00e4chsten Werktag geliefert.",
        "id": 512205,
        "language": "de",
        "link": "https://alltron.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alltron AG | Alltron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Almatech is a privately-held swiss SME delivering critical hardware and engineering services for the space market with reliability, flexibility and efficiency as core company values",
        "id": 296267,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.almatech.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Space & Naval Engineering - Almatech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-12-03T09:37:22+00:00",
        "description": "alumni",
        "id": 444781,
        "language": "",
        "link": "https://www.alumni.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alumni Informatik Universit\u00e4t Z\u00fcrich \u2013 Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:21.149989+00:00",
        "description": "AMAG Neuwagen, Occasionen, Vorf\u00fchrwagen und Elektroautos suchen. Finden Sie Ihr Traumauto unter  Fahrzeugen.",
        "id": 535762,
        "language": "de",
        "link": "https://auto.amag.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMAG Autosuche: Traumauto finden statt suchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "AMAG Group",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:52:11.806169+00:00",
        "description": "Aktuelle Stellenangebote bei AMAG Group! Karriere und interessante Jobs mit Perspektive \u00fcber eine komfortable und einfache Online-Bewerbung in unserem Jobportal.",
        "id": 535760,
        "language": "de",
        "link": "https://jobs-retail.amag.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jobs-retail.amag.ch/inc/open_graph_images/?job_id=0&change_id=f6385ba3b1dbab6ed825fc8cceef5595",
        "title": "Offene Stellen | AMAG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:33:11.027067+00:00",
        "description": "Find your dream car, or book a service at AMAG \u2013 the biggest car dealership and official Swiss partner of VW Group vehicle brands",
        "id": 529292,
        "language": "en",
        "link": "http://www.amag.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The biggest automotive company in Switzerland | AMAG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:28:43.579782+00:00",
        "description": "Amanda Camenisch",
        "id": 282461,
        "language": "en",
        "link": "http://www.amandacamenisch.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amanda Camenisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:23:53.772101+00:00",
        "description": "Studio Amanda Haas is a studio for graphic design,",
        "id": 535992,
        "language": "",
        "link": "https://amandahaas.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://freight.cargo.site/w/1000/i/X2146474808775690707967629590222/screenshot-0951797080.jpg",
        "title": "Studio Amanda Haas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:19:22.139374+00:00",
        "description": "Studio Amanda Haas is a studio for graphic design,",
        "id": 529394,
        "language": "",
        "link": "http://www.amandahaas.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://freight.cargo.site/w/1000/i/X2146474808775690707967629590222/screenshot-0951797080.jpg",
        "title": "Studio Amanda Haas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T21:59:02.400903+00:00",
        "description": "Start | Agnes MeHi",
        "id": 160243,
        "language": "de",
        "link": "https://amh-design.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start | Agnes MeHi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-04-02T14:24:42+00:00",
        "description": "Tout sur l'Amiga en Suisse !",
        "id": 288282,
        "language": "fr",
        "link": "http://amigasuisse.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amiga .CH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T10:51:44+00:00",
        "description": "Die Asset Management Association Switzerland ist die repr\u00e4sentative Branchenorganisation der Schweizer Asset Management Industrie.",
        "id": 456306,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://am-switzerland.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-25T10:39:59.487909+00:00",
        "description": "Our mission is to push the limits of electric racing and inspire young minds to take on challenges in engineering and business.",
        "id": 462421,
        "language": "en",
        "link": "https://www.amzracing.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMZ Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T23:25:17.626967+00:00",
        "description": "Andreas Bucher - Professeur honoraire de la facult\u00e9 de droit de Gen\u00e8ve. Ses principaux domaines d'activit\u00e9s sont le droit international priv\u00e9, l\u0092arbitrage international ainsi que la protection des personnes, des familles et de l\u0092enfant, en droit suisse et international., Andreas Bucher - Professeur honoraire de la facult\u00e9 de droit de Gen\u00e8ve. Ses principaux domaines d'activit\u00e9s sont le droit international priv\u00e9, l\u0092arbitrage international ainsi que la protection des personnes, des familles et de l\u0092enfant, en droit suisse et international.",
        "id": 574112,
        "language": "",
        "link": "http://www.andreasbucher-law.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.andreasbucher-law.ch/images/favicon.ico",
        "title": "andreasbucher-law.ch - Bienvenue sur la page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T16:17:49.094028+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 197402,
        "language": "pl",
        "link": "http://andrewbanchi.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "andrewbanchi.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Par un assainissement \u00e9cologique des eaux us\u00e9es, aneco vise une revalorisation des ressources et r\u00e9int\u00e9grer l'humain dans les cycles naturels.",
        "id": 385191,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://an-eco.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ANECO - aneco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T15:39:38.440696+00:00",
        "description": "Anna Zemp Garten \u2013 Natur- und Schaugarten",
        "id": 149234,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://anna-zemp-garten.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Zemp Garten \u2013 Natur- und Schaugarten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-30T17:20:54+00:00",
        "description": "Annina Mossoni - S\u00e4ngerin, Songwriterin",
        "id": 388200,
        "language": "de",
        "link": "https://anninamossoni.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annina Mossoni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Creative Heroes NL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T03:18:34.693143+00:00",
        "description": "AnswerGarden is a new minimalistic brainstorm tool for online brainstorming, real time audience participation and classroom feedback.",
        "id": 580787,
        "language": "",
        "link": "https://answergarden.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://answergarden.ch/favicon.ico",
        "title": "AnswerGarden \u00bb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-16T21:28:46+00:00",
        "description": "Redirection",
        "id": 296471,
        "language": "",
        "link": "https://apc-epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T06:50:46+00:00",
        "description": "More than 160,000 spaces for out-of-home advertising in Switzerland. For local, regional and national out-of-home advertising campaigns \u2013 digital and analogue.",
        "id": 166490,
        "language": "en",
        "link": "https://www.apgsga.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Greater advertising impact with APG|SGA outdoor advertising",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:48:52.965160+00:00",
        "description": "In the heart of the Vall\u00e9e de Joux, a Swiss region that beats to the tune of complicated watch mechanisms, everything started for Audemars Piguet in 1875.",
        "id": 578054,
        "language": "en",
        "link": "https://aplb.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aplb.ch/etc.clientlibs/ap-com/ui/clientlibs/publish/resources/static/favicon-192x192.png",
        "title": "Audemars Piguet | Swiss Luxury Watches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://apostrophgroup.ch/media/rz5odek0/apostroph-group-tra-gt-botschaft-in-die-welt-crop.png?quality=70",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T19:15:06.030377+00:00",
        "description": "Wir sind die f\u00fchrende Sprachdienstleisterin in der DACH-Region, verfolgen eine konsequente Qualit\u00e4tsstrategie und f\u00f6rdern innovative Sprachintelligenz.",
        "id": 349954,
        "language": "de",
        "link": "https://apostrophgroup.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apostrophgroup.ch/media/rz5odek0/apostroph-group-tra-gt-botschaft-in-die-welt-crop.png?quality=70",
        "title": "Die Apostroph Group tr\u00e4gt Botschaften in die Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://appelcitoyen.ch/wp-content/uploads/2023/11/qr-code-compte-association-300x252.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Il est temps de pour le Valais de demain ! Pourquoi voter oui \u00e0 la Constitution le 3 mars prochain ? Un Valais tourn\u00e9 vers les d\u00e9fis futurs\u00a0\u00a0En cas de oui, le projet de Constitution remplacera l\u2019actuelle Constitution de 1907. Le texte propos\u00e9 rend justice aux traditions cantonales, tout en donnant les outils pour relever \u2026 Accueil Lire la suite \u00bb",
        "id": 213203,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://appelcitoyen.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://appelcitoyen.ch/wp-content/uploads/2023/11/qr-code-compte-association-300x252.jpg",
        "title": "Accueil \u2014 Appel Citoyen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:45:23.046951+00:00",
        "description": "Vos cours particuliers et soutien scolaire \u00e0 domicile ou chez le professeur particulier. Trouvez votre prof de langue, de musique ou math partout en Suisse (Gen\u00e8ve, Lausanne...)",
        "id": 117116,
        "language": "fr",
        "link": "https://apprentus.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours particuliers et soutien scolaire \u00e0 domicile ou chez les professeurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://apptitude.ch/app/uploads/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T12:47:31+00:00",
        "description": "Apptitude est une agence d\u2019innovation technologique sp\u00e9cialis\u00e9e en application mobile, plateforme web et transformation digitale, bas\u00e9e \u00e0 l\u2019EPFL Lausanne",
        "id": 286812,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://apptitude.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apptitude.ch/app/uploads/facebook.jpg",
        "title": "Apptitude - L'agence d'innovation digitale web et mobile \u00e0 Lausanne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Dieses Jahr wird der Titel \"Lehrbetrieb des Jahres Appenzell Ausserrhoden\" zum zweiten Mal verliehen. Eine Jury, bestehend aus 10 Fachpersonen aus der Berufsbildung, hat aus 30 Erfolgsgeschichten drei Lehrbetriebe nominiert. Der Sieger aus den drei\u2026",
        "id": 412347,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://ar.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Appenzell Ausserrhoden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:37:45.541945+00:00",
        "description": "Online",
        "id": 312403,
        "language": "",
        "link": "https://ebusiness.arabbank.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:29.461071+00:00",
        "description": "ARAB BANK",
        "id": 41759,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.arabbank.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arabbank.ch/./images/cropped-logo-blue-icon-32x32.jpg",
        "title": "ARAB BANK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:15:11.247684+00:00",
        "description": "Archimaster \u2013 Promouvoir les projets des \u00e9tudiant\u00b7e\u00b7x\u00b7s en Master en architecture de l'ENAC \u2013 EPFL",
        "id": 101585,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://archimaster.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archimaster \u2013 Promouvoir les projets des \u00e9tudiant\u00b7e\u00b7x\u00b7s en Master en architecture de l'ENAC \u2013 EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:27:49.944117+00:00",
        "description": "Accueil \u2013 Architecture Suisse",
        "id": 116141,
        "language": "fr",
        "link": "https://architecturesuisse.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u2013 Architecture Suisse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-14T00:38:18+00:00",
        "description": "Archivista",
        "id": 66138,
        "language": "",
        "link": "https://archivista.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archivista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://archte.ch/header.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T09:30:16.298408+00:00",
        "description": "We are a development agency focused on Laravel, Tailwind CSS, Livewire, and Alpine.js web development.",
        "id": 148489,
        "language": "en",
        "link": "https://archte.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://archte.ch/header.png",
        "title": "ArchTech \u2014 Meticulously architected web applications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T11:15:41.021451+00:00",
        "description": "Arenae Consulting AG ist ein Softwarehersteller f\u00fcr individuelle IT-L\u00f6sungen f\u00fcr CRM, Fundraising, Marketing, Verkauf und Urheberrechtsverwertung. Spezialisiert sind wir auf die Bed\u00fcrfnisse von Non-Profit-Organisationen, unser Kunden-Portfolio ist jedoch so vielseitig wie unser Knowhow.\u00a0Wir bieten Software-as-a-Service-L\u00f6sungen, individuelle Software-Entwicklung, Support und Schulung. Und nat\u00fcrlich die Mitgliedschaft in einer unschlagbar tollen Community.",
        "id": 446715,
        "language": "de",
        "link": "https://arenae.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/605d7c_9eed027d291447aa95ca58f6f3411cf4%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/605d7c_9eed027d291447aa95ca58f6f3411cf4%7Emv2.png",
        "title": "Arenae Consulting AG | Software Hersteller",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:07:08.696064+00:00",
        "description": "ARGUSavenue \u2013 ARGUS DATA INSIGHTS Schweiz AG",
        "id": 296306,
        "language": "en",
        "link": "https://avenue.argusdatainsights.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ARGUSavenue \u2013 ARGUS DATA INSIGHTS Schweiz AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-11-21T18:52:28+00:00",
        "description": "[]",
        "id": 262103,
        "language": "",
        "link": "http://www.armada.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://artbyarabbank.ch/wp-content/uploads/2022/09/cropped-Logo_OrientMeetsOccident_x3-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:32:57+00:00",
        "description": "https://artbyarabbank.ch/wp-content/uploads/2024/05/RVIG.mp4 D\u00c9COUVREZ LE GAGNANTDE L\u2019\u00c9DITION 2024 DU PRIX D\u2019ART DIGITAL D\u2019ARAB BANK SWITZERLAND \u00c9dition 2024 Orient Meets Occident En d\u00e9cembre 2017, \u00e0 l\u2018occasion de la c\u00e9l\u00e9bration du 55\u00e8me anniversaire d\u2019Arab Bank Switzerland, un mini festival nomm\u00e9 \u00ab Orient meets Occident \u00bb fut organis\u00e9. Depuis, c\u2019est sous ce label que nous avons d\u00e9cid\u00e9 de poursuivre toutes \u2026 Continued",
        "id": 312404,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://artbyarabbank.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://artbyarabbank.ch/wp-content/uploads/2022/09/cropped-Logo_OrientMeetsOccident_x3-2.jpg",
        "title": "Art By Arab Bank - Art By ArabBank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lausanne.ch/.resources/vdl-templating-light/webresources/images/logo_lausanne_1200x1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:19:17.887939+00:00",
        "description": "Art en ville pr\u00e9sente plus de huitante \u0153uvres d'art \u00e0 (re)d\u00e9couvrir dans l'espace public lausannois. Initi\u00e9 et pilot\u00e9 par le service de la culture de la Ville de Lausanne, ce guide vous invite \u00e0 parcourir rues, places et parcs, \u00e0 la d\u00e9couverte d'un patrimoine artistique riche et vivant.",
        "id": 312305,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.art-en-ville.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lausanne.ch/.resources/vdl-templating-light/webresources/images/logo_lausanne_1200x1200.png",
        "title": "ART EN VILLE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T04:58:48.264478+00:00",
        "description": "Anmelden - Artmotion Support",
        "id": 306332,
        "language": "",
        "link": "https://support.artmotion.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anmelden - Artmotion Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T06:21:30+00:00",
        "description": "Secure, maintain, and inspect outdoor assets by reducing the intervention times and augmenting data capturing capability.",
        "id": 443282,
        "language": "en",
        "link": "https://ascento.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ascento - Secure Assets with Robotics and AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assodigitale.it/wp-content/uploads/2019/11/cropped-ASSODIGITALE-LOGO-ROSSO-PNG-copia.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Assodigitale.it \u00e8 la Testata Editoriale, fondata e diretta da Michele Ficara, che da oltre 20 anni ti aiuta a comprendere l'evoluzione tecnologica uti",
        "id": 405207,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.assodigitale.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assodigitale.it/wp-content/uploads/2019/11/cropped-ASSODIGITALE-LOGO-ROSSO-PNG-copia.png",
        "title": "ASSODIGITALE NEWS TECH & FINTECH - HOME PAGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-09T19:59:57+00:00",
        "description": "astetic.ch",
        "id": 395412,
        "language": "en",
        "link": "http://astetic.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "astetic.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T23:59:15.509548+00:00",
        "description": "0.8X Focal Reducer for Tecnosky Quad Series\nReduces the focal ratio of the Quad series to F/5.6",
        "id": 554018,
        "language": "en-us",
        "link": "https://www.astromanie.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.astromanie.ch/img/favicon.ico?1738220349",
        "title": "Astromanie - Astromanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://atabasca.ch/img/og/Atabasca-FB-01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Die WWPass Zero-Trust Multi-Faktor-Authentifizierung und die clientseitige Datenverschl\u00fcsselungstechnologie ersetzt Benutzernamen und Passw\u00f6rter durch den WWPass Key Authenticator \u2013 eine Smartphone-App, Smartcard oder USB-Stick. WWPass Key unterst\u00fctzt eine unbegrenzte Anzahl von Websites oder Anwendungen und kann vom Benutzer gesichert und sofort widerrufen werden.",
        "id": 410236,
        "language": "de",
        "link": "https://atabasca.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://atabasca.ch/img/og/Atabasca-FB-01.jpg",
        "title": "Atabasca Systems AG \u2014 Identity Access Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://atd.ch/wp-content/uploads/2022/04/ATD-Vierte-Welt-Schweiz_Wer-sind-wir_Geschichte_Stop-Armut-v0-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:49:44.924763+00:00",
        "description": "Le Mouvement international ATD Quart Monde (Agir Tous pour la Dignit\u00e9) est une organisation non gouvernementale sans affiliation religieuse ou politique qui veut mettre fin \u00e0 l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9 en y associant les personnes qui la subissent. Pr\u00e9sent en Suisse depuis 1967, le Mouvement rassemble des personnes de toutes cultures et origines sociales pour r\u00e9fl\u00e9chir, se former et agir ensemble contre la pauvret\u00e9 et l\u2019exclusion sociale.",
        "id": 283699,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.atd-quartmonde.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://atd.ch/wp-content/uploads/2022/04/ATD-Vierte-Welt-Schweiz_Wer-sind-wir_Geschichte_Stop-Armut-v0-scaled.jpg",
        "title": "ATD Quart Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T05:58:12+00:00",
        "description": "Nous vous aidons \u00e0 r\u00e9aliser vos projets sportifs gr\u00e2ce \u00e0 un accompagnement financier personnalis\u00e9, destin\u00e9 aux athl\u00e8tes de la r\u00e9gion Vaudoise. Explorez nos possibilit\u00e9s de financement d\u00e8s maintenant !",
        "id": 312354,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://athletes-vaudois.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soutien Financier de Projets Sportifs | Athl\u00e8tes Vaudois",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.atipik.ch/image/346411c707be166250e67b1c78974e43/346411c707be166250e67b1c78974e43.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:36:35.718060+00:00",
        "description": "Mobile development, website and custom software. We merge design and technology to give life to apps that transform your daily life.",
        "id": 296485,
        "language": "en",
        "link": "https://www.atipik.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.atipik.ch/image/346411c707be166250e67b1c78974e43/346411c707be166250e67b1c78974e43.png",
        "title": "Your digital partner in Geneva - Atipik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:14:33.020146+00:00",
        "description": "Official public website for the ATLAS Experiment at CERN",
        "id": 211845,
        "language": "en",
        "link": "http://www.atlas.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ATLAS Experiment at CERN | ATLAS Experiment at CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.atlasformen.ch/assets/images/logos/atlas_for_men_logo_10_de-CH.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T10:08:51.103771+00:00",
        "description": "ATLAS FOR MEN - Outdoor-Bekleidung und Accessoires f\u00fcr M\u00e4nner",
        "id": 107827,
        "language": "de",
        "link": "https://atlasformen.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.atlasformen.ch/assets/images/logos/atlas_for_men_logo_10_de-CH.webp",
        "title": "ATLAS FOR MEN - Outdoor-Bekleidung und Accessoires f\u00fcr M\u00e4nner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "atonra | Invest beyond the ordinary",
        "id": 167169,
        "language": "en",
        "link": "https://www.atonra.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "atonra | Invest beyond the ordinary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T15:50:22.136004+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die Vielfalt von Audi Schweiz \u2013 Informationen zu aktuellen Modellen, Aktionen und Angeboten. Vereinbaren Sie eine Probefahrt!",
        "id": 462150,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://audi.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.audi.com/is/image/audi/global/assets/model-images/audi_logo_icon_145842.png",
        "title": "Neuwagen, Angebote und Aktionen | Audi Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "audienzz - premium. digital. advertising.",
        "id": 312141,
        "language": "de",
        "link": "https://audienzz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "audienzz - premium. digital. advertising.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:17:49.889234+00:00",
        "description": "\u00dcber AufNetflix.ch k\u00f6nnen Sie im vollst\u00e4ndigen Angebot von Netflix Schweiz suchen, inklusive der umfangreichen Information von Moviemeter und der IMDB. Au\u00dferdem sind \u00fcber AufNetflix.ch alle neuen Releases abrufbar, sodass Sie genau wissen, welche neuen Filme und Serien zum Netflix-Angebot hinzugef\u00fcgt wurden. M\u00f6chten Sie jede Woche eine E-Mail mit den neuen Releases erhalten? Melden Sie sich gleich an!",
        "id": 360672,
        "language": "en",
        "link": "https://www.aufnetflix.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alle Netflix-Filem und Serien - AufNetflix.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T19:46:15.530446+00:00",
        "description": "AUGS - Amiga User Group Switzerland",
        "id": 357268,
        "language": "",
        "link": "https://www.augs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AUGS - Amiga User Group Switzerland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T14:38:28.906109+00:00",
        "description": "Wir erfassen alle Daten von Personenwagen-, Nutzfahrzeug- und Motorr\u00e4dern, die in der Schweiz zugelassen sind.",
        "id": 269310,
        "language": "de",
        "link": "https://www.auto-i-dat.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Top aktuelles Datenmaterial und einfachste Handhabung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T05:12:50.589117+00:00",
        "description": "L\u2019\u0153il du journaliste, le regard de l'expert avec la Radio Tele Suisse (RTS), l'Universit\u00e9 de Lausane (UNIL), l'Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve (UNIGE) et l'Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel (UNINE)",
        "id": 312056,
        "language": "",
        "link": "https://avisdexperts.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avis dexperts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T22:15:23+00:00",
        "description": "At AXA, you\u2019ll find insurance & pension provision for Switzerland that suit you, whether liability insurance or car insurance.",
        "id": 521198,
        "language": "en",
        "link": "https://www.axa.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brandcenter.axa.ch/m/4c4802a44d497bd6/WIDE_1280_480-en_key_visual_jubilaeum_familie_feiern_web.jpg",
        "title": "AXA \u2013 insurance & pension provision in Switzerland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.axians-infoma.ch/wp-content/uploads/sites/2/2017/04/infoma_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Axians Infoma Schweiz. Infoma newsystem, die Gesamtl\u00f6sung f\u00fcr kantonale Finanzverwaltungen, St\u00e4dte und Gemeinden.",
        "id": 312301,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.axians-infoma.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.axians-infoma.ch/wp-content/uploads/sites/2/2017/04/infoma_logo.png",
        "title": "Gesamtl\u00f6sung f\u00fcr Gemeinden, St\u00e4dte und kantonale Finanzverwaltungen - Axians Infoma - Ihr Partner f\u00fcr Smart Government",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-12T13:44:48+00:00",
        "description": "Services of cable.ayra.ch",
        "id": 16508,
        "language": "en",
        "link": "https://cable.ayra.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Services of cable.ayra.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-09-26T16:39:10+00:00",
        "description": "Home - TS3 Identity generator",
        "id": 41764,
        "language": "",
        "link": "https://identity.ayra.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - TS3 Identity generator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:48:35.409227+00:00",
        "description": "Dafi K\u00fchne is a graphic designer and letterpress print maker from Z\u00fcrich+Glarus, Switzerland. Since 2009 his studio \u00abbabyinktwice\u00bb has been designing and printing posters, invitation cards and brochures for music, art, architecture, theater and film projects and also for products. Since 2011 Dafi K\u00fchne has also been teaching everything from short workshops to full semesters in various universities in Europe and the United States.",
        "id": 447011,
        "language": "en-US",
        "link": "https://2018.babyinktwice.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dafi K\u00fchne \u2013 Dafi K\u00fchne is a graphic designer and letterpress print maker from Z\u00fcrich+Glarus, Switzerland. Since 2009 his studio \u00abbabyinktwice\u00bb has been designing and printing posters, invitation cards and brochures for music, art, architecture, theater and film projects and also for products. Since 2011 Dafi K\u00fchne has also been teaching everything from short workshops to full semesters in various universities in Europe and the United States.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:18:23.201061+00:00",
        "description": "Dafi K\u00fchne is a graphic designer and letterpress print maker from Z\u00fcrich+Glarus, Switzerland. Since 2009 his studio \u00abbabyinktwice\u00bb has been designing and printing posters, invitation cards and brochures for music, art, architecture, theater and film projects and also for products. Since 2011 Dafi K\u00fchne has also been teaching everything from short workshops to full semesters in various universities in Europe and the United States.",
        "id": 149453,
        "language": "en-US",
        "link": "http://babyinktwice.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dafi K\u00fchne \u2013 Dafi K\u00fchne is a graphic designer and letterpress print maker from Z\u00fcrich+Glarus, Switzerland. Since 2009 his studio \u00abbabyinktwice\u00bb has been designing and printing posters, invitation cards and brochures for music, art, architecture, theater and film projects and also for products. Since 2011 Dafi K\u00fchne has also been teaching everything from short workshops to full semesters in various universities in Europe and the United States.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:25:51.300417+00:00",
        "description": "babymarkt: Baby-Erstausstattung & Umstandsmode in grosser Auswahl & zu Top-Preisen. Jetzt aus \u00fcber 100.000 Produkten w\u00e4hlen. Ab 40 CHF gratis Lieferung!",
        "id": 584231,
        "language": "de",
        "link": "https://www.baby-markt.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.baby-markt.ch/favicon.ico",
        "title": "babymarkt: Babyartikel & Babyausstattung online kaufen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:20:28.257062+00:00",
        "description": "Back Simonsen ist ein Schweizer Archi\u00adtekturteam mit Sitz in Basel, 2015 gegr\u00fcndet von Valerie Simonsen und Lukas Back.",
        "id": 564507,
        "language": "de",
        "link": "https://backsimonsen.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://backsimonsen.ch/build/favicon.ico",
        "title": "Back Simonsen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://freight.cargo.site/w/1000/i/V1849652971809390812104807051628/screenshot-2299023360.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Badesaison Studio \u2013\u00a0for Graphic Design and Art Direction in Zurich (Switzerland)",
        "id": 239981,
        "language": "",
        "link": "https://badesaison.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://freight.cargo.site/w/1000/i/V1849652971809390812104807051628/screenshot-2299023360.jpg",
        "title": "Badesaison Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T12:07:34+00:00",
        "description": "Official web site of Baggenstos/Rudolf",
        "id": 257107,
        "language": "",
        "link": "http://www.baggenstos-rudolf.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baggenstos/Rudolf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:19:24.886720+00:00",
        "description": "Hicham BAKIR informaticien conseil. services, blog, assistance, contact",
        "id": 89641,
        "language": "fr",
        "link": "https://bakir.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hicham BAKIR -\n        Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:23:47.813952+00:00",
        "description": "Ballett Akademie Luzern ist die f\u00fchrende Tanzschule in der Zentralschweiz f\u00fcr klassisches Ballett, Jazz, Modern, Contemporary, Hip Hop, Urban Tanz & Musical",
        "id": 433301,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ballettakademie.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ballettakademie.ch/wp-content/uploads/2021/06/bend-1.jpg",
        "title": "Tanz & Ballettschule in Zentralschweiz - Ballett Akademie Luzern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:21:53.557179+00:00",
        "description": "Founded in 2006, the Bally Foundation extends and amplifies the brand\u2019s desire to collaborate with creative and visionary talents. Discover more on the website.",
        "id": 480508,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ballyfoundation.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/51j6eia5124t/SjuH5h1JUkTJiG1InmWTB/ed8cadcc8504b4b85f77945b893f45dc/Arcadia.png",
        "title": "Bally Foundation: Art, events, exhibitions at Villa Heleneum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.baloise.ch/.imaging/mte/baloise/1200/dam/baloise-ch/privatkunden/header-new/versichern/fahrzeuge/fahrzeuge.jpg/jcr:content/Fahrzeuge.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T11:52:14+00:00",
        "description": "Get comprehensive insurance cover with Baloise - Switzerland's top-rated insurance provider for car, travel, motorcycle, legal, and home contents insurance.",
        "id": 258025,
        "language": "en",
        "link": "https://www.baloise.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.baloise.ch/.imaging/mte/baloise/1200/dam/baloise-ch/privatkunden/header-new/versichern/fahrzeuge/fahrzeuge.jpg/jcr:content/Fahrzeuge.jpg",
        "title": "Baloise | Private clients",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.barnes-suisse.ch/upload4mail/gerofinance/i/u/4/m/o/1280_IU4Mo_image_principale_5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence Immobili\u00e8re Suisse Romande, sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'achat, vente de biens immobiliers, et la promotion de projets neufs.",
        "id": 417811,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.barnes-suisse.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.barnes-suisse.ch/upload4mail/gerofinance/i/u/4/m/o/1280_IU4Mo_image_principale_5.jpg",
        "title": "BARNES Suisse :: Agence immobili\u00e8re, courtage, projets neufs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://baselone.org/wp-content/uploads/2024/01/Social-Media-Card-Yoast.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:28:45.276009+00:00",
        "description": "BaselOne 2024 16. und 17. Oktober 2024 Die unabh\u00e4ngige Softwareentwicklungs-Konferenz in der Markthalle Basel powered by Aktuelles Informiert bleiben Noch mehr erz\u00e4hlen wir euch gerne in unserem Newsletter. Jetzt gleich anmelden! Programm Das Programm der BaselOne 24 werden wir hier so schnell wie m\u00f6glich ver\u00f6ffentlichen. Das waren die Speaker der BaselOne 2023: Sponsoren F\u00fcr die [\u2026]",
        "id": 37514,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://baselone.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://baselone.org/wp-content/uploads/2024/01/Social-Media-Card-Yoast.jpg",
        "title": "BaselOne: Die Software-Entwicklungskonferenz f\u00fcr das Dreiland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "\u27a1\ufe0f Book your cleaning services in Switzerland in a few clicks with Batmaid! Trusted cleaning experts \u2705 Home cleaning \u2705 End-of-tenancy cleaning \u2705 Business cleaning \u2705",
        "id": 417816,
        "language": "en",
        "link": "https://batmaid.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Your high quality cleaning services in Switzerland - Cleaning company in Switzerland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:37:33.386282+00:00",
        "description": "Das Forum f\u00fcr Schweizer Wirtschaftspolitik",
        "id": 480307,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.batz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Batz | Das Forum f\u00fcr Schweizer Wirtschaftspolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T09:47:41.960115+00:00",
        "description": "\u00dcber 100 Zeitschriften im Abo \u2714 Attraktive Geschenke \u2714 Zeitschriftenabo ohne Versandkosten \u2714 direkt vom Bauer Verlag!",
        "id": 320130,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bauer-plus.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Bauer-Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:33:02.804495+00:00",
        "description": "Agenda - Basler Zeitung",
        "id": 316306,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://agenda.bazonline.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda - Basler Zeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bazonline.ch/_next/static/media/default_sharing_bazonline.4b909f33.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Basel, der Schweiz und der Welt. Analysen, Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur, Wissen, Technik, Auto & mehr.",
        "id": 41976,
        "language": "de",
        "link": "https://bazonline.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bazonline.ch/_next/static/media/default_sharing_bazonline.4b909f33.png",
        "title": "Basler Zeitung | Aktuelle Nachrichten aus Basel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-23T17:32:53+00:00",
        "description": "Basler Zeitung",
        "id": 316305,
        "language": "de",
        "link": "https://helpcenter.bazonline.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Basler Zeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T12:40:02.645750+00:00",
        "description": "Descubre los servicios de banca privada de BBVA Suiza. Gesti\u00f3n patrimonial adaptada a tus necesidades financieras y personales para proteger tu patrimonio.",
        "id": 456647,
        "language": "es",
        "link": "https://bbva.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BBVA Suiza - Banca privada online| BBVA Suiza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T22:13:50.487197+00:00",
        "description": "La Banque Cantonale Neuch\u00e2teloise est une banque commerciale et de gestion de fortune. la banque soutient l'\u00e9conomie Neuch\u00e2teloise au travers de ses nombreux engagements.",
        "id": 425365,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.bcn.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bcn.ch/themes/bcn/img/bcn-og-image.png",
        "title": "Bienvenue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T02:25:24.029666+00:00",
        "description": "Die Blockchain Trust Solutions bietet KMU-spezifische-L\u00f6sungen, f\u00fcr das Vorantreiben digitaler Transformationen im Produkt- und Dienstleistungsbereich. Als Grundlage dient dabei eine Schweizer Blockchain-Infrastruktur, die Daten, Informationen, Werte und Transaktionen transparent verfolgbar macht.",
        "id": 402800,
        "language": "de",
        "link": "https://bcts.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BCTS - Digitale L\u00f6sungen, massgeschneidert f\u00fcr KMUs. - Blockchain Trust Solutions AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bcu-lausanne.ch/wp-content/uploads/2020/05/bcul-logo-rvb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "La Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire - Lausanne est une institution publique \u00e0 vocation patrimoniale, culturelle et acad\u00e9mique.",
        "id": 385102,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.bcu-lausanne.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bcu-lausanne.ch/wp-content/uploads/2020/05/bcul-logo-rvb.png",
        "title": "Biblioth\u00e8que cantonale et universitaire BCU Lausanne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:53:31+00:00",
        "description": "La banque des Vaudoises et des Vaudois depuis 1845 et la premi\u00e8re banque du canton aupr\u00e8s de la client\u00e8le des particuliers et des entreprises.",
        "id": 235062,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.bcv.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BCV - Banque Cantonale Vaudoise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T11:30:59.565124+00:00",
        "description": "Die Bechtler Stiftung ist ein Museum f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst in Uster, Schweiz. Die Bechtler Stiftung befindet sich im Zellweger Park.",
        "id": 456416,
        "language": "de",
        "link": "https://bechtlerstiftung.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bechtler Stiftung \u2013 Bechtler Stiftung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bee-interactive.ch/content/referencements/1/referencements.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:18:28.712143+00:00",
        "description": "Bee Interactive, agence web et communication, bas\u00e9e \u00e0 Lausanne en Suisse, a la solution qu'il vous faut pour renforcer votre pr\u00e9sence en ligne et vous apporter un service de qualit\u00e9 professionnelle.",
        "id": 97039,
        "language": "fr",
        "link": "https://bee-interactive.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bee-interactive.ch/images/og-image.jpg",
        "title": "Agence de d\u00e9veloppement web & communication, Lausanne \u2014 Bee Interactive",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.bee-interactive.ch/_next/static/media/twitter-card.9336af72197ed67aacc67caefd88c08f.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Toutes les derni\u00e8res actualit\u00e9s de Bee Interactive.",
        "id": 286744,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.bee-interactive.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.bee-interactive.ch/_next/static/media/twitter-card.9336af72197ed67aacc67caefd88c08f.jpg",
        "title": "Blog \u2013 Bee Interactive",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T12:29:53.876028+00:00",
        "description": "BELETAGE Art Space, Utoquai 41, c/o Dr. Rai Winata, 8008 Zurich",
        "id": 575863,
        "language": "en",
        "link": "https://beletageartspace.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.beletageartspace.ch/resources/BELETAGE800x.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bellinzonaevalli.ch/dam/jcr:91698716-320f-48fb-a760-7e6441852a8d/bellinzona-castelli-collegiata-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Relax o divertimento? Escursioni in mezzo alla natura o movida in citt\u00e0? Scopri subito tutte le opportunit\u00e0 che ti offre la regione. Guida ufficiale ad hotel, eventi, attrazioni ed escursioni per organizzare al meglio le tue vacanze.",
        "id": 346558,
        "language": "it",
        "link": "https://www.bellinzonaevalli.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bellinzonaevalli.ch/dam/jcr:91698716-320f-48fb-a760-7e6441852a8d/bellinzona-castelli-collegiata-2.jpg",
        "title": "Home - Benvenuti nella regione di Bellinzona e Valli! | bellinzonaevalli.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-05-04T04:25:59+00:00",
        "description": "Beni Bischof",
        "id": 281207,
        "language": "en-US",
        "link": "http://benibischof.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beni Bischof",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.benjaminmuzzin.ch/thumbs/img-site-1-1200x684.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:27:55.400208+00:00",
        "description": "Benjamin Muzzin (b. 1989) is a Swiss artist exploring the parameters of computer-generated imagery. Anchored in a reverence for the natural world, his visual environments emerge between the organic and the artificial to find form across mediums including videos, stills, large-scale projections, kinetic installations and experimental uses of AI and VR.",
        "id": 282440,
        "language": "en",
        "link": "http://www.benjaminmuzzin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.benjaminmuzzin.ch/thumbs/img-site-1-1200x684.jpg",
        "title": "Benjamin Muzzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-09-26T06:57:43+00:00",
        "description": "Stuff that keeps me awake at night",
        "id": 349475,
        "language": "",
        "link": "http://www.benzedrine.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stuff that keeps me awake at night",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.beobachter.ch/fp/1200/675/216/150/sites/default/files/beobachter_fallback.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Der Beobachter ist ein Schweizer Medium \u2013 wir publizieren t\u00e4glich \u00fcber Recht und Gerechtigkeit und betreiben die gr\u00f6sste unabh\u00e4ngige Rechtsberatung der",
        "id": 185914,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.beobachter.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.beobachter.ch/fp/1200/675/216/150/sites/default/files/beobachter_fallback.jpg",
        "title": "Schweizer Medium mit Fokus auf Recht und Gerechtigkeit | Beobachter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.berg-freunde.ch/out/pictures/img/socialmedia/fb_share2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:11:11.632167+00:00",
        "description": "Outdoor Bekleidung & Ausr\u00fcstung jetzt online kaufen \u2713 Schneller Versand \u2713 Riesige Marken-Auswahl \u2713 Versandkostenfrei ab 100 CHF \u2713 100 Tage R\u00fcckgabe",
        "id": 288090,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.berg-freunde.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.berg-freunde.ch/out/pictures/img/socialmedia/fb_share2.jpg",
        "title": "Outdoor Shop f\u00fcr Bergsport, Klettern & Trekking | Berg-freunde.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T11:15:44.331289+00:00",
        "description": "Durch den Arbeitseinsatz erleben die Freiwilligen den Bergwald hautnah und leisten einen aktiven Beitrag zur Erhaltung des Bergwaldes.",
        "id": 446716,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://bergwaldprojekt.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bergwaldprojekt - Freiwilligenarbeit im Bergwald",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bern.ch/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Offizielle Website der Stadt Bern",
        "id": 366801,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bern.ch/logo.jpg",
        "title": "Stadt Bern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:46.919513+00:00",
        "description": "Vincent Bernat's homepage",
        "id": 41766,
        "language": "en",
        "link": "https://bernat.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d2pzklc15kok91.cloudfront.net/images/favicon.png",
        "title": "MTU Ninja | Vincent Bernat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T08:43:17.908139+00:00",
        "description": "Vincent Bernat's homepage",
        "id": 16509,
        "language": "en",
        "link": "https://vincent.bernat.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://d2pzklc15kok91.cloudfront.net/images/favicon.png",
        "title": "MTU Ninja | Vincent Bernat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:33:28.566366+00:00",
        "description": "Agenda - Berner Oberl&auml;nder",
        "id": 316309,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://agenda.berneroberlaender.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda - Berner Oberl\u00e4nder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.berneroberlaender.ch/_next/static/media/default_sharing_berneroberlaender.9c17f379.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Nachrichten aus dem Berner Oberland zu Politik, Wirtschaft, Sport und Gesellschaft. News aus der Schweiz und der ganzen Welt - regional beleuchtet.",
        "id": 41995,
        "language": "de",
        "link": "https://berneroberlaender.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.berneroberlaender.ch/_next/static/media/default_sharing_berneroberlaender.9c17f379.png",
        "title": "Berner Oberl\u00e4nder | Nachrichten aus dem Berner Oberland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-23T17:33:15+00:00",
        "description": "Berner Oberl\u00e4nder",
        "id": 316307,
        "language": "de",
        "link": "https://helpcenter.berneroberlaender.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berner Oberl\u00e4nder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:34:08.168878+00:00",
        "description": "Agenda - Berner Zeitung",
        "id": 316313,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://agenda.bernerzeitung.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda - Berner Zeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bernerzeitung.ch/_next/static/media/default_sharing_bernerzeitung.b8da58d6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Regionale News aus Bern. Nationale und internationale Nachrichten und Fakten aus Wirtschaft, Kultur und Sport. Alles aus Berner Sicht - die Region im Fokus.",
        "id": 41977,
        "language": "de",
        "link": "https://bernerzeitung.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bernerzeitung.ch/_next/static/media/default_sharing_bernerzeitung.b8da58d6.png",
        "title": "BZ Berner Zeitung | Nachrichten und Fakten aus Bern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-22T05:38:12+00:00",
        "description": "Berner Zeitung",
        "id": 312090,
        "language": "de",
        "link": "https://helpcenter.bernerzeitung.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berner Zeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:50:37+00:00",
        "description": "Die Berufsbildung erm\u00f6glicht Jugendlichen den Einstieg in die Arbeitswelt und versorgt die Wirtschaft mit qualifizierten Fach- und F\u00fchrungskr\u00e4ften. Auch Erwachsene k\u00f6nnen sich dank eines breiten Weiterbildungsangebots bei Bedarf weiterbilden und beruflich ver\u00e4ndern. Um die Sichtbarkeit und Anerkennung der Berufsbildung zu erh\u00f6hen, ist der internationale Austausch eine bildungspolitische Priorit\u00e4t der Schweiz.",
        "id": 417852,
        "language": "",
        "link": "https://www.berufsbildung-schweiz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Berufsbildung in der Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Bern University of Applied Sciences is one of Switzerland's leading application-oriented universities. With our 31 bachelor's and 26 master's degree programmes, we offer a wide range of opportunities for study and continuing education.<br>",
        "id": 118444,
        "language": "en",
        "link": "https://bfh.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bern University of Applied Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.alumni.bfh.ch/.imaging/mte/bfh-theme/og-image-sharing/dam/alumni.bfh.ch/globale-assets/bild/hero/portraits-alumni-personen.jpg/jcr:content/alumniportraits-desktop.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Alumni BFH is the alumni network of Bern University of Applied Sciences and offers discounts, events and other benefits.",
        "id": 389509,
        "language": "en",
        "link": "https://www.alumni.bfh.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alumni.bfh.ch/.imaging/mte/bfh-theme/og-image-sharing/dam/alumni.bfh.ch/globale-assets/bild/hero/portraits-alumni-personen.jpg/jcr:content/alumniportraits-desktop.jpg",
        "title": "Alumni Association",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Hoch individualisierte Lehre und starke Forschung: Als erste transdisziplin\u00e4re Kunsthochschule der Schweiz bietet die Hochschule der K\u00fcnste Bern HKB ein vielf\u00e4ltiges Studienangebot in den Fachbereichen Musik, Gestaltung und Kunst, Konservierung und Restaurierung, Theater sowie Literatur.",
        "id": 389508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.hkb.bfh.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hochschule der K\u00fcnste Bern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T11:16:03.115264+00:00",
        "description": "Herzlich willkommen! Die Beratung f\u00fcr Schwerh\u00f6rige und Geh\u00f6rlose, kurz BFSUG, ist ein Zusammenschluss von vier Deutschschweizer Beratungsstellen. Diese sind ...",
        "id": 446723,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.bfsug.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bfsug.ch/wp-content/uploads/2023/10/HG-BFSUG-Waves-scaled.jpg",
        "title": "Home | BFSUG \u2013 Beratung f\u00fcr Schwerh\u00f6rige und Geh\u00f6rlose",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://b-h.ch/wp-content/uploads/2022/04/BH-Website-Stars-Share-Image-WEB.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Brain & Heart Communication: deine Agentur f\u00fcr strategisches Content Marketing, Social Media Performance Marketing und Digital Marketing.",
        "id": 339377,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://2024.b-h.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b-h.ch/wp-content/uploads/2022/04/BH-Website-Stars-Share-Image-WEB.jpg",
        "title": "Brain & Heart Communication - Social Media Agentur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://b-h.ch/wp-content/uploads/2022/04/BH-Website-Stars-Share-Image-WEB.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Brain & Heart Communication: deine Agentur f\u00fcr strategisches Content Marketing, Social Media Performance Marketing und Digital Marketing.",
        "id": 35718,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://b-h.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b-h.ch/wp-content/uploads/2022/04/BH-Website-Stars-Share-Image-WEB.jpg",
        "title": "Brain & Heart Communication - Social Media Agentur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:05:07.663389+00:00",
        "description": "Learn more",
        "id": 540617,
        "language": "en",
        "link": "https://www.bhms.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bhms.ch/fileadmin/_processed_/9/d/csm_BHMS_website_background_bd3cc9ae86.png",
        "title": "Preparing global leaders",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bielchessfestival.ch/.imaging/mte/isf-theme/original/dam/Pictures/2018/GMT-Portraits/Carlsen.png/jcr:content/Carlsen.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T18:57:25+00:00",
        "description": "The Biel International Chess Festival takes place annually since 1968 in the Congress Centre Biel/Bienne, Switzerland. In addition to the Grandmaster Tournament, eight open tournaments for elite and amateur players takes place.",
        "id": 306165,
        "language": "en",
        "link": "https://www.bielchessfestival.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bielchessfestival.ch/.imaging/mte/isf-theme/original/dam/Pictures/2018/GMT-Portraits/Carlsen.png/jcr:content/Carlsen.png",
        "title": "Biel International Chess Festival",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Biglietteria.ch",
        "id": 100754,
        "language": "",
        "link": "https://biglietteria.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biglietteria.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bilan.ch/_next/static/media/default_sharing_bilan.439d2ab5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9cryptages, analyses, opinions, conseils dans les domaines de l\u2019\u00e9conomie, la finance, l\u2019innovation et le monde de l\u2019entreprise.",
        "id": 41979,
        "language": "fr",
        "link": "https://bilan.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bilan.ch/_next/static/media/default_sharing_bilan.439d2ab5.png",
        "title": "Bilan | La r\u00e9f\u00e9rence suisse de l\u2019\u00e9conomie depuis plus de 30 ans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:33:46.279591+00:00",
        "description": "Einen Moment bitte, die Ausgabe wird geladen...",
        "id": 316312,
        "language": "fr-CH",
        "link": "https://epaper.bilan.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Einen Moment bitte, die Ausgabe wird geladen...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-23T17:33:42+00:00",
        "description": "Bilan",
        "id": 316311,
        "language": "fr",
        "link": "https://helpcenter.bilan.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bilan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T04:11:33.723576+00:00",
        "description": "Mit eigenen Panels in 13 L\u00e4ndern Europas mit \u00fcber 2,5 Millionen Panelisten und mehr als 300 Selektionskriterien (B2C, B2B, Healthcare) ist Bilendi der reichweitenst\u00e4rkste Qualit\u00e4tsanbieter von Online-Panels in D-A-CH und in Europa.",
        "id": 522530,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bilendi.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bilendi.ch/assets/images/logo-respondi.svg",
        "title": "Bilendi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T11:15:50.608714+00:00",
        "description": "Eine gesunde und vielf\u00e4ltige Natur ist unsere Lebensgrundlage.",
        "id": 446719,
        "language": "de",
        "link": "https://www.biodiversitaetsinitiative.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.biodiversitaetsinitiative.ch/media/__processed__/6ab/607358415-biodiversitaet2024_1920x1080_rgb_de-f0d1e35300fb.jpeg",
        "title": "Biodiversit\u00e4tsinitiative \u2013\u00a0JA zur Biodiversit\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Bithost GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T01:16:31.372270+00:00",
        "description": "Massgeschneiderte Softwarel\u00f6sungen und Systems Engineering f\u00fcr eine effiziente, stabile und zukunftssichere IT-Infrastruktur, die optimal auf Ihre Prozesse abgestimmt ist.",
        "id": 548766,
        "language": "de-ch",
        "link": "https://www.bithost.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bithost.ch/favicon.ico",
        "title": "Bithost GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T12:18:17.612652+00:00",
        "description": "Mit bitiba t\u00e4glich sparen! Kaufen Sie Tierbedarf & Tierfutter besonders g\u00fcnstig \u2713 10% Neukunden-Rabatt \u2713 Portofreie Lieferung ab CHF 69 \u2713 Smart Shoppen per App",
        "id": 466873,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bitiba.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/bitiba/images/logo-social.png",
        "title": "bitiba.ch | Tierbedarf & Tierfutter zu TOP-Preisen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-02T15:33:37+00:00",
        "description": "Bizgraphic is content packaging and related services, development of digi-libris knowledge management software and hosting the Zericollection virtual gallery.",
        "id": 350088,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://bizgraphic.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bizgraphic - content packaging, software and services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T22:23:49.098695+00:00",
        "description": "Blackpoints \u00e8 un'azienda specializzata in IT Business e Software Engineering domiciliata in Ticino e a Zurigo.",
        "id": 435427,
        "language": "it",
        "link": "https://www.blackpoints.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Your partner for digital transformation | Blackpoints",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:03:28.409073+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten, News und Kommentare aus Wirtschaft, Politik, Sport, Kultur, Gesellschaft, Wissen & Lifestyle auf Blick.ch.",
        "id": 185917,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.blick.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blick: Nachrichten und Schlagzeilen aus der Schweiz und aller Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:06:26.250935+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Basellandschaftlichen Kantonalbank BLKB - Ihrer zuverl\u00e4ssigen und innovativen Partnerin f\u00fcr Privat- und Firmengesch\u00e4fte.",
        "id": 319049,
        "language": "de",
        "link": "https://www.blkb.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BLKB: Was morgen z\u00e4hlt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T10:31:17+00:00",
        "description": "Swiss Blockchain Consortium",
        "id": 405198,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.blockchainconsortium.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Swiss Blockchain Consortium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-26T06:50:27+00:00",
        "description": "Mantis - Hexapod Testnet",
        "id": 403631,
        "language": "en",
        "link": "https://mantis.block-spirit.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mantis - Hexapod Testnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-27T23:55:45.885819+00:00",
        "description": "Gregors Blog",
        "id": 2503,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://blog-gregor.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://www.blog-gregor.ch/wp-content/uploads/2019/06/cropped-icon-big-32x32.png",
        "title": "Gregors Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-10-05T00:00:00+00:00",
        "description": "A short daily dose of scala examples and occasionally explanations.",
        "id": 361980,
        "language": "",
        "link": "http://daily-scala.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daily scala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T03:48:31.365826+00:00",
        "description": "This blog cover everything SQL Server Compact related, including subjects like Windows Phone Data and SQL Server Merge Replication",
        "id": 45333,
        "language": "en",
        "link": "https://erikej.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Everything SQL Server Compact",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T23:44:24+00:00",
        "description": "Random blatherings by Jeff",
        "id": 290744,
        "language": "en",
        "link": "http://garzikrants.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Random blatherings by Jeff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T20:36:44+00:00",
        "description": "on software architecture, arc42 and various topics, programming,",
        "id": 45358,
        "language": "en",
        "link": "https://it-and-more.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT and more (a.k.a. Doing-IT-Right)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T08:15:33+00:00",
        "description": "Reflections of a Newsosaur",
        "id": 339143,
        "language": "en",
        "link": "http://newsosaur.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reflections of a Newsosaur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-17T05:00:00+00:00",
        "description": "A blog about Compressive Sensing, Computational Imaging, Machine Learning. Using priors to avoid the curse of dimensionality arising in Big Data.",
        "id": 210429,
        "language": "en",
        "link": "http://nuit-blanche.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nuit Blanche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-06T02:43:28+00:00",
        "description": "Cities, urbanism, and our relationship to the built environment and architecture.",
        "id": 509814,
        "language": "",
        "link": "http://recities.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://recities.blogspot.ch/logo-link",
        "title": "reCities",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-07T19:29:39+00:00",
        "description": "A blog about Serbian and Balkan architecture",
        "id": 511670,
        "language": "",
        "link": "http://sajkaca.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NOTHING AGAINST SERBIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T08:00:48+00:00",
        "description": "sirdarckcat",
        "id": 45200,
        "language": "",
        "link": "https://sirdarckcat.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "sirdarckcat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T22:46:56.365722+00:00",
        "description": "Blogger jest narz\u0119dziem oferowanym przez firm\u0119 Google, s\u0142u\u017c\u0105cym do publikowania blog\u00f3w i\u00a0\u0142atwego dzielenia si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami z\u00a0ca\u0142ym \u015bwiatem. Blogger u\u0142atwia publikowanie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w na blogu osobistym lub blogu zespo\u0142u.",
        "id": 537169,
        "language": "",
        "link": "http://voxday.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie znaleziono bloga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-08-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Il caff\u00e8 delle diaspore",
        "id": 511686,
        "language": "en",
        "link": "http://www.balkan-crew.blogspot.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Balkan Crew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:28:31.291077+00:00",
        "description": "Chocolats Blondel, Chocolatier depuis 1850",
        "id": 116152,
        "language": "fr",
        "link": "https://blondel.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chocolats Blondel, Chocolatier depuis 1850",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T16:45:40+00:00",
        "description": "blue TV bringt Swisscom TV online auf Mac und PC und mit der kostenlosen App auf Tablets und Smartphones.",
        "id": 125701,
        "language": "de",
        "link": "https://tv.blue.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blue TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:50:54.415945+00:00",
        "description": "Kalligraphie und Kunst - f\u00fcr Events, Auftragsarbeiten, auf Accessoires, Beschriftungen, Einladungen, Karten, Bilder und mehr ...",
        "id": 470379,
        "language": "de",
        "link": "http://www.bluechilli.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://bluechilli.ch/wp-content/uploads/2017/06/kalligraphie_1.jpg",
        "title": "Kalligraphie oder Kalligrafie, Kurse, Auftr\u00e4ge, Events, Schweiz, Aargau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover the latest blockbusters and all-time favorites at blue Cinema. Find movie listings and showtimes. Book your tickets today!",
        "id": 408614,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bluecinema.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blue Cinemas near you with the best movies | blue Cinema",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T13:39:42+00:00",
        "description": "Mit blue+ ganz bequem Sport, TV, Serien & Filme schauen. \u279c Entdecke das beste Entertainment der Schweiz",
        "id": 125698,
        "language": "de",
        "link": "https://www.blueplus.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blue+ | Sport, TV, Serien & Filme schauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bluetimeconcept.ch/wp-content/uploads/2020/02/etiquette_page_accueil.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil | S\u00e9curit\u00e9, contr\u00f4le, domotique : toutes les meilleures solutions de supervision au service de votre infrastructure.",
        "id": 421849,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.bluetimeconcept.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bluetimeconcept.ch/wp-content/uploads/2020/02/etiquette_page_accueil.png",
        "title": "Blue Time Concept | Soci\u00e9t\u00e9 d'Ing\u00e9nierie | Bienvenue !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bluewin.ch/assets/images/bluewin_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T18:16:03.334788+00:00",
        "description": "Bilder und Videos aus Politik, Sport, Fussball, Wirtschaft, Gesellschaft, Unterhaltung und People und Zugang zu bluewin Mail | blue News",
        "id": 408616,
        "language": "de",
        "link": "https://bluewin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bluewin.ch/assets/images/bluewin_logo.png",
        "title": "T\u00e4gliche News, Sport und Entertainment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jassfederal.ch/assets/images/jassfederal.ch.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T09:42:07+00:00",
        "description": "Jass F\u00e9d\u00e9ral ist die beste Online Jass-Plattform der Schweiz. Jassen Sie online gegen echte Gegner. F\u00fcr Desktop, Tablet, Smartphone und Blue TV.",
        "id": 408618,
        "language": "",
        "link": "https://jass.bluewin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jassfederal.ch/assets/images/jassfederal.ch.jpg",
        "title": "Jass F\u00e9d\u00e9ral | Differenzler | Schieber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T13:06:06.430136+00:00",
        "description": "Begeistere deine Leser*innen mit deinem eigenen Buch und E-Book. Entscheide selbst \u00fcber Inhalt und Layout deines Buches und verkaufe es im Handel.",
        "id": 253050,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bod.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eigene B\u00fccher & E-Books im Self-Publishing - bod.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Herzlich Willkommen bei BOHEM \u2013 der Verlagsgruppe f\u00fcr sch\u00f6ne Bilderb\u00fccher. Finden Sie Ihr Lieblingsbuch in unserem kleinen, feinen Programm.",
        "id": 318565,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.bohem.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOHEM Verlag - Sch\u00f6ne Bilderb\u00fccher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:15:04.597151+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e Bolo \u2013 Mus\u00e9e suisse de l'informatique, de la culture num\u00e9rique et du jeu vid\u00e9o",
        "id": 101582,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://bolo.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e Bolo \u2013 Mus\u00e9e suisse de l'informatique, de la culture num\u00e9rique et du jeu vid\u00e9o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T08:19:08.737909+00:00",
        "description": "Bongo Joe Records est un magasin de disques vinyle, de cassettes et de livres particuliers \u2013 \u00e9galement buvette associative et lieu de concerts \u2013 Gen\u00e8ve",
        "id": 498411,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.bongojoe.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/35f32e_5809589580ed4c71b9129801aa89f411.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/35f32e_5809589580ed4c71b9129801aa89f411.jpg",
        "title": "BONGO JOE RECORDS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-22T11:41:37+00:00",
        "description": "I am a software engineer currently working at Apple, integrating machine learning models for computer vision solutions.",
        "id": 177618,
        "language": "",
        "link": "https://www.bonto.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bonto.ch - Junior B.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T12:24:57.432738+00:00",
        "description": "Bontron&Co est un bureau de communication visuelle \u00e9tabli au c\u0153ur de Gen\u00e8ve. Ses activit\u00e9s portent sur la cr\u00e9ation d\u2019identit\u00e9 visuelle, sur le graphisme et le design d\u2019objets divers ainsi que sur le d\u00e9veloppement de projets multim\u00e9dias",
        "id": 521201,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://bontron.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bontron.ch/wp-content/uploads/2022/06/Bontron_Co.jpg",
        "title": "Bontron & CO. \u2013 Graphisme et communication visuelle \u00e0 Gen\u00e8ve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T09:28:38.931369+00:00",
        "description": "I Borghi pi\u00f9 Belli della Svizzera",
        "id": 383262,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.borghisvizzera.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I Borghi pi\u00f9 Belli della Svizzera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T21:03:03.787630+00:00",
        "description": "Die offizielle Bose Website. Erfahren Sie mehr \u00fcber innovative Produkte, mit denen Sie mehr f\u00fchlen, mehr erleben und mehr sein k\u00f6nnen, und entdecken Sie unsere Kopfh\u00f6rer, Lautsprecher, Wearables und Wellnessprodukte.",
        "id": 562117,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.bose.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.bose.com/etc/designs/bose/consumer-products-2016/favicon.ico",
        "title": "Bose | Kopfh\u00f6rer, Lautsprecher, Wearables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1724962260/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Custom Domain by Bitly",
        "id": 368158,
        "language": "en-US",
        "link": "https://boxlun.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1724962260/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "title": "Custom Domain by Bitly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.contentstack.io/v3/assets/blt7f746f0684174ee8/blt2a7c4483edb1e8fd/668e34d1bbb9227e6d359b1a/download",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T16:12:42.234924+00:00",
        "description": "Bei BRACK.CH finden Sie \u00fcber 250'000 Produkte ab Lager. Bis 17 Uhr bestellt, morgen portofrei geliefert.",
        "id": 309704,
        "language": "de",
        "link": "https://www.brack.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.contentstack.io/v3/assets/blt7f746f0684174ee8/blt2a7c4483edb1e8fd/668e34d1bbb9227e6d359b1a/download",
        "title": "BRACK.CH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "dear creative",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T19:00:20.140483+00:00",
        "description": "dear creative is a creative studio where we imagine the future, create impactful solutions, and engage audiences fully.",
        "id": 467837,
        "language": "de",
        "link": "https://www.branders.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dearcreative.com/assets/images/dc_sm.jpg",
        "title": "dear creative, connect with your creative studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://brandlift.ch/wp-content/uploads/2022/04/Logo-Brandlift-Geneve-Agence-de-communication-graphisme-social-1024x537.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9lai tenu ou prestation OFFERTE \u2726 Modifications ILLIMIT\u00c9ES \u2726 Logo \u2726 Site web \u2726 Flyer \u2726 Rapport \u2726 Cr\u00e9ation de contenu pour r\u00e9seaux sociaux",
        "id": 274636,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://brandlift.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brandlift.ch/wp-content/uploads/2022/04/Logo-Brandlift-Geneve-Agence-de-communication-graphisme-social-1024x537.png",
        "title": "brandlift \u2013 Agence de Design graphique \u2013 Gen\u00e8ve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:50:36+00:00",
        "description": "Breitband",
        "id": 312295,
        "language": "en",
        "link": "https://breitband.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Breitband",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T05:39:05.192984+00:00",
        "description": "Ihr Portal f\u00fcr st\u00f6rungsfreien Empfang der SRG-Programme",
        "id": 312098,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.broadcast.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Broadcast.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-07T13:49:13+00:00",
        "description": "Bromeon :: Home",
        "id": 133013,
        "language": "",
        "link": "https://bromeon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bromeon :: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T20:27:26.043392+00:00",
        "description": "Brother Online",
        "id": 138354,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://atyourside.brother.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brother Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T11:24:03.503734+00:00",
        "description": "Mit Brother wird Drucken, Kopieren & Scannen zum Kinderspiel. Informieren Sie sich hier \u00fcber unser Angebot an Druckern, Scannern & Verbrauchsmaterial!",
        "id": 50590,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.brother.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Drucken, Kopieren, Scannen | Brother Schweiz Online-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.brueggli.ch/undefined",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Br\u00fcggli geh\u00f6rt zu den vielseitigsten Ausbildungs- und Integrationsunternehmen der Schweiz. Wirtschaftlich und Sozial.",
        "id": 259386,
        "language": "de",
        "link": "http://www.brueggli.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.brueggli.ch/undefined",
        "title": "Br\u00fcggli | Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-19T16:18:28+00:00",
        "description": "ESCADA2 Portal\u00fcbersicht f\u00fcr Lehrpersonen des Kantons Basel-Stadt",
        "id": 447028,
        "language": "de",
        "link": "https://lehrpersonen.bs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESCADA2 Portal\u00fcbersicht f\u00fcr Lehrpersonen | Basel-Stadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bs.ch/.imaging/mte/webbs-desktop/openGraph/dam/bs/download/opengraph-default-rathaus.jpg/jcr:content/opengraph-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:06:28.950217+00:00",
        "description": "Offizieller Auftritt des Kantons Basel-Stadt bzw. der Stadt Basel. Zugang zu allen Themen der Beh\u00f6rden, der Verwaltung und des Standorts.",
        "id": 319051,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bs.ch/.imaging/mte/webbs-desktop/openGraph/dam/bs/download/opengraph-default-rathaus.jpg/jcr:content/opengraph-default.jpg",
        "title": "Kanton Basel-Stadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:49:57.047746+00:00",
        "description": "Willkommen beim Erziehungsdepartement. Wir sind verantwortlich f\u00fcr das gesamte Bildungsangebot in Basel-Stadt. Dazu geh\u00f6ren auch die Tagesbetreuung von Kindern sowie Sport und Bewegung f\u00fcr die ganze Bev\u00f6lkerung. Wir \u00fcbernehmen Aufgaben zur F\u00f6rderung von Kindern, Jugendlichen und Familien sowie im Kinder- und Jugendschutz.",
        "id": 447022,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ed.bs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.bs.ch/og_image/5a8da40e088d9a4f3ec5d44f61c7eda041613e5f/bild-schulen1080.jpg?h=d1cb525d&itok=pUVHlZbM",
        "title": "Erziehungsdepartement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kultur.bs.ch/.imaging/mte/webbs-desktop/openGraph/dam/kultur/Bild-und-Video/Bilder-Webseite---zum-Ersetzen-hier-die-alten-durch-neue-Bilder-ersetzen/0001_AbtKultur_Web_Startseite.jpg/jcr:content/Startseite.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:31:12.033135+00:00",
        "description": "Auf dieser Webseite erhalten Sie einen \u00dcberblick \u00fcber die Aufgabengebiete und T\u00e4tigkeiten der Abteilung Kultur, Informationen zum kulturpolitischen Auf...",
        "id": 318468,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kultur.bs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kultur.bs.ch/.imaging/mte/webbs-desktop/openGraph/dam/kultur/Bild-und-Video/Bilder-Webseite---zum-Ersetzen-hier-die-alten-durch-neue-Bilder-ersetzen/0001_AbtKultur_Web_Startseite.jpg/jcr:content/Startseite.jpg",
        "title": "Abteilung Kultur Basel-Stadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:28:59.100967+00:00",
        "description": "B-Sides",
        "id": 281692,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://b-sides.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B-Sides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T16:11:40.424478+00:00",
        "description": "\u00dcber 15 Millionen Bestseller, B\u00fccher, Spiele und Medien im Shop &#10003; Abholung in 24 Filialen in der Schweiz m\u00f6glich &#10003; Schnelle Lieferung",
        "id": 309685,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.buchhaus.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online-Buchhandlung f\u00fcr die Schweiz - buchhaus.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T05:50:42.565604+00:00",
        "description": "B\u00fccherladen Appenzell",
        "id": 312170,
        "language": "de",
        "link": "https://www.buecherladen-appenzell.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home:b\u00fccherladen appenzell,9050 appenzell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T05:50:43.469351+00:00",
        "description": "Hier finden Sie die wichtigsten Informationen zu B\u00fccher zum Turm: Adresse, \u00d6ffnungszeiten, Links zu Aktuellem und zu geplanten Anl\u00e4ssen und ein Kontaktformular",
        "id": 312171,
        "language": "de",
        "link": "https://www.buecherzumturm.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start Buchhandlung B\u00fccher zum Turm Bischofszell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:16:48.747298+00:00",
        "description": "Bureau Collective is a multidisciplinary and collaborative creative studio based in St.Gallen, Switzerland. Since 2009, the studio provides bespoke solutions across the spectrum of graphic design, drawing from a carefully selected network of forward-thinking and socially gifted talents.",
        "id": 470281,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.bureaucollective.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home \u2014 Bureau Collective",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T08:36:32.350381+00:00",
        "description": "Schweizer Branchenbuch ist die gr\u00f6sste Online-Datenbank in Schweiz. Suchmaschine nach Unternehmen, Fachleute, Business und Orten in Schweiz. Kostenloses Verzeichnis zur Vermarktung Ihres Brands, Produkte, Angestellte oder Dienstleistungen.",
        "id": 518117,
        "language": "de",
        "link": "http://www.business-informations.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweizer Branchenbuch - Suche nach Unternehmen und Business von Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "c4science",
        "id": 296460,
        "language": "",
        "link": "https://c4science.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "c4science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:02:01.668427+00:00",
        "description": "C64.CH - Download over 7000 C64-Productions. Emulators, News and much more.",
        "id": 346693,
        "language": "en",
        "link": "https://c64.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C64.CH - The C64 Demo Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T02:52:46.165291+00:00",
        "description": null,
        "id": 580704,
        "language": "",
        "link": "https://www.cabaretvoltaire.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cabaretvoltaire.ch/build/assets/manifest/favicon.ico",
        "title": "Cabaret Voltaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/6523a8d8118fdda7e4718105/65e054571b3b8f8cf26f908b_OG.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Sergio Camalich is a Graphic Designer, Photographer and Artist. He builds brands, websites & products for entrepreneurs ready to level up their online presence.",
        "id": 29853,
        "language": "en",
        "link": "https://camali.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6523a8d8118fdda7e4718105/65e054571b3b8f8cf26f908b_OG.jpg",
        "title": "Sergio Camalich | Maker of Stuff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:32:07.622264+00:00",
        "description": null,
        "id": 586430,
        "language": "",
        "link": "http://camillededieu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cargo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:07:05.645768+00:00",
        "description": "La t\u00e9l\u00e9vision cantonale valaisanne",
        "id": 296304,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://canal9.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Canal9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:55:58.538218+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ations sur-mesure & qualit\u00e9 suisse depuis 2009. Solutions pragmatiques & sens du d\u00e9tail. Un partenaire de confiance pour vos projets d'identit\u00e9 visuelle, vos campagnes publicitaires et votre pr\u00e9sence web.",
        "id": 436480,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://candyfactory.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atelier de communication visuelle \u00e0 Gen\u00e8ve (Suisse) \u2013 Branding, graphisme & cr\u00e9ations digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/capterra/og_logo-e5a8c001ed0bd1bb922639230fcea71a.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:26:43.734743+00:00",
        "description": "Capterra hilft Millionen von Nutzern die richtige Software f\u00fcr ihr Unternehmen in der Schweiz zu finden \u2013 Vergleiche Tausende von Bewertungen & Ratings von top Softwareanwendungen.",
        "id": 310235,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.capterra.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/capterra/og_logo-e5a8c001ed0bd1bb922639230fcea71a.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress",
        "title": "Mit Capterra die richtige Software f\u00fcr dein Unternehmen finden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:43:33.762341+00:00",
        "description": "La bi\u00e8re rafra\u00eechissante de Suisse romande, id\u00e9ale pour les moments conviviaux en bonne compagnie.",
        "id": 235060,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cardinal.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue chez Cardinal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.caritas.ch/sites/default/files/styles/gatsby_header_landscape_xl/public/2024-07/Aethiopien_Borena_P210041_Health_Center_Deratu_Shuwe_Ayaana_Publishing_2024_020.jpg?h=5af9bf7f&itok=28HC2gEO",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:31:23.547751+00:00",
        "description": "\u00abDank Solarstrom k\u00f6nnen wir im Bulle Korma-Gesundheitszentrum doppelt so vielen Menschen helfen\u00bb",
        "id": 377240,
        "language": "de",
        "link": "https://www.caritas.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.caritas.ch/sites/default/files/styles/gatsby_header_landscape_xl/public/2024-07/Aethiopien_Borena_P210041_Health_Center_Deratu_Shuwe_Ayaana_Publishing_2024_020.jpg?h=5af9bf7f&itok=28HC2gEO",
        "title": "Home | Caritas Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.carteb.ch/_next/static/media/default_sharing_carteb.9f68af9c.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Rabais, offres exclusives, concours pour les abonn\u00e9-e-s des journaux, des magazines et des diff\u00e9rentes plateformes de Tamedia",
        "id": 316290,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.carteb.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.carteb.ch/_next/static/media/default_sharing_carteb.9f68af9c.png",
        "title": "carte blanche | Carte client des titres Tamedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.carteblanche.ch/_next/static/media/default_sharing_carteblanche.9f68af9c.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Verg\u00fcnstigungen und Verlosungen f\u00fcr Abonnent:innen der Tamedia-Zeitungen und -Zeitschriften",
        "id": 41987,
        "language": "de",
        "link": "https://carteblanche.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.carteblanche.ch/_next/static/media/default_sharing_carteblanche.9f68af9c.png",
        "title": "carte blanche | Kundenkarte der Tamedia-Titel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T06:31:59.161688+00:00",
        "description": "Discover Casale: Pioneering chemical and fertilizer production technologies with a focus on sustainability and efficiency since 1921",
        "id": 428217,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.casale.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://casale.ch/wp-content/uploads/2024/02/casale.jpg",
        "title": "Casale \u2022 Together for a new planet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T21:21:08.500705+00:00",
        "description": "CASASOFT entwickelt digitale Produkte f\u00fcr die Immobilienvermarktung. Maklersoftware und Webseiten. Template oder Massgeschneidert.",
        "id": 532569,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://casasoft.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digitale Tools f\u00fcr Immobilienmakler - CASASOFT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:02:59.628532+00:00",
        "description": "Alles \u00fcber Wirtschaft & Finanzen: CASH - die gr\u00f6sste Schweizer Finanzplattform mit News, B\u00f6rsenkursen und Online Trading zu Top-Konditionen.",
        "id": 185904,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.cash.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alles \u00fcber Finanzen: News, Banking & Trading",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T09:20:21.579344+00:00",
        "description": "Seit \u00fcber 25 Jahren importieren wir spannende Weine direkt von unseren Produzenten aus Spanien.",
        "id": 564504,
        "language": "de",
        "link": "https://cavahispania.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cavahispania.ch/favicons/favicon-196x196.png",
        "title": "Cava Hispania Basel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:10:44.201889+00:00",
        "description": "We at Computer Controls translate your needs into high-level electronic solutions. With 30 years of knowledge in distribution, support, and service we help you to find the best products for your applications in IoT, Electronic and Mechanical Engineering, ICT, and Research & Education. Our know-how delivers efficient performance for best results and implements agile in quality assurance for your industry. When independence and transparency matters, our qualified and inspiring professionals at Computer Controls are your leading-edge technology partner.",
        "id": 292200,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ccontrols.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.ccontrols.ch - Computer Controls  - Computer Controls Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:55:56.362555+00:00",
        "description": "Au service d\u2019une action publique performante.",
        "id": 436479,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cdc-ge.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Cour des comptes de Gen\u00e8ve \u2013 Au service d\u2019une action publique performante.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:26:35.595795+00:00",
        "description": "Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel",
        "id": 312328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.cdn.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre D\u00fcrrenmatt Neuch\u00e2tel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.gruppocdt.ch/shared-files/miscellaneous/cdt-logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:48:27.857216+00:00",
        "description": "News e Ultime Notizie di Cronaca, Politica, Sport in Ticino e Svizzera - Corriere del Ticino",
        "id": 356845,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.cdt.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.gruppocdt.ch/shared-files/miscellaneous/cdt-logo.svg",
        "title": "Corriere del Ticino: Ultime Notizie, Approfondimenti e Video",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:36:53.441702+00:00",
        "description": "CeDe.ch",
        "id": 280689,
        "language": "de",
        "link": "https://www.cede.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CeDe.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://centi.ch/wp-content/uploads/2022/01/illustration-centi-3-1-1024x854.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover innovative payment processing, digital currency solutions, and streamline your business operations. Visit us for advanced fintech solutions.",
        "id": 355780,
        "language": "en-US",
        "link": "https://centi.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centi.ch/wp-content/uploads/2022/01/illustration-centi-3-1-1024x854.webp",
        "title": "Transforming Digital Payments For Your Business | Centi Ltd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://centiskor.ch/images/centiskorch2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T18:48:27.611261+00:00",
        "description": "A Pok\u00e9mon fan site dedicated to Centiskorch, a dual-type Fire/Bug Pok\u00e9mon from the Galar region.",
        "id": 179425,
        "language": "en",
        "link": "https://centiskor.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centiskor.ch/images/centiskorch2.png",
        "title": "centiskor.ch | A Pok\u00e9mon fan site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T18:03:33+00:00",
        "description": "Chaostreff Zentralschweiz - http://chaostreff.wirebug.ch/",
        "id": 382846,
        "language": "en",
        "link": "https://central-chaos.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaostreff Zentralschweiz - http://chaostreff.wirebug.ch/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://centre.ch/wp-content/themes/cacg/assets/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T22:15:33.443867+00:00",
        "description": "Founded in 1974 as Geneva\u2019s \u201cKunsthalle\u201d, the Centre is the first contemporary-art institution in French-speaking Switzerland. A \u201cKunsthalle\u201d is a space for production, research and experiment. Its purpose is to develop exhibitions and to actively put the public in contact with these exhibitions, with a view to opening up a space for dialogue around contemporary culture, as well as to publish art catalogues and books.",
        "id": 188319,
        "language": "en",
        "link": "https://centre.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centre.ch/wp-content/themes/cacg/assets/og-image.png",
        "title": "Centre d\u2019Art Contemporain Gen\u00e8ve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:15:12.988064+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 101586,
        "language": "en",
        "link": "https://centreecotox.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://centreforcoaching.ch/wp-content/uploads/2020/12/hero-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00",
        "description": "The Centre for Coaching takes an integral approach to coaching to help clients arrive at deep insights about themselves \u2013 which can then lead to lasting and meaningful development",
        "id": 312092,
        "language": "en-US",
        "link": "https://centreforcoaching.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centreforcoaching.ch/wp-content/uploads/2020/12/hero-image.jpg",
        "title": "Centre for Coaching",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:34:15.908636+00:00",
        "description": "Bienvenue au Centre Sport et Sant\u00e9 | Centre Sport et Sant\u00e9 (CSS)",
        "id": 296466,
        "language": "",
        "link": "http://www.centresportetsante.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue au Centre Sport et Sant\u00e9 | Centre Sport et Sant\u00e9 (CSS)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T13:14:30+00:00",
        "description": "Welcome | ActiWiz",
        "id": 312366,
        "language": "en",
        "link": "http://actiwiz.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome | ActiWiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:34:31.643562+00:00",
        "description": "Accueil | Admin e-guide",
        "id": 312376,
        "language": "fr",
        "link": "https://admin-eguide.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Admin e-guide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T12:18:18+00:00",
        "description": "Home | ALPHA Experiment",
        "id": 312820,
        "language": "en",
        "link": "http://alpha.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ALPHA Experiment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T11:51:14.315547+00:00",
        "description": "Home | CERN Alumni",
        "id": 340166,
        "language": "en",
        "link": "https://alumni.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | CERN Alumni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-19T10:00:27+00:00",
        "description": "CERN Analysis Preservation",
        "id": 388135,
        "language": "en",
        "link": "https://analysispreservation.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN Analysis Preservation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T07:45:42+00:00",
        "description": "CERN Users Portal",
        "id": 312388,
        "language": "en",
        "link": "https://auth.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN Users Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T10:58:02+00:00",
        "description": "Authorization Service",
        "id": 312386,
        "language": "en",
        "link": "https://auth.docs.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authorization Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T16:58:57+00:00",
        "description": "Home | Careers at CERN",
        "id": 312431,
        "language": "en",
        "link": "https://careers-at-cern.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Careers at CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T04:01:23.501496+00:00",
        "description": "What's up on CDS \u2013 News, announcements and future developments of CDS services at CERN",
        "id": 117762,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cds-blog.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "What's up on CDS \u2013 News, announcements and future developments of CDS services at CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T02:17:47.123653+00:00",
        "description": "Access articles, reports and multimedia content in HEP",
        "id": 44063,
        "language": "en",
        "link": "https://cds.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN Document Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:14:17.453770+00:00",
        "description": "Access articles, reports and multimedia content in HEP",
        "id": 211837,
        "language": "en",
        "link": "http://cdsweb.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN Document Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-15T21:19:04+00:00",
        "description": "CERN is celebrating 60 years of science for peace in 2014. To celebrate this anniversary, CERN and its Member States have put together a rich and attractive programme.",
        "id": 117765,
        "language": "en",
        "link": "https://cern60.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN is celebrating 60 years of science for peace in 2014 | CERN's 60th anniversary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T05:41:12+00:00",
        "description": "By Luciano MusaLuciano Musa is coordinator of the CERN 70th anniversary activities This year has seen a wealth of activities for CERN\u2019s 70th anniversary. More is to still to come,\u2026",
        "id": 312424,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://cern-70-wordpress.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN70 \u2013 Inspiring the Future",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:57:39.966832+00:00",
        "description": "CERN, the European Organization for Nuclear Research, is one of the world\u2019s largest and most respected centres for scientific research. Its business is fundamental physics, finding out what the Universe is made of and how it works.",
        "id": 41737,
        "language": "en",
        "link": "https://cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cern.ch/sites/default/themes/custom/cernpublic/favicon.ico",
        "title": "Home | CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T08:38:10.895181+00:00",
        "description": "Home | CERN Open Hardware Licence",
        "id": 249665,
        "language": "en",
        "link": "https://cern-ohl.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | CERN Open Hardware Licence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:13:02.528440+00:00",
        "description": "CernVM",
        "id": 16510,
        "language": "en",
        "link": "https://cernvm.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CernVM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-08T11:12:25+00:00",
        "description": "Dr Sue Cheatham",
        "id": 168584,
        "language": "",
        "link": "https://cheatham.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Sue Cheatham",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:34:22.932887+00:00",
        "description": "CERN Long Term Collections | CERN Long Term Collections",
        "id": 312372,
        "language": "en",
        "link": "https://clt.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN Long Term Collections | CERN Long Term Collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:14:34.294514+00:00",
        "description": "Sign in to CERN",
        "id": 211846,
        "language": "en",
        "link": "http://cmsdoc.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:14:18.940771+00:00",
        "description": "Sign in to CERN",
        "id": 211838,
        "language": "en",
        "link": "http://cms.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:57:59.148456+00:00",
        "description": "Terms of Use for CERN Audiovisual Media | Copyright and terms of use of CERN content",
        "id": 41749,
        "language": "en",
        "link": "https://copyright.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://copyright.web.cern.ch/themes/custom/cern-theme/favicon.ico",
        "title": "Terms of Use for CERN Audiovisual Media | Copyright and terms of use of CERN content",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T14:16:46+00:00",
        "description": "Welcome to the CERN Council | CERN Council",
        "id": 312370,
        "language": "en",
        "link": "https://council.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the CERN Council | CERN Council",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:40:03.425022+00:00",
        "description": "Sign in to CERN",
        "id": 312437,
        "language": "en",
        "link": "https://discourse.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:34:33.761444+00:00",
        "description": "Welcome! | Diversity & Inclusion Programme",
        "id": 312377,
        "language": "en",
        "link": "http://diversity-and-inclusion.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome! | Diversity & Inclusion Programme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:04:51+00:00",
        "description": "Welcome ! | Dosimetry Service",
        "id": 312367,
        "language": "en",
        "link": "https://dosimetry.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome ! | Dosimetry Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:57:57.887458+00:00",
        "description": "Educational Resources | CERN",
        "id": 41748,
        "language": "en",
        "link": "https://educational-resources.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://educational-resources.web.cern.ch/sites/default/themes/cernoverride/favicon.ico",
        "title": "Educational Resources | CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-01T03:24:16+00:00",
        "description": "CERN toolbar examples",
        "id": 41739,
        "language": "en",
        "link": "https://framework.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN toolbar examples",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T02:03:50.320271+00:00",
        "description": "Home | CERN Games Club",
        "id": 263308,
        "language": "en",
        "link": "https://games-club.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | CERN Games Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T04:03:55.177397+00:00",
        "description": "CERN, the European Organization for Nuclear Research, is one of the world\u2019s largest and most respected centres for scientific research. Its business is fundamental physics, finding out what the Universe is made of and how it works.",
        "id": 103950,
        "language": "en",
        "link": "https://home.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:56.750770+00:00",
        "description": "Welcome to CERN | Human Resources",
        "id": 41773,
        "language": "en",
        "link": "https://hr.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hr.web.cern.ch/sites/default/themes/cern_hr/favicon.ico",
        "title": "Welcome to CERN | Human Resources",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:12:05+00:00",
        "description": "HSE Unit | HSE unit at CERN",
        "id": 312368,
        "language": "en",
        "link": "https://hse.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HSE Unit | HSE unit at CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agenda.linearcollider.org/images/indico_square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T22:27:32.541780+00:00",
        "description": "Home \u00b7 ILC Agenda (Indico)",
        "id": 311101,
        "language": "en",
        "link": "http://ilcagenda.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agenda.linearcollider.org/images/indico_square.png",
        "title": "Home \u00b7 ILC Agenda (Indico)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://indico.cern.ch/images/indico_square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:14:38.177483+00:00",
        "description": "Home \u00b7 Indico",
        "id": 211848,
        "language": "en",
        "link": "http://indicobeta.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://indico.cern.ch/images/indico_square.png",
        "title": "Home \u00b7 Indico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T12:13:35.444822+00:00",
        "description": "Home \u00b7 Indico",
        "id": 16511,
        "language": "en",
        "link": "https://indico.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://indico.cern.ch/images/indico_square.png",
        "title": "Home \u00b7 Indico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T11:57:01+00:00",
        "description": "Learning Indico",
        "id": 41770,
        "language": "en",
        "link": "https://indico.docs.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://indico.docs.cern.ch/assets/images/favicon.png",
        "title": "Learning Indico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-02-05T16:00:31+00:00",
        "description": "http://info.cern.ch",
        "id": 30330,
        "language": "",
        "link": "https://info.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "internet history"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "http://info.cern.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T08:56:54+00:00",
        "description": "Welcome to the IT Department | IT Department",
        "id": 349142,
        "language": "en",
        "link": "http://information-technology.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the IT Department | IT Department",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:59.938788+00:00",
        "description": "Home | internal-audit-service.web.cern.ch",
        "id": 41775,
        "language": "en",
        "link": "https://internal-audit-service.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://internal-audit-service.web.cern.ch/themes/custom/cern-theme/favicon.ico",
        "title": "Home | internal-audit-service.web.cern.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T20:25:35+00:00",
        "description": "Turn-key research data management repository",
        "id": 153458,
        "language": "en",
        "link": "https://inveniordm.docs.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turn-key research data management repository",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T22:29:30.789443+00:00",
        "description": "InvenioRDM",
        "id": 153539,
        "language": "en",
        "link": "https://inveniordm.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InvenioRDM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:55:42.981191+00:00",
        "description": "The open source community for Invenio",
        "id": 454406,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://invenio-talk.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://invenio-talk.web.cern.ch/uploads/default/original/1X/365b3da954a64ad5402137fe610018898acec6a9.png",
        "title": "Invenio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T08:23:43+00:00",
        "description": "The most popular HTML, CSS, and JS library in the world.",
        "id": 199887,
        "language": "en",
        "link": "https://kubernetes.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kubernetes @ CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-15T16:57:19+00:00",
        "description": "All about remaking the line mode browser.",
        "id": 335746,
        "language": "en",
        "link": "http://line-mode.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Line Mode Browser 2013",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T18:24:12.857300+00:00",
        "description": "Software - Linux @ CERN",
        "id": 121615,
        "language": "en",
        "link": "https://linuxsoft.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linux @ CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T09:48:40+00:00",
        "description": "Documentation for Linux at CERN",
        "id": 396360,
        "language": "en",
        "link": "https://linux.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Latest updates - Linux @ CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T03:24:15+00:00",
        "description": "MapCERN",
        "id": 388130,
        "language": "",
        "link": "https://maps.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MapCERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:53:01.088346+00:00",
        "description": "Stay in touch with your colleagues.",
        "id": 388131,
        "language": "en",
        "link": "https://mattermost.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN Mattermost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:34:27.634120+00:00",
        "description": "Welcome | nurseryschool.web.cern.ch",
        "id": 312375,
        "language": "en",
        "link": "http://nurseryschool.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome | nurseryschool.web.cern.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:13:09.035239+00:00",
        "description": "Home | Ombuds",
        "id": 16512,
        "language": "en",
        "link": "https://ombuds.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ombuds.web.cern.ch/sites/default/files/Banner-Ombud_Favicon_1.png",
        "title": "Home | Ombuds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://onlyfans.web.cern.ch",
        "author": "https://onlyfans.web.cern.ch",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T02:22:26.007258+00:00",
        "description": null,
        "id": 16513,
        "language": "",
        "link": "https://onlyfans.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://onlyfans.web.cern.ch",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": null,
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "CERN Open Data Portal",
        "id": 388138,
        "language": "en",
        "link": "http://opendata.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN Open Data Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:57:04.253416+00:00",
        "description": null,
        "id": 583835,
        "language": "en",
        "link": "https://opensource.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opensource.web.cern.ch/sites/default/files/CERN_OSPO_LOGO_ORIGINAL_0.svg",
        "title": "Welcome to OSPO Page | CERN Open Source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:39:06.420157+00:00",
        "description": "Home | Passport to the Big Bang",
        "id": 312426,
        "language": "en",
        "link": "https://passeport-big-bang.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Passport to the Big Bang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:34:25.868659+00:00",
        "description": "Home | CERN Pension Fund",
        "id": 312374,
        "language": "en",
        "link": "https://pensionfund.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | CERN Pension Fund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:57:42.165658+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 41738,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piwik.web.cern.ch/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-04T03:49:37+00:00",
        "description": "\n<p>Article URL: <a href=\"https://ppc.web.cern.ch/\">https://ppc.web.cern.ch/</a></p>\n<p>Comments URL: <a href=\"https://news.ycombinator.com/item?id=42314340\">https://news.ycombinator.com/item?id=42314340</a></p>\n<p>Points: 6</p>\n<p># Comments: 0</p>\n",
        "id": 463304,
        "language": null,
        "link": "https://ppc.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 3586,
        "source_url": "https://hnrss.org/frontpage",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Particle Physics Course for High-School Students",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:14:08+00:00",
        "description": "CERN, the European Organization for Nuclear Research, is one of the world\u2019s largest and most respected centres for scientific research. Its business is fundamental physics, finding out what the Universe is made of and how it works.",
        "id": 211853,
        "language": "en",
        "link": "http://press.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Home | Procurement and Industrial Services Group",
        "id": 312428,
        "language": "en",
        "link": "https://procurement.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Procurement and Industrial Services Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-03-06T14:39:14+00:00",
        "description": "CERN - the European Organization for Nuclear Research",
        "id": 211841,
        "language": "en",
        "link": "http://public.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN - the European Organization for Nuclear Research",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://root.cern/assets/images/ROOT-image-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-26T00:00:00+00:00",
        "description": "An open-source data analysis framework used by high energy physics and others.",
        "id": 235847,
        "language": "en",
        "link": "https://root.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://root.cern/assets/images/ROOT-image-share.png",
        "title": "ROOT: analyzing petabytes of data, scientifically.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://root-forum.cern.ch/uploads/default/original/3X/e/f/efe4f24398fd8ffeb76bccb6ecc46d9d9c003376.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "ROOT support and discussion",
        "id": 365643,
        "language": "en",
        "link": "https://root-forum.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://root-forum.cern.ch/uploads/default/original/3X/e/f/efe4f24398fd8ffeb76bccb6ecc46d9d9c003376.png",
        "title": "ROOT Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T08:49:59+00:00",
        "description": "CERN Roles management application",
        "id": 312365,
        "language": "",
        "link": "http://safety.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T06:27:54+00:00",
        "description": "Home | SCE",
        "id": 312369,
        "language": "en",
        "link": "https://sce-dep.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | SCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Search",
        "id": 312435,
        "language": "en-US",
        "link": "https://search.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-14T13:37:06+00:00",
        "description": "CERN Computer Security information",
        "id": 312387,
        "language": "",
        "link": "https://security.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN Computer Security information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T14:51:34+00:00",
        "description": "Home | CERN Scientific Information Service (SIS)",
        "id": 388136,
        "language": "en",
        "link": "https://sis.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | CERN Scientific Information Service (SIS)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:58.730480+00:00",
        "description": "Welcome | Staff Association",
        "id": 41774,
        "language": "en",
        "link": "https://staff-association.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://staff-association.web.cern.ch/sites/default/themes/cernoverride/favicon.ico",
        "title": "Welcome | Staff Association",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:57:37.352872+00:00",
        "description": "WebHome < DefaultWeb < TWiki",
        "id": 41736,
        "language": "en-US",
        "link": "https://twiki.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://twiki.cern.ch/twiki/pub/DefaultWeb/WebPreferences/favicon.ico",
        "title": "WebHome < DefaultWeb < TWiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T07:45:42+00:00",
        "description": "CERN Users Portal",
        "id": 312389,
        "language": "en",
        "link": "https://users-portal.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN Users Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:08:04+00:00",
        "description": "Welcome to drupal.docs.cern.ch, your one-stop Drupal resource at CERN.",
        "id": 312434,
        "language": "en",
        "link": "https://ux.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drupal | Drupal Documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T04:01:24.448666+00:00",
        "description": "CDS Videos is the CERN official repository to archive and disseminate videos.",
        "id": 117763,
        "language": "en",
        "link": "https://videos.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDS Videos \u00b7 CERN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:57:54.369655+00:00",
        "description": "Accueil | Le CERN et ses voisins",
        "id": 41746,
        "language": "fr",
        "link": "https://voisins.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://voisins.web.cern.ch/sites/default/themes/cern/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Le CERN et ses voisins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:57:49.640211+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 41744,
        "language": "",
        "link": "https://webanalytics.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webanalytics.web.cern.ch/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T07:32:58+00:00",
        "description": "- CERN Live Events Website (Webcast)",
        "id": 211849,
        "language": "en",
        "link": "http://webcast.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERN Live Events Website (Webcast)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:57:46.955586+00:00",
        "description": "- CERN Live Events Website (Webcast)",
        "id": 41742,
        "language": "en",
        "link": "https://webcast.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webcast.web.cern.ch/favicon.ico",
        "title": "CERN Live Events Website (Webcast)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:01:39.800157+00:00",
        "description": "The White Rabbit Collaboration",
        "id": 280475,
        "language": "en-US",
        "link": "https://white-rabbit-collaboration-website.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The White Rabbit Collaboration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-18T23:22:18+00:00",
        "description": "White Rabbit Official CERN website",
        "id": 26590,
        "language": "",
        "link": "https://white-rabbit.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "White Rabbit Official CERN website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-09-21T18:35:31+00:00",
        "description": "Wim Lavrijsen",
        "id": 254704,
        "language": "",
        "link": "http://wlav.web.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wim Lavrijsen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-14T20:30:11+00:00",
        "description": "2019 rebuilding of the original NeXT web browser",
        "id": 16514,
        "language": "en",
        "link": "https://worldwideweb.cern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://worldwideweb.cern.ch/images/colophon/thegroup.jpg",
        "title": "CERN 2019 WorldWideWeb Rebuild",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T23:02:57.176622+00:00",
        "description": "Cetaphil bietet individuelle dermatologische Pflege f\u00fcr jeden Hauttyp und wird seit \u00fcber 75 Jahren von Dermatologen empfohlen. Entdecke jetzt unsere Produkte.",
        "id": 453356,
        "language": "de",
        "link": "https://www.cetaphil.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cetaphil.ch/on/demandware.static/-/Sites/default/dwf51c375b/Cetaphil_Logo_285.png",
        "title": "Hautpflege in der Schweiz | Cetaphil CH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T09:24:59+00:00",
        "description": "Machen Sie mehr mit Ihren Fotos \u2606 Fotob\u00fccher, Fotokalender uvm. beim Testsieger Schweiz gestalten \u2606 100% Zufriedenheitsgarantie \u2606 CEWE Fotowelt.",
        "id": 407336,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.cewe.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ihr Fotoservice f\u00fcr individuelle Fotoprodukte\u00a0\u2013 Fotobuch, Fotokalender, Fotos auf Fotopapier uvm. | CEWE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:15:05.822410+00:00",
        "description": "Useful official information for your administrative dealings with the Swiss authorities (federal, cantonal and municipal)",
        "id": 101583,
        "language": "en",
        "link": "https://ch.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage ch.ch - official information from the authorities",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:05:17.185878+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 296282,
        "language": "",
        "link": "https://webstats.ch.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Unique mountain hotel at 1777 m.a.s.l. Hotel rooms and suites, top cuisine in the restaurant, seminar rooms for rent. A visit to Ch\u00e4serstatt is definitely worthwhile.",
        "id": 16515,
        "language": "en",
        "link": "https://chaeserstatt.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mountain hotel, restaurant, seminar rooms - Ch\u00e4serstatt Goms Wallis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://changenligne.ch/images/cl-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:40:26.535445+00:00",
        "description": "Changer des chf en eur au meilleur taux de Gen\u00e8ve avec Changenligne, le partenaire de confiance des frontaliers depuis 2015.",
        "id": 417809,
        "language": "fr",
        "link": "https://changenligne.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://changenligne.ch/images/cl-social.png",
        "title": "Le Change Franc Suisse Euro en 2 clics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://profiles.cache.lol/peach/picture?v=1723061668.5032",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00",
        "description": "@peach is on omg.lol!",
        "id": 331780,
        "language": "en",
        "link": "https://chaospea.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profiles.cache.lol/peach/picture?v=1723061668.5032",
        "title": "@peach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T02:46:34.256033+00:00",
        "description": "Chatta Rumantsch Grischun, chatt\u00e0.ch \u00e8 ina banca da datas che rimna e collia texts ed autras materialias en rumantsch grischun. Tut ils dretgs \u00e8n resalvads a las auturas/auturs dals cuntegns.",
        "id": 271746,
        "language": "en",
        "link": "http://www.chatta.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRESCHIDS, Chatta, Rumantsch Grischun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T23:42:03.341459+00:00",
        "description": "Dein Ticket zu unvergesslichen Reisen \u2708\ufe0f",
        "id": 566535,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.cheaptickets.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s1.travix.com/cheaptickets/global/assets/images/logo/favicon_new-16.ico",
        "title": "Billige Fl\u00fcge buchen | CheapTickets.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T12:56:27.957269+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 551758,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.check-dein-wissen.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://analytics.check-dein-wissen.ch/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T12:00:15.292049+00:00",
        "description": "CHIMIA - International Journal for Chemistry and Official Membership Journal of the Swiss Chemical Society (SCS) and its Divisions",
        "id": 135606,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ojs.chimia.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHIMIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T09:00:17.971108+00:00",
        "description": "CHIMIA - International Journal for Chemistry and Official Membership Journal of the Swiss Chemical Society (SCS) and its Divisions",
        "id": 235372,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.chimia.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHIMIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:19:39.783685+00:00",
        "description": "\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5e38\u9a7b\u8054\u5408\u56fd\u65e5\u5185\u74e6\u529e\u4e8b\u5904\u548c\u745e\u58eb\u5176\u4ed6\u56fd\u9645\u7ec4\u7ec7\u4ee3\u8868\u56e2",
        "id": 523593,
        "language": "",
        "link": "http://www.china-un.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u5e38\u9a7b\u8054\u5408\u56fd\u65e5\u5185\u74e6\u529e\u4e8b\u5904\u548c\u745e\u58eb\u5176\u4ed6\u56fd\u9645\u7ec4\u7ec7\u4ee3\u8868\u56e2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T09:48:04.077014+00:00",
        "description": "Chindernetz Kanton Schwyz",
        "id": 407752,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://chindernetz-sz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chindernetz Kanton Schwyz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir bewegen Menschen. | CH Media",
        "id": 312150,
        "language": "de",
        "link": "https://chmedia.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wir bewegen Menschen. | CH Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://thumbor.itds.ch/PN-MPiis0RtvpdJm4PTbAX3BSTg=/1200x630/filters:format(jpeg):quality(80)/chmediawerbung.ch/media/web/chmediawerbung.ch/media/default-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T09:47:41.047516+00:00",
        "description": "Werbeportal der CH Media mit Informationen zu allen Zeitungen, Zeitschriften, Radio- und Fernsehsender sowie All-Media-Angeboten f\u00fcr Werbetreibende.",
        "id": 407750,
        "language": "de",
        "link": "https://chmediawerbung.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbor.itds.ch/PN-MPiis0RtvpdJm4PTbAX3BSTg=/1200x630/filters:format(jpeg):quality(80)/chmediawerbung.ch/media/web/chmediawerbung.ch/media/default-og.png",
        "title": "CH Media Werbung | Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T08:21:41+00:00",
        "description": "Verein zur F\u00f6rderung von Open Source Software und offenen Standards in der Schweiz Jetzt Mitglied werden CH Open im Portr\u00e4t News Alle News Events Alle Events Herzlich Willkommen bei CH Open Die interaktive Brosch\u00fcre mit allen Aktivit\u00e4ten von CH Open. Download Brosch\u00fcre als PDF Aktivit\u00e4ten CH Open Business Ap\u00e9ro \u2013 OBA Das Aktuellste zu Open\u2026",
        "id": 454126,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.ch-open.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ch-open.ch/wp-content/uploads/2022/10/frontpage-flip.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ag.chregister.ch/cr-portal/javax.faces.resource/images/logo/AG-logo.png.xhtml?ln=default",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T14:11:02.260346+00:00",
        "description": "Official commercial register information of the Canton of Aargau",
        "id": 187668,
        "language": "en-CH",
        "link": "https://ag.chregister.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ag.chregister.ch/cr-portal/javax.faces.resource/images/logo/AG-logo.png.xhtml?ln=default",
        "title": "Cantonal company search, Commercial register of canton Aargau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ar.chregister.ch/cr-portal/javax.faces.resource/images/logo/AR-logo.png.xhtml?ln=default",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T13:12:35.647012+00:00",
        "description": "Official commercial register information of the Canton of Appenzell Ausserrhoden",
        "id": 128278,
        "language": "en-CH",
        "link": "https://ar.chregister.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ar.chregister.ch/cr-portal/javax.faces.resource/images/logo/AR-logo.png.xhtml?ln=default",
        "title": "Cantonal company search, Commercial register of canton Appenzell Ausserrhoden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T20:43:23.052439+00:00",
        "description": "DV Bern ist IT-Dienstleister f\u00fcr IT-Services und bietet individuelle Softwareentwicklung sowie Digital Consulting.",
        "id": 412349,
        "language": "de",
        "link": "https://chregister.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DV Bern: IT-Dienstleister seit \u00fcber 40 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zg.chregister.ch/cr-portal/javax.faces.resource/images/logo/ZG-logo.png.xhtml?ln=default",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T18:08:35.971701+00:00",
        "description": "Official commercial register information of the Canton of Zug",
        "id": 395414,
        "language": "en-CH",
        "link": "https://zg.chregister.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zg.chregister.ch/cr-portal/javax.faces.resource/images/logo/ZG-logo.png.xhtml?ln=default",
        "title": "Cantonal company search, Commercial register of canton Zug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.chrisign.ch/img/home_background-image/1200_chrisign-team2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:00:31.141180+00:00",
        "description": "chrisign gmbh - Ihre Webagentur in Weinfelden, f\u00fcr Webseiten, Webapplikationen und Online Marketing. Unsere Passion ist die Konzeption und Entwicklung Ihrer Web-Projekte.",
        "id": 41811,
        "language": "de",
        "link": "https://chrisign.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chrisign.ch/img/home_background-image/1200_chrisign-team2.jpg",
        "title": "chrisign gmbh -  Webdesign & Online Marketing - Weinfelden -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:59:49.989973+00:00",
        "description": "Catalogues | CHUV Catalogue",
        "id": 41788,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://catalog-internet.chuv.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://catalog-internet.chuv.ch/typo3conf/ext/catalog_client_package/Resources/Public/Favicons/favicon.ico",
        "title": "Catalogues | CHUV Catalogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:27:37.793485+00:00",
        "description": "Catalogues | CHUV Catalogue",
        "id": 312348,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://catalogue.chuv.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catalogues | CHUV Catalogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-09T02:35:18.265223+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 16516,
        "language": "fr-CH",
        "link": "https://chuv.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chuv.ch/typo3conf/ext/site_package/Resources/Public/Icons/Favicons/favicon.ico",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T08:17:12+00:00",
        "description": "MED.CHUV.CH",
        "id": 41783,
        "language": "fr",
        "link": "https://med.chuv.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MED.CHUV.CH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:59:47.272761+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 41786,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.chuv.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piwik.chuv.ch/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T13:37:45.204781+00:00",
        "description": "Rapport annuel 2023",
        "id": 369357,
        "language": "fr",
        "link": "https://rapportsannuels.chuv.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rapport annuel 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1980-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "CHUV - Offres d'emplois",
        "id": 312361,
        "language": "",
        "link": "https://recrutement.chuv.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHUV - Offres d'emplois",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Les Cin\u00e9mas du Gr\u00fctli | Gen\u00e8ve",
        "id": 41793,
        "language": "",
        "link": "https://cinemas-du-grutli.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Cin\u00e9mas du Gr\u00fctli | Gen\u00e8ve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:13:15.452391+00:00",
        "description": "Pr\u00e9server, restaurer, mettre en valeur et partager le cin\u00e9ma",
        "id": 16517,
        "language": "fr",
        "link": "https://cinematheque.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cinematheque.ch/themes/custom/cinematheque/images/homepage/preserver-16_9-752w.jpg",
        "title": "Pr\u00e9server, restaurer, mettre en valeur et partager le cin\u00e9ma | Cin\u00e9math\u00e8que",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://live.cinematheque.ch/images/projections.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "La Cin\u00e9math\u00e8que suisse organise en principe 3 projections par jour \u00e0 Lausanne. Les s\u00e9ances r\u00e9guli\u00e8res ont lieu au Casino de Montbenon, dans les salles Cin\u00e9matographe et Paderewski. Les \u00e9v\u00e9nements sp\u00e9ciaux, avant-premi\u00e8res et soir\u00e9es avec invit\u00e9s se d\u00e9roulent le plus souvent au Capitole.",
        "id": 41801,
        "language": "fr",
        "link": "https://live.cinematheque.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://live.cinematheque.ch/images/projections.jpeg",
        "title": "Films \u00e0 l'affiche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil \u2013 CIRA",
        "id": 358160,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cira.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u2013 CIRA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "La mixit\u00e9 sociale est une priorit\u00e9. Elle facilite la cohabitation de personnes issues de milieux sociaux diff\u00e9rents.",
        "id": 296447,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.citederriere.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Un logement pour tous - Cit\u00e9 Derri\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:08:12+00:00",
        "description": "Multi Language Landing Page for Digital One Sites",
        "id": 272931,
        "language": "en",
        "link": "https://business.citroen.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citroen Switzerland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:01:12.759641+00:00",
        "description": "Multi Language Landing Page for Digital One Sites",
        "id": 16518,
        "language": "en",
        "link": "https://citroen.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citroen Switzerland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-04-18T13:00:13+00:00",
        "description": "Linkbynet - En construction",
        "id": 272959,
        "language": "",
        "link": "https://www.citroenorigins.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linkbynet - En construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-27T19:12:07+00:00",
        "description": "",
        "id": 104412,
        "language": "",
        "link": "https://ha.cking.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 36,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "hacking"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": null,
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:29:41.365340+00:00",
        "description": "Works - Claudia Comte",
        "id": 281009,
        "language": "en",
        "link": "http://www.claudiacomte.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Works - Claudia Comte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.claudiobernasconi.ch/wp-content/uploads/2023/08/Claudio-Bernasconi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "I am a senior software engineer with over 15 years of experience with .NET, content creator, technical writer, and I bootstrap a software company.",
        "id": 45388,
        "language": "en-US",
        "link": "https://claudiobernasconi.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.claudiobernasconi.ch/wp-content/uploads/2023/08/Claudio-Bernasconi.png",
        "title": "Claudio Bernasconi - Not only writes code, but solves problems.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://claudioholanda.ch",
        "author": "https://claudioholanda.ch",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T02:27:22.425891+00:00",
        "description": "https://claudioholanda.ch",
        "id": 16519,
        "language": "",
        "link": "https://claudioholanda.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://claudioholanda.ch",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://claudioholanda.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.myswitzerland.com/image/fetch/c_lfill,g_auto,w_3200,h_1800/f_auto,q_80,fl_keep_iptc/https://www.myswitzerland.com/-/media/dam/where%20and%20when%20is%20what%20open/meta%20page%20image%20all%20season/44079_32001800.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:07:48.977979+00:00",
        "description": "For holidays and travel in Switzerland, you will find all the current information here about business hours and the status of Swiss tourism providers.",
        "id": 296314,
        "language": "en",
        "link": "http://clean-and-safe.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.myswitzerland.com/image/fetch/c_lfill,g_auto,w_3200,h_1800/f_auto,q_80,fl_keep_iptc/https://www.myswitzerland.com/-/media/dam/where%20and%20when%20is%20what%20open/meta%20page%20image%20all%20season/44079_32001800.jpeg",
        "title": "Covid-19: Travel Conditions | Switzerland Tourism",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T09:22:39+00:00",
        "description": "Produkte Archive - Clean Cameras | Markus S\u00e4uberli",
        "id": 446708,
        "language": null,
        "link": "https://clean-cameras.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Clean Cameras | Markus S\u00e4uberli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:03:32.866511+00:00",
        "description": "Satellite electrical ground support equipment specialists",
        "id": 296249,
        "language": "en",
        "link": "http://www.clemessy.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Satellite electrical ground support equipment specialists",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.clientis.ch/documents/20145/4810683/cli-mm-221102-dcb.jpg/590fab59-d6a1-e232-ee28-450e37b9c647?version=1.0&t=1667377551047&imagePreview=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T09:19:35.476399+00:00",
        "description": "Clientis vereint als Finanzgruppe selbstst\u00e4ndige Schweizer Regionalbanken mit gemeinsamer Dachmarke und bietet Sourcing-Leistungen f\u00fcr Banken.",
        "id": 218563,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.clientis.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.clientis.ch/documents/20145/4810683/cli-mm-221102-dcb.jpg/590fab59-d6a1-e232-ee28-450e37b9c647?version=1.0&t=1667377551047&imagePreview=1",
        "title": "Clientis - Banking Services f\u00fcr Regionalbanken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cloetta-foundation.ch/wp-content/uploads/2022/05/dr_max_cloetta.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Prof. Dr. Max Clo\u00ebtta Foundation Promotion and support of medical research The Prof. Dr. Max Clo\u00ebtta Foundation supports and promotes medical research as well as related disciplines of natural sciences in Switzerland. learn more \u2192 Prof. Dr. Max Clo\u00ebtta Foundation Promotion and support of medical research The Prof. Dr. Max Clo\u00ebtta Foundation supports and promotes [\u2026]",
        "id": 418303,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cloetta-foundation.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloetta-foundation.ch/wp-content/uploads/2022/05/dr_max_cloetta.jpg",
        "title": "Professor Dr Max Clo\u00ebtta Foundation - Prof. Dr. Max Clo\u00ebtta Foundation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Umstellung auf die Cloud ist in vielen\u00a0F\u00e4llen kein einfaches Unterfangen. Wir zeigen, wie es geht.",
        "id": 340555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.cloud-migration.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cloud Migration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T12:17:45+00:00",
        "description": "Manage your private cloud servers with our HTTPS REST API.",
        "id": 248725,
        "language": "en",
        "link": "https://api.cloudscale.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cloudscale.ch API Documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cloudscale.ch/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T14:37:56+00:00",
        "description": "Scalable Swiss root servers for a maximum of security, high availability (99.99%) and outstanding performance.",
        "id": 248720,
        "language": "de",
        "link": "https://cloudscale.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cloudscale.ch/og-image.png",
        "title": "Swiss-Based Cloud Servers - For Developers Who Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5ae2dd8b5cfd797b0e0143c1/t/5ae30e586d2a73772f77098e/1524829786656/cm.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T23:57:46.275583+00:00",
        "description": "creative media",
        "id": 385095,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://c-media.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5ae2dd8b5cfd797b0e0143c1/t/5ae30e586d2a73772f77098e/1524829786656/cm.png?format=1500w",
        "title": "creative media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://coaching.epfl.ch/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Le coaching, c'est une association r\u00e9unissant 500 \u00e9tudiant\u00b7e\u00b7s dynamiques et motiv\u00e9\u00b7e\u00b7s, des coachs, pr\u00e9sent\u00b7e\u00b7s pour les nouveaux\u00b7elles arrivant\u00b7e\u00b7s sur ce beau campus de l'EPFL.",
        "id": 296285,
        "language": "fr",
        "link": "https://coaching-epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coaching.epfl.ch/images/logo.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-ap-southeast-2.amazonaws.com/resources.codecamp.com.au/wf/og/spark.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Tausende Kinder weltweit waren bereits begeistert und haben ihr eigenes Game in einem Code Camp gestaltet und programmiert! Finde hier das passende Camp f\u00fcr dich in der ganzen Schweiz und in Liechtenstein, ob in den Ferien oder auch ausserhalb!",
        "id": 247847,
        "language": "",
        "link": "https://codecampworld.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-ap-southeast-2.amazonaws.com/resources.codecamp.com.au/wf/og/spark.jpg",
        "title": "Code Camp | Programmieren f\u00fcr Kinder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:45:18.506642+00:00",
        "description": "Coelis \u00e8 una ditta svizzera gestita da Marco Scarf\u00f2, dedicata alla realizzazione di prodotti efficienti, funzionali ed ad alta tecnologia. La nostra attivit\u00e0 principale \u00e8 di scoprire idee innovative e tramutarle in prodotti concreti da utilizzare tutti i giorni.",
        "id": 103575,
        "language": "",
        "link": "https://coelis.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coelis Sagl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-11T01:53:58+00:00",
        "description": "News und Wissen zu Bitcoin, Ethereum und Blockchain - Bitcoin kaufen und Bitcoin handeln - seri\u00f6se Informationen und gepr\u00fcfte Anbieter.",
        "id": 295317,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.coinpro.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin und Kryptow\u00e4hrungen - Wissen, Kurse & Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:50:58.284279+00:00",
        "description": "L\u2019agence de communication cr\u00e9ative et verticale qui d\u00e9veloppe votre marque et engage vos publics par des op\u00e9rations digitales et de terrain.",
        "id": 436466,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.colegram.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence de Communication 360 Gen\u00e8ve - colegram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T11:13:03.696209+00:00",
        "description": "Fotos, Fotob\u00fccher, Kalender und mehr - Color Drack",
        "id": 446707,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://colordrack.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://colordrack.ch/media/s/std/img/{CD_ZNR_FULL}/og-logo.jpg",
        "title": "Fotos, Fotob\u00fccher, Kalender und mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T05:50:40.590630+00:00",
        "description": "Comedia \u2013 Die Genossenschaftsbuchhandlung",
        "id": 312169,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://comedia-sg.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comedia \u2013 Die Genossenschaftsbuchhandlung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Tech researched, compared and rated",
        "id": 411244,
        "language": "en",
        "link": "https://comparite.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparitech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T13:53:30+00:00",
        "description": "Informatik-Dienstleistungen (Software-Entwicklung, Beratung, Schulung)",
        "id": 41948,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://composed.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Composed GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://computerworld.ch/img/6/2/2/2/1/8/cws-logo-gross.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T17:41:51.272395+00:00",
        "description": "Computerworld \u2013 die Informationsplattform f\u00fcr Schweizer IT-Entscheider in mittleren und grossen Betrieben. Kompetent, kompakt und unabh\u00e4ngig analysieren und kommentieren die Experten der Computerworld die Entwicklungen in der IT -Branche.",
        "id": 320051,
        "language": "de-CH",
        "link": "http://computerworld.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://computerworld.ch/img/6/2/2/2/1/8/cws-logo-gross.png",
        "title": "Computerworld.ch - News und Analysen f\u00fcr die ICT-Branche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Veranstalter - Kursaal Interlaken",
        "id": 296380,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.congress-interlaken.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Veranstalter - Kursaal Interlaken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Accesso alle vendite online - Connected Retail di Zalando",
        "id": 408700,
        "language": "it-CH",
        "link": "https://it.connectedretail.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accesso alle vendite online - Connected Retail di Zalando",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T16:12:59.648138+00:00",
        "description": "Conrad - der Spezialist f\u00fcr Elektronik und Technik in der Schweiz - \u00fcber 1 Million Produkte \u2713 24-Stunden-Lieferung",
        "id": 309710,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.conrad.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conrad Electronic \u2013 Alle Teile des Erfolgs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T23:44:01.845964+00:00",
        "description": "The Swiss national platform for regulatory knowledge and expertise on synthetic nanomaterials",
        "id": 371287,
        "language": "en-US",
        "link": "https://contactpointnano.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Contactpointnano \u2013 The Swiss national platform for regulatory knowledge and expertise on synthetic nanomaterials",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T22:44:11.322796+00:00",
        "description": "Empower IT: Ihr Partner f\u00fcr digitale Transformation. Wir bieten umfassende L\u00f6sungen in Business IT, Platform IT und Managed IT, um Wachstum und Effizienz zu steigern. Mit 1.000 Mitarbeitern an 23 Standorten unterst\u00fctzen wir Sie global.",
        "id": 517357,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://convotis.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.convotis.ch/wp-content/uploads/2022/09/Convotis1500-350.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.fireflymedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:33:54.640614+00:00",
        "description": "E-Shop mit einzigartigen Geschenken und coolsten Gadgets f\u00fcr Parties, LED, Spy, Kameras, Modeprodukte und vieles mehr.. Alles im online Verkauf f\u00fcr Schn\u00e4ppchenpreise.",
        "id": 517479,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.cool-mania.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-Shop mit einzigartigen Geschenken und Gadgets | Cool Mania E-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.coop.ch/content/dam/teaser-kategorien/151-kategorie-neuheiten-737x415_de.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:43:17.281234+00:00",
        "description": "Wir liefern Ihren Einkauf bis an die Haust\u00fcre \u2713 \u00dcber 18'000 Produkte \u2713 W\u00f6chentlich von Aktionen profitieren \u2713 Gr\u00f6sster Weinh\u00e4ndler der Schweiz",
        "id": 289832,
        "language": "de",
        "link": "https://www.coop.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.coop.ch/content/dam/teaser-kategorien/151-kategorie-neuheiten-737x415_de.jpg",
        "title": "Der Online-Supermarkt von Coop | coop.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:12:42.177585+00:00",
        "description": "Helpdesk",
        "id": 319484,
        "language": "en-US",
        "link": "https://helpdesk.coresystems.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Helpdesk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:12:44.456391+00:00",
        "description": "Coresystems Partner",
        "id": 319485,
        "language": "en-US",
        "link": "https://partner.coresystems.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coresystems Partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:12:46.327818+00:00",
        "description": "Coresystems innovates for business efficiency and service excellence with advanced solutions, catering to diverse needs for streamlined processes.",
        "id": 319486,
        "language": "en",
        "link": "https://www.coresystems.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Coresystems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T04:08:05.702846+00:00",
        "description": "FONDATION COROMANDEL",
        "id": 240757,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.coromandel.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FONDATION COROMANDEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cosin.ch/images/ogp/cosin_icon_2021.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T21:32:31+00:00",
        "description": "Hauptseite",
        "id": 352150,
        "language": "",
        "link": "https://cosin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cosin.ch/images/ogp/cosin_icon_2021.png",
        "title": "Hauptseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-19T14:25:38+00:00",
        "description": "Cosmos-Club | Raumschiff",
        "id": 296271,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.cosmosclub.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cosmos-Club | Raumschiff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T15:50:13.982691+00:00",
        "description": "10 Jahre Coverfestival Davos!\nDarauf sind wir unglaublich stolz und freuen uns darauf, vom Donnerstag, 27. \u2013 Sonntag, 30. M\u00e4rz 2025 gemeinsam mit euch unser 10-j\u00e4hriges Jubil\u00e4um zu feiern! \u2028\u2028Dazu haben wir uns einige Highlights einfallen lassen.",
        "id": 462147,
        "language": "de",
        "link": "https://www.coverfestival.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festival",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cpef.ch/sites/default/files/styles/og_image/public/2023-10/james-wheeler-RRZM3cwS1DU-unsplash-1_0.jpg?h=6d42668c&itok=Xd6-17iT",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:27:18.655534+00:00",
        "description": "La Caisse de pr\u00e9voyance de l'Etat de Fribourg (CPEF) a pour but d'assurer le personnel de l'Etat et de ses \u00e9tablissements contre les risques de vieillesse, d\u2019invalidit\u00e9 et de d\u00e9c\u00e8s.",
        "id": 312342,
        "language": "fr",
        "link": "https://cpef.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cpef.ch/sites/default/files/styles/og_image/public/2023-10/james-wheeler-RRZM3cwS1DU-unsplash-1_0.jpg?h=6d42668c&itok=Xd6-17iT",
        "title": "Caisse de pr\u00e9voyance de l'Etat de Fribourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.crans-montana.ch/img_up/WEB/636a3303b0fb2testimg.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:11:51.253007+00:00",
        "description": "Crans-Montana, Station de toutes les saisons, avec ses mille et une activit\u00e9s.",
        "id": 288105,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.crans-montana.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.crans-montana.ch/img_up/WEB/636a3303b0fb2testimg.jpg",
        "title": "Bienvenue au coeur des Alpes suisses!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T09:13:29+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ateur de site - Agence web Suisse sp\u00e9cialis\u00e9e la cr\u00e9ation de site internet en Suisse romande. Actif sur Lausanne, Morges, Gen\u00e8ve, Nyon, Yverdon",
        "id": 296488,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.createur-de-site.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9ateur de site, Agence de cr\u00e9ation de sites internet \u00e0 Gland, Nyon et romandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T02:46:35.733658+00:00",
        "description": "Biblioteca Digitala",
        "id": 271747,
        "language": "de",
        "link": "http://www.crestomazia.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Digitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:22:30.566717+00:00",
        "description": "Automatisez la gestion des factures, des salaires et de toute la comptabilit\u00e9 de votre soci\u00e9t\u00e9 avec le logiciel suisse Cr\u00e9sus, d\u00e8s 20.\u2013/mois",
        "id": 270981,
        "language": "fr",
        "link": "https://cresus.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9sus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.masto.host/crispsandwich/site_uploads/files/000/000/008/@1x/d5aa1692074b910d.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T13:43:14.469653+00:00",
        "description": "VOLE.wtf\u2019s Mastodon instance",
        "id": 52013,
        "language": "en",
        "link": "https://crispsandwi.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.masto.host/crispsandwich/site_uploads/files/000/000/008/@1x/d5aa1692074b910d.png",
        "title": "crispsandwi.ch \ud83e\udd6a\ud83d\udc18",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-31T08:50:04+00:00",
        "description": "Download of the PDF-book Frogfishes (Southeast Asia, Maldives, Red Sea) by Teresa (Zubi) Zuberb\u00fchler / Download des PDF-Buchs Anglerfische (S\u00fcdostasien, Malediven, Rotes Meer) von Teresa (Zubi) Zuberb\u00fchler",
        "id": 229417,
        "language": "",
        "link": "http://www.critter.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frogfish book / Teresa (Zubi) Zuberb\u00fchler / Anglerfisch-Buch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://suisse.micropole.com/wp-content/uploads/sites/14/2024/03/WelcometoCROSS2-1024x576.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "CROSS soutient les entreprises dans leur \u00e9volution vers la transformation des donn\u00e9es, du Cloud, et du digital, les dotant d\u2019une intelligence ax\u00e9e sur les donn\u00e9es.",
        "id": 121099,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cross-systems.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://suisse.micropole.com/wp-content/uploads/sites/14/2024/03/WelcometoCROSS2-1024x576.jpg",
        "title": "CROSS, votre partenaire Data & Digital en Suisse - CROSS by Micropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cruncher.ch/static/images/logo_centred_512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T21:35:16.699071+00:00",
        "description": "Web development agency in Lausanne creating cutting-edge web sites and applications.",
        "id": 43592,
        "language": "en",
        "link": "https://cruncher.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cruncher.ch/static/cruncher/images/logo_centred_512x512.png",
        "title": "Cruncher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.funnelcockpit.com/upload/ttouJGA8etgbqvZT2/90997acfafaa9e6e42cebf5ff68772a0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T10:32:03.400318+00:00",
        "description": "Crypto-Education Masterclass",
        "id": 405209,
        "language": "",
        "link": "https://crypto-education.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.funnelcockpit.com/upload/ttouJGA8etgbqvZT2/90997acfafaa9e6e42cebf5ff68772a0.png",
        "title": "Crypto-Education Masterclass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Cryptonomist",
        "id": 404572,
        "language": "zh-CN",
        "link": "https://cn.cryptonomist.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - The Cryptonomist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Cryptonomist",
        "id": 404574,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://cryptonomist.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - The Cryptonomist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Cryptonomist",
        "id": 404576,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://de.cryptonomist.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - The Cryptonomist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Cryptonomist",
        "id": 124185,
        "language": "en-US",
        "link": "https://en.cryptonomist.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - The Cryptonomist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Cryptonomist",
        "id": 404580,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://es.cryptonomist.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - The Cryptonomist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Cryptonomist",
        "id": 404578,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fr.cryptonomist.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - The Cryptonomist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Cryptonomist",
        "id": 404582,
        "language": "ja",
        "link": "https://jp.cryptonomist.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - The Cryptonomist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Cryptonomist",
        "id": 404579,
        "language": "ko-KR",
        "link": "https://ko.cryptonomist.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - The Cryptonomist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Cryptonomist",
        "id": 404575,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pt.cryptonomist.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - The Cryptonomist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - The Cryptonomist",
        "id": 404573,
        "language": "ru-RU",
        "link": "https://ru.cryptonomist.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - The Cryptonomist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.kraken.com/wp-content/uploads/2023/07/SUNSET4-1-1024x467-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-31T20:11:11+00:00",
        "description": "Try Kraken Pro",
        "id": 281965,
        "language": "en_US",
        "link": "http://cryptowat.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.kraken.com/wp-content/uploads/2023/07/SUNSET4-1-1024x467-1.webp",
        "title": "Cryptowatch to sunset: Kraken Pro to integrate Cryptowatch features",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/csem/cfa02511-708c-4f1d-b7b6-ad95bc964c5f_CSEM-blue-tagline-RGB.jpg?auto=compress,format&rect=198,0,4030,2116&w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:03:52.641026+00:00",
        "description": "CSEM is an internationally recognized Swiss innovation center that develops disruptive technologies with a high societal impact and multiple industry applications.",
        "id": 296256,
        "language": "en",
        "link": "https://www.csem.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/csem/cfa02511-708c-4f1d-b7b6-ad95bc964c5f_CSEM-blue-tagline-RGB.jpg?auto=compress,format&rect=198,0,4030,2116&w=1200&h=630",
        "title": "Industrial Research and Development | Technological Innovation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culturalcare.ch/static/img/culturalcare-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Cultural Care ist die gr\u00f6sste Au Pair Organisation weltweit. In \u00fcber 30 Jahren konnten wir mehr als 125'000 junge Menschen als Au Pairs in die USA vermitteln. Erfahre mehr was es bedeutet Au Pair in den USA zu sein.",
        "id": 138717,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.culturalcare.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.culturalcare.ch/m/1200x630/smart/filters:format(jpeg)",
        "title": "Au Pair USA | Cultural Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cvj.ch/wp-content/uploads/2022/10/CVJ.CH-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Am Puls der Bewegung. Neuigkeiten, Informationen und Hintergrundberichte aus dem Crypto Valley zu den Themen Blockchain und Kryptow\u00e4hrungen.",
        "id": 41763,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://cvj.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cvj.ch/wp-content/uploads/2022/10/CVJ.CH-logo.png",
        "title": "Crypto Valley Journal - Kryptow\u00e4hrungen, Blockchain, Bitcoin & Co.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:30:16.009803+00:00",
        "description": "Revive Adserver",
        "id": 327376,
        "language": "",
        "link": "https://ww.cvj.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revive Adserver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/61c3b3c51c734df2431abe60/6475a10feb7bfed06985adb3_share-image--text.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T00:00:00+00:00",
        "description": "CV Summit is back! Join this pioneering blockchain conference in Crypto Valley, Zug, for two days full of insightful panels, keynotes, networking, and more.",
        "id": 404126,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cvsummit.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61c3b3c51c734df2431abe60/6475a10feb7bfed06985adb3_share-image--text.png",
        "title": "CV Summit - Where blockchain meets the world",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T16:59:34+00:00",
        "description": "Cyberduck | Libre server and cloud storage browser for Mac and\n            Windows with support for FTP, SFTP, WebDAV, Amazon S3, OpenStack Swift, Backblaze B2, Microsoft Azure &\n            OneDrive, Google Drive and Dropbox",
        "id": 364496,
        "language": "en",
        "link": "http://cyberduck.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberduck | Libre server and cloud storage browser for Mac and\n            Windows with support for FTP, SFTP, WebDAV, Amazon S3, OpenStack Swift, Backblaze B2, Microsoft Azure &\n            OneDrive, Google Drive and Dropbox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T20:11:08.901894+00:00",
        "description": "cyon | Nachhaltiges Webhosting, Domains, E-Mails & herzlicher Support",
        "id": 414010,
        "language": "de",
        "link": "http://cyon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cyon | Nachhaltiges Webhosting, Domains, E-Mails & herzlicher Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T16:11:20.499740+00:00",
        "description": "my.cyon :: Login",
        "id": 129282,
        "language": "de",
        "link": "https://my.cyon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "my.cyon :: Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T16:11:21.996680+00:00",
        "description": "Wir machen Webhosting, Hosting und Domains zum Erlebnis. Intuitives my.cyon, kompetenter Support, moderne Hardware und ein Team mit Herzblut.",
        "id": 129283,
        "language": "de",
        "link": "https://order.cyon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cyon Webhosting | Hosting und Domains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T16:11:25.174902+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 129285,
        "language": "",
        "link": "https://stats.cyon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T16:11:25+00:00",
        "description": "Lesen und beantworten Sie Ihre Nachrichten \u00fcberall auf der Welt. Im cyon Webmail verwalten Sie auch automatische Antworten, Weiterleitungen, Filter und Ihr E-Mailpasswort.",
        "id": 129286,
        "language": "de",
        "link": "https://webmail.cyon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cyon Webmail :: [Login]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-02T16:33:15+00:00",
        "description": "Daniel Baumann",
        "id": 256854,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.daniel-baumann.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Baumann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-30T23:47:05+00:00",
        "description": "Curriculum Vitae of Daniel Kirsch",
        "id": 248075,
        "language": "",
        "link": "http://danielkirs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Kirsch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://freight.cargo.site/i/627a89263998235cfb4b27081c5069854b28ab0cac0df975d161c34a56ce8e0a/Landing.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:44:42.639947+00:00",
        "description": "Daniel Rautenbach is a multidisciplinary designer, independent curator, and creative practitioner whose work is interested in installation, art technology and the internet. Online he is also known as darnyill.",
        "id": 281923,
        "language": "en",
        "link": "http://danielrautenba.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://freight.cargo.site/i/627a89263998235cfb4b27081c5069854b28ab0cac0df975d161c34a56ce8e0a/Landing.png",
        "title": "Daniel Rautenbach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:58:58.989092+00:00",
        "description": "Das Geb\u00e4udeprogramm unterst\u00fctzt Sie beim Bauen und Sanieren. Sie erhalten F\u00f6rderbeitr\u00e4ge f\u00fcr Investitionen in Energieeffizienz und erneuerbare Energien.",
        "id": 436506,
        "language": "de",
        "link": "http://www.dasgebaeudeprogramm.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energie sparen und F\u00f6rdergelder erhalten | Das Geb\u00e4udeprogramm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tagesanzeiger.ch/_next/static/media/default_sharing_tagesanzeiger.94e6820f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:12:58.033996+00:00",
        "description": "Das Magazin steht f\u00fcr herausragende Reportagen, Portr\u00e4ts, Interviews und Essays. Es erscheint jeden Samstag bei \u00abTages-Anzeiger\u00bb, \u00abBasler Zeitung\u00bb, \u00abBerner Zeitung\u00bb sowie \u00abDer Bund\u00bb.",
        "id": 41983,
        "language": "de",
        "link": "https://dasmagazin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tagesanzeiger.ch/_next/static/media/default_sharing_tagesanzeiger.94e6820f.png",
        "title": "Das Magazin: Spannende Geschichten und tiefgr\u00fcndige Reportagen | Tages-Anzeiger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.datak.ch/resources/images/OG-DATAK.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T15:43:13.053247+00:00",
        "description": "Un jeu sur les donn\u00e9es personnelles.",
        "id": 136518,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.datak.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datak.ch/resources/images/OG-DATAK.png",
        "title": "Datak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Meet the Center for Data Science in Switzerland, enabling data-driven science & innovation for societal impact. Discover our work in academia, innovation, and education, meet our data scientists, and join our events.",
        "id": 101572,
        "language": "en",
        "link": "https://datascience.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Swiss Data Science Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.datatrans.ch/static/sharing.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T21:10:44.815158+00:00",
        "description": "With Datatrans you are using a flexible payment platform that comes with custom features, and the freedom to choose any financial partner you need.",
        "id": 328743,
        "language": "en",
        "link": "https://www.datatrans.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datatrans.ch/static/sharing.jpg",
        "title": "Datatrans: Advanced Payment Solutions for companies who demand the maximum from their payment solution.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digitale-gesellschaft.ch/auskunftsbegehren/datenauskunftsbegehren-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T16:25:22.343432+00:00",
        "description": "Gem\u00e4ss Datenschutzgesetz hat jede Person das Recht zu erfahren, welche Daten \u00fcber sie gespeichert sind.",
        "id": 319938,
        "language": "de",
        "link": "https://datenauskunftsbegehren.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digitale-gesellschaft.ch/auskunftsbegehren/datenauskunftsbegehren-og.png",
        "title": "Generiere dein Datenauskunftsbegehren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets01.sdd1.ch/assets/lbwp-cdn/datenschutzpartner/files/1516013073/datenschutzpartner_logo-quadratisch_blau_001-600x600.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:32:47.227532+00:00",
        "description": "Academy, Datenschutz-Generator und EU-Datenschutz-Vertretung gem\u00e4ss Art. 27 DSGVO / GDPR",
        "id": 268181,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.datenschutzpartner.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets01.sdd1.ch/assets/lbwp-cdn/datenschutzpartner/files/1516013073/datenschutzpartner_logo-quadratisch_blau_001-600x600.jpg",
        "title": "Academy, Datenschutz-Generator und EU-Datenschutz-Vertretung gem\u00e4ss Art. 27 DSGVO / GDPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-23T12:57:30+00:00",
        "description": "Technical documentation is the business of Docu + Design Daube. We deal with all aspects of technical documentation: structure, language, efficient communication of the information, presentation, production and dissamination. We also provide workshops about our main tool: Adobe FrameMaker.This site also presents some hints and tips for FrameMaker users, Windows and web related problems related to our documentation work.",
        "id": 41807,
        "language": "",
        "link": "https://daube.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://daube.ch/z_designs/ddd_y.ico",
        "title": "Docu + Design Daube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:00:24.177864+00:00",
        "description": "Mirjam Daube / video works",
        "id": 41806,
        "language": "",
        "link": "http://mir.daube.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mirjam Daube / video works",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:44:17.470695+00:00",
        "description": "Home | David Sidler",
        "id": 59694,
        "language": "en",
        "link": "https://davidsidler.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | David Sidler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": 0,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T15:49:29+00:00",
        "description": "Winter oder Sommer: Planen Sie Ihren Urlaub in den Schweizer Alpen von Davos Klosters \u2713 Skifahren \u2713 Langlaufen \u2713 Biken \u2713 Wandern \u279c online buchen!",
        "id": 462145,
        "language": "de",
        "link": "https://davos.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 2,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "new world order"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Davos Klosters Tourismus | Ferien in Graub\u00fcnden / Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T15:50:53.142796+00:00",
        "description": "Buchen Sie Ihren Aufenthalt in Davos Klosters online im Ferienshop: \u2713 Hotels \u2713 Ferienwohnungen \u2713 Aktivit\u00e4ten wie Schneesportunterricht \u2713 Souvenirs \u279c Jetzt shoppen!",
        "id": 462155,
        "language": "de",
        "link": "https://ferienshop.davos.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online Ferienshop Destination Davos Klosters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T15:49:58+00:00",
        "description": "Davos Klosters ist das Ferienparadies f\u00fcr den aktiven Urlaub in herrlicher Berglandschaft.",
        "id": 462153,
        "language": "de",
        "link": "https://services.davos.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Davos Klosters Tourismus | Ferien in Graub\u00fcnden / Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T22:53:55+00:00",
        "description": "blog.dbrgn.ch",
        "id": 369643,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.dbrgn.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog.dbrgn.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dcaf.ch/themes/custom/dcaf/social_media.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "DCAF - Geneva Centre for Security Sector Governance is dedicated to making states and people safer through more effective and accountable security and justice.",
        "id": 422131,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dcaf.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dcaf.ch/themes/custom/dcaf/social_media.png",
        "title": "Home | DCAF \u2013 Geneva Centre for Security Sector Governance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T06:55:24.573478+00:00",
        "description": "debian.ch Vereins-Internetpr\u00e4senz",
        "id": 118460,
        "language": "en",
        "link": "https://debian.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "debian.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:10:14.403883+00:00",
        "description": "Willkommen bei DECATHLON! #Wo dein Sport anf\u00e4ngt. Finde hier deine Sportausr\u00fcstung f\u00fcr \u00fcber 100 Sportarten.",
        "id": 122187,
        "language": "de",
        "link": "https://decathlon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DECATHLON | Wo dein Sport anf\u00e4ngt | \u00dcber 100 Sportarten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T15:24:57.978601+00:00",
        "description": "meta-description",
        "id": 397490,
        "language": "de",
        "link": "https://de.support.decathlon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:49:18.088747+00:00",
        "description": "meta-description",
        "id": 397467,
        "language": "fr",
        "link": "https://fr.support.decathlon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deep-impact.ch/wp-content/uploads/2024/02/fehrlin_AVA_as_a_Female_android_being_responsible_for_digital_204e6b36-286b-485c-854f-33ac3923e8b0_1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir l\u00f6sen komplexe, digitale Probleme. Wir sindspezialisiert auf modernste Software-Entwicklung,KI-Integration und Cloud-L\u00f6sungen.",
        "id": 279161,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.deep-impact.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deep-impact.ch/wp-content/uploads/2024/02/fehrlin_AVA_as_a_Female_android_being_responsible_for_digital_204e6b36-286b-485c-854f-33ac3923e8b0_1.png",
        "title": "Deep Impact: Wir erobern die digitale Welt.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:10:44.967926+00:00",
        "description": "Die Weltverband der Olympischen Historiker hat ein neues Erscheinungsbild.",
        "id": 529918,
        "language": "de",
        "link": "http://www.deesign.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jimdo-storage.freetls.fastly.net/image/257742814/4839412a-457a-4458-abe2-9d21b08e0d7c.jpg?format=pjpg&quality=80,90&auto=webp&disable=upscale&width=1200&height=630&crop=1:0.525",
        "title": "Home | Deesign Osterwalder GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T14:24:30+00:00",
        "description": "Handeln Sie mit dem Online-Broker DEGIRO zu unerh\u00f6rt niedrigen Geb\u00fchren. Weltweiter Handel mit Aktien, Optionen, Futures, Trackern, Anleihen, Fonds und mehr. Er\u00f6ffnen Sie noch heute ein kostenloses Depot.",
        "id": 127641,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.degiro.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online Wertpapierhandel | G\u00fcnstige Geb\u00fchren | Broker DEGIRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deletescape.ch/assets/images/selfportrait.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:22:59.313232+00:00",
        "description": "some person on the internet.",
        "id": 77113,
        "language": "en",
        "link": "https://deletescape.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deletescape.ch/assets/images/selfportrait.jpg",
        "title": "deletescape",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://delirium-magazin.ch/wp-content/themes/delirium/dist/assets/images/logo-delirium-sharing.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:46:51.530153+00:00",
        "description": "Delirium ist die raffinierteste Literaturplattform der Welt. Tauch ein!",
        "id": 281162,
        "language": "",
        "link": "http://delirium-magazin.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://delirium-magazin.ch/wp-content/themes/delirium/dist/assets/images/logo-delirium-sharing.png",
        "title": "Delirium Magazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dellangelo.ch/uploads/1/1/2/9/112964575/clean-safe-accomodation-resized_orig.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T10:28:22.033560+00:00",
        "description": "\u2713 Hotel 3 Stelle \u2713 EasyRooms \u2713 Residenze \u2713 Ristorante-Pizzeria con terrazza \u2713 Caff\u00e8-Bar \u27a4 Prenota al miglior prezzo!",
        "id": 346565,
        "language": "it",
        "link": "https://www.dellangelo.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dellangelo.ch/uploads/1/1/2/9/112964575/clean-safe-accomodation-resized_orig.png",
        "title": "\u25b7 DELL\u2019ANGELO in Piazza Grande a Locarno \u00bb Sito Ufficiale \u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:09:01.644946+00:00",
        "description": "Add a description for facebook",
        "id": 447169,
        "language": "en-US",
        "link": "http://dennismoya.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dennismoya.ch/wp-content/uploads/2024/08/dennis-moya-raza-design-images-4-1.jpg",
        "title": "Dennis Moya Raza.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:38:27.696281+00:00",
        "description": "Agenda - Der Bund",
        "id": 316343,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://agenda.derbund.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda - Der Bund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.derbund.ch/_next/static/media/default_sharing_derbund.fee78fe7.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Ihre Zeitung mit Bern im Fokus. Aktuelle Nachrichten, Hintergrundberichte und Reportagen aus Politik, Wirtschaft, Lokalem, Kultur und Sport.",
        "id": 41998,
        "language": "de",
        "link": "https://derbund.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.derbund.ch/_next/static/media/default_sharing_derbund.fee78fe7.png",
        "title": "Der Bund | Ihre Traditionszeitung aus Bern.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-23T17:38:29+00:00",
        "description": "Der Bund",
        "id": 316344,
        "language": "de",
        "link": "https://helpcenter.derbund.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der Bund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://designpreis.ch/wp-content/uploads/2020/09/logo_DPS-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T23:28:06.228483+00:00",
        "description": "Der Design Preis Schweiz zeichnet als nationaler Wettbewerb seit dreissig Jahren Bestleistungen der Schweizer Designwirtschaft aus. Im biennalen Rhythmus ...",
        "id": 186578,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.designpreis.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://designpreis.ch/wp-content/uploads/2020/09/logo_DPS-1.jpg",
        "title": "Design Preis Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Developer Academy provides in house and public workshops and courses to leverage ASP.NET Core, Angular, Azure and more to bring the web into your company",
        "id": 121140,
        "language": "",
        "link": "https://developer-academy.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Developer Academy Switzerland - Web courses and Workshops with ASP.NET Core, Angular, Azure and more...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://devenir-famille-accueil.ch/wp-content/uploads/2021/07/DGEJ_Commencer-Information.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:27:58.200742+00:00",
        "description": "Plateforme d'information pour devenir famille d'accueil dans les cantons de Gen\u00e8ve, Neuch\u00e2tel, Valais et Vaud.",
        "id": 312357,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://devenir-famille-accueil.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devenir-famille-accueil.ch/wp-content/uploads/2021/07/DGEJ_Commencer-Information.jpg",
        "title": "Accueil - Devenir famille d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tampere.devlun.ch/tampere-dev-lunch.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-27T00:00:00+00:00",
        "description": "A lunch gathering for software developers in Tampere.",
        "id": 231000,
        "language": "en",
        "link": "https://tampere.devlun.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tampere.devlun.ch/tampere-dev-lunch.jpg",
        "title": "Tampere Dev Lunch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d-fens.ch/wp-content/uploads/2013/01/stufenbau-800x600.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T16:56:53.294076+00:00",
        "description": "Audit and Consulting of Information Systems and Business Processes",
        "id": 121164,
        "language": "en",
        "link": "https://d-fens.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d-fens.ch/wp-content/uploads/2013/01/stufenbau-800x600.jpg",
        "title": "d-fens GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T12:15:04+00:00",
        "description": "Technical blog by Stephan Berger (@malmoeb)",
        "id": 459651,
        "language": "en-us",
        "link": "https://dfir.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dfir.ch/",
        "title": "dfir.ch | dfir.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T19:24:21.685529+00:00",
        "description": "Dialectic is a machine that solves crypto-native ciphers to unlock extraordinary value for our members.",
        "id": 476249,
        "language": "de",
        "link": "https://dialectic.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dialectic.ky/media/site/027291aea6-1707998091/dialectic.png",
        "title": "-",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dianefriedli.ch/wp-content/uploads/2020/04/diane-friedli.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T04:39:35+00:00",
        "description": "Mon blog perso o\u00f9 je partage des textes, des pr\u00e9dications, quelques r\u00e9flexions et des ressources.",
        "id": 266694,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dianefriedli.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dianefriedli.ch/wp-content/uploads/2020/04/diane-friedli.jpg",
        "title": "Diane Friedli - pasteure \u00e0 Colombier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T22:13:17.162526+00:00",
        "description": "FairSocialNet s'engage pour des services Internet \u00e9thiques, sans publicit\u00e9, fonctionnant de mani\u00e8re transparente avec des logiciels libres exclusivement.",
        "id": 351445,
        "language": "fr",
        "link": "https://diasporing.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FairSocialNet \u00b7 La vie priv\u00e9e num\u00e9rique en Suisse Romande",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dieci.ch/files/dieci2/images/dieci_pizzakurier.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:02:13.643038+00:00",
        "description": "Enjoy authentic Italian pizza and pasta at dieci - whether it's in our restaurant or delivered directly to your door.",
        "id": 41849,
        "language": "en",
        "link": "https://dieci.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dieci.ch/files/dieci2/images/dieci_pizzakurier.jpg",
        "title": "dieci | Pizza Delivery & Restaurants - dieci.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:06:54.014115+00:00",
        "description": "Dieci Natura AG - Login",
        "id": 312238,
        "language": "de",
        "link": "http://natura.dieci.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dieci Natura AG - Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:06:51.055562+00:00",
        "description": "RDC Gelato AG - Login",
        "id": 312237,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.diecigelato.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RDC Gelato AG - Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T04:48:34.190137+00:00",
        "description": "Wir halten die Schweiz zusammen. Wir sind die politische Kraft der b\u00fcrgerlichen Mitte, f\u00fcr die soziale Verantwortung kein leeres Versprechen ist. Wir haben ein gemeinsames Ziel: Die Schweiz zusammenzuhalten \u2013 mit Freiheit, Solidarit\u00e4t und Verantwortung.",
        "id": 454130,
        "language": "de",
        "link": "https://die-mitte.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://die-mitte.ch/wp-content/uploads/2024/07/Die_Mitte_OpenGraph_03.jpg",
        "title": "Home  \u2014 Die Mitte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T09:29:23.560268+00:00",
        "description": "Sonnenstube is an off-space in Lugano with a regular, flexible and sometimes unpredictable program.",
        "id": 383277,
        "language": "en",
        "link": "https://admin.diesonnenstube.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Sonnenstube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T11:59:44.754244+00:00",
        "description": "Sonnenstube is an off-space in Lugano with a regular, flexible and sometimes unpredictable program.",
        "id": 115660,
        "language": "en",
        "link": "https://diesonnenstube.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Sonnenstube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-03T11:40:25.990835+00:00",
        "description": "DigiKey bietet Millionen Produkte von Tausenden von Herstellern, viele davon auf Lager und am selben Tag versandbereit. Wir akzeptieren Apple Pay, Google Pay\u2122 und Paypal, bestellen Sie jetzt online.",
        "id": 25827,
        "language": "de-ch",
        "link": "https://digikey.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digikey.ch/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=de-CH&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "title": "DigiKey",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-25T16:45:16+00:00",
        "description": "Digital Integrity GmbH - Home",
        "id": 132947,
        "language": "en",
        "link": "https://digint.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digital Integrity GmbH - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://digitaldreamsfestival.ch/wp-content/uploads/2024/04/DDF_Logo_Name_Noir_1080x1080px.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:02:19.618730+00:00",
        "description": "Digital Dreams Festival, le festival multidisciplinaire de vos r\u00eaves d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 digitale! Du 6 au 8 septembre 2024 sur le campus de l\u2019UNIL.",
        "id": 296232,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://digitaldreamsfestival.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://digitaldreamsfestival.ch/wp-content/uploads/2024/04/DDF_Logo_Name_Noir_1080x1080px.svg",
        "title": "Digital Dreams Festival",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T16:25:25.644522+00:00",
        "description": "Anmelden bei der Mailingliste",
        "id": 319940,
        "language": "en",
        "link": "https://update.digitale-gesellschaft.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anmelden bei der Mailingliste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digitale-gesellschaft.ch/uploads/2016/12/Logo_DE_B.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr eine offene, freie und nachhaltige digitale Gesellschaft",
        "id": 231859,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.digitale-gesellschaft.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digitale-gesellschaft.ch/uploads/2016/12/Logo_DE_B.png",
        "title": "Digitale Gesellschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:03:54.066878+00:00",
        "description": "digitec is Switzerland's online market leader in the field of consumer electronics, featuring a large Community, quality content and attractive offers. Discover smartphones, TVs, notebooks and many more products.",
        "id": 41900,
        "language": "en",
        "link": "https://digitec.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digitec.ch/static/images/digitec/pwa/favicon-32x32.png?v=2",
        "title": "digitec.ch \u2013 the online shop for all things digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T09:28:55+00:00",
        "description": "Partner",
        "id": 312221,
        "language": "en",
        "link": "https://insurance.digitec.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:03:56.043891+00:00",
        "description": "Login - Default",
        "id": 41902,
        "language": "",
        "link": "https://erp.digitecgalaxus.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://erp.digitecgalaxus.ch/favicon.ico?lang=en",
        "title": "Login - Default",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:03:42.074110+00:00",
        "description": "Galaxus Login",
        "id": 41894,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://id.digitecgalaxus.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://id.digitecgalaxus.ch/static/images/galaxus/favicon.ico",
        "title": "Galaxus Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:03:52.279823+00:00",
        "description": "Galaxus is the largest Swiss online shop with a steadily growing range of products for almost all daily needs, offering consistently low prices as well as free delivery.",
        "id": 41899,
        "language": "en",
        "link": "https://static.digitecgalaxus.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.digitecgalaxus.ch/static/images/galaxus/pwa/favicon-32x32.png?v=2",
        "title": "galaxus.ch \u2013 pretty much everything",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:26:26.250820+00:00",
        "description": "Erfahre alles \u00fcber die Filme von Disney, Marvel, Pixar und Star Wars, dem Disney+ Streaming-Service und die neuesten Produkte aus dem Disney Store.",
        "id": 46378,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://disney.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "title": "Disney Deutschland | Offizielle Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a.storyblok.com/f/168723/2400x1254/5780673d5a/divio-twitter-card.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:19:35.308566+00:00",
        "description": "If it's dockerized, Divio can do it.",
        "id": 116094,
        "language": "en",
        "link": "https://divio.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/168723/2400x1254/5780673d5a/divio-twitter-card.jpg",
        "title": "Everything Your Web Apps Need",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.dnug-bern.ch/images/home/events/2018_04_dt-1000.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T03:55:46.988587+00:00",
        "description": "Wir sind eine Gemeinschaft in der Region Bern, in der sich .NET Interessierte regelm\u00e4ssig treffen.",
        "id": 45383,
        "language": "de",
        "link": "https://dnug-bern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dnug-bern.ch/images/home/events/2018_04_dt-1000.jpg",
        "title": "Willkommen bei der .NET User Group Bern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:47:38.277665+00:00",
        "description": "DOBSZAYs Ansichten und Einsichten \u2013 Gedanken und Kommentare zum Zeitgeschehen in der Informationsgesellschaft",
        "id": 295318,
        "language": "lang=",
        "link": "https://www.dobszay.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DOBSZAYs Ansichten und Einsichten \u2013 Gedanken und Kommentare zum Zeitgeschehen in der Informationsgesellschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:19:02.457254+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 516673,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.dogan.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-23T20:56:27+00:00",
        "description": "SI: Main Page",
        "id": 132888,
        "language": "",
        "link": "https://si.dominikberner.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SI: Main Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T13:08:49+00:00",
        "description": ".NET Day Switzerland is an independent technology conference for developers, architects and experts to discuss about and get to know .NET technologies all around...",
        "id": 466518,
        "language": "en",
        "link": "https://dotnetday.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dotnetday.ch/img/event/event.png",
        "title": ".NET Day Switzerland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T03:49:28.153183+00:00",
        "description": ".NET Usergroup Zentralschweiz \u2013 Deine .NET Usergroup in der Zentralschweiz",
        "id": 45360,
        "language": "en-US",
        "link": "https://dotnet-zentral.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".NET Usergroup Zentralschweiz \u2013 Deine .NET Usergroup in der Zentralschweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:21:19.228024+00:00",
        "description": "Online-Parf\u00fcmerie DOUGLAS \u2764\ufe0f Beauty-Trends \u2764\ufe0f Versandkostenfrei ab CHF 49,95 \u2713 Gratis-Proben \u2713 Bis zu 1.000 TOP-Marken \u27bd DOUGLAS!",
        "id": 584146,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.douglas.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.douglas.ch/public/favicon-196x196.png",
        "title": "Online-Parf\u00fcmerie \u2714\ufe0f Parfum & Kosmetik kaufen | DOUGLAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gemeinde Dozwil, Kesswilerstrasse 16, 8582 Dozwil",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T16:35:30.410354+00:00",
        "description": "Wir begr\u00c3\u00bcssen Sie herzlich auf unserem Internetauftritt! Hier finden Sie Informationen und Angebote rund um die Verwaltung, das Gemeindeleben, \u00c3\u00b6ffentliche Dienste sowie au...",
        "id": 16521,
        "language": "de",
        "link": "https://dozwil.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dozwil.ch/favicon.ico",
        "title": "Gemeinde Dozwil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T02:49:49.755898+00:00",
        "description": "Ihr spezialisierter Reiseveranstalter f\u00fcr individuelle Ferien und aussergew\u00f6hnliche Fernreisen in Ihre Traumziele:  Ozeanien, Afrika, Lateinamerika.",
        "id": 544147,
        "language": "de",
        "link": "https://www.dreamtime.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dreamtime I f\u00fchrender Spezialist: Ozeanien, Afrika, Lateinamerika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:18:27.150765+00:00",
        "description": "Tiefdruck\r\nLithografie\r\nHochdruck\r\nRadierung\r\nEdition/Basel\r\nHolzschnitt\r\nLinolschnitt\r\nBleisatz\r\nRadierkurs\r\nPrint Residency\r\nInternational\r\nKurse in Lithografie\r\nKurse in Hochdruck\r\nKurse in Tiefdruck\r\nKurs in Bleisatz \r\nBuchdruck",
        "id": 149455,
        "language": "de",
        "link": "http://druckwerk.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "druckwerk - DE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T03:55:59+00:00",
        "description": "Multi Language Landing Page for Digital One Sites",
        "id": 445294,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dsautomobiles.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T04:48:26.693244+00:00",
        "description": "Der DSJ ist das parteipolitisch neutrale, praxisorientierte Kompetenzzentrum f\u00fcr politische Bildung und politische Partizipation von jungen Menschen.",
        "id": 454127,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.dsj.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bereausk.sirv.com/dsj/2024/03/01_Titelillustrationen_homeseite.png?h=2052",
        "title": "Home - Dachverband Schweizer Jugendparlamente DSJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T15:34:48.029821+00:00",
        "description": "El RIDO's Homepage - Start",
        "id": 335446,
        "language": "",
        "link": "https://elrido.dssr.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El RIDO's Homepage - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T13:13:15+00:00",
        "description": "We offer support in consulting, projects and operations.",
        "id": 465632,
        "language": "en-US",
        "link": "https://dti.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dti.group/wp-content/storage5k/picture/2023/11/og-image-1200x630.png?media_id=2325",
        "title": "DTI Group-Specialists in intelligent information management and document-centered process automation.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:19:32.331952+00:00",
        "description": "Dual Room is a graphic design studio established in 2010 run by Emmanuel Crivelli",
        "id": 282350,
        "language": "en-US",
        "link": "http://dualroom.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dual Room | Graphic Design Studio Switzerland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:03:06.949619+00:00",
        "description": "Dugas.ch",
        "id": 16522,
        "language": "",
        "link": "https://dugas.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dugas.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-16T13:59:17+00:00",
        "description": "Die dur.ch/gedrehte Seite.",
        "id": 89082,
        "language": "de",
        "link": "https://dur.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dur.ch/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mitten.dur.ch/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/88a450724ffea778.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:33:13.968826+00:00",
        "description": "My own little instance, possibly available for close friends.",
        "id": 265294,
        "language": "en",
        "link": "https://mitten.dur.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mitten.dur.ch/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/88a450724ffea778.png",
        "title": "mitten.dur.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Odkryj nasz\u0105 histori\u0119, produkty i technologie, kt\u00f3re pozwoli\u0142y nam sta\u0107 si\u0119 najbardziej zaufan\u0105 mark\u0105 baterii.",
        "id": 314934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.duracell.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ultraalkaliczne baterie AA Duracell i akumulatory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-11-05T13:02:05+00:00",
        "description": "du oder sie",
        "id": 281885,
        "language": "",
        "link": "http://dusie.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "du oder sie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T20:43:15.391939+00:00",
        "description": "DV Bern ist IT-Dienstleister f\u00fcr IT-Services und bietet individuelle Softwareentwicklung sowie Digital Consulting.",
        "id": 412346,
        "language": "de",
        "link": "https://dvbern.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DV Bern: IT-Dienstleister seit \u00fcber 40 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Innovative Technologie. Staubsauger, Haarpflege-Zubeh\u00f6r, Luftreiniger, Luftbefeuchter, Ventilatoren, H\u00e4ndetrockner und Beleuchtung | Dyson",
        "id": 247106,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.dyson.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Offizielle Dyson Website | Dyson.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alex.dytry.ch/assets/profile-tmp.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:17:33.122885+00:00",
        "description": "Hello! I'm Alex. I build digital products and teach people stuff. Sometimes, I do both at the same time.",
        "id": 255137,
        "language": "",
        "link": "https://alex.dytry.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alex.dytry.ch/assets/profile-tmp.jpg",
        "title": "Alex Dytrych \u2022 freelance developer/designer/educator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:50:25.257253+00:00",
        "description": "Das Newsportal des SBFI",
        "id": 417848,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://e2-news.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das Newsportal des SBFI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T08:03:58.145994+00:00",
        "description": "Die Eawag ist das Wasserforschungsinstitut des ETH-Bereichs. Die Eawag befasst sich mit Konzepten und Technologien f\u00fcr einen nachhaltigen Umgang mit der Ressource Wasser und den Gew\u00e4ssern. In Zusammenarbeit mit Hochschulen, weiteren Forschungsinstitutionen, \u00f6ffentlichen Stellen, der Wirtschaft und mit Nichtregierungsorganisationen tr\u00e4gt die Eawag dazu bei, \u00f6kologische, wirtschaftliche und soziale Interessen an den Gew\u00e4ssern in Einklang zu bringen. Sie nimmt damit eine Br\u00fcckenfunktion wahr zwischen Wissenschaft und Praxis. An den Standorten D\u00fcbendorf (Z\u00fcrich) und Kastanienbaum (Luzern) sind rund 500 Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter in Forschung, Lehre und Beratung t\u00e4tig.",
        "id": 167115,
        "language": "de-CH",
        "link": "http://www.eawag.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eawag - das Wasserforschungsinstitut des ETH-Bereichs - Eawag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ebas.ch/wp-content/uploads/2019/11/facebook_default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00abeBanking \u2013 but secure!\u00bb is an independent platform meant to help you maintain your personal computer security.",
        "id": 407746,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.ebas.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ebas.ch/wp-content/uploads/2019/11/facebook_default.png",
        "title": "\u00abeBanking \u2013 but secure!\u00bb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:20:02.129926+00:00",
        "description": "eBay shopping cart",
        "id": 131911,
        "language": "de",
        "link": "https://cart.ebay.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eBay shopping cart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:20:12.355063+00:00",
        "description": "Kaufen und verkaufen Sie Elektronikartikel, Autos, Kleidung, Mode, Sammlerst\u00fccke, Sportartikel, Digitalkameras, Babyartikel, Gutscheine und vieles mehr bei eBay, dem weltweiten Online-Marktplatz.",
        "id": 131913,
        "language": "de",
        "link": "http://ebay.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Elektronik, Autos, Mode, Sammlerst\u00fccke, Gutscheine und mehr Online-Shopping | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:20:15.788078+00:00",
        "description": "Kaufen und verkaufen Sie Elektronikartikel, Autos, Kleidung, Mode, Sammlerst\u00fccke, Sportartikel, Digitalkameras, Babyartikel, Gutscheine und vieles mehr bei eBay, dem weltweiten Online-Marktplatz.",
        "id": 131915,
        "language": "de",
        "link": "http://m.ebay.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Elektronik, Autos, Mode, Sammlerst\u00fccke, Gutscheine und mehr Online-Shopping | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:20:18.587188+00:00",
        "description": "Buy & sell electronics, cars, clothes, collectibles & more on eBay, the world's online marketplace. Top brands, low prices & free shipping on many items.",
        "id": 131916,
        "language": "en",
        "link": "https://mesg.ebay.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Electronics, Cars, Fashion, Collectibles & More | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:19:57.646264+00:00",
        "description": "Kaufen und verkaufen Sie Elektronikartikel, Autos, Kleidung, Mode, Sammlerst\u00fccke, Sportartikel, Digitalkameras, Babyartikel, Gutscheine und vieles mehr bei eBay, dem weltweiten Online-Marktplatz.",
        "id": 131909,
        "language": "de",
        "link": "https://pages.ebay.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Elektronik, Autos, Mode, Sammlerst\u00fccke, Gutscheine und mehr Online-Shopping | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T10:45:21.824192+00:00",
        "description": "Einloggen oder neu anmelden | eBay",
        "id": 419711,
        "language": "de",
        "link": "https://pay.ebay.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Einloggen oder neu anmelden | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:20:14.218769+00:00",
        "description": "Sicherheitsma\u00dfnahme",
        "id": 131914,
        "language": "en",
        "link": "https://signin.ebay.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sicherheitsma\u00dfnahme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://academy.ebu.ch/files/live/sites/academy/files/screen-shots/home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to the EBU Academy! We offer market-relevant training from the world's best for professionals looking to sharpen their skills and confidently lead innovation in the media.",
        "id": 110596,
        "language": "en",
        "link": "https://academy.ebu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://academy.ebu.ch/files/live/sites/academy/files/screen-shots/home.jpg",
        "title": "EBU Academy Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T09:55:06+00:00",
        "description": "EBU Authentication",
        "id": 232559,
        "language": "",
        "link": "https://audio.ebu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EBU Authentication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ebu.ch/files/live/sites/ebu/files/images/search/home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "The EBU is the world's foremost alliance of public service media organizations, with 113 Members in 56 countries in Europe and beyond. The EBU's mission is to defend the interests of public service media and to promote their indispensible contribution to modern society. It is the point of reference...",
        "id": 77505,
        "language": "en",
        "link": "https://ebu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ebu.ch/files/live/sites/ebu/files/images/search/home.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-src-18090212.events.idloom.be/files/events/66201/images/event_picture_66201.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T12:55:44.308224+00:00",
        "description": "Have a look at our IT tools meet-ups to discover new features! Modalities: First come first served 8 persons maximum per session Hybrid Raphaelle Provost w... IT Meet-ups",
        "id": 369301,
        "language": "en",
        "link": "https://events-info.ebu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-src-18090212.events.idloom.be/files/events/66201/images/event_picture_66201.jpg",
        "title": "IT Meet-ups",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T09:55:06+00:00",
        "description": "EBU Authentication",
        "id": 232556,
        "language": "",
        "link": "https://mus.ebu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EBU Authentication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T09:55:06+00:00",
        "description": "EBU Authentication",
        "id": 232553,
        "language": "",
        "link": "https://news-exchange.ebu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EBU Authentication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:00:40.155665+00:00",
        "description": "Homepage | Showcase",
        "id": 232558,
        "language": "",
        "link": "http://showcase.ebu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Showcase",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-20T10:06:52+00:00",
        "description": "EbuStoryboard",
        "id": 232554,
        "language": "en",
        "link": "http://storyboard.ebu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EbuStoryboard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emp-media-prod.s3.amazonaws.com/20240619142038_6672e936bbdd8/thumbnails/1718806841_9_20240619142038_6672e936bbdd8.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to tech.ebu.ch",
        "id": 232557,
        "language": "en",
        "link": "https://tech.ebu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emp-media-prod.s3.amazonaws.com/20240619142038_6672e936bbdd8/thumbnails/1718806841_9_20240619142038_6672e936bbdd8.jpg",
        "title": "Welcome to tech.ebu.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:00:34.043895+00:00",
        "description": "Log In - workspace.ebu.ch",
        "id": 232555,
        "language": "",
        "link": "https://workspace.ebu.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Log In - workspace.ebu.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:27:43.003318+00:00",
        "description": "L'\u00e9cole cantonale d'art de Lausanne (ECAL) est une haute \u00e9cole d'art et de design, situ\u00e9e \u00e0 Lausanne, Suisse.",
        "id": 116138,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecal.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - ECAL Shop",
        "id": 385090,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecal-shop.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - ECAL Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "News - ECAL Typefaces",
        "id": 385088,
        "language": "en_US",
        "link": "https://ecal-typefaces.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News - ECAL Typefaces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T10:28:05.722176+00:00",
        "description": "Coworking pour ind\u00e9pendants \u00e0 Lausanne   On a une place pour vous",
        "id": 346557,
        "language": "fr-CH",
        "link": "http://eclau.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eclau \u2013 Espace Coworking Lausanne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T05:12:54.070735+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 312057,
        "language": "",
        "link": "https://stats.ecodev.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T18:55:02.881612+00:00",
        "description": "The goal of e-codices is to provide free access to all medieval and a selection of modern manuscripts of Switzerland by means of a virtual library. On the e-codices site, complete digital reproductions of the manuscripts are linked with corresponding scholarly descriptions.",
        "id": 448558,
        "language": "en",
        "link": "http://www.e-codices.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-codices \u2013\u00a0Virtual Manuscript Library of Switzerland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:53:35+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de La Source, premi\u00e8re \u00e9cole la\u00efque de soins infirmiers au monde, situ\u00e9e au coeur de Lausanne.",
        "id": 516759,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ecolelasource.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Institut et Haute Ecole de la Sant\u00e9 La Source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:33:56.221976+00:00",
        "description": "Eine vertrauensw\u00fcrdige Quelle f\u00fcr E-Shops, Vermarkter und alle E-Commerce-Fans. Neuigkeiten, Trends, Video-Interviews, Podcasts und Artikel von Branchenexperten.",
        "id": 474594,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.ecommercebridge.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecommerce Bridge Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:14:52.655633+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 101575,
        "language": "en",
        "link": "https://ecotoxcentre.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T23:46:06.047003+00:00",
        "description": "Das preiswerte Hotel in Davos l\u00e4d ein zum Entspannen, wo Tradition & Moderne, Genuss & Wohlbefinden, Herzlichkeit & Gastfreundschaft zusammen kommen.",
        "id": 580072,
        "language": "de",
        "link": "https://edelweiss-davos.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edelweiss-davos.ch/templates/edelweissdavosv2/favicon.ico",
        "title": "Hotel Edelweiss Davos- Entspannen in Davos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://edgeneve.ch/wp-content/uploads/2023/05/Accueil_photo_gregory-batardon_350.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T09:03:01+00:00",
        "description": "Ecole de Danse de Gen\u00e8ve",
        "id": 330696,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://edgeneve.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edgeneve.ch/wp-content/uploads/2023/05/Accueil_photo_gregory-batardon_350.jpg",
        "title": "Ecole de Danse de Gen\u00e8ve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:05:14.300101+00:00",
        "description": "Abonnements pas chers en Suisse, bien plus que des magazinesNos coups de \u2764\ufe0fGrandirCuisinerCr\u00e9erFaire du sportVoyagerJardiner Jusqu'\u00e0-46% Courrier international Dur\u00e9e  ...",
        "id": 556177,
        "language": "fr-ch",
        "link": "https://www.edigroup.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edigroup.ch/media/favicon/stores/2/favicon.png",
        "title": "Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:12:11.267468+00:00",
        "description": "Edito \u2013 das Medienmagazin",
        "id": 312277,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.edito.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edito \u2013 das Medienmagazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-13T22:32:49+00:00",
        "description": "Welcome to my website. I am passionate about neurotechnologies and artificial intelligence. I believe that expanding our understanding of these two fields holds the key to successfully tackling the challenges of tomorrow.",
        "id": 42050,
        "language": "",
        "link": "https://edoardodanna.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edoardo D'Anna, PhD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:05:03.649004+00:00",
        "description": "Switch edu-ID",
        "id": 296279,
        "language": "en",
        "link": "https://eduid.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Switch edu-ID",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.effinger.ch/images/logo-black-tagline.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T14:50:47.472931+00:00",
        "description": "Kaffeebar &amp; Coworking Space Bern. F\u00fcr Jungunternehmer, Handwerkerinnen, Weltver\u00e4nderer, Bernerinnen, Zugereiste, Kaffeeliebhaber, Biertrinker und f\u00fcr dich.",
        "id": 378371,
        "language": "de",
        "link": "https://www.effinger.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.effinger.ch/images/logo-black-tagline.png",
        "title": "Effinger \u2014 Kaffeebar & Coworking Space Bern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Durchsuchen Sie eFinancialCareers, um sich auf Tausende von globalen Stellen in den Bereichen Finanzdienstleistungen, Investment Banking, Fintech, Krypto und mehr zu bewerben. Erhalten Sie t\u00e4glich die neuesten Nachrichten und Karrieretipps aus der gesamten Finanzbranche.",
        "id": 48635,
        "language": "de",
        "link": "https://www.efinancialcareers.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finance Jobs, Banking und Tech Jobs - Schweiz - eFinancialCareers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Sprachreisen mit EF sind eine tolle Gelegenheit, eine Sprache zu lernen und eine fremde Kultur zu erleben. Erfahren Sie mehr \u00fcber EF Sprachaufenthalte!",
        "id": 50763,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.efswiss.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "title": "EF Education First | efswiss.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T07:40:06.760906+00:00",
        "description": "EGO Power Plus liefert Ger\u00e4te, die genauso stark sind wie benzinbetriebene Ger\u00e4te, nur ger\u00e4uscharm, bedienerfreundlich und abgasfrei. Die branchenf\u00fchrende Arc-Lithium-56-V-Akkutechnologie von EGO liefert ein neues Niveau an Leistung. Mit ihr erhalten Sie die zuverl\u00e4ssige Leistung, um Ihren Job bis zum Abschluss effizient durchf\u00fchren zu k\u00f6nnen.",
        "id": 558686,
        "language": "gsw-berne",
        "link": "http://egopowerplus.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://egopowerplus.ch/themes/egopowerplus/favicon.ico",
        "title": "EGO Power Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.heia-fr.ch/media/4zrfx0oj/logo_heia-fr.svg?width=1200&height=630&v=1d9c9e07b2cc850",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:03:47.930844+00:00",
        "description": "Etudier \u00e0 Fribourg ? Bienvenue \u00e0 la Haute \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nierie et d\u2019architecture !",
        "id": 283759,
        "language": "fr-CH",
        "link": "http://www.eia-fr.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heia-fr.ch/media/4zrfx0oj/logo_heia-fr.svg?width=1200&height=630&v=1d9c9e07b2cc850",
        "title": "Haute \u00e9cole d'ing\u00e9nierie et d'architecture - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eichhof.ch/assets/_1200x630_crop_center-center_82_none/Eichhof_Banner_Range_3072x1359px-003_2021-01-27-212002.jpg?mtime=1611782402",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Als Bier-Pioniere versuchen wir die Bierkultur immer wieder aufs Neue zu pr\u00e4gen und die besten Bier-Spezialit\u00e4ten der Schweiz zu brauen.",
        "id": 318467,
        "language": "de",
        "link": "https://www.eichhof.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eichhof.ch/assets/_1200x630_crop_center-center_82_none/Eichhof_Banner_Range_3072x1359px-003_2021-01-27-212002.jpg?mtime=1611782402",
        "title": "home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-12T13:08:36+00:00",
        "description": "Die Gerichte der Schweizerischen Eidgenossenschaft",
        "id": 141357,
        "language": "",
        "link": "http://www.eidgenoessischegerichte.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Gerichte der Schweizerischen Eidgenossenschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T03:03:05.543403+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 291810,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.eidolon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eidolon.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:26:12.468982+00:00",
        "description": "eitch's blog \u2013 me geek, you?",
        "id": 89826,
        "language": "en-US",
        "link": "https://blog.eitchnet.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eitch's blog \u2013 me geek, you?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.eizo.de/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:00:01.010915+00:00",
        "description": "EIZO Monitore zeichnen sich durch eine herausragende Bildqualit\u00e4t, Ergonomie und Langlebigkeit aus.",
        "id": 256360,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.eizo.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.eizo.de/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "title": "EIZO | High-end-Monitore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:13:33.749632+00:00",
        "description": "The European Journalism Observatory is an international network of research institutions that disseminate analysis on journalism and on the global media industry.",
        "id": 2146,
        "language": "en-US",
        "link": "https://en.ejo.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png",
        "title": "Home - European Journalism Observatory - EJO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://fr.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:01:07.498782+00:00",
        "description": "L'Observatoire europ\u00e9en du journalisme (EJO) est un r\u00e9seau d'institutions de recherche qui produit et diffuse des \u00e9tudes et des r\u00e9flexions sur le journalisme. Ceci en est le site francophone.",
        "id": 41824,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fr.ejo.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://fr.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png",
        "title": "Accueil - Observatoire europ\u00e9en du journalisme - EJO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://it.ejo.ch/wp-content/uploads/pezzo1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019 Osservatorio europeo di giornalismo (EJO) \u00e8 una rete di istituzioni dedicata alla diffusione della ricerca sul giornalismo e sull'industria dei media.",
        "id": 41839,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://it.ejo.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://it.ejo.ch/wp-content/uploads/pezzo1.jpg",
        "title": "Home - Osservatorio Europeo di Giornalismo (EJO)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:01:09.126670+00:00",
        "description": "Observat\u00f3rio Europeu do Jornalismo \u00e9 uma rede internacional de institui\u00e7\u00f5es de investiga\u00e7\u00e3o e pesquisa que tem por objetivo disseminar a an\u00e1lise sobre jornalismo e a ind\u00fastria global dos m\u00e9dia.",
        "id": 41825,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pt.ejo.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png",
        "title": "Observat\u00f3rio Europeu do Jornalismo - EJO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:01:34.756495+00:00",
        "description": "The European Journalism Observatory is an international network of research institutions that disseminate analysis on journalism and on the global media industry.",
        "id": 41835,
        "language": "ru-RU",
        "link": "https://ru.ejo.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://en.ejo.ch/wp-content/uploads/EJO-logo-2015-gill-sans.png",
        "title": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043e\u0431\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f \u0436\u0443\u0440\u043d\u0430\u043b\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-11T10:22:17+00:00",
        "description": "Votre entreprise consomme plus de 100\u2019000 kWh ? D\u00e9couvrez notre nouvelle plateforme d\u2019offres en ligne et profitez des prix du march\u00e9 libre de l\u2019\u00e9nergie. Simple et rapide, e-kWh vous permet d\u2019obtenir une offre indicative en seulement 5 minutes et une offre ferme sous 48h.",
        "id": 296369,
        "language": "en",
        "link": "https://www.e-kwh.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Votre offre d'\u00e9lectricit\u00e9 en quelques clics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:43:29.191894+00:00",
        "description": "ELCA: The leading IT Company in Switzerland. 'We Make IT Work' by crafting tailored solutions to bridge digital divides.",
        "id": 235057,
        "language": "en",
        "link": "https://www.elca.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "We're ELCA | ELCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-06-27T10:00:00+00:00",
        "description": "Ein effizientes Lexikon trifft den Nerv der Zeit..., eLexikon.ch, | eLexikon  Home",
        "id": 183851,
        "language": "de",
        "link": "https://elexikon.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eLexikon.ch | eLexikon Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T02:46:43.652578+00:00",
        "description": "::lexicon istoric retic  : e-LIR / Lexicon::",
        "id": 271752,
        "language": "",
        "link": "http://www.e-lir.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "::lexicon istoric retic  : e-LIR / Lexicon::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T11:07:26.670571+00:00",
        "description": "Magazine de mode cr\u00e9\u00e9 par les femmes pour les femmes en Suisse: actualit\u00e9s mode, conseils beaut\u00e9, reportage culture\u2026",
        "id": 559765,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://elle.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elle.ch/wp-content/uploads/2023/10/cropped-elle-favicon-1-32x32.png",
        "title": "ELLE: Magazine f\u00e9minin n\u00b01 en Suisse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Tim",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-07T16:41:28+00:00",
        "description": "New single \"Aidus\" out now!",
        "id": 464082,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://eluveitie.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 38,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 4,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "music band"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eluveitie - Pure Folk Metal! - Eluveitie - Official Website",
        "vote": 4
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T04:34:58.376111+00:00",
        "description": "New single \"Aidus\" out now!",
        "id": 432367,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.eluveitie.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eluveitie - Pure Folk Metal! - Eluveitie - Official Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.emacs.ch/site_uploads/files/000/000/001/@1x/5aa7c8b0a18cceb6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T19:20:35.795808+00:00",
        "description": "A safe and friendly Mastodon instance, operated for Emacs, Lisp and FOSS enthusiasts, developers and all open-minded humans. 5000 character limit.",
        "id": 328011,
        "language": "en",
        "link": "https://assets.emacs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.emacs.ch/site_uploads/files/000/000/001/@1x/5aa7c8b0a18cceb6.png",
        "title": "Emacs.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.emacs.ch/site_uploads/files/000/000/001/@1x/5aa7c8b0a18cceb6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T06:12:30.340980+00:00",
        "description": "A safe and friendly Mastodon instance, operated for Emacs, Lisp and FOSS enthusiasts, developers and all open-minded humans. 5000 character limit.",
        "id": 34023,
        "language": "en",
        "link": "https://emacs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.emacs.ch/site_uploads/files/000/000/001/@1x/5aa7c8b0a18cceb6.png",
        "title": "Emacs.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Emacs.ch Status",
        "id": 328010,
        "language": "en",
        "link": "https://status.emacs.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emacs.ch Status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:02:01.165679+00:00",
        "description": "Home | embryology.ch",
        "id": 41843,
        "language": "en",
        "link": "https://embryology.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://embryology.ch/favicon.ico",
        "title": "Home | embryology.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T15:09:50.742579+00:00",
        "description": "About dhub - 908 - Digital Hub - Empa",
        "id": 386298,
        "language": "en-US",
        "link": "https://dhub.empa.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About dhub - 908 - Digital Hub - Empa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Created by setup module.",
        "id": 116704,
        "language": "en-US",
        "link": "https://empa.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empa - Swiss Federal Laboratories for Materials Science and Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:10:52+00:00",
        "description": "Empa - Akademie",
        "id": 386293,
        "language": "en",
        "link": "https://events.empa.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empa - Akademie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T15:09:45.134557+00:00",
        "description": "Home - openday - Empa",
        "id": 386296,
        "language": "en-US",
        "link": "https://openday.empa.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - openday - Empa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T04:42:54.263373+00:00",
        "description": "Die Empathie-Werkstatt\u00ae bietet GFK-Seminare, Coaching und Mediation. Lernen Sie die Sprache, die Br\u00fccken baut!",
        "id": 454081,
        "language": "de",
        "link": "https://empathie-werkstatt.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GFK-Seminare, Coaching, Mediation | Empathie-Werkstatt\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emp-online.ch/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:34:53.919686+00:00",
        "description": "Europe's #1 for rock & metal band merchandise, movie, TV & gaming merch & alternative fashion. 20,000+ items from hundreds of bands, brands & franchises!",
        "id": 319271,
        "language": "de",
        "link": "https://www.emp-online.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emp-online.ch/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "title": "EMP | Music, Movie, TV & Gaming Merch | Alternative Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:50:10.722965+00:00",
        "description": "Im eMuseum geben das Museum f\u00fcr Gestaltung Z\u00fcrich und das Archiv der Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste Einblick in ihre Sammlungsbest\u00e4nde, die seit 2014 im Toni-Areal an der Pfingstweidstrasse 96 in Z\u00fcrich aufbewahrt werden. Das eMuseum ist die gr\u00f6sste Schweizer Online-Datenbank f\u00fcr Gestaltung und Kunst. Interessierte WissenschaftlerInnen, Kuratoren, Designerinnen und Sammler k\u00f6nnen \u00fcber 100 000 Werke entweder gezielt \u00fcber Autor, Titel, Datierung, Kategorie oder Objektbezeichnung suchen und filtern oder nach Schlagworten in den Sammlungen st\u00f6bern.",
        "id": 447027,
        "language": "en",
        "link": "https://www.emuseum.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eMuseum Museum f\u00fcr Gestaltung Z\u00fcrich Archiv Z\u00fcrcher Hochschule der K\u00fcnste ZHdK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.of.the.enbywit.ch/placeholder-social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T23:26:59.599875+00:00",
        "description": "Welcome to my blog!",
        "id": 343195,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.of.the.enbywit.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.of.the.enbywit.ch/placeholder-social.jpg",
        "title": "Blog of The Enby Witch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:45:11.845368+00:00",
        "description": "A software engineer, a malware enthusiast and, most importantly, a weird tall creature. I have over 300K subscribers on YouTube and over 20K followers on Twitter.",
        "id": 16524,
        "language": "en",
        "link": "https://enderman.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://enderman.ch/images/logo.png",
        "title": "Enderman",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://enderman.ch/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T21:41:24.573460+00:00",
        "description": "A software engineer, a malware enthusiast and, most importantly, a weird tall creature. I have over 300K subscribers on YouTube and over 20K followers on Twitter.",
        "id": 41844,
        "language": "en",
        "link": "https://go.enderman.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enderman.ch/images/logo.png",
        "title": "Enderman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:59:12.445375+00:00",
        "description": "Als Programm des Bundesamts f\u00fcr Energie unterst\u00fctzt EnergieSchweiz freiwillige Massnahmen zur Umsetzung der Schweizer Energiepolitik.",
        "id": 436508,
        "language": "de",
        "link": "https://www.energieschweiz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/4y40wxcxzkmz/VjD9oqgplKCF4cVMSLF33/092d5b821880338dcf67ca7b0180c609/erneuerbarheizen_Holzenergie_16-9.jpg?w=1200&h=630&fl=progressive&q=80&fm=jpg",
        "title": "EnergieSchweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:24.150336+00:00",
        "description": "Energypolis",
        "id": 101602,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://energypolis.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energypolis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T10:59:00.645810+00:00",
        "description": "Join our FREE 10-week English Speaking Course delivered to your email. Perfect for Swiss learners: enhance pronunciation, vocabulary, business talk, and daily chats.",
        "id": 108379,
        "language": "en",
        "link": "https://englishmeister.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10-Week Course to Boost English Speaking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:33:52.808543+00:00",
        "description": "Spamchek - admin login",
        "id": 303069,
        "language": "",
        "link": "https://enidan.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spamchek - admin login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:48:55.912418+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe vous accompagne dans le monde fantastique de la transformation num\u00e9rique cyber security Identifiez vos failles et fortifiez votre s\u00e9curit\u00e9 D\u00e9tection des vuln\u00e9rabilit\u00e9s, rem\u00e9diation, formation de vos utilisateurs, notre \u00e9quipe de terrain vous accompagne dans votre strat\u00e9gie informatique. Solutions creative agency Boostez votre visibilit\u00e9 Ne vous privez d\u2019aucune ressource en adoptant une strat\u00e9gie digitale [\u2026]",
        "id": 578055,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://e-novinfo.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e-novinfo.ch/wp-content/uploads/2022/09/favicon-e-novinfoV2-150x150.jpg",
        "title": "e-novinfo - e-novinfo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T08:59:08.079015+00:00",
        "description": "Das Eidgen\u00f6ssische Nuklearsicherheitsinspektorat ENSI ist die unabh\u00e4ngige Aufsichtsbeh\u00f6rde \u00fcber die Kernanlagen in der Schweiz.",
        "id": 436507,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.ensi.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ensi.ch/de/wp-content/uploads/sites/2/2018/12/Niederdruckrotor_KKM.jpg",
        "title": "Eidgen\u00f6ssisches Nuklearsicherheitsinspektorat ENSI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:00:26+00:00",
        "description": "entraide | Site des organes cantonaux de r\u00e9partition",
        "id": 296445,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.entraide.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "entraide | Site des organes cantonaux de r\u00e9partition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eoc.ch/.resources/eoc/webresources/img/eoc-OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Home | EOC",
        "id": 418164,
        "language": "it",
        "link": "https://www.eoc.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eoc.ch/.resources/eoc/webresources/img/eoc-OG.png",
        "title": "Home | EOC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.e-periodica.ch/images/eperiodica-og-20210301.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T04:20:37.832064+00:00",
        "description": "Schweizer Zeitschriften online - Ein Service der ETH-Bibliothek. Revues suisses en ligne - Un service de ETH Library. Swiss journals online - A service by ETH Library.",
        "id": 190051,
        "language": "de",
        "link": "https://www.e-periodica.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.e-periodica.ch/images/eperiodica-og-20210301.jpg",
        "title": "E-Periodica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://10rlc.epfl.ch/wp-content/uploads/2021/01/10-ans-Rolex-learning-center-fete.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:31:46.216434+00:00",
        "description": "A true emblem of EPFL, the RLC is celebrating its first decade of existence. The opening ceremony was held on May 25, 2021 and is online here.",
        "id": 296448,
        "language": "en-US",
        "link": "https://10rlc.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://10rlc.epfl.ch/wp-content/uploads/2021/01/10-ans-Rolex-learning-center-fete.jpg",
        "title": "The Rolex Learning Center, 10 Years On!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-01-23T08:27:44+00:00",
        "description": "[]",
        "id": 296461,
        "language": "",
        "link": "https://act4change.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:13:36.353791+00:00",
        "description": "News - EPFL",
        "id": 16525,
        "language": "en",
        "link": "https://actu.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web2018.epfl.ch/6.5.1/icons/favicon.ico",
        "title": "News - EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:08.855925+00:00",
        "description": "EPFL archived websites",
        "id": 101599,
        "language": "en",
        "link": "https://archiveweb.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPFL archived websites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://epfl-pavilions.ch/media/pages/home/5a0ef995c0-1709114710/kuma-epfl-1016-04-michel-denance-1000x1000.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:51.001404+00:00",
        "description": "Amplifier for Art, Science and Society",
        "id": 296430,
        "language": "",
        "link": "http://artlab.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://epfl-pavilions.ch/media/pages/home/5a0ef995c0-1709114710/kuma-epfl-1016-04-michel-denance-1000x1000.jpg",
        "title": "EPFL Pavilions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/education/bachelor/wp-content/uploads/2018/12/Campus_esplanade2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T19:08:54+00:00",
        "description": "EPFL, the Swiss Federal Institute of Technology in Lausanne, is a public institution renowned throughout Europe and the world. EPFL is a prestigious institute of technology aiming at excellence in research and education. It is also known for its unique cosmopolitanism.",
        "id": 296423,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://bachelor.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/education/bachelor/wp-content/uploads/2018/12/Campus_esplanade2.jpg",
        "title": "Bachelor's studies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "All news",
        "id": 296397,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://bioengineering.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Institute of Bioengineering",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:35:32.190062+00:00",
        "description": "Bioinfo",
        "id": 296477,
        "language": "en",
        "link": "https://bioinfo.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bioinfo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/research/facilities/ptbiop/wp-content/uploads/2019/12/Michetti-Guiet-Fibroblasts-Zoom-CF.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Our goal is to provide instruments and more importantly expertise\u00a0to solve challenging (biological) questions with modern light-microscopy. Therefore the BIOP seeks to create a link between life sciences and engineering to investigate jointly these fundamental fields. Upcoming Events",
        "id": 101640,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://biop.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/research/facilities/ptbiop/wp-content/uploads/2019/12/Michetti-Guiet-Fibroblasts-Zoom-CF.jpg",
        "title": "BioImaging and Optics Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:22:45.411288+00:00",
        "description": "The Swiss Blockchain Winter School",
        "id": 101641,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://blockchainschool.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Swiss Blockchain Winter School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:10.116110+00:00",
        "description": "The Swiss Blockchain Summer School 2017",
        "id": 296390,
        "language": "",
        "link": "https://blockchain-summer.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Swiss Blockchain Summer School 2017",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/research/facilities/biomolecular-screening/wp-content/uploads/2019/12/BSF-Homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:22:51.221455+00:00",
        "description": "The Biomolecular Screening Facility provides assay development, screening infrastructure, chemical collections and know-how for the identification of bioactive hits and leads",
        "id": 101645,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://bsf.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/research/facilities/biomolecular-screening/wp-content/uploads/2019/12/BSF-Homepage.jpg",
        "title": "Biomolecular Screening Facility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://campuslectures.epfl.ch/wp-content/uploads/2024/03/0YC0MCU6Z9IP6DLE7XDA_prvw_228672.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:35:02.014288+00:00",
        "description": "When EPFL gives the floor to personalities from the scientific and cultural scenes.",
        "id": 296472,
        "language": "en-US",
        "link": "https://campuslectures.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://campuslectures.epfl.ch/wp-content/uploads/2024/03/0YC0MCU6Z9IP6DLE7XDA_prvw_228672.jpg",
        "title": "Campus Lectures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/schools/cdh/wp-content/uploads/2018/11/Venice-with-lines-from-Isabella_web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:30+00:00",
        "description": "CDH News CDH events",
        "id": 296421,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://cdh.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/schools/cdh/wp-content/uploads/2018/11/Venice-with-lines-from-Isabella_web.jpg",
        "title": "College of Humanities",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/schools/cdm/wp-content/uploads/2024/04/CDM-Visual-Homepage-2024-20-years-MD-.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "The College is dedicated to promoting research and teaching in the areas of Management Science and Finance with close ties to Engineering and Technology. It infuses an entrepreneurial spirit, encourages interdisciplinary partnerships, and takes a comprehensive approach to industrial issues and public policy.",
        "id": 296401,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://cdm.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/schools/cdm/wp-content/uploads/2024/04/CDM-Visual-Homepage-2024-20-years-MD-.jpg",
        "title": "College of Management of Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:13:38.017502+00:00",
        "description": "CLIC | Association of students in Computer science and Communication systems",
        "id": 16526,
        "language": "en",
        "link": "https://clic.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://clic.epfl.ch/favicon-32x32.png",
        "title": "CLIC EPFL | Association des \u00e9tudiant.e.s Informatique et Syst\u00e8mes de communication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/education/wp-content/uploads/2020/09/CMS_Logo_New_Blanc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:24:08+00:00",
        "description": "Le Cours de math\u00e9matiques sp\u00e9ciales (CMS) permet \u00e0 certains \u00e9tudiants n\u2019ayant pas les titres requis pour int\u00e9grer directement la premi\u00e8re ann\u00e9e Bachelor, ainsi qu\u2019aux d\u00e9tenteurs de maturit\u00e9s gymnasiales sur une base volontaire, de consolider leurs comp\u00e9tences en sciences de base durant une ann\u00e9e avant d\u2019amorcer leurs \u00e9tudes Bachelor.",
        "id": 296411,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://cms.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/education/wp-content/uploads/2020/09/CMS_Logo_New_Blanc.png",
        "title": "Cours de math\u00e9matiques sp\u00e9ciales (CMS)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://coaching.epfl.ch/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:15:07.394432+00:00",
        "description": "Le coaching, c'est une association r\u00e9unissant 500 \u00e9tudiant\u00b7e\u00b7s dynamiques et motiv\u00e9\u00b7e\u00b7s, des coachs, pr\u00e9sent\u00b7e\u00b7s pour les nouveaux\u00b7elles arrivant\u00b7e\u00b7s sur ce beau campus de l'EPFL.",
        "id": 101584,
        "language": "fr",
        "link": "https://coaching.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coaching.epfl.ch/images/logo.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://concours-alkindi.epfl.ch/wp-content/uploads/2020/02/logo_alkindi_suisse2-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:57.445505+00:00",
        "description": "Le concours Alkindi Suisse est une comp\u00e9tition de cryptographie qui a lieu chaque ann\u00e9e. Elle est ouverte aux classes de 9H \u00e0 11H et est organis\u00e9e par l'EPFL, les associations Animath et France-IOI. La participation au concours est enti\u00e8rement gratuite.",
        "id": 101619,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://concours-alkindi.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://concours-alkindi.epfl.ch/wp-content/uploads/2020/02/logo_alkindi_suisse2-1.png",
        "title": "Concours Alkindi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:17:52.741887+00:00",
        "description": "| \u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne",
        "id": 296358,
        "language": "en",
        "link": "https://courseware.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| \u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:03.482070+00:00",
        "description": "Login for the service CRPP web services (crppwww)",
        "id": 101596,
        "language": "",
        "link": "https://crppwww.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login for the service CRPP web services (crppwww)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-03T21:40:41.268246+00:00",
        "description": "Our brains can make sense of what we see effortlessly. Our long-term goal is to emulate this ability to interpret images and extract from them information about the world around us.More specifically, one important focus of our research is the recovery of deformable and articulated 3D shape and motion from video sequences. We are also active in the areas of multi-camera surveillance, computer assisted engineering, and medical image processing. Furthermore, we provide undergraduate and graduate teaching and transfer technology to both established and start up companies.",
        "id": 463279,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://cvlab.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/labs/cvlab/wp-content/uploads/2021/04/cvlab-site-teaser.jpg",
        "title": "CVLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dcml.epfl.ch/wp-content/uploads/2018/02/pexels-photo-290657.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:43.234251+00:00",
        "description": "Is music the most important thing we ever did? Ian Cross (1999)",
        "id": 101612,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://dcml.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dcml.epfl.ch/wp-content/uploads/2018/02/pexels-photo-290657.jpeg",
        "title": "Digital and Cognitive Musicology Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/about/overview/wp-content/uploads/2021/10/EPFL-Gouvernance-Catherine-Leutenegger.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:29+00:00",
        "description": "L\u2019EPFL est structur\u00e9e en une Direction, des facult\u00e9s, des coll\u00e8ges, une Assembl\u00e9e d\u2019Ecole, une Conf\u00e9rence du corps enseignant, des centres et des organes centraux.",
        "id": 296420,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://direction.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/about/overview/wp-content/uploads/2021/10/EPFL-Gouvernance-Catherine-Leutenegger.jpg",
        "title": "Gouvernance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://dlab.epfl.ch/assets/img/dlab.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T14:51:20+00:00",
        "description": "The Data Science Lab, or **dlab** for short, is a research group in the [School of Computer and Communication Sciences](http://ic.epfl.ch) at [EPFL](http://www.epfl.ch) in Lausanne, Switzerland. In our research, we distill heaps of raw data into meaningful insights by developing and applying algorithms and techniques in areas including - natural language...",
        "id": 329712,
        "language": "en",
        "link": "https://dlab.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://dlab.epfl.ch/assets/img/dlab.svg",
        "title": "Data Science Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:30.502612+00:00",
        "description": "Plans d'\u00e9tudes - EPFL",
        "id": 101606,
        "language": "fr",
        "link": "https://edu.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plans d'\u00e9tudes - EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://emba.epfl.ch/wp-content/uploads/2022/09/EMBAWebHeader27.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:14:02.580460+00:00",
        "description": "The longest running European EMBA focused on technology and innovation management. We train managers to become innovative leaders in technology.",
        "id": 101565,
        "language": "en-US",
        "link": "https://emba.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://emba.epfl.ch/wp-content/uploads/2022/09/EMBAWebHeader27.jpg",
        "title": "EPFL EMBA - Harnessing Innovation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:24:02+00:00",
        "description": "-",
        "id": 296408,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://emploi.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Offres d\u2019emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/schools/enac/wp-content/uploads/2022/01/Test4.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "ENAC combines the forces of Architecture, Civil Engineering and Environmental Sciences and Engineering to help ensure a sustainable living environment for humanity through the sound and respectful integration of human activities into the biosphere.",
        "id": 296417,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://enac.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/schools/enac/wp-content/uploads/2022/01/Test4.gif",
        "title": "School of Architecture, Civil and Environmental Engineering (ENAC)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:23:02.545810+00:00",
        "description": "B\u00e2timent BP : +41 (0)21 693 62 77 B\u00e2timent GC : +41 (0)21 693 63 44 Service Desk : +41 (0)21 693 1234",
        "id": 101651,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://enacit1.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "ENAC \u2013 IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:30:29+00:00",
        "description": "B\u00e2timent BP : +41 (0)21 693 62 77 B\u00e2timent GC : +41 (0)21 693 63 44 Service Desk : +41 (0)21 693 1234",
        "id": 296437,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://enacit.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "ENAC \u2013 IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/innovation/industry/wp-content/uploads/2018/11/innovative-spirit-at-Schindler-2016.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:24:06+00:00",
        "description": "L\u2019EPFL favorise le rapprochement de l\u2019industrie vers la recherche de pointe afin de r\u00e9pondre au mieux aux enjeux scientifiques, technologiques et soci\u00e9taux du XXI\u00e8me si\u00e8cle.",
        "id": 296410,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://entreprises.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/innovation/industry/wp-content/uploads/2018/11/innovative-spirit-at-Schindler-2016.jpg",
        "title": "Collaboration avec l'industrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/wp-content/uploads/2020/01/EPFL-vue-aerienne.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Based in Lausanne (Switzerland), EPFL is a university whose three missions are education, research and innovation.",
        "id": 32167,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/wp-content/uploads/2020/01/EPFL-vue-aerienne.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:15:16.467814+00:00",
        "description": "About Us EPIC (previously Graduate Student Association) is run by volunteer PhD students. We organize various social and educational activities and events for graduate students, including\u00a0various informative panels and talks,\u00a0out-of-the-box talks (given by students on a topic of their choice), regular after-work events as well as outdoor activities. All of our in-house events are free (...)",
        "id": 101588,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://epic.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "EPIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://erd.epfl.ch/wp-content/uploads/2023/12/ResearchDay_v4-10.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:47:50.639533+00:00",
        "description": "The Engineering Research Day is meticulously crafted to cultivate a sense of community spirit and bolster visibility within both EPFL and the School of Engineering. This event serves as a platform to showcase the extensive research activities conducted within the school.",
        "id": 296496,
        "language": "en-US",
        "link": "https://erd.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://erd.epfl.ch/wp-content/uploads/2023/12/ResearchDay_v4-10.jpg",
        "title": "Engineering Research Day 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:04:17.991284+00:00",
        "description": "eSpace \u2013 EPFL Space Center \u2013 A center of excellence in space technologies, research, education and innovation at EPFL",
        "id": 296266,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://espace.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eSpace \u2013 EPFL Space Center \u2013 A center of excellence in space technologies, research, education and innovation at EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://migration-wp.epfl.ch/labs/fellay-lab/wp-content/uploads/2019/07/shutterstock_1139005775_dnacircle.resize2_jpg.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:31:39.728539+00:00",
        "description": "-",
        "id": 59513,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://fellay-lab.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://migration-wp.epfl.ch/labs/fellay-lab/wp-content/uploads/2019/07/shutterstock_1139005775_dnacircle.resize2_jpg.jpg",
        "title": "Fellay Lab - Human Genomics of Infection and Immunity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/about/campus/wp-content/uploads/2019/01/FR_About_HB_\u00a9horsform_web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:36+00:00",
        "description": "Depuis 2014, l\u2019EPFL Fribourg est \u00e9tablie au Smart Living Lab, centre de recherche et d\u00e9veloppement d\u00e9di\u00e9 au futur de l'environnement b\u00e2ti, dans le quartier d\u2019innovation de bluefactory. Ces prochaines ann\u00e9es d\u00e9butera \u00e0 Fribourg la construction d\u2019un b\u00e2timent unique d\u00e9di\u00e9 au Smart Living Lab. Pionnier dans l\u2019utilisation efficace des ressources pour l\u2019entier de son cycle de vie, il s\u2019inscrit avec 30 ans d\u2019avance dans la mise en \u0153uvre des objectifs \u00e9nerg\u00e9tiques 2050 de la Conf\u00e9d\u00e9ration suisse.",
        "id": 296396,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://fribourg.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/about/campus/wp-content/uploads/2019/01/FR_About_HB_\u00a9horsform_web.jpg",
        "title": "EPFL FRIBOURG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:17:10.848755+00:00",
        "description": "Funweb \u2013 Site du cours \"Internet & Code pour les Filles\" du Service des Promotions des Sciences de l'EPFL",
        "id": 101624,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://funweb.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funweb \u2013 Site du cours \"Internet & Code pour les Filles\" du Service des Promotions des Sciences de l'EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/education/wp-content/uploads/2020/04/Formation_AHerzog_web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T18:01:15+00:00",
        "description": "At EPFL, our core mission is training the next generation of engineers, scientists and architects. Our cutting-edge programs are recognized around the world.",
        "id": 296406,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://futuretudiant.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/education/wp-content/uploads/2020/04/Formation_AHerzog_web.jpg",
        "title": "Education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/research/facilities/gene-expression-core-facility/wp-content/uploads/2021/10/main-image-GECF.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:13.593877+00:00",
        "description": "News April 2024 Visium HD is here! Spatial transcriptomics resolution is now down to single cell scale, more info here! March 2024 Our new Aviti sequencer is operational. Please inquire. More news soon anyway. January 2024 A warm welcome to our new collaborator Michael Stock. November 2023 New price list available here, with decrease of (...)",
        "id": 101664,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://gecf.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/research/facilities/gene-expression-core-facility/wp-content/uploads/2021/10/main-image-GECF.jpeg",
        "title": "Gene Expression Core Facility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-24T14:24:53+00:00",
        "description": "GECFTools",
        "id": 296479,
        "language": "",
        "link": "https://gecftools.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GECFTools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/about/campus/wp-content/uploads/2018/11/campus-biotech-GE-e1550497889692.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:25+00:00",
        "description": "The associated campus in Geneva is located at Campus Biotech and hosts EPFL centers and laboratories, whose professors, researchers and collaborators actively participate in scientific advances in the fields of neurosciences, neuroengineering and neurotechnologies, artificial intelligence and global health.",
        "id": 296418,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://geneva.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/about/campus/wp-content/uploads/2018/11/campus-biotech-GE-e1550497889692.jpg",
        "title": "EPFL Geneva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:04:47.970583+00:00",
        "description": "G\u00e9oportail",
        "id": 296274,
        "language": null,
        "link": "http://geoportail.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00e9oportail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:33:18.869832+00:00",
        "description": "-",
        "id": 296456,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://gmf.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "GMF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:02:03.662321+00:00",
        "description": "EPFL's URL shortener.",
        "id": 41845,
        "language": "en",
        "link": "https://go.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://go.epfl.ch/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Go EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T17:00:46+00:00",
        "description": "Groups Manager",
        "id": 356851,
        "language": "en",
        "link": "https://groupes.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groups Manager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/research/facilities/histology-core-facility/wp-content/uploads/2019/12/Main_visual_PTH.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:17:13.521939+00:00",
        "description": "The histology core facility ambitions to be a competence pole providing expertise in the analysis of phenotype at the tissue level. The HCF offers competences and equipments in histology and performs routine work like sectioning of tissues or classical stains for researchers. It also assists in the setting up and optimizing of histological approaches specific (...)",
        "id": 101626,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://hcf.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/research/facilities/histology-core-facility/wp-content/uploads/2019/12/Main_visual_PTH.png",
        "title": "Welcome to the Histology Core Facility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:33:45+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la page d\u2019accueil de l\u2019aide en ligne sur la gestion des Absences. Vous trouverez dans ces pages des informations d\u00e9taill\u00e9es sur la gestion de vos absences, les r\u00e9f\u00e9rences l\u00e9gales ainsi que nos contacts. Notre base de connaissance regroupe de nombreuses marche \u00e0 suivre qui pourront vous accompagner dans vos d\u00e9marches : Portail Sesame (...)",
        "id": 296459,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://help-absences.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Aide en ligne Gestion du temps de travail et des Absences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T15:03:10+00:00",
        "description": "Cette page propose des informations sur Infoscience et des instructions g\u00e9n\u00e9rales sur son utilisation. Des informations plus compl\u00e8tes, ainsi que des exemples concrets, peuvent \u00eatre consult\u00e9s dans la base de connaissances (connexion \u00e0 votre compte EPFL requise). Infoscience est le d\u00e9p\u00f4t institutionnel de l\u2019\u00c9cole Polytechnique F\u00e9d\u00e9rale de Lausanne (EPFL). Depuis sa mise en service en (...)",
        "id": 289180,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://help-infoscience.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Aide Infoscience",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/campus/services/website/wp-content/uploads/2020/05/plan-accueil.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:04:50+00:00",
        "description": "Plan est un outil qui permet de localiser pr\u00e9cis\u00e9ment une personne, un local ou un service sur les campus de l'EPFL.",
        "id": 296275,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://help-plan.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/campus/services/website/wp-content/uploads/2020/05/plan-accueil.jpg",
        "title": "Aide plan.epfl.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://heritage-beijing-2022.epfl.ch/wp-content/uploads/2024/04/photo_2024-04-08-10.44.43.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "On June, 2022, Helena Roux and Giorgia Cestaro participated to the 2nd General States of Industrial Heritage in Rome, organized by AIPAI (Associazione Italiana per il Patrimonio Archeologico Industriale). They presented comparative research on industrial heritage reuse in the frame of mega-events, using Beijing 2022, London 2012, and Torino 2006 as a case study. The (...)",
        "id": 296464,
        "language": "en-US",
        "link": "https://heritage-beijing-2022.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://heritage-beijing-2022.epfl.ch/wp-content/uploads/2024/04/photo_2024-04-08-10.44.43.jpeg",
        "title": "AIPAI in Rome, \u201cGeneral States of Industrial Heritage\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:31:33.325093+00:00",
        "description": "-",
        "id": 514360,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://hessbellwald-lab.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Laboratory for topology and neuroscience",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:48+00:00",
        "description": "CDH",
        "id": 296429,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://iags.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Projets pass\u00e9s du IAGS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "All news",
        "id": 296428,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://ibi.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Institute of Bioengineering",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/schools/ic/wp-content/uploads/2022/03/home_page-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:12+00:00",
        "description": "Our School is one of the main European centers for education and research in the field of computing.",
        "id": 296392,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://ic.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/schools/ic/wp-content/uploads/2022/03/home_page-1.jpg",
        "title": "School of Computer and Communication Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T06:44:54+00:00",
        "description": "ic-people.epfl.ch",
        "id": 296502,
        "language": "",
        "link": "https://ic-people.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ic-people.epfl.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Explore cutting-edge imaging technology at EPFL. Fostering innovation, collaboration, and education in imaging across research domains.",
        "id": 101643,
        "language": "en",
        "link": "https://imaging.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPFL Center for Imaging - Nurturing advanced imaging at EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/education/continuing-education/wp-content/uploads/2023/08/GroupPictureParticipants-AJ0B0004.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-21T00:00:00+00:00",
        "description": "News Next events Past events",
        "id": 296468,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://iml.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/education/continuing-education/wp-content/uploads/2023/08/GroupPictureParticipants-AJ0B0004.jpg",
        "title": "Sustainable Resilient Value Chains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://industryday.epfl.ch/wp-content/uploads/2024/01/With-the-support-of-Innosuisse7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:47:54.809944+00:00",
        "description": "One day to dive at the forefront of Research and Innovation, connect with professors and researchers and explore potential industrial collaborations.",
        "id": 296498,
        "language": "en-US",
        "link": "https://industryday.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://industryday.epfl.ch/wp-content/uploads/2024/01/With-the-support-of-Innosuisse7.jpg",
        "title": "Engineering Industry Day March 14th, 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/about/overview/wp-content/uploads/2021/01/EPFL-Leman-vue-aerienne-Jamani-Caillet.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:55+00:00",
        "description": "Histoire, identit\u00e9 et gouvernance de l'EPFL. Consultez \u00e9galement le rapport annuel ainsi que les r\u00e8glements et directives",
        "id": 296405,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://information.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/about/overview/wp-content/uploads/2021/01/EPFL-Leman-vue-aerienne-Jamani-Caillet.jpg",
        "title": "Qui sommes-nous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/campus/services/website/wp-content/uploads/2020/05/iStock-1059391452.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:06+00:00",
        "description": "Questionnaires, inscriptions, sondages..",
        "id": 296388,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://inform.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/campus/services/website/wp-content/uploads/2020/05/iStock-1059391452.jpg",
        "title": "Faire un formulaire web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T11:33:45.474635+00:00",
        "description": "Infoscience - Infoscience",
        "id": 98140,
        "language": "en",
        "link": "https://infoscience.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Infoscience",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T15:03:07.589219+00:00",
        "description": "Login for the service Infoscience Exports",
        "id": 289178,
        "language": "",
        "link": "https://infoscience-exports.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login for the service Infoscience Exports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inside.epfl.ch/wp-content/uploads/2019/04/IC-masters.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:14:06.681733+00:00",
        "description": "With Inside, you can create a website offering restricted access to the EPFL community.",
        "id": 101568,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://inside.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inside.epfl.ch/wp-content/uploads/2019/04/IC-masters.jpeg",
        "title": "Inside",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/about/presidency/wp-content/uploads/2019/07/earth-3866609_1920.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:13+00:00",
        "description": "L'unit\u00e9 des affaires internationales participe au d\u00e9veloppement et \u00e0 la promotion de l\u2019EPFL \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Cette unit\u00e9 travaille\u00a0activement sur tous les dossiers politiques et strat\u00e9giques de port\u00e9e internationale.",
        "id": 296413,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://international.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/about/presidency/wp-content/uploads/2019/07/earth-3866609_1920.jpg",
        "title": "Affaires internationales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:37.246321+00:00",
        "description": "In order to browse website or edit it (site administration), you need to connect using the VPN.",
        "id": 101609,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://intranet-ic.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "VPN error",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:14:59.147320+00:00",
        "description": "start [IPG Doc]",
        "id": 101579,
        "language": "en",
        "link": "https://ipgdoc.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "start [IPG Doc]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:17:30+00:00",
        "description": "-",
        "id": 296357,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://ipg.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Information Processing Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:17:02.386752+00:00",
        "description": "IS-Academia",
        "id": 101622,
        "language": "",
        "link": "https://isa.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IS-Academia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:46.492194+00:00",
        "description": "Login for the service NMR - Services and requests",
        "id": 101614,
        "language": "",
        "link": "https://isic-nmr.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login for the service NMR - Services and requests",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:15:02.200048+00:00",
        "description": "Login for the service ISIC Reservation website",
        "id": 101581,
        "language": "",
        "link": "https://isic-reservation.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login for the service ISIC Reservation website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-08-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Service Portal - Services & Support",
        "id": 296438,
        "language": "en",
        "link": "https://it.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Service Portal - Services & Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T18:42:42.903845+00:00",
        "description": "Design and analysis of algorithms used in cryptographic protocols or security assessments. We carried out a sanity check of public key material on the web. Some of the findings were discussed here. Three of our record calculations are linked to under slashdot. The latest is a 73-digit factor found using the elliptic curve method. Chosen-prefix (...)",
        "id": 246009,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://lacal.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "LACAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:53:15+00:00",
        "description": "-",
        "id": 240681,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://lamp.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "LAMP \u2013 Programming Methods Laboratory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:47:22.619856+00:00",
        "description": "-",
        "id": 80376,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://lampwww.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "LAMP \u2013 Programming Methods Laboratory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T12:08:19.975428+00:00",
        "description": "LASEC Home Page - The Security and Cryptography Laboratory at EPFL.",
        "id": 443480,
        "language": "en",
        "link": "https://lasec.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LASEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:17:39.157305+00:00",
        "description": "The Laboratory of Advanced Separations (LAS) has been engaged in multidisciplinary research focused on material chemistry and engineering at the \u00c5 length-scale to develop high-performance inorganic and hybrid membranes for energy-efficient molecular and ionic separation (see figure below). \u00a0We focus on engineering ultrathin films, down to the thickness of a single atom (graphene) or unit-cell (...)",
        "id": 101637,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://las.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Laboratory of Advanced Separations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/labs/lcav/wp-content/uploads/2019/12/DSC0186.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T10:29:18+00:00",
        "description": "-",
        "id": 168581,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://lcav.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/labs/lcav/wp-content/uploads/2019/12/DSC0186.jpg",
        "title": "AudioVisual Communications Laboratory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:23:47.943599+00:00",
        "description": "ISE-21-Korea- Girault- Liquid-liquid interfaces historical \u00a0 A redox flow battery for energy storage and renewable hydrogen generation The battery includes a secondary energy platform in which electrical energy can be converted into hydrogen via catalytic water electrolysis. Hydrogen catalytic reaction\u00a0 Oxygen catalytic reaction\u00a0 Ionic capacitors revive the Helmholtz model at polarised soft (...)",
        "id": 101654,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://lepa.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "LEPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://migration-wp.epfl.ch/labs/leso/wp-content/uploads/2019/03/fac.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-27T00:00:00+00:00",
        "description": "The EPFL Solar Energy and Building Physics Laboratory (LESO-PB) closed in November 2022.For 40 years, research at the lab focused on energy efficiency and the implementation of renewable energies in buildings and cities. The lab was founded by Prof. Andr\u00e9 Faist and directed by Prof. Jean-Louis Scartezzini for almost three decades.",
        "id": 296452,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://leso2.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://migration-wp.epfl.ch/labs/leso/wp-content/uploads/2019/03/fac.jpg",
        "title": "Solar Energy and Building Physics Laboratory LESO-PB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:15:34.398405+00:00",
        "description": "Design and production of porous hybrid organic/inorganic materials \u2013 Small molecule storage, separations, and catalysis Welcome to the Laboratory for Functional Inorganic Materials (LFIM) Recent events January 2024 Congratulations to Anne Belin for passing her candidacy exam! \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0November 2023 \u00a0Mr. Pratap Soni joins the LFIM as PhD student. Bienvenue! \u00a0 \u00a0 September (...)",
        "id": 101590,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://lfim.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "LFIM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T07:01:39+00:00",
        "description": "Our research aims at empowering creators. We develop efficient simulation and optimization algorithms to build computational design methodologies for advanced material systems and digital fabrication technologies.",
        "id": 166787,
        "language": "en-US",
        "link": "http://lgg.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Geometric Computing Laboratory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Situ\u00e9e au Rolex Learning Center, la Biblioth\u00e8que de l\u2019EPFL est ouverte tous les jours de la semaine, de 7h \u00e0 minuit, et accessible \u00e0 tous les publics. Follow us on Facebook.Follow us on Instagram.Follow us on Twitter.Follow us on Youtube.Follow us on LinkedIn. Inscription Mon compte Nouveaut\u00e9s",
        "id": 296407,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://library.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Biblioth\u00e8que de l\u2019EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/labs/lis/wp-content/uploads/2019/11/FlyingSwarm-KennBrown.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T10:32:12+00:00",
        "description": "The Laboratory of Intelligent Systems directed by Prof. Dario Floreano explores future avenues of artificial intelligence and robotics at the convergence of biology and engineering, humans and machines.",
        "id": 175763,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://lis.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/labs/lis/wp-content/uploads/2019/11/FlyingSwarm-KennBrown.jpg",
        "title": "Laboratory of Intelligent Systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:15:48.130793+00:00",
        "description": "Awarded project: (dis)appearance by  Oana-Theodora Stefan",
        "id": 101592,
        "language": "en",
        "link": "https://livingarchives.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Living Archives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:14:29.020950+00:00",
        "description": "-",
        "id": 101573,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://lmer.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "LMER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:10.207885+00:00",
        "description": "-",
        "id": 101662,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://lnce.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Laboratory of Nanochemistry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:15.584154+00:00",
        "description": "L'EPFL en grand format.",
        "id": 101666,
        "language": "",
        "link": "https://longread.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPFL | Les dossiers de l'actu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:48:21.468823+00:00",
        "description": "Our research is about the theory and practice of distributed computing.",
        "id": 296505,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://lpdwww.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DCL \u2013  Distributed Computing Laboratory - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/labs/lsmo/wp-content/uploads/2019/03/FigurePR-copy.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:27.270109+00:00",
        "description": "Welcome to the Laboratory of Molecular Simulation Latest News Latest publications",
        "id": 101672,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://lsmo.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/labs/lsmo/wp-content/uploads/2019/03/FigurePR-copy.jpg",
        "title": "LSMO \u2013 Laboratory of Molecular Simulation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:33:51.556771+00:00",
        "description": "LSS 2022 \u2013 EPFL School of Life Sciences Symposium 2022",
        "id": 296462,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lss2022.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LSS 2022 \u2013 EPFL School of Life Sciences Symposium 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://magistrale.epfl.ch/wp-content/uploads/2022/05/magistrale-22-banner.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:34:43.505995+00:00",
        "description": "The graduation day will be held on 1 October 2022 at the Swiss Convention Center",
        "id": 101655,
        "language": "en-US",
        "link": "https://magistrale.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://magistrale.epfl.ch/wp-content/uploads/2022/05/magistrale-22-banner.jpg",
        "title": "Graduation Day \u2013 Magistrale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/education/educational-initiatives/wp-content/uploads/2019/05/IMG_1863.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Un soutien \u00e0 une p\u00e9dagogie innovante qui promeut les travaux pratiques, l'apprentissage par projets et l'interdisciplinarit\u00e9.",
        "id": 101652,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://make.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/education/educational-initiatives/wp-content/uploads/2019/05/IMG_1863.jpg",
        "title": "Initiative MAKE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:14:55.666598+00:00",
        "description": "EPFL - PLAN",
        "id": 101577,
        "language": null,
        "link": "https://map.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPFL - PLAN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/education/master/wp-content/uploads/2018/10/Campus_multicolore.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T13:17:32+00:00",
        "description": "EPFL is a prestigious institute of technology, located in full view of the Alps, on the north side of Lake Geneva. From its foundation in 1853, EPFL has evolved into an internationally renowned institution that attracts some of the best intellects in the world. With state-of-the-art facilities, bright and motivated students, and outstanding faculty, EPFL\u2019s reputation as a top-rate teaching and research institution continues to grow.",
        "id": 296400,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://master.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/education/master/wp-content/uploads/2018/10/Campus_multicolore.jpg",
        "title": "Master's studies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:31:41+00:00",
        "description": "Le service Mediacom est en charge de la communication interne et externe pour l'Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne.",
        "id": 289179,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mediacom.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Mediacom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/about/news-and-media/wp-content/uploads/2019/12/logo-epfl-place-cosandey.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T11:33:19+00:00",
        "description": "Media services and press visits. Discover also Dimensions, EPFL\u2019s new magazine that showcases the cutting-edge research being done at our School",
        "id": 296395,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://medias.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/about/news-and-media/wp-content/uploads/2019/12/logo-epfl-place-cosandey.jpeg",
        "title": "News & Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:52.108035+00:00",
        "description": "Media Library - EPFL",
        "id": 296403,
        "language": "en",
        "link": "http://mediatheque.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media Library - EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Memento EPFL | EPFL - EPFL",
        "id": 101567,
        "language": "en",
        "link": "https://memento.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Memento EPFL | EPFL - EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Announcement, 12 October 2023 \u2013 updated on 1 May 2024 EPFL condemns in the strongest possible terms the terrorist attacks by Hamas against Israeli civilians, as well as all acts contrary to international humanitarian law. The President of EPFL and the School\u2019s management express their compassion for all those affected by the situation, particularly among (...)",
        "id": 101634,
        "language": "en-US",
        "link": "https://middleeast.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Middle East: help and support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-16T09:07:08+00:00",
        "description": "MoleculARweb",
        "id": 235373,
        "language": "en",
        "link": "https://molecularweb.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MoleculARweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:27+00:00",
        "description": "EXTS",
        "id": 296419,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://moocs.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "MOOCs Catalogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T09:04:09+00:00",
        "description": "Moodle Archive | CEDE | EPFL",
        "id": 296243,
        "language": "fr",
        "link": "https://moodlearchive.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moodle Archive | CEDE | EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:14:30.256940+00:00",
        "description": "Moodle Quick Start Guide:\r\n\r\n    Starting with Moodle 4.1\r\n    For Teachers\r\n    For Students\r\n\r\nMail to ServiceDesk:\r\n\r\n    1234@epfl.ch\r\n\r\nCall to ServiceDesk:\r\n\r\n    Int: 1234\r\n    Ext: +41 (0)21 693 1234\r\n\r\nAccess Moodle via EPFL Campus\r\n\r\n    EPFL Campus",
        "id": 101574,
        "language": "en",
        "link": "https://moodle.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Moodle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ms.epfl.ch/wp-content/uploads/2020/04/ms-epfl-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-16T15:11:47+00:00",
        "description": "This is a compilation of all our mass spectrometry applications",
        "id": 101595,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://ms.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ms.epfl.ch/wp-content/uploads/2020/04/ms-epfl-1.jpg",
        "title": "Online Mass Spectrometry Tools: The ISIC- EPFL mstoolbox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mt180.epfl.ch/wp-content/uploads/2024/05/Accueil-16-9image_orig-2024-05-22T161225_edited.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:35:03.394224+00:00",
        "description": "Qu\u2019est-ce que c\u2019est ? Le concours\u00a0Ma th\u00e8se en 180 secondes, inspir\u00e9 du concours Three Minute Thesis (3MT\u00ae) qui a eu lieu pour la premi\u00e8re fois en 2008 \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Queensland en Australie, permet \u00e0 des doctorantes et doctorants pr\u00e9senter leur sujet de recherche en termes simples \u00e0 un auditoire profane et diversifi\u00e9. Chaque candidat\u00b7e (...)",
        "id": 296473,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mt180.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mt180.epfl.ch/wp-content/uploads/2024/05/Accueil-16-9image_orig-2024-05-22T161225_edited.jpg",
        "title": "MT180 - Ma th\u00e8se en 180 secondes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:33:23.254703+00:00",
        "description": "MUS\u00c9E DE PHYSIQUE",
        "id": 296458,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://museephysique.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MUS\u00c9E DE PHYSIQUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:30:06.037565+00:00",
        "description": "THE Music Association at EPFL",
        "id": 296432,
        "language": "en-US",
        "link": "https://musical.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musical \u2013 THE Music Association at EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:14:03.951781+00:00",
        "description": "Login Card Services",
        "id": 101566,
        "language": "en",
        "link": "https://mycamipro.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login Card Services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/about/campus/wp-content/uploads/2018/11/microcity.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:42+00:00",
        "description": "Au c\u0153ur du p\u00f4le d\u2019innovation Microcity, le canton de Neuch\u00e2tel accueille une partie importante de l'Institut d'Electricit\u00e9 et de Microtechnique de l'EPFL (IEM). Celui-ci regroupe des activit\u00e9s de recherche dans des domaines comme la sant\u00e9, les microsyst\u00e8mes, le photovolta\u00efque ou l'horlogerie.",
        "id": 296399,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://neuchatel.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/about/campus/wp-content/uploads/2018/11/microcity.jpg",
        "title": "EPFL Neuch\u00e2tel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://neuromorph.epfl.ch/wp-content/uploads/2019/05/NeuroMorph_cropped.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:17:29.327904+00:00",
        "description": "The 3D Analysis Toolkit",
        "id": 101632,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://neuromorph.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://neuromorph.epfl.ch/wp-content/uploads/2019/05/NeuroMorph_cropped.jpg",
        "title": "NeuroMorph",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "The alliance of neurosciences, neurotechnology and computational neurosciences for medicine",
        "id": 101679,
        "language": "en-US",
        "link": "https://neuro-x.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "- Neuro-X The alliance of neurosciences, neurotechnology and computational neurosciences for medicine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Researchers at EPFL have discovered how amyloid fibrils form complex structures, shedding light on diseases like Alzheimer's and opening new doors in material science.",
        "id": 296307,
        "language": "en",
        "link": "https://news.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News - EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:18:15.402446+00:00",
        "description": "Home \u2014  EPFL Newsletter Authoring tool",
        "id": 296365,
        "language": "en",
        "link": "https://newsletter.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home \u2014  EPFL Newsletter Authoring tool",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T15:26:47+00:00",
        "description": "The NLP (Natural Language Processing) lab is a research group in the School of Computer and Communication Sciences at EPFL in Lausanne, Switzerland! We're a fun and passionate group, with fairly broad research interests, but mainly researching models that can understand and generate languages as well as represent knowledge and reason!",
        "id": 356825,
        "language": "en",
        "link": "https://nlp.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPFL's NLP Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nuitmusees.epfl.ch/wp-content/uploads/2023/09/Ndm_2023_2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:34:58.921895+00:00",
        "description": "Le samedi 23 septembre 2023, l'EPFL participe \u00e0 la Nuit des mus\u00e9es de Lausanne-Pully.",
        "id": 296470,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nuitmusees.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nuitmusees.epfl.ch/wp-content/uploads/2023/09/Ndm_2023_2.jpg",
        "title": "Nuit des mus\u00e9es @EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:49:16.464672+00:00",
        "description": "Open Access Compliance Tool",
        "id": 296525,
        "language": "en",
        "link": "https://oact.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OACT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:22:54.315639+00:00",
        "description": "COLL\u00c8GE DES HUMANIT\u00c9S - CULTURE | Les sorties et les concours",
        "id": 101646,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://offres-culturelles.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COLL\u00c8GE DES HUMANIT\u00c9S - CULTURE | Les sorties et les concours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Open Science in Practice summer school",
        "id": 59517,
        "language": "",
        "link": "https://osip2019.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Science in Practice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/research/facilities/proteomics-core-facility/wp-content/uploads/2019/11/Source-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:07.766735+00:00",
        "description": "Working together",
        "id": 101660,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://pcf-ptp.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/research/facilities/proteomics-core-facility/wp-content/uploads/2019/11/Source-1.jpg",
        "title": "Proteomics Core Facility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T13:37:53.796388+00:00",
        "description": "People - EPFL",
        "id": 369358,
        "language": null,
        "link": "https://people.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "People - EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/education/phd/wp-content/uploads/2018/11/Campus_rolex_sunset.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:31.145546+00:00",
        "description": "EPFL, the Swiss Federal Institute of Technology in Lausanne, offers its doctoral candidates an extraordinary setting: customized PhD programs; cutting-edge laboratories directed by internationally renowned professors; a modern, fast-developing campus; satellite sites in French-speaking cantons; and close ties to industry.",
        "id": 101674,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://phd.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/education/phd/wp-content/uploads/2018/11/Campus_rolex_sunset.jpg",
        "title": "Doctorate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://photo.epfl.ch/wp-content/uploads/2023/10/IMG_0314-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:49:06.768437+00:00",
        "description": "Club Photo EPFL",
        "id": 296522,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://photo.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://photo.epfl.ch/wp-content/uploads/2023/10/IMG_0314-scaled.jpg",
        "title": "Club Photo EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:22:46.702630+00:00",
        "description": "EPFL - PLAN",
        "id": 101642,
        "language": null,
        "link": "https://plan.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPFL - PLAN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:31:52.183257+00:00",
        "description": "Accueil \u00b7 Plume fr \u00b7 Plume",
        "id": 296451,
        "language": "fr",
        "link": "https://plume.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u00b7 Plume fr \u00b7 Plume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/about/overview/wp-content/uploads/2019/09/law-1991004_1920.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:40+00:00",
        "description": "Polylex est le recueil \u00e9lectronique des lois, ordonnances, r\u00e8glements et directives de l\u2019EPFL.",
        "id": 296398,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://polylex.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/about/overview/wp-content/uploads/2019/09/law-1991004_1920.jpg",
        "title": "Polylex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:33:03+00:00",
        "description": "-",
        "id": 296455,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://professeurs.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Faculty Affairs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:17:26.729285+00:00",
        "description": "Annual report",
        "id": 101630,
        "language": "en",
        "link": "https://rapport-annuel.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "epfl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/research/wp-content/uploads/2018/11/80616.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T10:48:09+00:00",
        "description": "EPFL is home to over 500 laboratories and research groups, each working at the forefront of science and technology. We have a goal to better understand our world and we aim to improve it.",
        "id": 296412,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://recherche.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/research/wp-content/uploads/2018/11/80616.jpeg",
        "title": "Research",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:48:23.617588+00:00",
        "description": "Home | e-Recruitment EPFL",
        "id": 296506,
        "language": "en",
        "link": "https://recruiting.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | e-Recruitment EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/campus/services/repro/wp-content/uploads/2023/04/accueil_annonce-EN.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T12:47:49+00:00",
        "description": "The unit offers digital, offset and large-format printing, as well as binding and graphic design services.It is open to the entire EPFL community, both for professional and associative work and for personal (non-commercial) projects.> ~(\u1d54\u1d55\u1d54)~",
        "id": 296278,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://reprographie.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/campus/services/repro/wp-content/uploads/2023/04/accueil_annonce-EN.svg",
        "title": "Repro\u00a0\u2013 Print\u00a0Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/campus/library/wp-content/uploads/2022/01/DSC_7477.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:50.331299+00:00",
        "description": "In addition to the services provided to all, EPFL Library offers numerous tailored services for researchers and PhD students.",
        "id": 101683,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://researchdata.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/campus/library/wp-content/uploads/2022/01/DSC_7477.jpg",
        "title": "Services for EPFL researchers and PhD students",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/research/funding/wp-content/uploads/2023/06/EPFL_Compo_230612_v1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:53+00:00",
        "description": "The Research Office supports the EPFL research community in administrative tasks linked to funding acquisition and research projects.",
        "id": 296404,
        "language": "en-US",
        "link": "http://research-office.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/research/funding/wp-content/uploads/2023/06/EPFL_Compo_230612_v1.jpg",
        "title": "Research Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rgl.s3.eu-central-1.amazonaws.com/static/images/RGL-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T10:29:21.013883+00:00",
        "description": "The Realistic Graphics Lab, RGL for short, is a research group in the School of Computer and Communication Sciences at EPFL in Lausanne, Switzerland.",
        "id": 168583,
        "language": "en",
        "link": "https://rgl.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rgl.s3.eu-central-1.amazonaws.com/static/images/RGL-logo.png",
        "title": "Home | RGL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:20+00:00",
        "description": "Sur cette page, retrouvez toutes les informations, tous les documents dont vous aurez besoin \u00e0 l\u2019EPFL, depuis votre premier jour jusqu\u2019\u00e0 votre d\u00e9part. Deux chemins pour y parvenir : la consultation selon votre profil EPFL ou selon vos besoins sp\u00e9cifiques au quotidien.",
        "id": 296416,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://rh.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Ressources humaines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/campus/visitors/wp-content/uploads/2023/12/IMG_0534.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:24:04+00:00",
        "description": "Situ\u00e9 au centre du campus de l\u2019Ecole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne, le Rolex Learning Center est \u00e0 la fois un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la connaissance, une biblioth\u00e8que et un lieu d\u2019\u00e9changes culturels.",
        "id": 296409,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://rolexlearningcenter.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/campus/visitors/wp-content/uploads/2023/12/IMG_0534.jpg",
        "title": "Le Rolex Learning Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:31:49+00:00",
        "description": "Gestion des \u00e9tudes",
        "id": 296450,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sac.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "R\u00e8glements et proc\u00e9dures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/schools/sb/wp-content/uploads/2024/04/Animated-visual-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:33+00:00",
        "description": "The School of Basic Sciences combines intellectual excellence with unique infrastructure, to provide an outstanding educational and research environment in mathematics, physics, chemistry, chemical engineering and beyond. From the creation of new knowledge to fostering innovation, we develop cutting-edge technologies and transfer them to the world.",
        "id": 296394,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://sb.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/schools/sb/wp-content/uploads/2024/04/Animated-visual-1.webp",
        "title": "School of Basic Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/schools/sb/it/wp-content/uploads/2024/07/sb-cluster-rack.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:31:47+00:00",
        "description": "Information Technology by and for the School of Basic Sciences",
        "id": 296449,
        "language": "en-US",
        "link": "http://sb-it.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/schools/sb/it/wp-content/uploads/2024/07/sb-cluster-rack.jpg",
        "title": "SB-IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/campus/security-safety/wp-content/uploads/2019/02/20161129_164427_behavior_fume_hood_messy_medium.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:48.418328+00:00",
        "description": "Pour tout secours ou urgence 24h/24: Depuis une ligne fixe EPFL : 115 Depuis un t\u00e9l\u00e9phone priv\u00e9 : 021 693 30 00 Depuis l\u2019app EPFL Campus : SOS Annoncer un accident au laboratoire :\u00a0Incident Manager Pour toutes questions: Support OHS Pour les demandes d\u2019autorisations de chimiques: Demande d\u2019autorisation OHS inside",
        "id": 101615,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sb-sst.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/campus/security-safety/wp-content/uploads/2019/02/20161129_164427_behavior_fume_hood_messy_medium.jpg",
        "title": "S\u00e9curit\u00e9 en laboratoire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:08:31.210584+00:00",
        "description": "FSB WordPress server \u2013 School of Basic Sciences WordPress server",
        "id": 296323,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sbwordpress.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FSB WordPress server \u2013 School of Basic Sciences WordPress server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://scala.epfl.ch/resources/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:45:16+00:00",
        "description": "The Scala Center at EPFL. Not-for-profit,",
        "id": 158061,
        "language": "",
        "link": "https://scala.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scala.epfl.ch/resources/favicon.ico",
        "title": "Scala Center at EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/campus/visitors/wp-content/uploads/2022/04/epfl-virtual-tour-1920x1080.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:23:00.143373+00:00",
        "description": "The 360\u00b0 EPFL Virtual Tour gives you a glimpse of our schools, our cosmopolitan campus and multidisciplinary state-of-the-art facilities. Visit the School of Engineering, the School of Life Sciences and the School of Basic Sciences.",
        "id": 101650,
        "language": "en_GB",
        "link": "https://schools-virtualtour.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/campus/visitors/wp-content/uploads/2022/04/epfl-virtual-tour-1920x1080.jpg",
        "title": "EPFL Virtual Tour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:17:14.446678+00:00",
        "description": "Search \u00b7 EPFL",
        "id": 101627,
        "language": "",
        "link": "https://search.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search \u00b7 EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:13:55+00:00",
        "description": "News",
        "id": 381038,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sens.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Laboratory of Sensing and Networking Systems (SENS)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:37+00:00",
        "description": "UPCOMING EVENTS RECENT PUBLICATIONS",
        "id": 296424,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://sfi.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "Swiss Finance Institute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T14:51:35+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 275031,
        "language": "en",
        "link": "https://sgp2011-lgg.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:29.351659+00:00",
        "description": "The EPFL Chapter of the Society for Industrial and Applied Mathematics",
        "id": 101605,
        "language": "en-US",
        "link": "https://siam.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The EPFL Chapter of the Society for Industrial and Applied Mathematics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://migration-wp.epfl.ch/labs/skil/wp-content/uploads/2019/02/SKIL_hero.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Student Kreativity and Innovation Lab (SKIL) est une initiative de l'ENAC qui vise \u00e0 promouvoir une culture nouvelle \u00e0 l'EPFL, orient\u00e9e sur l'interdisciplinarit\u00e9 et la prise d'initiative des \u00e9tudiants. Le SKIL soutient les projets, les groupes ou les \u00e9tudiants qui souhaitent d\u00e9velopper leur propre id\u00e9e et recherchent un espace d'apprentissage pratique. L'environnement d'atelier de ses locaux et leur \u00e9quipement technique permettent la r\u00e9alisation de tels projets. Inaugur\u00e9 officiellement en septembre 2018, le SKIL est en priorit\u00e9 destin\u00e9 aux \u00e9tudiants de la Facult\u00e9 ENAC mais reste ouvert plus largement aux \u00e9tudiants de bachelor et de master de l'EPFL.",
        "id": 296439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://skil.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://migration-wp.epfl.ch/labs/skil/wp-content/uploads/2019/02/SKIL_hero.jpg",
        "title": "Student Kreativity and Innovation Laboratory - SKIL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/schools/sb/sph/wp-content/uploads/presentationmk2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:17:17.425685+00:00",
        "description": "Depuis l\u2019aube des temps, l\u2019humanit\u00e9 s\u2019interroge sur la nature des choses et les lois de l\u2019Univers.\u00a0Les physicien.ne.s observent les ph\u00e9nom\u00e8nes naturels de l\u2019infiniment petit \u00e0 l\u2019infiniment grand et \u00e9tablissent des mod\u00e8les qui permettent de les comprendre, de les expliquer, et finalement de les pr\u00e9voir.",
        "id": 101629,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sph.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/schools/sb/sph/wp-content/uploads/presentationmk2.png",
        "title": "Section de Physique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/education/education-and-science-outreach/wp-content/uploads/2019/04/Atelier-Informatique-Tour-de-Hanoi-Scientastic.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T09:21:13+00:00",
        "description": "Nos actions ont pour but de promouvoir les sciences et les technologies aupr\u00e8s des jeunes et du grand public et de contribuer \u00e0 la rel\u00e8ve MINT en Suisse. Nous organisons des activit\u00e9s scientifiques et techniques pour les jeunes, les classes et le grand public.",
        "id": 296355,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://sps.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/education/education-and-science-outreach/wp-content/uploads/2019/04/Atelier-Informatique-Tour-de-Hanoi-Scientastic.jpg",
        "title": "Service de promotion des sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "The mission of the School of Engineering at EPFL is to educate well-rounded engineering students in preparation for careers in research or industry; to advance and lead in research discoveries in engineering; to support and contribute to technology transfer; to innovate in engineering education; and to contribute engineering solutions to societal challenges.",
        "id": 101675,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://sti.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "STI - School of Engineering - EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/education/studies/wp-content/uploads/2021/06/esplanade.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:18:41+00:00",
        "description": "Les r\u00e8glements et proc\u00e9dures qui r\u00e9gissent vos \u00e9tudes \u00e0 l'EPFL. Les services, aides et soutiens pour vos \u00e9tudes et votre vie sur le campus. Les informations relatives \u00e0 l'accueil des nouvelles et nouveaux \u00e9tudiant.es.",
        "id": 296374,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://studying.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/education/studies/wp-content/uploads/2021/06/esplanade.jpeg",
        "title": "Gestion des \u00e9tudes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-26T19:37:58+00:00",
        "description": "Summer@EPFL",
        "id": 101673,
        "language": "",
        "link": "https://summer.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Summer@EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-08-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Service Portal - Services & Support",
        "id": 101594,
        "language": "en",
        "link": "https://support.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Service Portal - Services & Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:45.733524+00:00",
        "description": "suri.epfl.ch",
        "id": 101680,
        "language": "en-US",
        "link": "https://suri.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "suri.epfl.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:48:37.246048+00:00",
        "description": "start    [Summer Research Institute]",
        "id": 296512,
        "language": "",
        "link": "http://suri-past.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "start    [Summer Research Institute]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Fosters education, research and innovation at the interface of engineering and biology to advance the understanding of the living world and solve biomedical problems.",
        "id": 296425,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://sv.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "School of Life Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:22:59.427168+00:00",
        "description": "PPMS",
        "id": 101649,
        "language": "en",
        "link": "https://sv-ppms.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PPMS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T00:48:23+00:00",
        "description": "SYSTEMF @ EPFL - SYSTEMF @ EPFL",
        "id": 312235,
        "language": "en",
        "link": "https://systemf.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SYSTEMF @ EPFL - SYSTEMF @ EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/education/teaching/wp-content/uploads/2019/10/V6AT3RYU3PQBKKTND9AX_prvw_32656.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:32+00:00",
        "description": "-",
        "id": 296422,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://teaching.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/education/teaching/wp-content/uploads/2019/10/V6AT3RYU3PQBKKTND9AX_prvw_32656.jpg",
        "title": "Teaching guide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-08T14:31:36+00:00",
        "description": "Tequila authentication and access control",
        "id": 296280,
        "language": "",
        "link": "https://tequila.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tequila Identity Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T12:34:03+00:00",
        "description": "Theory @ EPFL",
        "id": 101678,
        "language": "en",
        "link": "https://theory.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Theory @ EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:25.248601+00:00",
        "description": "Search \u00b7 EPFL",
        "id": 101603,
        "language": "",
        "link": "https://tree.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search \u00b7 EPFL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/research/technology-transfer/wp-content/uploads/2023/05/colorful-light-bulb-and-business-icons-picture-id691886452.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:14+00:00",
        "description": "We help EPFL technologies make a difference.",
        "id": 296414,
        "language": "en-US",
        "link": "http://tto.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/research/technology-transfer/wp-content/uploads/2023/05/colorful-light-bulb-and-business-icons-picture-id691886452.jpg",
        "title": "Technology Transfer Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:34:13.778972+00:00",
        "description": "\ud83d\udccd Esplanade, EPFL\ud83d\udd50 Tous les lundi \u00e0 partir de 11h ! \u00a0Le march\u00e9 d\u2019Unipoly vous permet d'acheter des produits locaux ainsi que des produits de l\u2019\u00e9picerie en vrac d\u2019Epilibre tous les lundi \u00e0 partir de 11h sur l\u2019esplanade de l\u2019EPFL !",
        "id": 296465,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://unipoly.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unipoly \u2013 Association \u00e9cologiste  EPFL-UNIL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/about/campus/wp-content/uploads/2021/03/SC-Vue-arienne-HEII17Provins-copyright-Nicolas-Sedlatchek-.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Avec ses 17 laboratoires actifs dans les domaines cl\u00e9s de l\u2019\u00e9nergie, de l\u2019environnement et de la sant\u00e9, g\u00e9r\u00e9s par des chercheurs et doctorants issus de 40 nationalit\u00e9s, le campus valaisan, solidement int\u00e9gr\u00e9e au projet Energypolis, joue pleinement son r\u00f4le en faveur de la recherche et de l\u2019innovation au c\u0153ur des Alpes.",
        "id": 296299,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://valais.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/about/campus/wp-content/uploads/2021/03/SC-Vue-arienne-HEII17Provins-copyright-Nicolas-Sedlatchek-.jpg",
        "title": "EPFL Valais Wallis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/campus/events/wp-content/uploads/2024/02/Vivapoly24_newsletter.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:23:54.187947+00:00",
        "description": "Jeudi 23 mai 2024de 17h00 \u00e0 23h59Sous les vo\u00fbtes du Rolex Learning Center.",
        "id": 101658,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vivapoly.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/campus/events/wp-content/uploads/2024/02/Vivapoly24_newsletter.png",
        "title": "Vivapoly'24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/about/vice-presidencies/wp-content/uploads/2018/12/IMG_5496.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:41+00:00",
        "description": "La VPI est l\u2019interface avec les milieux industriels, notamment par le biais de l\u2019EPFL Innovation Park, lieu d\u2019interaction et de proximit\u00e9 entre les entreprises et le campus.",
        "id": 296426,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://vpi.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/about/vice-presidencies/wp-content/uploads/2018/12/IMG_5496.jpg",
        "title": "Vice-pr\u00e9sidence pour l'innovation (VPI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:02:04.922074+00:00",
        "description": "Get started with Web2018 for building responsive, mobile-first sites.",
        "id": 41846,
        "language": "en",
        "link": "https://web2018.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web2018.epfl.ch/6.5.1/icons/favicon.ico",
        "title": "EPFL Web 2018 Styleguide based on elements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to the BIOP home page",
        "id": 101681,
        "language": "en",
        "link": "https://wiki-biop.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BIOP - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:22:50.095130+00:00",
        "description": "Wikis",
        "id": 101644,
        "language": "",
        "link": "https://wiki.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wikis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:17:11.935814+00:00",
        "description": "2024 Programme",
        "id": 101625,
        "language": "en-US",
        "link": "https://womensday.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://actu.epfl.ch/image/92055/1108x622.jpg",
        "title": "International Women\u2019s Day 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epfl.ch/campus/services/wp-content/uploads/2021/11/Carte-camipro-EPFL.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:29:43+00:00",
        "description": "Le portail Services et ressources regroupe des guides et des informations. Cette plateforme s'adresse aux personnes travaillant ou \u00e9tudiant \u00e0 l'EPFL.",
        "id": 296427,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://working.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epfl.ch/campus/services/wp-content/uploads/2021/11/Carte-camipro-EPFL.jpg",
        "title": "Services et ressources",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-05-27T17:16:58+00:00",
        "description": "Xitip - Information Theoretic Inequalities Prover",
        "id": 101628,
        "language": "",
        "link": "https://xitip.epfl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xitip - Information Theoretic Inequalities Prover",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://epflalumni.ch/medias/image/489002476576cd1e3b005.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:55.881145+00:00",
        "description": "EPFL Alumni, la communaut\u00e9 des dipl\u00f4m\u00e9es et dipl\u00f4m\u00e9s de l'EPFL",
        "id": 101618,
        "language": "en",
        "link": "https://epflalumni.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://epflalumni.ch/medias/image/489002476576cd1e3b005.png",
        "title": "EPFL Alumni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:52.772995+00:00",
        "description": "MAS DRDI \u2013 Designers play a vital role in innovation",
        "id": 101685,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://education.epfl-ecal-lab.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAS DRDI \u2013 Designers play a vital role in innovation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://backend.epfl-ecal-lab.ch/wp-content/uploads/2024/03/24_EPFL_ECAL_LAB_MCroizier_01_HD.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:49:23.575427+00:00",
        "description": "Scientific performance and emerging technologies can radically change our outlook on the world. But how can they provide significant benefits for humans and the planet? How can we create innovation with sustainable impact for citizens, the environment and the economy? Health, education, social connections, living spaces, work, media, culture; we need to work on building a better life for everyone, creating things that matter. Many important innovative periods in history, from the Renaissance to the decentralisation of the digital world, have been pushed by a close collaboration between science, technology, creativity and culture.",
        "id": 296527,
        "language": "en",
        "link": "http://epfl-ecal-lab.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://backend.epfl-ecal-lab.ch/wp-content/uploads/2024/03/24_EPFL_ECAL_LAB_MCroizier_01_HD.jpg",
        "title": "Welcome to the EPFL+ECAL\u00a0Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:24:25.630696+00:00",
        "description": "EPFL Innovation Park - Home",
        "id": 101671,
        "language": "",
        "link": "https://epfl-innovationpark.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPFL Innovation Park - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://epfl-pavilions.ch/media/pages/home/cd74e80385-1709114709/4-epfl-cyber-physical-image-base-1000x1000.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:31.755971+00:00",
        "description": "Amplifier for Art, Science and Society",
        "id": 101607,
        "language": "",
        "link": "https://epfl-pavilions.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://epfl-pavilions.ch/media/pages/home/5a0ef995c0-1709114710/kuma-epfl-1016-04-michel-denance-1000x1000.jpg",
        "title": "EPFL Pavilions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T03:58:17.886556+00:00",
        "description": "Epsitec SA",
        "id": 91368,
        "language": "fr",
        "link": "https://epsitec.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epsitec SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T21:05:28.682368+00:00",
        "description": "Offizielle Epson Website f\u00fcr Tintenstrahl-, Gro\u00dfformat-, Laser-, Nadel-, Beleg- und All-in-One-Drucker sowie Scanner und Projektoren, Epson Tinte, Papier und Support",
        "id": 557404,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://www.epson.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epson.ch/_ui/responsive/common/images/favicon.ico",
        "title": "Epson Schweiz | Willkommen bei Epson Schweiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://de.equinix.ch/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Equinix ist der weltweit gr\u00f6\u00dfte Anbieter von Rechenzentren und Colocation f\u00fcr Unternehmensnetzwerke und Cloud Computing. Sichere Technologien und Systeme f\u00fcr die Verwaltung von Rechenzentren.",
        "id": 301541,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://de.equinix.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://de.equinix.ch/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "title": "Rechenzentrumsunternehmen & Unternehmensnetzwerk-Technologien | Equinix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fr.equinix.ch/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Equinix est le plus grand fournisseur mondial de datacentres et de colocation pour les r\u00e9seaux d'entreprise et le cloud computing. Technologies et syst\u00e8mes de gestion des datacentres s\u00e9curis\u00e9s.",
        "id": 301532,
        "language": "fr-CH",
        "link": "https://fr.equinix.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fr.equinix.ch/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "title": "Datacentre et Technologies de r\u00e9seaux d'entreprise | Equinix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:53:01.888393+00:00",
        "description": "Wir thematisieren multimedial Lebens-, Sinn- und Glaubensfragen, gesellschaftsrelevante Themen und Gott und seine Liebe zu allen Menschen.",
        "id": 553288,
        "language": "de",
        "link": "https://erf-medien.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://erf-medien.ch/wp-content/uploads/cropped-logo_erf_medien-32x32.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-04T17:31:14+00:00",
        "description": "Redner Schweiz | Keynote Speaker Schweiz Marc Hauser Thema Mut. Mit BBC World News Film. Nachhaltigkeit, Energiekrise + L\u00f6sung. Agentur.",
        "id": 461886,
        "language": "de",
        "link": "http://www.erfolgswelle.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://erfolgswelle.ch/wp-content/uploads/2023/04/marc-hauser-redner-procure-bern-bellevue.jpg",
        "title": "Marc Hauser Redner Keynote Speaker Schweiz Agentur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T23:29:18.604221+00:00",
        "description": "de :: Ernst G\u00f6hner Stiftung",
        "id": 186594,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ernst-goehner-stiftung.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "de :: Ernst G\u00f6hner Stiftung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T16:35:08+00:00",
        "description": "Daniel B\u00fcnzli's contact information.",
        "id": 156573,
        "language": "en",
        "link": "https://erratique.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Contact / Erratique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:48:32.153772+00:00",
        "description": "ESA Business Incubation Centre Switzerland \u2013 Offers an extensive support package to entrepreneurs with innovative ideas and some space connection in order to develop their business in space or on earth.",
        "id": 368389,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.esabic.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESA BIC Switzerland | Launch Ideas > Push Gravity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T12:41:22.403495+00:00",
        "description": "Escort Suisse Romande - Trouvez des Escort Girls pour r\u00e9aliser tous vos fantasmes enfouis, disponibles \u00e0 Gen\u00e8ve, Lausanne et dans le reste de la Suisse.",
        "id": 578717,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.escort4me.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.escort4me.ch/wp-content/uploads/2024/05/Logo_love4_blanc_vert-72dpi-300x245-1-removebg-preview.png?v=1715974867",
        "title": "Annuaire des Escort Girls | Annonces \u00e9rotiques | Escort Suisse Romande",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T12:50:47+00:00",
        "description": "esense GmbH \u2013 Gute Webseiten",
        "id": 394777,
        "language": "de",
        "link": "https://www.esense.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "esense GmbH \u2013 Gute Webseiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:05:27.522096+00:00",
        "description": "Voyages linguistiques \u00e0 l'\u00e9tranger pour adultes et \u00e9tudiants. Chez ESL, nous avons plus de 20 ans d'exp\u00e9rience et notre service de conseil est toujours gratuit.",
        "id": 296287,
        "language": "fr-ch",
        "link": "https://www.esl.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T12:51:40.767536+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 70481,
        "language": "pl",
        "link": "https://espacequark.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "espacequark.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:58:58.250348+00:00",
        "description": "Auf\u00a0competitions.espazium.ch\u00a0finden sich t\u00e4glich neue Wettbewerbsausschreibungen, Offerten und Resultate von entschiedenen Architektur- und Ingenieurwettbewerben aus drei Sprachregionen. Ein unverzichtbares Arbeitswerkzeug und Inspirationsquelle f\u00fcr Baufachleute.",
        "id": 281309,
        "language": "de-CH",
        "link": "http://competitions.espazium.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Espazium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:38:14.228310+00:00",
        "description": "ES Sant\u00e9 > Accueil",
        "id": 358302,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.es-sante.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ES Sant\u00e9 > Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-05-17T12:00:54+00:00",
        "description": "This page covers the topics &amp;agrave;, salle and &amp;nbsp;",
        "id": 101613,
        "language": "fr",
        "link": "https://estudiantines.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Les Estudiantines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethereumzuri.ch/Zu24_social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:34:17.270896+00:00",
        "description": "conference 5. \u2014 7. 4. Z\u00fcrich Switzerland",
        "id": 46556,
        "language": "",
        "link": "https://ethereumzuri.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethereumzuri.ch/ez-soc.jpg",
        "title": "EthereumZuri.ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:14:54.805696+00:00",
        "description": "ETH-Rat",
        "id": 59234,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ethrat.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETH-Rat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-29T04:55:09.336302+00:00",
        "description": "Civilized discussion furthering Ethereum research",
        "id": 2139,
        "language": "en",
        "link": "https://ethresear.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethresear.ch/uploads/default/original/2X/6/6097a53a28665397488e4a3ae79aa3c6384d6cc3.png",
        "title": "Ethereum Research",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:06:13.735774+00:00",
        "description": "Album: 25 Jahre Informatik",
        "id": 312229,
        "language": "",
        "link": "http://25infk.gallery.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Album: 25 Jahre Informatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-28T16:52:29+00:00",
        "description": "Test Page for the Apache HTTP Server on Red Hat Enterprise Linux",
        "id": 312063,
        "language": "",
        "link": "https://aai-logon.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Page for the Apache HTTP Server on Red Hat Enterprise Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T08:43:25+00:00",
        "description": "AIT Lab",
        "id": 168973,
        "language": "en",
        "link": "https://ait.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AIT Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "ETH Alumni Vereinigung",
        "id": 41861,
        "language": "de",
        "link": "https://alumni.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "ETH Alumni Vereinigung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:18:32.378583+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 312289,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.library.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://appliedcrypto.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.1611886624.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Applied Cryptography research group homepage",
        "id": 245483,
        "language": "en",
        "link": "https://appliedcrypto.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://appliedcrypto.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.1611886624.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Departement Architektur",
        "id": 41860,
        "language": "de",
        "link": "https://arch.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Departement Architektur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T11:13:35+00:00",
        "description": "The Art of Chemistry",
        "id": 337256,
        "language": "en",
        "link": "https://artofchemistry.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Art of Chemistry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T20:41:20.872738+00:00",
        "description": "E-Pics Image Archive, ETH Library",
        "id": 66056,
        "language": "en",
        "link": "https://ba.e-pics.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-Pics Image Archive, ETH Library",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Departement Bau, Umwelt und Geomatik",
        "id": 41872,
        "language": "de",
        "link": "https://baug.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Departement Bau, Umwelt und Geomatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://biol.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.1577947871.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Departement Biologie",
        "id": 41857,
        "language": "de",
        "link": "https://biol.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://biol.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.1577947871.jpg",
        "title": "Homepage - Departement Biologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "ETH Weblog Service \u2013 Meta-Blog zum ETH Weblog Service",
        "id": 72367,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://blogs.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETH Weblog Service \u2013 Meta-Blog zum ETH Weblog Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bml.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.563919271.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - BML",
        "id": 341772,
        "language": "en",
        "link": "https://bml.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bml.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.563919271.png",
        "title": "Homepage - BML",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bsse.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.52316623.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage of the D-BSSE, the Department of Biosystems Science and Engineering",
        "id": 41863,
        "language": "en",
        "link": "https://bsse.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bsse.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.52316623.jpg",
        "title": "Department of Biosystems Science and Engineering",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 41858,
        "language": "en",
        "link": "https://center-for-robotics.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:36:57.444866+00:00",
        "description": "CGL @ ETHZ -",
        "id": 166959,
        "language": "en",
        "link": "https://cgl.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CGL @ ETHZ -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Departement Chemie und Angewandte Biowissenschaften",
        "id": 41868,
        "language": "de",
        "link": "https://chab.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - Departement Chemie und Angewandte Biowissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T22:36:24.480044+00:00",
        "description": "ETH CIRCLE",
        "id": 337747,
        "language": "en-US",
        "link": "https://circle.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETH CIRCLE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://collegium.ethz.ch/media/site/fb9bfcfa17-1713007989/sempersternwarte_eth-1200x630-crop.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:48:30.393649+00:00",
        "description": "The Collegium Helveticum is the joint Institute for Advanced Studies (IAS) of ETH Zurich, the University of Zurich, and the Zurich University of the Arts. It aims to provide a meeting place and forum for dialogue between the humanities, social sciences, physical sciences, engineering, medical sciences, and the arts.",
        "id": 368388,
        "language": "en",
        "link": "https://collegium.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://collegium.ethz.ch/media/site/fb9bfcfa17-1713007989/sempersternwarte_eth-1200x630-crop.jpg",
        "title": "Collegium Helveticum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome - D-ITET Computing",
        "id": 389511,
        "language": "",
        "link": "http://computing.ee.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome - D-ITET Computing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:13:40.287827+00:00",
        "description": "COMSEC is the computer security group of the Department of Information Technology and Electrical Engineering (D-ITET) at ETH Z\u00fcrich. COMSEC is led by Prof. Kaveh Razavi. Our main research goal is the construction of reliable and secure computing systems. To this end, our research often touches on all layers of the computing stack, from software,\u2026 Read",
        "id": 16527,
        "language": "en-US",
        "link": "https://comsec.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://comsec.ethz.ch/wp-content/uploads/2020/03/cropped-Mini-Logo-32x32.jpg",
        "title": "About COMSEC - Computer Security Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-30T17:48:34+00:00",
        "description": "ConfSearch : a conference search tool for computer science conferences.",
        "id": 381043,
        "language": "en",
        "link": "https://confsearch.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ConfSearch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:39:42.481654+00:00",
        "description": "Homepage - ifa",
        "id": 327441,
        "language": "en",
        "link": "https://control.ee.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - ifa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://css.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.1068707143.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Center for Security Studies (CSS) der ETH Z\u00fcrich ist ein Kompetenzzentrum f\u00fcr schweizerische und internationale Sicherheitspolitik. Es bietet sicherheitspolitische Expertise in Forschung, Lehre und Beratung.",
        "id": 290257,
        "language": "de",
        "link": "https://css.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://css.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.1068707143.jpg",
        "title": "Startseite - CSS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 41859,
        "language": "en",
        "link": "https://designplusplus.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:23:02.711731+00:00",
        "description": "DISCO",
        "id": 296385,
        "language": "en",
        "link": "https://disco.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DISCO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Sign in to your account",
        "id": 341774,
        "language": "en",
        "link": "https://docs.mat.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to your account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "ETH Zurich MaP Doctoral School",
        "id": 341769,
        "language": "en",
        "link": "https://doctoral-school.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "MaP Doctoral School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T12:37:41+00:00",
        "description": "Fourth Workshop on DRAM Security (DRAMSec)",
        "id": 278953,
        "language": "en",
        "link": "https://dramsec.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fourth Workshop on DRAM Security (DRAMSec)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dtip.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.886792216.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 327443,
        "language": "en",
        "link": "https://dtip.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dtip.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.886792216.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Erd-\u200b und Planetenwissenschaften an der ETH Z\u00fcrich z\u00e4hlt zu den top erdwissenschaftlichen Fakult\u00e4ten und wurde im Bereich \u00abEarth Sciences\u00bb unter die weltbesten Studien\u00ad\u00adg\u00e4nge gew\u00e4hlt. Unsere f\u00fchrende Stellung verdanken wir der exzellenten Lehre und herausragenden Forschung.",
        "id": 327389,
        "language": "de",
        "link": "https://eaps.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Departement Erd-\u200b und Planetenwissenschaften: Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T14:01:27.692039+00:00",
        "description": "Research Collection",
        "id": 170171,
        "language": "en",
        "link": "http://e-collection.ethbib.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Research Collection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T11:42:43.524473+00:00",
        "description": "Research Collection",
        "id": 169138,
        "language": "en",
        "link": "http://e-collection.library.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Research Collection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Department of Information Technology and Electrical Engineering",
        "id": 41854,
        "language": "en",
        "link": "https://ee.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Department of Information Technology and Electrical Engineering",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Energy and Technology Policy Group",
        "id": 339663,
        "language": "en",
        "link": "https://epg.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Energy and Technology Policy Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Erdwissenschaften an der ETH Z\u00fcrich z\u00e4hlt zu den top erdwissenschaftlichen Fakult\u00e4ten und wurde im Bereich \u00abEarth Sciences\u00bb unter die weltbesten Studien\u00ad\u00adg\u00e4nge gew\u00e4hlt. Unsere f\u00fchrende Stellung verdanken wir der exzellenten Lehre und herausragenden Forschung.",
        "id": 41869,
        "language": "de",
        "link": "https://erdw.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Departement Erdwissenschaften: Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:06:19.468796+00:00",
        "description": "Album: ERMETH",
        "id": 312230,
        "language": "",
        "link": "http://ermeth.gallery.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Album: ERMETH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T19:13:28.831146+00:00",
        "description": "Three insights into the passions of podcast guest and entrepreneur Mark Zahram.",
        "id": 576668,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ethambassadors.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethambassadors.ethz.ch/wp-content/uploads/fbrfg/favicon-32x32.png",
        "title": "What\u2019s in a Chagaccino? - ETH Ambassadors",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T00:00:00+00:00",
        "description": "The Swiss Federal Institute of Technology Zurich is a science and engineering university with an outstanding research record, located in the largest city in Switzerland, in the middle of Europe.",
        "id": 339349,
        "language": "en",
        "link": "https://eth-its.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Institute for Theoretical Studies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:13:42.696984+00:00",
        "description": "ETH Z\u00fcrich - Homepage",
        "id": 16528,
        "language": "de",
        "link": "https://ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "technology institute"
        ],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "ETH Z\u00fcrich - Homepage | ETH Z\u00fcrich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T23:05:41.009486+00:00",
        "description": "Upcoming events at D-PHYS",
        "id": 337093,
        "language": "",
        "link": "https://events.phys.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upcoming events at D-PHYS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 337036,
        "language": "de",
        "link": "https://extract.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 339350,
        "language": "en",
        "link": "https://finsuretech.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Departement Geistes-, Sozial- und Staatswissenschaften",
        "id": 41867,
        "language": "de",
        "link": "https://gess.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Departement Geistes-, Sozial- und Staatswissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 327440,
        "language": "en",
        "link": "https://grantsoffice.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:36:27.756253+00:00",
        "description": "CGL @ ETHZ -",
        "id": 166950,
        "language": "en",
        "link": "https://graphics.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CGL @ ETHZ -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 337251,
        "language": "de",
        "link": "https://hci-shop.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Departement Gesundheitswissenschaften und Technologie an der ETH Z\u00fcrich",
        "id": 41870,
        "language": "de",
        "link": "https://hest.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Departement Gesundheitswissenschaften und Technologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T10:20:47.353567+00:00",
        "description": "Torsten Hoefler's Home Page",
        "id": 168553,
        "language": "",
        "link": "https://htor.inf.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Torsten Hoefler's Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T11:31:08.466192+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 187382,
        "language": "en",
        "link": "https://hyqu.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Institut f\u00fcr Bau- und Infrastrukturmanagement",
        "id": 339086,
        "language": "de",
        "link": "https://ibi.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - Institut f\u00fcr Bau- und Infrastrukturmanagement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - IBK",
        "id": 339087,
        "language": "en",
        "link": "https://ibk.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - IBK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ifb.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.390925585.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage -  IfB",
        "id": 339091,
        "language": "en",
        "link": "https://ifb.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ifb.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.390925585.jpg",
        "title": "Homepage -  IfB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T06:25:01.375738+00:00",
        "description": "Homepage - Institute of Environmental Engineering",
        "id": 339089,
        "language": "en",
        "link": "https://ifu.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - Institute of Environmental Engineering",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:36:56.913819+00:00",
        "description": "igl | Interactive Geometry Lab | ETH Zurich",
        "id": 166958,
        "language": "en-US",
        "link": "https://igl.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 7,
        "page_rating_contents": 23,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "igl | Interactive Geometry Lab | ETH Zurich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Institute of Geodesy and Photogrammetry",
        "id": 339092,
        "language": "en",
        "link": "https://igp.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - Institute of Geodesy and Photogrammetry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - IGT",
        "id": 339085,
        "language": "en",
        "link": "https://igt.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - IGT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T06:25:02.624568+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 339090,
        "language": "de",
        "link": "https://ikg.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Institute of Molecular Systems Biology",
        "id": 361923,
        "language": "en",
        "link": "https://imsb.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Institute of Molecular Systems Biology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Computer Science Department at ETH Zurich. The department offers highest quality in computer science research and education and adds to business and industry growth.",
        "id": 16529,
        "language": "en",
        "link": "https://inf.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Department of Computer Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:06:12.284563+00:00",
        "description": "Album: INFK",
        "id": 312228,
        "language": "",
        "link": "http://infk.gallery.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Album: INFK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-15T13:23:16+00:00",
        "description": "ISG D-ITET - Info Poster",
        "id": 389512,
        "language": "en",
        "link": "https://infoposter.ee.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISG D-ITET - Info Poster",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Institute for Spatial and Landscape Development",
        "id": 339088,
        "language": "en",
        "link": "https://irl.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - Institute for Spatial and Landscape Development",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T06:54:58.794899+00:00",
        "description": "IT Services Group (ISG) D-ITET",
        "id": 118445,
        "language": "en",
        "link": "https://isg.ee.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "IT Services Group (ISG) D-ITET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://istp.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.553516811.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 339664,
        "language": "en",
        "link": "https://istp.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://istp.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.553516811.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jobs.ethz.ch/assets/images/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:02:30.969973+00:00",
        "description": "Stellenangebote der ETH Z&uuml;rich",
        "id": 41855,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jobs.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jobs.ethz.ch/assets/images/og-image.png",
        "title": "Stellenangebote der ETH Z&uuml;rich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 337255,
        "language": "de",
        "link": "https://lehrlabor.chab.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Website der ETH-Bibliothek",
        "id": 41874,
        "language": "de",
        "link": "https://library.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T09:03:42.517458+00:00",
        "description": "D-ITET Mailinglists Service - home",
        "id": 301160,
        "language": "en-US",
        "link": "http://lists.ee.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D-ITET Mailinglists Service - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "MaP - Competence Center for Materials and Processes",
        "id": 341771,
        "language": "en",
        "link": "https://map.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "MaP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Our mission is to equip prospective technology managers with the knowledge and competencies required to develop and implement systematic solutions for complex professional challenges.",
        "id": 339190,
        "language": "en",
        "link": "https://mas-mtec.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - MAS in Management, Technology, and Economics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Master of Science in Nuclear Engineering",
        "id": 101638,
        "language": "en",
        "link": "https://master-nuclear.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - Master of Science in Nuclear Engineering",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T07:16:27.891819+00:00",
        "description": "The Master of Advanced Studies in Urban and Territorial Design (MAS UTD) is a postgraduate programme run by Milica Topalovi\u0107 (ETH Zurich) and Paola Vigan\u00f2 (EPFL).",
        "id": 101604,
        "language": "en",
        "link": "https://mas-utd.arch.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAS UTD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - D-MATL",
        "id": 41865,
        "language": "en",
        "link": "https://mat.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - D-MATL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 41875,
        "language": "en",
        "link": "https://math.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - D-MAVT",
        "id": 41873,
        "language": "en",
        "link": "https://mavt.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - D-MAVT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Sign In",
        "id": 327541,
        "language": "en-us",
        "link": "https://mavt.sp.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 41879,
        "language": "en",
        "link": "https://ml.inf.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "The Department Management, Technology, and Economics at ETH Zurich - D-MTEC combines scholarly excellence and a constant engagement with practice to tackle today's most challenging problems.",
        "id": 41871,
        "language": "en",
        "link": "https://mtec.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - Department of Management, Technology, and Economics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 339662,
        "language": "en",
        "link": "https://nadel.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T18:16:38.575180+00:00",
        "description": "Pers\u00f6nliche Website",
        "id": 110098,
        "language": "de",
        "link": "https://n.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Pers\u00f6nliche Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 339750,
        "language": "en",
        "link": "https://next-gen-bioengineers.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T18:26:54.739975+00:00",
        "description": "Website of the ETH Zurich technology platform NEXUS Personalized Health Technologies",
        "id": 110101,
        "language": "en",
        "link": "https://nexus.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "NEXUS Personalized Health Technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 368390,
        "language": "en",
        "link": "https://pauli-lectures.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:49:13.462924+00:00",
        "description": "Web/Homepage - D-ITET Computing",
        "id": 318852,
        "language": "",
        "link": "https://people.ee.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web/Homepage - D-ITET Computing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:46:59.794956+00:00",
        "description": "Index of Personal Homepages | Department of Mathematics | ETH Zurich",
        "id": 94965,
        "language": "",
        "link": "https://people.math.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of Personal Homepages | Department of Mathematics | ETH Zurich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T23:05:41.869011+00:00",
        "description": "D-PHYS phonebook",
        "id": 337094,
        "language": "",
        "link": "https://phonebook.phys.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D-PHYS phonebook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.phys.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.1364906898.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome - DPHYS",
        "id": 41876,
        "language": "en",
        "link": "https://phys.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.phys.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.1364906898.jpg",
        "title": "Welcome - DPHYS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 248037,
        "language": "en",
        "link": "https://plf.inf.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T04:15:11.394565+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 248035,
        "language": "en",
        "link": "https://pls.inf.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "ETH Print Service - Home",
        "id": 41878,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://printing.sp.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://printing.sp.ethz.ch/_layouts/15/images/ETH.ID.CD/corp.ico?rev=23",
        "title": "ETH Print Service - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:00:43.457246+00:00",
        "description": "Research Collection",
        "id": 41818,
        "language": "en",
        "link": "https://research-collection.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.research-collection.ethz.ch/themes/Mirage2/images/favicon_ethz.ico",
        "title": "Research Collection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Respekt leben",
        "id": 41880,
        "language": "de",
        "link": "https://respekt.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Respekt leben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 342968,
        "language": "en",
        "link": "https://rsl.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T20:21:48.904523+00:00",
        "description": "Scientific Staff Association at the Department of Materials",
        "id": 341766,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sam.mat.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scientific Staff Association at the Department of Materials",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T19:01:25.622180+00:00",
        "description": "Architektur und Kunst Professur Karin Sander",
        "id": 260657,
        "language": "en",
        "link": "https://sander.arch.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Architektur und Kunst Professur Karin Sander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sce.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.2012889513.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Die ETH Z\u00fcrich ist f\u00fchrende Anbieterin von Weiterbildung (MAS/MBA, DAS, CAS, Weiterbildungskurse) f\u00fcr akademisch gebildete Fachleute. Jetzt informieren.",
        "id": 41866,
        "language": "de",
        "link": "https://sce.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sce.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.2012889513.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Sign In",
        "id": 337253,
        "language": "en-us",
        "link": "https://share.sp.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T11:33:05.057535+00:00",
        "description": "Visit our website to learn more.",
        "id": 451039,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sph.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sph.ethz.ch/assets/release/img/placeholder.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - SSPG",
        "id": 339191,
        "language": "en",
        "link": "https://sspg.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - SSPG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 149459,
        "language": "de",
        "link": "https://stalder.arch.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - SfS",
        "id": 306174,
        "language": "en",
        "link": "http://stat.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage - SfS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T06:28:54+00:00",
        "description": "We continuously monitor the status of our services and if there are any interruptions, a note will be posted here!",
        "id": 389510,
        "language": "en",
        "link": "https://status.isg.ee.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISG D-ITET Service Status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 337252,
        "language": "de",
        "link": "https://su-management.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 59689,
        "language": "en",
        "link": "https://systems.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:05:59.512098+00:00",
        "description": "D-INFK Library Textbook Collection",
        "id": 312227,
        "language": "en",
        "link": "https://textbooks.inf.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D-INFK Library Textbook Collection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T22:08:24.962149+00:00",
        "description": "Professorship of Architecture and Territorial Planning chaired by Milica Topalovi\u0107. ARCHITECTURE OF TERRITORY investigates urgent phenomena and processes of urban transformation of contemporary territories and their social and environmental implications.",
        "id": 296321,
        "language": "",
        "link": "https://topalovic.arch.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Architecture of Territory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:18:25.972240+00:00",
        "description": "Welcome to Confluence of ETH Zurich - Confluence - Confluence",
        "id": 312286,
        "language": "en-US",
        "link": "https://unlimited.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Confluence of ETH Zurich - Confluence - Confluence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:49:26.410768+00:00",
        "description": "Departement Umweltsystemwissenschaften (D-USYS): Startseite",
        "id": 447016,
        "language": "de",
        "link": "https://usys.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Departement Umweltsystemwissenschaften (D-USYS): Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-01T11:30:49+00:00",
        "description": "UTD19 - Largest multi-city traffic dataset publically available",
        "id": 242188,
        "language": "en",
        "link": "https://utd19.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UTD19 - Largest multi-city traffic dataset publically available",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T20:11:50.442915+00:00",
        "description": "Video portal | ETH Z\u00fcrich Videoportal",
        "id": 336440,
        "language": "en",
        "link": "https://video.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Video portal | ETH Z\u00fcrich Videoportal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:03:13.216288+00:00",
        "description": "Suche im Lehrangebot der ETH Zuerich",
        "id": 41882,
        "language": "de",
        "link": "https://vorlesungsverzeichnis.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.vorlesungsverzeichnis.ethz.ch/images/favicon/kuppel_icon_c010.ico",
        "title": "Vorlesungsverzeichnis - ETH Z\u00fcrich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T23:57:34.693112+00:00",
        "description": "VSETH \u2013 Verband der Studierenden an der ETH",
        "id": 333982,
        "language": "de-CH",
        "link": "https://vseth.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VSETH \u2013 Verband der Studierenden an der ETH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T11:54:22.223044+00:00",
        "description": "Log In - Confluence",
        "id": 169249,
        "language": "en-US",
        "link": "https://wiki.systems.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Log In - Confluence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T20:21:51.532332+00:00",
        "description": "The Society for Women in Natural Sciences at ETH \u2013 Shaping an inclusive and diverse community at ETH Zurich",
        "id": 341767,
        "language": "en-US",
        "link": "https://wins.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Society for Women in Natural Sciences at ETH \u2013 Shaping an inclusive and diverse community at ETH Zurich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-22T11:12:54+00:00",
        "description": "ETH Z\u00fcrich - Nicht verf\u00fcgbar",
        "id": 41856,
        "language": "",
        "link": "https://www.bi.id.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETH Z\u00fcrich - Nicht verf\u00fcgbar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Toolbox",
        "id": 312233,
        "language": "de",
        "link": "http://www.cd.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Toolbox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T23:41:14.582725+00:00",
        "description": "Falls Sie Coffee Lectures der letzten Serie verpasst haben: Sie finden nun die Videos aller neun Coffee Lectures auf YouTube.",
        "id": 337254,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.infozentrum.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informationszentrum Chemie Biologie Pharmazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T13:37:58.783170+00:00",
        "description": " Welcome \u2013 IT Service Group of the Department of Computer Science | ETH Zurich",
        "id": 369360,
        "language": null,
        "link": "https://www.isg.inf.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": " Welcome \u2013 IT Service Group of the Department of Computer Science | ETH Zurich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:46:28.811846+00:00",
        "description": "IT Services for D-MAVT",
        "id": 327540,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.it.mavt.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT Services for D-MAVT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ivt.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.1646537529.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir forschen f\u00fcr Projektierung, Betrieb, Bau und Erhaltung von Verkehrsanlagen. Neue Erkenntnisse zur Optimierung unserer Mobili\u00e4t, insbesondere dem \u00d6V und der Logistik, werden durch Datenanalysen, agentenbasierte Modelle und maschinelles Lernen generiert.",
        "id": 327442,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ivt.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ivt.ethz.ch/_jcr_content/pageimages/image.imageformat.lightbox.1646537529.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-04T09:31:45+00:00",
        "description": "ETH Z\u00fcrich - Nicht verf\u00fcgbar",
        "id": 169254,
        "language": "",
        "link": "http://www.lb-support.id.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETH Z\u00fcrich - Nicht verf\u00fcgbar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-19T09:32:55+00:00",
        "description": "Rauminfo",
        "id": 296377,
        "language": "",
        "link": "https://www.lehrbetrieb.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rauminfo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:03:21.557897+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 41884,
        "language": "de",
        "link": "https://www.library.inf.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Materials Alumni",
        "id": 341770,
        "language": "de",
        "link": "http://www.matalumni.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethz.ch/etc/designs/ethz/img/header/eth_default_og.jpg",
        "title": "Materials Alumni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T23:36:27.570546+00:00",
        "description": "ETH Z\u00fcrich - Personensuche",
        "id": 343220,
        "language": "",
        "link": "http://www.personen.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETH Z\u00fcrich - Personensuche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-10-28T09:08:31+00:00",
        "description": "HTTrack is an easy-to-use website mirror utility. It allows you to download a World Wide website from the Internet to a local directory,building recursively all structures, getting html, images, and other files from the server to your computer. Links are rebuiltrelatively so that you can freely browse to the local site (works with any browser). You can mirror several sites together so that you can jump from one toanother. You can, also, update an existing mirror site, or resume an interrupted download. The robot is fully configurable, with an integrated help",
        "id": 313585,
        "language": "en",
        "link": "http://www.php.isn.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Local index - HTTrack Website Copier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:54:52+00:00",
        "description": "Abschaltung alte Rauminfo-Applikation",
        "id": 169279,
        "language": "de",
        "link": "http://www.rauminfo.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abschaltung alte Rauminfo-Applikation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:18:30.706569+00:00",
        "description": "RC-Blog",
        "id": 312288,
        "language": "",
        "link": "https://www.rc-blog.ethz.ch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RC-Blog",
        "vote": 0
    }
]