[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T19:44:15.923037+00:00",
        "description": "Diese Datenbank enth\u00e4lt Informationen zu den Sammlungsobjekten des Museums f\u00fcr Ostasiatische Kunst, K\u00f6ln. Die Erfassung ist zurzeit noch nicht abgeschlossen.",
        "id": 429682,
        "language": "en",
        "link": "https://mok.kulturelles-erbe-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museum f\u00fcr Ostasiatische Kunst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kulturgesichter0231.de/wp-content/uploads/2020/09/og0231.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:38:53.489806+00:00",
        "description": "#ohneunsistsstill\t\t\n\t\tDie Aktion #ohneunsistsstill ist eine Initiative Eurer Veranstaltungsbranche deutschlandweit und hier im Speziellen der Kulturschaffenden aus dem Raum Dortmund.Wir sind die Dienstleister hinter Euren Shows, Konzerten und Events. Wir treten in den Vordergrund, um auf unsere derz",
        "id": 319315,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://kulturgesichter0231.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kulturgesichter0231.de/wp-content/uploads/2020/09/og0231.jpg",
        "title": "Kulturgesichter 0231 \u2013 ohne uns ist's still",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:38:37.708041+00:00",
        "description": "Startseite | kulturgesichter0234",
        "id": 319308,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kulturgesichter0234.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | kulturgesichter0234",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:38:27.891378+00:00",
        "description": "#ohneunsistsstill Bremer Kulturschaffende & Veranstaltungsbranche",
        "id": 319301,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kulturgesichter0421.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "#ohneunsistsstill Bremer Kulturschaffende & Veranstaltungsbranche - Kulturgesichter Bremen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.sanity.io/images/f0xiaec2/production/e859823fb23282ce114ccfbf9f7a3f7981ed9ac3-5000x5000.png?w=325&h=325&fit=crop",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:20:33.631724+00:00",
        "description": "#ohneunsistesstill ist eine nationale Initiative der Veranstaltungsbranche. Hier speziell von den Betroffenen aus NRW. Werde auch ein Kulturgesicht!",
        "id": 37432,
        "language": "en",
        "link": "https://kulturgesichternrw.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/f0xiaec2/production/e859823fb23282ce114ccfbf9f7a3f7981ed9ac3-5000x5000.png?w=325&h=325&fit=crop",
        "title": "Die Kulturgesichter in NRW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T12:12:23.575928+00:00",
        "description": null,
        "id": 596310,
        "language": "de",
        "link": "https://kulturgutverluste.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kulturgutverluste.de/favicon.ico",
        "title": "Startseite | Kulturgutverluste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T12:12:16.249685+00:00",
        "description": null,
        "id": 596305,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kulturgutverluste.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kulturgutverluste.de/favicon.ico",
        "title": "Startseite | Kulturgutverluste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:10:40.801823+00:00",
        "description": null,
        "id": 584718,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kultur-in-emden.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultur in Emden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T17:57:14.161131+00:00",
        "description": "Der Kulturladen Konstanz, kurz KULA, ist ein soziokulturelles Zentrum in Konstanz. Mit einer Kapazit\u00e4t von 450 Personen beherbergt unser KULA - Konzertsaal sowohl etablierte nationale und internationale K\u00fcnstler*innen als auch Nachwuchsbands.",
        "id": 467760,
        "language": "de",
        "link": "http://www.kulturladen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/6bcf38_2357d66e9a644fb093270016dd3e3c1c%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/6bcf38_2357d66e9a644fb093270016dd3e3c1c%7Emv2.png",
        "title": "KULA | Kulturladen Konstanz | Konzerte Konstanz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kulturnews.de/wp-content/uploads/2018/12/image-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:37:52+00:00",
        "description": "Kultur erleben und Freizeit gestalten mit kulturnews.de. T\u00e4glich alle Tipps und News aus Kino, TV, Musik, Literatur, Kunst, B\u00fchne, Kultur.",
        "id": 169809,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kulturnews.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kulturnews.de/wp-content/uploads/2018/12/image-2.jpg",
        "title": "kulturnews.de: Kultur erleben und Freizeit gestalten.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T11:12:46.899663+00:00",
        "description": "Der Kulturrat Th\u00fcringen verschafft als Dachverband der Kultur und den K\u00fcnsten im Freistaat Th\u00fcringen eine angemessene \u00f6ffentliche Geltung.",
        "id": 446706,
        "language": "de",
        "link": "https://kulturrat-thueringen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Kulturrat Th\u00fcringen e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Niederrhein-Kult",
        "id": 281044,
        "language": "de",
        "link": "http://kult.kulturraum-niederrhein.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niederrhein-Kult",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:29:13.601666+00:00",
        "description": "Kulturraum Niederrhein e.V.",
        "id": 281001,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.kulturraum-niederrhein.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulturraum Niederrhein e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kulturstaatsminister.de/SharedDocs/Bilder/Beispieldokumente/DE/Default/socialmedia.webp?__blob=normal&v=5",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage des deutschsprachigen Auftritts",
        "id": 419689,
        "language": "de",
        "link": "http://www.kulturstaatsminister.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kulturstaatsminister.de/SharedDocs/Bilder/Beispieldokumente/DE/Default/socialmedia.webp?__blob=normal&v=5",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:05:29.808621+00:00",
        "description": "Homepage des deutschsprachigen Auftritts",
        "id": 531332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kulturstaatsministerin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kulturstaatsministerin.de/SharedDocs/Bilder/Beispieldokumente/DE/Default/socialmedia.webp?__blob=normal&v=5",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kulturstiftung-des-bundes.de/fileadmin/_processed_/7/9/csm_Neubau-KSB_Foto-Jens-Passoth_3x2_d9ac4e1310.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Kulturstiftung des Bundes f\u00f6rdert innovative und internationale Programme und Projekte in Kunst und Kultur. Sie wurde 2002 in Halle (Saale) gegr\u00fcndet.",
        "id": 282330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kulturstiftung-des-bundes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kulturstiftung-des-bundes.de/fileadmin/_processed_/7/9/csm_Neubau-KSB_Foto-Jens-Passoth_3x2_d9ac4e1310.jpg",
        "title": "Projektf\u00f6rderung in Kunst und Kultur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T01:14:34.399568+00:00",
        "description": "Die Hamburgische Kulturstiftung unterst\u00fctzt junge K\u00fcnstler*innen und die Kinder- und Jugendkultur in Hamburg. Sie f\u00f6rdert neue k\u00fcnstlerische Entwicklungen und Ausdrucksformen und begleitet Kulturschaffende am Beginn ihres professionellen Wegs. Gemeinsam mit privaten F\u00f6rderinnen und F\u00f6rderern, Stiftungen und Unternehmen wirkt sie f\u00fcr ein kulturell lebendiges Hamburg \u2013 und bietet die M\u00f6glichkeit f\u00fcr ein sinnvolles finanzielles Engagement.",
        "id": 538025,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kulturstiftung-hh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kulturstiftung-hh.de/fileadmin/user_upload/Basic-Ressources/HK_BM_CMYK_Schwarz.jpg",
        "title": "Hamburgische Kulturstiftung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kulturverlag-kadmos.de/site/img/logo-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T10:27:38.516335+00:00",
        "description": "Kulturverlag Kadmos",
        "id": 399075,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kulturverlag-kadmos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kulturverlag-kadmos.de/site/img/logo-social.png",
        "title": "Home - Kulturverlag Kadmos Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:27:22.105825+00:00",
        "description": "Kunstakademie D\u00fcsseldorf",
        "id": 280960,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kunstakademie-duesseldorf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunstakademie D\u00fcsseldorf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T04:31:11.074608+00:00",
        "description": "Das Kunstareal M\u00fcnchen ist Europas gr\u00f6\u00dftes Kulturcluster. Die Vereinigung von Museen und Hochschulen schafft eine einzigartige Verbindung von Kunst und Wissen.",
        "id": 541182,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kunstareal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunstareal M\u00fcnchen | Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:52:00.707517+00:00",
        "description": "KunstForumEifel \u2013 Kunst und Ausstellungen",
        "id": 195677,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kunstforumeifel-gemuend.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KunstForumEifel \u2013 Kunst und Ausstellungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T05:45:00.360592+00:00",
        "description": "Seit ihrer Er\u00f6ffnung 1909 hat sich die Staatliche Kunsthalle Baden-Baden der Auseinandersetzung mit internationaler Gegenwartskunst verschrieben.",
        "id": 577796,
        "language": "de",
        "link": "https://kunsthalle-baden-baden.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kunsthalle-baden-baden.de/favicon.ico",
        "title": "Home \u2013 Staatliche Kunsthalle Baden-Baden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:56:39.691855+00:00",
        "description": "Die Kunsthalle Bielefeld ist ein Museum und Ausstellungshaus f\u00fcr moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst in der ostwestf\u00e4lischen Stadt Bielefeld.",
        "id": 565639,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kunsthalle-bielefeld.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kunsthalle-bielefeld.de/wp-content/themes/kunsthalle/assets/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "Startseite | Kunsthalle Bielefeld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T05:07:03.561197+00:00",
        "description": "Ex\u00adpe\u00adri\u00admen\u00adte, k\u00fcnst\u00adle\u00adri\u00adsche Hal\u00adtun\u00adgen und sinn\u00adli\u00adche Er\u00adfah\u00adrun\u00adgen. In\u00adter\u00adna\u00adtio\u00adna\u00adle Str\u00f6\u00admun\u00adgen und D\u00fcs\u00adsel\u00addor\u00adfer Po\u00adsi\u00adtio\u00adnen, neue Ta\u00adlen\u00adte und \u201egro\u00ad\u00dfe\u201c Na\u00admen.",
        "id": 574782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kunsthalle-duesseldorf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunsthalle D\u00fcsseldorf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:54:09.987241+00:00",
        "description": "Ein Ort f\u00fcr Teilhabe an Kultur der Gegenwart: zeitgen\u00f6ssische Kunst in monografischen, thematischen Ausstellungen; Filme; Lesungen; Kataloge",
        "id": 531273,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kunsthalle-goeppingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kunsthalle-goeppingen.de/wp-content/uploads/2021/03/PRofilbild2.png",
        "title": "Kunsthalle G\u00f6ppingen: Kunst findet statt!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T23:50:14.223197+00:00",
        "description": "Kunsthalle T\u00fcbingen",
        "id": 277460,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kunsthalle-tuebingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunsthalle T\u00fcbingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:00:52.865562+00:00",
        "description": "Kunsthalle Wilhelmshaven",
        "id": 282114,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kunsthalle-wilhelmshaven.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunsthalle Wilhelmshaven",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "The museum for Painting and Contemporary Art. The Kunstmuseum Bonn is one of the major museums of contemporary art in Germany.",
        "id": 289644,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.kunstmuseum-bonn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunstmuseum Bonn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:41:05.840449+00:00",
        "description": "Von Pablo Picasso \u00fcber Andy Warhol bis Etel Adnan: Entdecken Sie online die Kunstsammlung NRW von Klassischer Moderne bis zeitgen\u00f6ssische Kunst.",
        "id": 281116,
        "language": "de",
        "link": "https://sammlung.kunstsammlung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sammlung online: Meisterwerke der Kunstsammlung NRW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:25:30+00:00",
        "description": "K20 und K21 geh\u00f6ren zu den international bedeutendsten Museen der klassischen Moderne, der Nachkriegsmoderne und der Gegenwartskunst. Unsere Museen sind lebendige, \u00f6ffentliche Orte, die f\u00fcr alle zug\u00e4nglich sind.",
        "id": 205123,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.kunstsammlung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunstsammlung Nordrhein-Westfalen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal for the plastics industry, featuring the latest technical information, news, jobs, products and knowledge concerning polymers and plastics.",
        "id": 395232,
        "language": "en",
        "link": "https://en.kunststoffe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plastics Insights: News, Jobs, Products for the Plastics Industry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Fachinformationen, Nachrichten, Stellenmarkt, Produktneuheiten und Wissen rund um Kunststoffe",
        "id": 395229,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kunststoffe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunststoffe.de - Portal f\u00fcr die Kunststoffindustrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kunststoffplattenonline.de/wp-content/uploads/2014/08/Home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Top Qualit\u00e4t Kunststoffplatten auf Lager! \u2714 In vielen Farben (80+) \u2714 St\u00e4rke (2 bis 30 mm) \u2714 Exakt nach Ma\u00df \u2714 Top Kunden-Service",
        "id": 413778,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kunststoffplattenonline.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kunststoffplattenonline.de/wp-content/uploads/2014/08/Home.png",
        "title": "Home | Kunststoffplattenonline.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:09:05.151425+00:00",
        "description": "kunsttexte.de - Journal f\u00fcr Kunst- und Bildgeschichte",
        "id": 182994,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.kunsttexte.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "kunsttexte.de - Journal f\u00fcr Kunst- und Bildgeschichte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:02:00.331534+00:00",
        "description": "Die Stiftung Kunst und Natur bietet R\u00e4ume und interdisziplin\u00e4re Programme zur Auseinandersetzung mit Kunst und Kultur sowie Natur und Landschaft.",
        "id": 465412,
        "language": "de",
        "link": "https://kunst-und-natur.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kunst-und-natur.de/images/facebookImagewide/_metaFacebookImageWide/SKN_gruen_FB_1200x630.jpg",
        "title": "Stiftung Kunst und Natur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T11:01:28+00:00",
        "description": "Die Arbeitsgemeinschaft Deutscher Kunstvereine (ADKV) ist der Dach- und Fachverband der in Deutschland ans\u00e4ssigen nichtkommerziellen Kunstvereine, die sich der Pr\u00e4sentation und F\u00f6rderung zeitgen\u00f6ssischer Kunst widmen.",
        "id": 280885,
        "language": "de",
        "link": "https://kunstvereine.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ADKV \u2013 Arbeitsgemeinschaft Deutscher Kunstvereine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:27:09.235127+00:00",
        "description": "Internetauftritt des Kunstvereins Gundelfingen",
        "id": 37466,
        "language": "de",
        "link": "https://kunstverein-gundelfingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://kunstverein-gundelfingen.de/assets/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Kunstverein Gundelfingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:02:19.868594+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 282137,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.kunstverein-hildesheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-15T12:53:51+00:00",
        "description": "KV \u2013 Verein f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst Leipzig e.V.",
        "id": 282271,
        "language": "",
        "link": "http://www.kunstverein-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:13:42.570770+00:00",
        "description": "Kunstverein Siegen",
        "id": 282262,
        "language": "de",
        "link": "https://kunstverein-siegen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunstverein Siegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-23T15:39:33+00:00",
        "description": "Bundespreis f\u00fcr Kunststudierende - 26. Bundeswettbewerb des Bundesministeriums f\u00fcr Bildung und Forschung 2023",
        "id": 280996,
        "language": "de",
        "link": "http://www.kunst-wettbewerb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundespreis f\u00fcr Kunststudierende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Kunz Rechtsanw\u00e4lte | Rechtsanwalt, Anwalt, Fachanwalt in Koblenz und Mainz",
        "id": 318036,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.kunzrechtsanwaelte.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunz Rechtsanw\u00e4lte | Rechtsanwalt, Anwalt, Fachanwalt in Koblenz und Mainz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kupino.de/assets/img/kupino-og-de.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:08:34.681284+00:00",
        "description": "T\u00e4glich aktualisierte \u00dcbersicht der Flugbl\u00e4tter und des Angebots der H\u00e4ndler in Ihrer Umgebung. \u2b50Detail\u00fcbersicht der Aktionsprodukte, einfaches Bl\u00e4ttern im Flugblatt. \ud83d\udc9cSchauen Sie sich elektronische Flugbl\u00e4tter auf Kupino.de an.",
        "id": 369928,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kupino.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kupino.de/assets/img/kupino-og-de.png",
        "title": "Prospekte und Angebote aus Gesch\u00e4ften | Kupino.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.kupona.de/2019/09/intro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Full Stack Online Marketing Agentur mit 360\u00b0 Blick & Performance DNA \u2713 Display \u2713 Social \u2713 SEO \u2713 SEA \u2713 Webdesign \u2713 Affiliate \u2192 Jetzt kontaktieren!",
        "id": 64344,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.kupona.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.kupona.de/2019/09/intro.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kuppelkucker.de/typo3conf/ext/threeme/Resources/Public/Images/SocialMediaPreview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:56:25.127775+00:00",
        "description": "Wissenswertes \u00fcber den Deutschen Bundestag, seine Aufgaben und Arbeitsweise, in einfacher Sprache",
        "id": 37066,
        "language": "de",
        "link": "https://kuppelkucker.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kuppelkucker.de/typo3conf/ext/threeme/Resources/Public/Images/SocialMediaPreview.png",
        "title": "Kinderportal des Deutschen Bundestages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:41:30.047518+00:00",
        "description": "KURIER VERLAG: Nachrichten Ihrer lokalen Wochenzeitung: News aus Memmingen & Mindelheim, zum Lokalsport sowie zu Politik, Wirtschaft, Stars und Weltgeschehen.",
        "id": 319673,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kurierverlag.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KURIER VERLAG \u2013 Nachrichten, Veranstaltungen und Anzeigen aus Memmingen, Mindelheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T23:03:31.263786+00:00",
        "description": "Suchen Sie eine sichere Tablette f\u00fcr Ihr Kind? Kurio-Store bietet hochwertige Kindertabletten an, bei denen die Eltern die Kontrolle haben Kinderfreundlich",
        "id": 574015,
        "language": "nl-NL",
        "link": "https://kurio-store.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurio-store.de/wp-content/uploads/sites/3/2020/04/Kurio-favicon-150x150.jpg",
        "title": "Kurio Store | Sichere und kinderfreundliche Android-Tablets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:31:39.282220+00:00",
        "description": "Michael Kuron's Blog",
        "id": 3552,
        "language": "en-US",
        "link": "https://blog.michael.kuron-germany.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Kuron's Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:16:57.699593+00:00",
        "description": "Michael Kuron's Blog",
        "id": 37385,
        "language": "en-US",
        "link": "https://michael.kuron-germany.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Kuron's Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:31:39.984385+00:00",
        "description": "Jacob 'kurtextrem' Gro\u00df portfolio overview, including links to blog posts, projects, research and tools published.",
        "id": 15683,
        "language": "en",
        "link": "https://kurtextrem.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurtextrem.de/",
        "title": "Jacob 'kurtextrem' Gro\u00df | Jacob Gro\u00df | kurtextrem.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kurt-weill-fest.de/wp-content/uploads/2023/09/KWF-2024-Cover-Web-1024x576.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T21:46:57+00:00",
        "description": "Kurt Weill Fest 2025 mit dem Motto \"Farben des Lebens\" von 28. Februar bis 16. M\u00e4rz 2025",
        "id": 282329,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.kurt-weill-fest.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurt-weill-fest.de/wp-content/uploads/2023/09/KWF-2024-Cover-Web-1024x576.jpg",
        "title": "Kurt Weill Fest Dessau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T23:21:23.260375+00:00",
        "description": "Kurtz Ersa-Konzerrn - Electronics Production Equipment, Moulding Machines und Automation & Components. Seit 240 Jahren weltweit erfolgreich",
        "id": 574089,
        "language": "de",
        "link": "http://ts.kurtzersa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ts.kurtzersa.de/fileadmin/images/icons/favicon.ico",
        "title": "Kurtz Ersa - Electronics Production Equipment, Moulding Machines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T21:46:32.889788+00:00",
        "description": "Kurtz Ersa ist ein f\u00fchrender Maschinenbauer f\u00fcr smarte L\u00f6sungen in Industrie und Elektronik. Entdecken Sie Top-Produkte und Services f\u00fcr Ihre Produktion!",
        "id": 420847,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.kurtzersa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Global. Ahead. Sustainable.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kurviger.de/img/og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T12:17:13.060999+00:00",
        "description": "Kurviger",
        "id": 157686,
        "language": "de",
        "link": "https://kurviger.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurviger.de/img/og_image.png",
        "title": "Kurviger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T20:11:58+00:00",
        "description": "Online-Agentur / Webagentur f\u00fcr kleine Unternehmen. Professionelle Internetseiten, Webdesigner, Webseiten, Online-Shop, Webentwicklung, SEO - Suchmaschinenoptimierung,",
        "id": 416001,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.kuscheluniversum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ihre Webdesign und Webentwicklungs Agentur in Offenburg.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:46:37.179668+00:00",
        "description": "GitLab Community Edition",
        "id": 470240,
        "language": "en",
        "link": "https://git.kuschku.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.kuschku.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Explore projects \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:01:09.271911+00:00",
        "description": "Als eCommerce & Shopware Experten entwickeln wir Individual-L\u00f6sungen f\u00fcr erfolgreiche eCommerce Unternehmen.",
        "id": 532236,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kuzo-media.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "kuzo media | eCommerce & Shopware Experts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:50:40.786368+00:00",
        "description": "Die Kassen\u00e4rztliche Vereinigung Baden-W\u00fcrttemberg (KVBW) organisiert mit ihren \u00fcber 21.000 \u00c4rzten und Psychotherapeuten die ambulante medizinische Versorgung von \u00fcber acht Millionen Versicherten der Gesetzlichen Krankenversicherung in Baden-W\u00fcrttemberg.",
        "id": 292418,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.kvbawue.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herzlich willkommen bei der Kassen\u00e4rztlichen Vereinigung Baden-W\u00fcrttemberg | KVBW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:08:28.827124+00:00",
        "description": "Der Januar bringt f\u00fcr Schaddel einige Ver\u00e4nderungen. Die wichtigste, wenn Ihr abends gerne ausgeht: Ihr k\u00f6nnt Schaddel k\u00fcnftig von Montag bis Sonntag\u00a0schon ab 22:00 Uhr\u00a0bestellen ...",
        "id": 541725,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.kvg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KVG Kassel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kufer Software GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T07:06:56.091356+00:00",
        "description": "Das aktuelle Kursprogramm der Kreisvolkshochschule f\u00fcr den gesamten Landkreis Bad D\u00fcrkheim",
        "id": 516070,
        "language": "de",
        "link": "http://www.kvhs-duew.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreisvolkshochschule Bad D\u00fcrkheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:35:27.120094+00:00",
        "description": "Das Beste an modernem d\u00e4nischem Design f\u00fcr K\u00fcche, Bad und Schrankl\u00f6sungen, alles zu \u00fcberraschend niedrigen Preisen und in kompromisslos hoher Qualit\u00e4t.",
        "id": 398388,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.kvik.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entwickelt mit Blick auf die n\u00e4chste Generation | Kvik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:25:11.467191+00:00",
        "description": "Herzlich Willkommen beim Kommunalverband f\u00fcr Jugend und Soziales, dem Kompetenz- und Dienstleistungszentrum f\u00fcr die Stadt- und Landkreise in Baden-W\u00fcrttemberg.",
        "id": 265207,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.kvjs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite: KVJS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Kunstverein Ost | KVOST",
        "id": 73327,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kvost.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunstverein Ost | KVOST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kvv.de/fileadmin/_processed_/f/9/csm_kvv_header_startseite_4da8a9f750.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Ein Ticket, zwei Vorteile. Einsteigen und eintauchen. Am 11. Juli ist KVV-Badetag in allen vier Karlsruher Freib\u00e4dern.",
        "id": 254883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kvv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kvv.de/fileadmin/_processed_/f/9/csm_kvv_header_startseite_4da8a9f750.jpg",
        "title": "KVV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.kw-berlin.de/files/kw_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Die KW Institute for Contemporary Art widmen sich durch die Produktion, Pr\u00e4sentation und Vermittlung zeitgen\u00f6ssischer Kunst zentralen Fragen unserer Gegenwart.",
        "id": 281078,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.kw-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.kw-berlin.de/files/kw_fb.png",
        "title": "KW Institute for Contemporary Art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T19:09:42.883306+00:00",
        "description": "Mobilit\u00e4t, Energie, Wasser, B\u00e4der. Wir machen das Leben in Leipzig m\u00f6glich.",
        "id": 407616,
        "language": "de",
        "link": "http://www.l.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leipziger Gruppe | Leipziger f\u00fcr Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.web-php.de/shop_bilder/w-p_cms_portal_mobile.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:18:37.401750+00:00",
        "description": "Mit dem W-P CMS Portal Mobile betreiben Sie eine vollst\u00e4ndige Business Webseite die auf PC, Tablet und Smartphone responsiv und fehlerfrei dargestellt wird.",
        "id": 381564,
        "language": "de",
        "link": "https://free4you.l-24.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.web-php.de/shop_bilder/w-p_cms_portal_mobile.jpg",
        "title": "W-P Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.l3s.de/wp-content/uploads/2023/02/LS3-logo-WEB-weis.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T00:00:00+00:00",
        "description": "At L3S, we focus our research and work on developing intelligent, reliable and responsible systems, and on creating trustworthy AI for the Digital Transformation.",
        "id": 361287,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.l3s.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.l3s.de/wp-content/uploads/2023/02/LS3-logo-WEB-weis.png",
        "title": "Home - L3S Research Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:54:51.695913+00:00",
        "description": "Startseite - Alumni des Heidelberger Life-Science Lab",
        "id": 319745,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lab-alumni.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Alumni des Heidelberger Life-Science Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:15:40.108848+00:00",
        "description": "labconcepts ist eine Bildungs- und Veranstaltungsagentur. Wir verbinden gezielt organisatorischen Full-Service mit Strategieberatung.",
        "id": 258941,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://labconcepts.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite I labconcepts I Veranstaltungsagentur Berlin Bonn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:42:06.164239+00:00",
        "description": "Online-Shop, Nr. 1 der Solar Bio in Europa! Gesichtspflege, K\u00f6rper, Haare, Respekt f\u00fcr Ihre Gesundheit und die Umwelt. Kostenlose Lieferung *",
        "id": 582471,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.laboratoires-biarritz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.laboratoires-biarritz.com/img/favicon.ico?1714660286",
        "title": "Laboratoires de Biarritz | Zertifizierte Bio-Dermo-Kosmetik | Offizielle Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Labs4Future: Lokale B\u00fcndnisse f\u00fcr Bildung f\u00fcr junge Menschen. Schwerpunkte: Digital Storytelling, Spoken Word, Virtual Reality, Make.Code.Play",
        "id": 232314,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://labs4future.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Labs4Future | Lokale B\u00fcndnisse f\u00fcr Bildung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T09:27:36.804250+00:00",
        "description": "Kassensoftware und Kassensysteme f\u00fcr Einzelhandel, Gastronomie und Dienstleister. Modulare Software und Systemkassen f\u00fcr Einzelunternehmen und Filialisten.",
        "id": 315349,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lacash.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kassensoftware und Kassensysteme f\u00fcr Einzelhandel, Gastronomie und Dienstleister. - LaCash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T09:52:18+00:00",
        "description": "Ladenzeile",
        "id": 238481,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ladenzeile.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ladenzeile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-03-02T10:02:24+00:00",
        "description": "Ladiesfootball.de - Frauenfootball im American Football Verband Deutschland e.V.",
        "id": 407706,
        "language": "",
        "link": "http://www.ladiesfootball.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ladiesfootball.de - Frauenfootball im American Football Verband Deutschland e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:07:14.386486+00:00",
        "description": "LADUR\u00c9E GERMANY",
        "id": 583347,
        "language": "de",
        "link": "http://laduree.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laduree.de/cdn/shop/files/favicon-32x32.png?crop=center&height=48&v=1683750985&width=48",
        "title": "Ladur\u00e9e Deutschland - feinste franz\u00f6sische Macarons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:12:22+00:00",
        "description": "Das Team rund um Journalistin Daniela Uhrich liebt die klassische Lebensart: zeitlose Mode- und Interieur-Klassiker, altes Handwerk und kleine feine Firmen.",
        "id": 507771,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lady-blog.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lady-blog.de/wp-content/uploads/2017/05/Lady-Blog-Logo..png",
        "title": "Lady-Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "L\u00e4nder-Analysen, Forschungsstelle Osteuropa an der Universit\u00e4t Bremen, Germany",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T20:18:39.984826+00:00",
        "description": "Die L\u00e4nder-Analysen bieten regelm\u00e4\u00dfig kompetente Einsch\u00e4tzungen aktueller politischer, wirtschaftlicher, sozialer und kultureller Entwicklungen in Ostmitteleuropa und der post-sowjetischen Region.",
        "id": 494276,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.laender-analysen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laender-analysen.de/site/templates/images/startbild.jpg",
        "title": "L\u00e4nder-Analysen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lag-jungenarbeit.de/wp-content/uploads/2022/02/cropped-LAG-Logo-RGB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Die LAGJM BW ist die landesweite Fachstelle f\u00fcr Jungen* - M\u00e4nner*arbeit in Baden-W\u00fcrttemberg. Wir unterst\u00fctzen Fachkr\u00e4fte & Institutionen in der geschlechterbewussten Arbeit.",
        "id": 89031,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lag-jungenarbeit.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lag-jungenarbeit.de/wp-content/uploads/2022/02/cropped-LAG-Logo-RGB.png",
        "title": "Home - LAG Jungen*- & M\u00e4nner*arbeit Baden-W\u00fcrttemberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:05:22+00:00",
        "description": "LAGO - LAGO-BW",
        "id": 378661,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lago-bw.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAGO - LAGO-BW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:04:07.511600+00:00",
        "description": "Hildegard Lagrenne Stiftung \u2013 f\u00fcr Bildung, Inklusion und Teilhabe von Sinti und Roma in Deutschland",
        "id": 378644,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.lagrenne-stiftung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hildegard Lagrenne Stiftung \u2013 f\u00fcr Bildung, Inklusion und Teilhabe von Sinti und Roma in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T06:46:50.183628+00:00",
        "description": "Das feinste Lakritz der Welt, mit und ohne Schokolade. \u2764\ufe0e Hergestellt in Kopenhagen. \u2606 Einzigartiger Geschmack. \u2713",
        "id": 541609,
        "language": "de",
        "link": "https://lakridsbybulow.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e4nische Gourmet-Lakritze und Schokolade | LAKRIDS BY B\u00dcLOW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:45:10.531895+00:00",
        "description": "Willkommen auf unserer Support-Plattform f\u00fcr Online-Umfragen. Im Helpdesk finden Sie Anwendungsf\u00e4lle, Funktionen, Beispiele und Tipps f\u00fcr Online-Umfragen.",
        "id": 233262,
        "language": "de",
        "link": "https://help.lamapoll.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lamapoll Helpdesk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:53:47.139803+00:00",
        "description": "\u2192 Sichere Online Umfragen erstellen 100% DSGVO konform. Fragebogen erstellen & kostenlos testen: Vorlagen, Beispiele, zahlreiche Features \u2192",
        "id": 77696,
        "language": "de",
        "link": "https://lamapoll.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lamapoll.de/logo-symbol-blue-16x16.png",
        "title": "Umfrage erstellen | Top Umfrage-Tool | Kostenlose Frageb\u00f6gen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lambda-online.de/wp-content/uploads/2019/05/DSC_0600-1024x680.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Lambda Bund ist f\u00fcr alle, die jung sind und queer.Egal ob lesbisch, schwul, bi, trans*, inter*, queer oder einfach noch unsicher:Hier ist ein Raum f\u00fcr dich.",
        "id": 378672,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lambda-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lambda-online.de/wp-content/uploads/2019/05/DSC_0600-1024x680.jpg",
        "title": "Home | Lambda Bundesverband",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:22:16.658885+00:00",
        "description": "50.000 Lampen und Leuchten f\u00fcr Ihr Zuhause \u2713 Kostenlose R\u00fccksendung \u2713 Deckenleuchten \u2713 Wandleuchten \u2713 Stehleuchten \u2713 H\u00e4ngeleuchten \u2713 Einfach und sicher bestellen.",
        "id": 584183,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lampenwelt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lampenwelt.de/logo/lampenwelt/favicon-48x48.png",
        "title": "Lampen und Leuchten online kaufen bei Europas Nr.1 | Lampenwelt.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:04:17.502869+00:00",
        "description": "Landesnetzwerk Migrantenorganisationen Sachsen-Anhalt e.V - Klicken Sie hier!",
        "id": 378646,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lamsa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAMSA: Landesnetzwerk der Migrantenorganisationen Sachsen-Anhalt e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lancia.de",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T07:18:00+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die eleganten Stadtautos von Lancia mit raffiniertem Design, Stil und Technologie in Harmonie mit der Umwelt.",
        "id": 148349,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.lancia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lancia.de",
        "title": "Elegantes Stadtauto - Lancia Offizielle Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T10:44:46+00:00",
        "description": "Landau Kindelbacher ist ein mehrfach ausgezeichnetes und international t\u00e4tiges B\u00fcro f\u00fcr Architektur und Innenarchitektur in M\u00fcnchen mit 60 MitarbeiterInnen.",
        "id": 447279,
        "language": "en-US",
        "link": "https://landaukindelbacher.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landaukindelbacher.de/wp-content/uploads/2020/06/landau_kindelbacher_wohnhaus_794_v1.jpeg",
        "title": "Landau + Kindelbacher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:32:41.140220+00:00",
        "description": "Applications",
        "id": 282838,
        "language": "de",
        "link": "https://application.land-der-ideen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Applications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://land-der-ideen.de/cache/thumbs/content/defaultsome-20180405122454.1200-0-90.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:03:03.091518+00:00",
        "description": "Ideen sind unser wertvollster Rohstoff, ein Garant f\u00fcr eine lebenswerte Zukunft. Wir suchen gute Ideen und Menschen, die sie umsetzen. Wir machen sie sichtbar, wir w\u00fcrdigen und vernetzen sie. So werben wir f\u00fcr Deutschland im In- und Ausland.",
        "id": 95151,
        "language": "de",
        "link": "https://land-der-ideen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://land-der-ideen.de/cache/thumbs/content/defaultsome-20180405122454.1200-0-90.png",
        "title": "Deutschland - Land der Ideen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:49:18.005706+00:00",
        "description": "Das Landesmuseum W\u00fcrttemberg im Alten Schloss in Stuttgart zeigt in den Schausammlungen und Sonderausstellungen die spannende Landesgeschichte von der Steinzeit bis zur Gegenwart.",
        "id": 444250,
        "language": "de",
        "link": "https://landesmuseum-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landesmuseum-stuttgart.de//fileadmin/user_upload/landesumuseum_stuttgart_veranstaltungen.jpg",
        "title": "Landesmuseum W\u00fcrttemberg in Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "juris GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:43:06.396701+00:00",
        "description": "Recherche juristischer Informationen",
        "id": 530004,
        "language": "de",
        "link": "https://www.landesrecht-mv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landesrecht Mecklenburg-Vorpommern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:49:29.047252+00:00",
        "description": "Museumsf\u00fchrer und Ausstellungskalender f\u00fcr Baden-W\u00fcrttemberg",
        "id": 444253,
        "language": "de",
        "link": "https://www.landesstelle.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landesstelle.de/fileadmin/_processed_/f/7/csm_1767-002_09b7d94792.jpg",
        "title": "Landesstelle f\u00fcr Museen Baden-W\u00fcrttemberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:51:40.208137+00:00",
        "description": "Wegen einer umfangreichen technischen Umstellung mussten wir unser Online-Archiv vor\u00fcbergehend schlie\u00dfen. W\u00e4hrend dieser Zeit k\u00f6nnen Sie hier leider keine Daten abrufen. Sobald der Umzug des Archivs\u2026",
        "id": 465749,
        "language": "de",
        "link": "https://archiv.landeszeitung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mh-lg.de/wp-content/uploads/2020/10/cropped-mh_558x558.png",
        "title": "LZ Online Archiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:51:15.558418+00:00",
        "description": "LZ ePaper-App: Digitale Ausgabe der Landeszeitung.",
        "id": 465742,
        "language": "de",
        "link": "https://epaper.landeszeitung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LZ/WA ePaper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Landeszeitung f\u00fcr die L\u00fcneburger Heide",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:49:34+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten und Informationen aus L\u00fcneburg, der Region und Niedersachsen sowie aus Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur, Unterhaltung und Ratgeber.",
        "id": 465745,
        "language": "de",
        "link": "https://landeszeitung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landeszeitung.de/pf/resources/favicons/lz/favicon-192x192.png?d=725",
        "title": "LZ \u2013 Landeszeitung f\u00fcr die L\u00fcneburger Heide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T15:28:28.728726+00:00",
        "description": "Landhotel Rebstock - Willkommen",
        "id": 355567,
        "language": "de",
        "link": "https://www.landhotel-rebstock.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landhotel Rebstock - Willkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:32:10.718818+00:00",
        "description": "Das BiotopVerbund-Projekt \u201eLandschaft + Menschen verbinden \u2013 Kommunen f\u00fcr den bundesweiten Biotopverbund\u201c, im Bundesprogramm Biologische Vielfalt, veranstaltet am 30.07.2024 von 16:00-17:00 Uhr ein Webinar zum Thema \u201eKleingew\u00e4sser: wichtige Elemente im Biotopverbund und zur F\u00f6rderung der biologischen Vielfalt\u201c.\r\nDieses Webinar richtet sich direkt an Vertreterinnen und Vertreter von Kommunen und vermittelt praktische Tipps zur effektiven Renaturierung, Neuanlage und nachhaltigen Pflege von Kleingew\u00e4ssern. Weitere Informationen zur Veranstaltung und zur Anmeldung zum Webinar finden Sie unter folgendem Link: https://join.next.edudip.com/de/webinar/kleingewasser-wichtige-elemente-im-biotopverbund-und-zur-forderung-der-biologischen-vielfalt/2044305\r\n&nbsp;",
        "id": 318132,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.landkreistag.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktuelles \u2013 Deutscher Landkreistag (DLT)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landrover.de/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:13:25.364673+00:00",
        "description": "Erleben Sie die weltweit begehrenswertesten Luxus-SUVs. Entdecken Sie die Range Rover, Discovery und Defender Modelle und finden Sie noch heute Ihr Fahrzeug.",
        "id": 259990,
        "language": "de",
        "link": "https://www.landrover.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landrover.de/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "title": "Land Rover. 4x4-Fahrzeuge und Luxus-SUVs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landschaftspark.de/site/assets/files/1/keyvisual_landschaftspark-duisburg-nord_large.1600x750.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:36:08.563989+00:00",
        "description": "Tour de Baum \u2013 gr\u00fcne Energie f\u00fcr Leib und Seele",
        "id": 367835,
        "language": "de",
        "link": "https://www.landschaftspark.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landschaftspark.de/site/assets/files/1/keyvisual_landschaftspark-duisburg-nord_large.1600x750.jpg",
        "title": "Landschaftspark Duisburg-Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:31:13.285250+00:00",
        "description": "Das offizielle Internet-Portal der Stadt Landshut, der Regierungshauptstadt von Niederbayern.",
        "id": 531132,
        "language": "de",
        "link": "http://www.landshut.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stadt Landshut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:14:56.817917+00:00",
        "description": "Der Landtag Rheinland-Pfalz informiert Sie \u00fcber die Abgeordneten des Landtags und stellt deren vielf\u00e4ltige Aufgaben in Gremien und Aussch\u00fcssen sowie in Plenarsitzungen vor.",
        "id": 530119,
        "language": "de",
        "link": "https://landtag-rlp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:45:49.352215+00:00",
        "description": "IOAM",
        "id": 319691,
        "language": "en-US",
        "link": "https://data-f1e447fbcf.landtiere.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IOAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:04:47.842673+00:00",
        "description": "Katzen, Hunde, Pferde, H\u00fchner & Bienen: Auf Landtiere.de finden Sie spannende Infos, News & Ratgeber rund ums Thema Tiere auf dem Land.",
        "id": 37250,
        "language": "de",
        "link": "https://landtiere.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landtiere.de/favicon.ico",
        "title": "Landtiere: Alles \u00fcber Katzen, Hunde, Pferde & mehr | Landtiere.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.langenachtderwissenschaften.de/_assets/019b54ed8f59db7e798a96517eef6af6/bootstrap_package/Icons/fb_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-12-01T09:12:55+00:00",
        "description": "Die n\u00e4chste lange Nacht der Wissenschaften (LNDW) findet am 22. Juni 2024 in Berlin statt. Wir freuen uns auf Euch!",
        "id": 319519,
        "language": "de",
        "link": "https://www.langenachtderwissenschaften.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.langenachtderwissenschaften.de/_assets/019b54ed8f59db7e798a96517eef6af6/bootstrap_package/Icons/fb_logo.png",
        "title": "Lange N8 der Wissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:05:31.788262+00:00",
        "description": "Willkommen in Langenselbold. Wir freuen uns, Sie in unserer lebendigen und dynamischen Stadt begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen. Mit rund 14.500 Einwohnern ist Langenselbold ein prosperierender Ort, der Tradition, Dynamik und Lebensfreude.",
        "id": 541679,
        "language": "de",
        "link": "https://langenselbold.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen in Langenselbold \u2013 Tradition \u2013 Dynamik \u2013 Lebensfreude",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.language-trainers.de/global/images/logoLTGlobal.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:21:10.392549+00:00",
        "description": "Language Trainers, der effektivste Weg eine Sprache zu lernen. Wir organisieren ma\u00dfgeschneiderte Sprachtrainingseinheiten f\u00fcr Einzelne sowie kleine Gruppen.",
        "id": 226909,
        "language": "de",
        "link": "https://www.language-trainers.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.language-trainers.de/global/images/logoLTGlobal.png",
        "title": "Language Trainers | Sprachkurse in Deutschland | Sprachkurs in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:33:17.405641+00:00",
        "description": "Werbeartikel mit Ihrem Logo bedrucken lassen | Ihr Spezialist seit 1988 \u27a4 Gro\u00dfe Auswahl \u2714 Wirkungsvoll \u2714 2,5% Skonto \u2714",
        "id": 398352,
        "language": "de",
        "link": "https://www.laprinta.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Werbeartikel & Werbegeschenke bedrucken bei laprinta.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Lars Jung",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "personal website",
        "id": 28132,
        "language": "en",
        "link": "https://larsjung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://larsjung.de/_assets_e6efc6e2a36562198dcc2229a4f45013361fb6d0/images/icon.svg",
        "title": "larsjung.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://laserteileonline.de/media/image/d6/df/f1/LTO_Logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T11:28:23.196613+00:00",
        "description": "Laserteileonline.de",
        "id": 267585,
        "language": "de",
        "link": "https://laserteileonline.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://laserteileonline.de/media/image/d6/df/f1/LTO_Logo.png",
        "title": "Laserteileonline.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-27T23:05:22+00:00",
        "description": "Graphic designer based between Stockholm, Amsterdam and Hamburg",
        "id": 282210,
        "language": "",
        "link": "http://laslostrong.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laslo Strong",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:26:38.344380+00:00",
        "description": "Lasse Schlegel, Art Director und Grafikdesigner in Hannover, spezialisiert auf visuelle Identit\u00e4ten und hochwertige Druck\u00aderzeug\u00adnisse.",
        "id": 447277,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lasseschlegel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lasse Schlegel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.last.fm/static/images/lastfm_logo_facebook.15d8133be114.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T04:33:39.588597+00:00",
        "description": "Der gr\u00f6\u00dfte Online-Musikdienst der Welt. H\u00f6re online Musik, erfahre mehr \u00fcber deine Lieblingsk\u00fcnstler und hole dir Musikempfehlungen - nur bei Last.fm",
        "id": 209974,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lastfm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.last.fm/static/images/lastfm_logo_facebook.15d8133be114.png",
        "title": "Last.fm | Gib Musik wieder, finde Titel und entdecke K\u00fcnstler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-12T13:48:38+00:00",
        "description": "electronic music",
        "id": 280430,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lastfuture.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lastfuture \u2013 music",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T17:43:01.964097+00:00",
        "description": "We lay the framework for everyday Jewish life in Germany by providing excellent education. \n\u00a0RONALD S. LAUDER\u00a0 FOUNDATION  \nWho We Are   Lauder Yeshurun is the German-based\u00a0 unit of the internationally acclaimed",
        "id": 535450,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.lauderyeshurun.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lauderyeshurun.de/wp-content/uploads/2019/12/ly_logo_top_circle-e1576629987687.png",
        "title": "HOME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:04:53.070130+00:00",
        "description": "Lauritz Kramberger \u2013 Just another WordPress site",
        "id": 89347,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lauritzkr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lauritz Kramberger \u2013 Just another WordPress site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.laut.de/img/laut.de-meta-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:07:33.192409+00:00",
        "description": "Deutschlands meistgelesenes Musikmagazin. Musiknews, Bandinfos, CD-Kritiken, Videos und mehr. Seit 1998.",
        "id": 309370,
        "language": "de",
        "link": "http://www.laut.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.laut.de/img/laut.de-meta-logo.png",
        "title": "laut.de \u2013 Mein Musikmagazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:49:33.036408+00:00",
        "description": "LAUTseit1525 | Interaktive Reise durch die Geschichte des Deutschen Bauernkriegs",
        "id": 444255,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lautseit1525.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAUTseit1525. Das digitale Projekt zum Bauernkrieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:07:11.031917+00:00",
        "description": "Besuche die offizielle Lavazza DE Website: Kaffeemischungen, A Modo Mio Kapseln, Abonnements und Kaffeemaschinen. Lavazza, der italienische Espresso seit 1895.",
        "id": 541696,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lavazza.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lavazza DE\u00a0\u2013 Der italienische Espresso seit 1895 | Offizielle Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Der Blog zu aktuellen Rechtsthemen von SNP Schlawien",
        "id": 191705,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.law-blog.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Law-Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T13:31:37.325507+00:00",
        "description": null,
        "id": 591537,
        "language": "",
        "link": "https://sso.law-school.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shibboleth IdP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Private Hochschule f\u00fcr Rechtswissenschaft \u2714 Studieren und forschen im Herzen Hamburgs \u2714 Bachelor \u2714 Staatsexamen \u2714 Master \u2714 Promotion \u2714",
        "id": 342158,
        "language": "de",
        "link": "http://www.law-school.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bucerius Law School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:35:17.087155+00:00",
        "description": "Homepage des deutschsprachigen Auftritts",
        "id": 556495,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lba.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lba.de/SiteGlobals/Frontend/Images/favicon.jpg?__blob=normal&v=3",
        "title": "LBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lbbw.de/bilder/konzern/gebaeude/lbbw_still00097188_1600x900_image_w1280_m.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T18:23:32+00:00",
        "description": "Regional verwurzelt und in der Welt zu Hause: Wohin der Weg auch f\u00fchrt, die LBBW begleitet Sie. Und findet die beste L\u00f6sung f\u00fcr Sie. Daf\u00fcr sorgen die versierten Experten und das umfassende, innovative Leistungsportfolio der LBBW. Wir sind wie Sie: Bereit f\u00fcr Neues.",
        "id": 409249,
        "language": "de",
        "link": "https://lbbw.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lbbw.de/bilder/konzern/gebaeude/lbbw_still00097188_1600x900_image_w1280_m.jpg",
        "title": "Die LBBW: Bereit f\u00fcr Neues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lbbw-am.de/fileadmin/user_upload/Logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T21:27:31.907633+00:00",
        "description": "Fonds - neu gedacht..",
        "id": 409245,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.lbbw-am.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lbbw-am.de/fileadmin/user_upload/Logo.jpg",
        "title": "LBBW Asset Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T21:27:47.207262+00:00",
        "description": "LBBW Corporates-Portal",
        "id": 409253,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lbbw-corporates.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LBBW Corporates-Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T21:27:35.234785+00:00",
        "description": "LBBW Immobilien - Raum f\u00fcr Zukunft. Werte f\u00fcr morgen.",
        "id": 409247,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lbbw-immobilien.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LBBW Immobilien - Raum f\u00fcr Zukunft. Werte f\u00fcr morgen.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T21:27:45.996759+00:00",
        "description": "LBBW Markets Wartung",
        "id": 409252,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lbbw-markets.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LBBW Markets Wartung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T12:04:30+00:00",
        "description": "We help brilliant teams with a strong moat to establish visionary market leaders.",
        "id": 409248,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lbbwvc.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LBBW Venture Capital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-02T16:00:34+00:00",
        "description": "Service \u00dcbersicht | LBS.de",
        "id": 126177,
        "language": "de",
        "link": "https://kundenservice.lbs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Service \u00dcbersicht | LBS.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Die LBS ist die Bausparkasse der Sparkassen in Deutschland. Hier \u00fcber die Produkte der Landesbausparkasse informieren!",
        "id": 126076,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lbs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bausparkasse der Sparkassen | LBS.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GEBAUER Werbeagentur GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T21:08:23.202582+00:00",
        "description": "Offizielle Seite des Lions Club Korbach - Waldecker Land.",
        "id": 465814,
        "language": "de",
        "link": "https://korbach-waldecker-land.lc-cms.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lions Club Korbach - Waldecker Land",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:03:46.915627+00:00",
        "description": "Das Landesamt f\u00fcr Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Sachsen-Anhalt ist das Denkmalfachamt des Landes Sachsen-Anhalts mit Sitz in Halle (Saale).",
        "id": 465542,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lda-lsa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landesamt f\u00fcr Denkmalpflege und Arch\u00e4ologie Sachsen-Anhalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leadity.de/wp-content/uploads/2024/06/startseite-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-08T15:43:50+00:00",
        "description": "Gesetzeskonform und wissenschaftlich fundiert.",
        "id": 367502,
        "language": "de",
        "link": "https://leadity.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leadity.de/wp-content/uploads/2024/06/startseite-og.jpg",
        "title": "Die ESG & CSRD-Software f\u00fcr Nachhaltigkeit in Unternehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1999-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome!",
        "id": 22996,
        "language": "en",
        "link": "https://lead-server.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T07:30:31+00:00",
        "description": "Essays und Praxisberichte \u00fcber Scrum, Agile, Kanban und Change Management",
        "id": 230602,
        "language": "",
        "link": "https://www.lean-agility.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "On Lean and Agility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.leandus.de/wp-content/uploads/sites/3/appicon_leandus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-05T23:09:02.594875+00:00",
        "description": "Die Lean DUS ist eine kostenlose Abendveranstaltung von sipgate in D\u00fcsseldorf f\u00fcr alle, die mehr \u00fcber agile Unternehmenskultur erfahren m\u00f6chten.",
        "id": 411647,
        "language": "de",
        "link": "https://www.leandus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leandus.de/wp-content/uploads/sites/3/appicon_leandus.png",
        "title": "LeanDUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://learnist.de/wp-content/webpc-passthru.php?src=https://learnist.de/wp-content/uploads/2020/08/online-tutoring_960x.jpg&nocache=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Peronlig leksehjelp, hjemme eller p\u00e5 nett. Kun de beste l\u00e6rerne. 100% forn\u00f8yd eller pengene tilbake. Gratis kartlegging og pr\u00f8vetime.",
        "id": 105449,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://learnist.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://learnist.de/wp-content/webpc-passthru.php?src=https://learnist.de/wp-content/uploads/2020/08/online-tutoring_960x.jpg&nocache=1",
        "title": "Hjem - Learnist - Programmierkurs f\u00fcr Kinder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5f1fcef05973b440945e4b05/t/5f20000cf3e6fe302e76b10b/1614068747002/logo-kinderhilfe-deutschland-weltweit.jpg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Berichte & Fakten zu Kinderarmut, Kindergesundheit und Pr\u00e4vention f\u00fcr Kinder in Deutschland & weltweit \u00bb Mehr erfahren!",
        "id": 295290,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://blog.lebensbruecke.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5f1fcef05973b440945e4b05/t/5f20000cf3e6fe302e76b10b/1614068747002/logo-kinderhilfe-deutschland-weltweit.jpg?format=1500w",
        "title": "Kinderhilfe mit Herz \u2013 Wissen & Aufkl\u00e4rung mit Mehrwert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lebensmittel-forum.de/sites/default/files/OG-Logo_lebensmittelforum_VZ_0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T20:39:47+00:00",
        "description": "Herzlich willkommen in unserem Forum zu Ern\u00e4hrungsthemen!",
        "id": 336646,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lebensmittel-forum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lebensmittel-forum.de/sites/default/files/OG-Logo_lebensmittelforum_VZ_0.png",
        "title": "Startseite | Lebensmittel-Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:45.484855+00:00",
        "description": "Lebensmittelklarheit | Portal f\u00fcr mehr Durchblick",
        "id": 38060,
        "language": "de",
        "link": "https://lebensmittelklarheit.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.lebensmittelklarheit.de/themes/custom/lmk/favicon.ico",
        "title": "Lebensmittelklarheit | Portal f\u00fcr mehr Durchblick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T11:21:12+00:00",
        "description": "Homepage des deutschsprachigen Auftritts",
        "id": 407938,
        "language": "de",
        "link": "http://lebensmittelwarnung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meldungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:03:55.795683+00:00",
        "description": "Informationen zu Ausbildung und Studium f\u00fcr Lehrerinnen und Lehrer im Fach Eurythmie an Waldorfschulen. 200 freie Stellen in den kommenden Jahren!",
        "id": 465426,
        "language": "de",
        "link": "https://lebentanzen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LEBEN TANZEN | EURYTHMIE. BEWEGE DIE WELT.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Bei uns findest du kostenlose, alltagstaugliche Kochrezepte und Backrezepte mit Gelinggarantie, Tipps und K\u00fcchenwissen rund ums Kochen und Backen.",
        "id": 190221,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lecker.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LECKER \u2013 45.000 Profi-Rezepte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T09:03:31.782176+00:00",
        "description": "Ta strona jest na sprzeda\u017c! lecoqdor-berlin.de to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji o lecoqdor berlin. Tu znajdziesz tak\u017ce tematy zwi\u0105zane z kwestiami og\u00f3lnego zainteresowania. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!",
        "id": 569889,
        "language": "en",
        "link": "https://lecoqdor-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.sedoparking.com/templates/logos/sedo_logo.png",
        "title": "lecoqdor-berlin.de\u00a0-\u00a0Ta strona jest na sprzeda\u017c!\u00a0-\u00a0lecoqdor berlin Zasoby i informacje.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T15:36:36.508507+00:00",
        "description": "Mit unseren zahlreichen E-Learning Videokursen f\u00fcr Studium, Beruf & Freizeit \u00fcberall effizient & schnell online lernen. Jetzt Lecturio gratis testen & Ziele erreichen!",
        "id": 399349,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lecturio.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-cdn2.lecturio.de/main/images/home_hp_2014cw42/home_bg_1.jpg",
        "title": "E-Learning mit Lecturio - Jetzt flexibel online lernen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-28T15:53:24+00:00",
        "description": "Meldet Leerst\u00e4nde! Mit dem Leerstandsmelder k\u00f6nnen wir gemeinsam Informationen austauschen. Leerst\u00e4nde k\u00f6nnen auf der Leerstandskarte von allen NutzerInnen direkt und unkompliziert eingetragen werden.",
        "id": 176896,
        "language": "en",
        "link": "http://www.leerstandsmelder.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leerstandsmelder - F\u00fcr mehr Transparenz und neue M\u00f6glichkeitsr\u00e4ume in der Stadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T16:10:58.993985+00:00",
        "description": "legacies.now unterst\u00fctzt ambitionierte Philanthropen, ihre Spenden effektiv und effizient einzusetzen.",
        "id": 142058,
        "language": "de",
        "link": "https://legacies-now.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie geht wirksames Spenden?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T09:21:15.248420+00:00",
        "description": "Legale Anabolika bieten sichere M\u00f6glichkeiten zum schnellen Muskelaufbau ohne anabole Steroide. Mit nat\u00fcrlichen Inhaltsstoffen erreichen Sie optimale Resultate.",
        "id": 550115,
        "language": "de",
        "link": "https://legale-steroide.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://legale-steroide.de/favicon-32x32.png",
        "title": "Legale Anabolika zum Muskelaufbau: Nat\u00fcrliche Alternative zu anabolen Steroiden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://legaltechcolab.com/wp-content/uploads/2023/09/side-text-2-1-scaled.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T16:12:18+00:00",
        "description": "The Legal Tech Colab is the tech hub for the legal industry within Europe's premier start-up ecosystem.",
        "id": 327898,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.legal-tech-colab.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://legaltechcolab.com/wp-content/uploads/2023/09/side-text-2-1-scaled.webp",
        "title": "LTC \u2013 Legal Tech Colab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.legimi.de/icons/android-chrome-384x384.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Erhalten Sie dauerhaften Zugang zu 300000 E-Books und H\u00f6rb\u00fccher ab EUR 5,99 monatlich. Kostenlos ausprobieren!",
        "id": 106897,
        "language": "",
        "link": "https://legimi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legimi.de/icons/android-chrome-384x384.png",
        "title": "Legimi - E-Books lesen und H\u00f6rb\u00fccher h\u00f6ren - ohne Limit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.legoland.de/media/uicmlpqm/llh_juliaktion_2024_1920x767-hero.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T09:45:50.964865+00:00",
        "description": "Gro\u00dfartiges erwartet euch im Familien- und Freizeitpark LEGOLAND Deutschland in Bayern. Erlebt spannende Attraktionen und jede Menge LEGO Spa\u00df!",
        "id": 235479,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.legoland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legoland.de/media/uicmlpqm/llh_juliaktion_2024_1920x767-hero.jpg",
        "title": "LEGOLAND\u00ae Deutschland Resort - Freizeitpark & Familienurlaub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.legolanddiscoverycentre.com/media/ciplybfy/legodiscoveryduplotable-6copy.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T09:45:06.935367+00:00",
        "description": "Tauche ein in eine einmalige Entdeckungstour durch die gr\u00f6\u00dfte LEGO\u00ae-Box im buntesten Indoor Spielplatz der Welt",
        "id": 235463,
        "language": "de",
        "link": "https://www.legolanddiscoverycentre.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legolanddiscoverycentre.com/media/ciplybfy/legodiscoveryduplotable-6copy.jpg",
        "title": "LEGOLAND Discovery Centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LEG Th\u00fcringen",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Als 100-prozentige Tochter des Freistaates ist die \u2611\ufe0fLEG Th\u00fcringen \u2611\ufe0fkompetenter Partner f\u00fcr \u2611\ufe0f Wirtschaftsf\u00f6rderung und \u2611\ufe0f Immobilienmanagement.",
        "id": 531215,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://leg-thueringen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leg-thueringen.de/fileadmin/_processed_/b/6/csm_header_wot1_1920x800px_bdd96ffe62.jpg",
        "title": "LEG Th\u00fcringen | Wirtschaftsf\u00f6rderung und Immobilienmanagement f\u00fcr Th\u00fcringen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LEG Th\u00fcringen",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Als 100-prozentige Tochter des Freistaates ist die \u2611\ufe0fLEG Th\u00fcringen \u2611\ufe0fkompetenter Partner f\u00fcr \u2611\ufe0f Wirtschaftsf\u00f6rderung und \u2611\ufe0f Immobilienmanagement.",
        "id": 531214,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.leg-thueringen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leg-thueringen.de/fileadmin/_processed_/b/6/csm_header_wot1_1920x800px_bdd96ffe62.jpg",
        "title": "LEG Th\u00fcringen | Wirtschaftsf\u00f6rderung und Immobilienmanagement f\u00fcr Th\u00fcringen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:41:17.251408+00:00",
        "description": "B\u00fccher versandkostenfrei und ohne Mindestbestellwert kaufen. Fachliteratur schnell auf Rechnung geliefert. Fachbuchhandlung Lehmanns, online seit 1993",
        "id": 353847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lehmanns.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lehmanns.de: Fachb\u00fccher und eBooks versandkostenfrei bestellen - Lehmanns.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:16:24.286951+00:00",
        "description": "Medienportal und Erwerbungsl\u00f6sungen f\u00fcr die (Fach-)Medien-Beschaffung an Bibliotheken, Universit\u00e4ten, B\u00fcchereien und andere Institutionen.",
        "id": 538312,
        "language": "de",
        "link": "https://lehmannsbib.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erwerbsl\u00f6sungen f\u00fcr Medienbeschaffung in Bibliotheken | Lehmann Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T09:16:28.261606+00:00",
        "description": "Mit unseren Einkaufs-L\u00f6sungen f\u00fcr Kliniken, Unternehmen und Einrichtungen der \u00f6ffentlichen Hand unterst\u00fctzen wir Sie beim professionellen Erwerb von Fachmedien. Als einer der gr\u00f6\u00dfter Fachmedien-H\u00e4ndler sind wir weltweit vernetzt und beschaffen jeden Fachtitel zum best price - sprechen Sie uns an!",
        "id": 538313,
        "language": "de",
        "link": "https://lehmannspro.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lehmannspro.de/wp-content/uploads/wir-beschaffen-jeden-titel.jpg",
        "title": "Fachmedien f\u00fcr Kliniken, Unternehmen & Einrichtungen |\u00a0Lehmanns Pro lehmannspro.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:24:38.677766+00:00",
        "description": "oder aktiviere einen Stellenalarm im Karriereportal f\u00fcr den Schuldienst in MV.",
        "id": 537382,
        "language": "de",
        "link": "https://lehrer-in-mv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lehrer-in-mv.de/fileadmin/startseite/BiMi_1000px_2021.jpg",
        "title": "Finde deinen Traumjob auf Lehrer-in-MV.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:06:45.484468+00:00",
        "description": "20.000 qualit\u00e4tsgesicherte Unterrichtsmaterialien f\u00fcr Lehrer und Referendare: Stundenverlauf, Methodenvorschlag, Arbeitsbl\u00e4tter zum Download.",
        "id": 429329,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lehrer-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lehrer-Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T15:41:36.257805+00:00",
        "description": "Auf lo-Recht finden Schulen und Lehrkr\u00e4fte praxisnahe, schnell einsetzbare Infos, Materialien und Fallbeispiele zum Thema Schulrecht.",
        "id": 136501,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lo-recht.lehrer-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lo-recht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover more about Maileon, smart and scalable marketing automation software that helps you realise your marketing ambitions.",
        "id": 136497,
        "language": "en",
        "link": "https://news.lehrer-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maileon.com/app/uploads/2023/01/cropped-site-icon-maileon-32x32.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T15:41:31.997758+00:00",
        "description": "Das Themenportal Pubert\u00e4t begleitet Lehrkr\u00e4fte beim Unterricht zum Thema Pubert\u00e4t in den Sekundarstufen - mit Arbeitsbl\u00e4ttern, Unterrichtseinheiten, \u00dcbungen und Brosch\u00fcren.",
        "id": 136498,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://pubertaet.lehrer-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Themenportal Pubert\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:55:59.729923+00:00",
        "description": "Die Leibniz-Gemeinschaft ist eine der vier gro\u00dfen au\u00dferuniversit\u00e4ren Forschungseinrichtungen Deutschlands. Sie vereint 97 wissenschaftliche Institute.",
        "id": 37874,
        "language": "de",
        "link": "https://leibniz-gemeinschaft.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leibniz-gemeinschaft.de/typo3conf/ext/mkleibniz/Resources/Public/Images/favicon.ico",
        "title": "Leibniz-Gemeinschaft: Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T16:26:08.603665+00:00",
        "description": "Die Leibniz-Gemeinschaft ist eine der vier gro\u00dfen au\u00dferuniversit\u00e4ren Forschungseinrichtungen Deutschlands. Sie vereint 97 wissenschaftliche Institute.",
        "id": 591841,
        "language": "de",
        "link": "https://login.leibniz-gemeinschaft.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://login.leibniz-gemeinschaft.de/typo3conf/ext/mkleibniz/Resources/Public/Images/favicon.ico",
        "title": "Leibniz-Gemeinschaft: Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dr. Peter Wittmann",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:54:24.057329+00:00",
        "description": "Das IfL macht gesellschaftlichen Wandel sichtbar und stellt Wissen f\u00fcr nachhaltige und regional ausgewogene Entwicklungskonzepte bereit.",
        "id": 465771,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://leibniz-ifl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T15:07:05+00:00",
        "description": "Unser Auftrag: Artenvielfalt erforschen und erkl\u00e4ren. Lernen Sie unsere renommierten Forschungszentren und die eindrucksvollen Ausstellungen kennen.",
        "id": 289664,
        "language": "de",
        "link": "https://bonn.leibniz-lib.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museum Koenig Bonn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T07:29:04.128950+00:00",
        "description": null,
        "id": 590642,
        "language": "",
        "link": "https://idp.leibniz-liv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leibniz LIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:29:33.967620+00:00",
        "description": "Wie funktioniert Forschung und was hat sie mit unserem Alltag zu tun? Wir erz\u00e4hlen Wissenschaft neu. \u00bbleibniz\u00ab \u2013 das Wissenschaftsmagazin.",
        "id": 318442,
        "language": "de",
        "link": "http://www.leibniz-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leibniz-Magazin: Geschichten aus Wissenschaft und Gesellschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-02T11:21:15+00:00",
        "description": "\u201cOpen Science \u2013 understood as the opening up of research, research methods and infrastructure and results \u2013 is an integral part of implementing and securing good scientific practice in exchange with the scientific community and between science and the non-academic environment. Open practices promote transparency, accessibility, reproducibility and re-usability of scientific results and practices.\u201d \u2013",
        "id": 466030,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.leibniz-openscience.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leibniz-openscience.de/wp-content/uploads/2023/05/social.png",
        "title": "Leibniz Open Science | Leibniz Open Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T09:18:00.747248+00:00",
        "description": "leichtathletik.de ist das f\u00fchrende Leichtathletik-Portal im deutschsprachigen Raum mit News, Videos, Terminen, Ergebnissen und mehr rund um die deutsche Leichtathletik.",
        "id": 218542,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.leichtathletik.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "das Leichtathletik-Portal - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:17:16.411352+00:00",
        "description": "Die ganze Welt des Leichtbau - alle Werkstoffe, alle Branchen, Leichtbau an jedem Punkt der Werstsch\u00f6pfungskette - t\u00e4glich aktuelle Nachrichten",
        "id": 546842,
        "language": "de",
        "link": "https://www.leichtbauwelt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leichtbauwelt.de/wp-content/uploads/2021/02/cropped-earth-483978_blau-32x32.jpg",
        "title": "Leichtbauwelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:56:09.117555+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 537905,
        "language": "",
        "link": "http://piwik.leidenschaftgestaltet.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T22:46:24.640515+00:00",
        "description": "leifos GmbH - ILIAS Full-Service-Provider. Wir bieten Dienstleistungen rund um das open-source Lernmanagement ILIAS.\nImplementierung, Beratung, Anpassung und Anbindung an Drittsysteme, sowie bedarfsgerechte Schulungen und Support.",
        "id": 470743,
        "language": "en",
        "link": "https://www.leifos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ILIAS Beratung, Schulung, Entwicklung und Hosting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:40:47.409211+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten & Meldungen aus dem Leinetal, Niedersachsen und aus aller Welt: Von Politik \u00fcber Wirtschaft zu Kultur & Sport",
        "id": 319657,
        "language": "de",
        "link": "https://www.leinetal24.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktuelle Nachrichten aus dem Leinetal und der Welt | leinetal24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:09:38.344477+00:00",
        "description": "Das offizielle Internet-Portal f\u00fcr Leipziger B\u00fcrger, Touristen und Unternehmen. Ein Service der Stadt Leipzig.",
        "id": 284919,
        "language": "de",
        "link": "http://www.leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite leipzig.de - Stadt Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-01-28T12:32:41+00:00",
        "description": "Start - Leipziger KUBUS",
        "id": 95914,
        "language": "de",
        "link": "https://leipziger-kubus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start - Leipziger KUBUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T14:25:25+00:00",
        "description": "Leipziger Messe Seating Shop",
        "id": 465518,
        "language": "de",
        "link": "https://seating.leipziger-messe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leipziger Messe Seating",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:26:56.452293+00:00",
        "description": "Leipzig studieren! Das Portal zum Studienstart der Universit\u00e4t Leipzig",
        "id": 141095,
        "language": "de",
        "link": "https://www.leipzig-studieren.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Leipzig studieren!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.leistungen.de/wp-content/uploads/chess-4794265-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T15:46:48.384684+00:00",
        "description": "Startseite \u2022 beratergruppe:leistungen",
        "id": 289357,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://leistungen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leistungen.de/wp-content/uploads/chess-4794265-scaled.jpg",
        "title": "Startseite \u2022 beratergruppe:leistungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T01:05:46.045445+00:00",
        "description": "Das Event vermittelt Wissen f\u00fcr die Konstruktion von Leiterplatten nach dem Stand der heutigen Technik, gibt Einblicke in neue Technologien und Best Practices.",
        "id": 537968,
        "language": "de",
        "link": "https://www.leiterplattentag.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/f5ff24d5/dms3rep/multi/opt/14274_BAN_EP_Technotag_Leiterplatte_2023_CFP-6449e033-1920w.png",
        "title": "W\u00fcrzburg am 03.- 04. Juni 2025 | Jetzt Ticket sichern!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:33:20.287711+00:00",
        "description": "Wir erforschen das Wesen des Menschen seit 170 Jahren. Erst als R\u00f6misch-Germanisches Zentralmuseum, jetzt als Leibniz-Zentrum f\u00fcr Arch\u00e4ologie.",
        "id": 537432,
        "language": "de",
        "link": "https://www.leiza.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LEIZA: Leibniz-Zentrum f\u00fcr Arch\u00e4ologie (LEIZA)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T12:40:19.248870+00:00",
        "description": "Lennart is a product-focused full stack engineer with years of experience in building large-scale projects and shipping high-quality work to millions of users. Adept at building delightful, inclusive, and well-documented solutions to customers' needs.",
        "id": 443629,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lekoarts.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://www.lekoarts.de/social/default-og-image.png?v=1",
        "title": "Lennart J\u00f6rgens - Software Engineer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T20:15:27.795760+00:00",
        "description": "Lemke Software: Mac Fotobearbeitung, Mac Diashow, Mac Grafikprogramm, Mac Bildbetrachter",
        "id": 65745,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lemkesoft.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lemke Software: Mac Fotobearbeitung, Mac Diashow, Mac Grafikprogramm, Mac Bildbetrachter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-30T17:52:10+00:00",
        "description": "A platform independent game engine for Lemmings in Java",
        "id": 90660,
        "language": "",
        "link": "http://lemmini.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "video game engine"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lemmini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lemon-aid.de/wp-content/themes/lemonaid12/images/fb-sharing.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Lemonaid macht Limonade, wie sie sein sollte. Aus frischem Saft, biologischem Anbau und fairem Handel. So weit, so lecker.",
        "id": 169839,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lemon-aid.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lemon-aid.de/wp-content/themes/lemonaid12/images/fb-sharing.jpg",
        "title": "LemonaidLemonaid: Bio-Limonade mit Zutaten aus fairem Handel.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lenaschramm.de/media/site/505f682999-1698511287/1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:03:35.865926+00:00",
        "description": "Lena Schramm is a Painter from Germany, lives and works in Berlin.",
        "id": 282160,
        "language": "DE",
        "link": "https://lenaschramm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lenaschramm.de/media/site/505f682999-1698511287/1.png",
        "title": "Lena Schramm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T08:34:58+00:00",
        "description": "Lena's Fieldnotes -\u00a0Lena's Fieldnotes",
        "id": 111548,
        "language": "en",
        "link": "https://lenas-fieldnotes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lena's Fieldnotes -\u00a0Lena's Fieldnotes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T20:19:15.850456+00:00",
        "description": "Entdecken Sie eine einzigartige Kunstsammlung und wechselnde Ausstellungen in M\u00fcnchen \u2013 von der Kunst des 19. Jahrhunderts \u00fcber den Blauen Reiter bis zur Gegenwart.",
        "id": 517149,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lenbachhaus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lenbachhaus.de/fileadmin/_processed_/a/4/csm_G_12556_Jawlensky_Spanierin_Lenbachhaus_1200_35a8d26839.jpg",
        "title": "St\u00e4dtische Galerie im Lenbachhaus und Kunstbau M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dipl.-Des. Markus Ceh, Christopher Knapp, Eyerock.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:42:59.725686+00:00",
        "description": "Bewegungssensorik und integrierte Antriebstechnik, passend f\u00fcr Ihre Applikation. Jetzt Kontakt aufnehmen!",
        "id": 469692,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lenord.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite: Lenord+Bauer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:29:47.386569+00:00",
        "description": "Wir vernetzen die Menschen in der Region \u2013 digital und auf Papier. Lernen Sie unser Unternehmen, unsere Produkte und Jobs kennen.",
        "id": 530808,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lensingmedia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lensingmedia.de/wp-content/uploads/2023/01/lensingm-150-wibi.jpeg",
        "title": "Lensing Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T16:50:13.848105+00:00",
        "description": "Bestellen Sie Kontaktlinsen + Zubeh&ouml;r bei Lenstore. Wir versenden 93,6% der Bestellungen noch am selben Tag und bieten einen hervorragenden Service. Bei uns gibt es alle f&uuml;hrenden Kontaktlinsenmarken und schon ab 69&euro; erhalten Sie kostenlosen Versand. Au&szlig;erdem: Kauf auf Rechnung und Expresslieferung.",
        "id": 556269,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lenstore.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lenstore.de/favicon.ico",
        "title": "Kontaktlinsen | Schnelle Lieferung von Lenstore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-13T14:01:00+00:00",
        "description": "NATURE ist ein ehrlicher Allrounder unter den Contao Themes im nat\u00fcrlich-schlichten Look, welcher auf Basis von Contao 4.x und des Bulma CSS Framework f\u00fcr Webseiten aller Art entwickelt wurde.",
        "id": 94237,
        "language": "de",
        "link": "https://ws-gg.lernnetz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start - Waldschule Gro\u00df Gr\u00f6nau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lernsoftware-filius.de/.cm4all/uproc.php/0/filius128.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:29:58.523202+00:00",
        "description": "Filius - Startseite",
        "id": 79394,
        "language": "",
        "link": "https://lernsoftware-filius.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lernsoftware-filius.de/.cm4all/uproc.php/0/filius128.png",
        "title": "Filius - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:24:29.441048+00:00",
        "description": "Das LesArt.Festival ist das Literaturfestival in Dortmund, das seit dem Jahre 2000 literarische Werke sowohl von bekannten Autor*innen als auch des literarischen Nachwuchses vorstellt.",
        "id": 479077,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lesart-literaturfestival.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LesArt. - LesArt.Ruhr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:41:45.551847+00:00",
        "description": "Der bibliamphibische Buchblog.",
        "id": 537762,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.leselurch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leselurch.de - Der bibliamphibische Buchblog.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:46:39.349960+00:00",
        "description": "Druckfrisch erschienen!",
        "id": 566101,
        "language": "de-de",
        "link": "https://leserreisen-bayern.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:22:34.389539+00:00",
        "description": "Im Lesershop24.de erhalten Sie die Zeitungen und Zeitschriften von Axel Springer im Abo. Bestellen Sie gleich Ihr Abonnement direkt und sicher beim Verlag.",
        "id": 319211,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lesershop24.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lesershop24 \u2013 der offizielle Abo-Shop von Axel Springer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T22:29:55.116460+00:00",
        "description": "Es ist heutzutage manchmal nur noch schwer vorstellbar, dass es einmal eine Zeit gegeben hat, in der es noch keine Modeblogs gab. In der Frauen in ganz Deutschland sehns\u00fcchtig auf die Ver\u00f6ffentlichung der n\u00e4chsten Vogue, Harper`s Bazaar, InStyle oder Elle warten mussten, um zu erfahren, was sich in der Welt der Mode seit der letzten [\u2026]",
        "id": 457968,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.lesmads.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.youngfashionstore.de/wp-content/uploads/2018/03/LesMads.jpg",
        "title": "LesMads - Das ist die Story des einst gr\u00f6\u00dften deutschen Mode Blogs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.leuchtenmarkt.de/media/unknown/9a/36/47/leuchtenmarkt.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:33:41.579822+00:00",
        "description": "Der Leuchtenmarkt ist Ihr Partner f\u00fcr \u2713 LED Einbaustrahler \u2713 LED Einbaustrahler Sets \u2713 LED Leuchtmittel \u2713 Top Qualit\u00e4t zu Top Preisen \u2600",
        "id": 398362,
        "language": "de",
        "link": "https://www.leuchtenmarkt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leuchtenmarkt.de/media/unknown/9a/36/47/leuchtenmarkt.svg",
        "title": "Leuchtenmarkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:24:27.868560+00:00",
        "description": "Qualit\u00e4t von Leuchtturm1917 | Das im Jahr 1917 gegr\u00fcndete\r\nTraditionsunternehmen produziert edle Schreibwaren und hat eine innovative\r\nProduktpalette.",
        "id": 165722,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.leuchtturm1917.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LEUCHTTURM1917",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Der Kunstraum der Leuphana Universit\u00e4t L\u00fcneburg ist ein Projektraum f\u00fcr Ausstellungen, Vortr\u00e4ge, Workshops, Symposien, Filmvorf\u00fchrungen und Performances. Er er\u00f6ffnet Studierenden die M\u00f6glichkeit, zusammen mit K\u00fcnstler*innen und Kurator*innen Ausstellungen zu erarbeiten, k\u00fcnstlerische Denkprozesse kennen zu lernen und sich mit aktuellen Fragen der Gegenwartskunst zu befassen.",
        "id": 282227,
        "language": "en",
        "link": "https://kunstraum.leuphana.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:46:41.961301+00:00",
        "description": "Herzlich Willkommen!",
        "id": 318824,
        "language": "en",
        "link": "https://warnke.web.leuphana.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herzlich Willkommen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:09:08.160898+00:00",
        "description": "Innovative Universit\u00e4t, innovative Forschung, innovatives Studium: Die Welt macht nicht Halt an F\u00e4chergrenzen. Leuphana-Studierende auch nicht.",
        "id": 258904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.leuphana.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:29:54.464169+00:00",
        "description": "Dies ist das offizielle Internetportal der Stadt Leverkusen. Unter wwww.leverkusen.de bietet die Stadt Informationen aus Verwaltung, Stadtleben, Kultur, Sport und Wirtschaft.",
        "id": 531120,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.leverkusen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leverkusen.de/openGraph-200x200.png",
        "title": "lebendig engagiert vielf\u00e4ltig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-06T19:14:01+00:00",
        "description": "Dein Themenmagazin",
        "id": 231661,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.lexicanum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dein Themenmagazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:27:46.259980+00:00",
        "description": "Luxuri\u00f6ser Komfort, beeindruckende Leistung, wegweisende Hybridtechnologie. W\u00e4hlen Sie noch heute Ihren Lexus, um die Zukunft der Mobilit\u00e4t zu erleben.",
        "id": 584246,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lexus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lexus.de/etc.clientlibs/dxp-frontend-core/clientlibs/clientlib-lexus/resources/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Lexus Premium-Fahrzeuge und Hybrid-Fahrzeuge | Lexus DE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:37:46.450380+00:00",
        "description": "Lexware bietet Software f\u00fcr Finanzen & Buchhaltung. \u2705 \u00dcber 1 Mio. Kunden \u2705 PC-Programme und Online-L\u00f6sungen \u2705 Einfach machen mit Lexware!",
        "id": 308693,
        "language": "de",
        "link": "https://lexware.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Software von Lexware",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T18:58:59.044545+00:00",
        "description": "Fachzeitschriften, -konferenzen und -seminare: Der Lexxion Verlag ist der unabh\u00e4ngige und zweisprachige Fachverlag Europas!",
        "id": 426628,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.lexxion.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachzeitschriften, Konferenzen und Seminare \u2013 Lexxion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:43:05.188955+00:00",
        "description": "Beim Thema F\u00f6rderung ist das LFI M-V ist der zentrale F\u00f6rderdienstleister des Landes M-V.",
        "id": 530003,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lfi-mv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lfi-mv.de/export/sites/lfi/_conf/system/pix/lfi-logo-social-media.png",
        "title": "Landesf\u00f6rderinstitut Mecklenburg-Vorpommern (LFI M-V)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T08:24:03.528396+00:00",
        "description": "imaginations of a future past",
        "id": 498461,
        "language": "",
        "link": "http://lfsaw.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "imaginations of a future past",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:17:12.796431+00:00",
        "description": "Startseite: LGNU",
        "id": 93432,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://lgnu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite: LGNU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Gesamtstrategie 2030 der Hochschule.digital Niedersachsen ver\u00f6ffentlich\nAusgehend von den Herausforderungen und Gestaltungschancen der digitalen\u2026\n\r\n           \u00bb Mehr",
        "id": 309787,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lhk-niedersachsen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LHK Niedersachsen: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": 0,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T08:41:46+00:00",
        "description": "Open Source ist Freiheit. Ich berate Sie.",
        "id": 462783,
        "language": "de",
        "link": "https://libcom.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "file sharing",
            "rtlsync"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libre Communications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-29T07:50:05+00:00",
        "description": "libquantum - Simulation of quantum mechanics",
        "id": 98408,
        "language": "",
        "link": "http://libquantum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "libquantum - Simulation of quantum mechanics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:47:50.895186+00:00",
        "description": "LIBRANET.de | Home",
        "id": 57504,
        "language": "",
        "link": "https://libranet.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIBRANET.de | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nc.libranet.de/core/img/favicon-touch.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T14:00:14.179272+00:00",
        "description": "a safe home for your data",
        "id": 162806,
        "language": "en",
        "link": "https://nc.libranet.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nc.libranet.de/core/img/favicon-touch.png",
        "title": "LIBRANET.de cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:29:06.991417+00:00",
        "description": "LibraryThing catalogs yours books online, easily, quickly and for free.",
        "id": 57315,
        "language": "ger",
        "link": "https://www.librarything.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LibraryThing | Katalogisiere deine B\u00fccher online | LibraryThing auf Deutsch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T23:39:45.403661+00:00",
        "description": "Fanseite f\u00fcr deutschsprachige Warhammer 40k Romane.",
        "id": 146160,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.librum-40k.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 5,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warhammer 40k Romane",
        "vote": 5
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a.storyblok.com/f/278372/1024x576/02573efe3d/stage-mobile-1024x576px-home-vision.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T19:08:51.808538+00:00",
        "description": "\u00d6koStrom & \u00d6koGas von LichtBlick \u2705 T\u00dcV-gepr\u00fcft und zertifiziert \u2705 Stromanbieter seit mehr als 25 Jahren \u2705 Jetzt zu \u00d6koStrom wechseln & CO\u2082 sparen!",
        "id": 407607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lichtblick.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/278372/1024x576/02573efe3d/stage-mobile-1024x576px-home-vision.jpg",
        "title": "LichtBlick: Euer Stromanbieter mit 100 % \u00d6koStrom | LichtBlick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:03:58.368971+00:00",
        "description": "Webdesign Agentur aus Flensburg \u2693\ufe0e Spezialist f\u00fcr Typo3-Programmierung \u2713 SEO \u2713 Google Ads \u2713 und Online Marketing \u2713 Wir bieten alles aus einer Hand.",
        "id": 465428,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.lichtflut-medien.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webdesign Flensburg - Agentur f\u00fcr Webdesign und SEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-05-21T01:49:43+00:00",
        "description": "@Front Page",
        "id": 530582,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lichthof-theater.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lichthof-theater.de/wp-content/uploads/2020/10/favicon.ico",
        "title": "@Front Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:50:35+00:00",
        "description": "LidiceHaus - Jugendbildungsst\u00e4tte der politischen Jugendbildung in Bremen: Home | lidicehaus Website",
        "id": 378713,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lidicehaus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LidiceHaus - Jugendbildungsst\u00e4tte der politischen Jugendbildung in Bremen: Home | lidicehaus Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:02:05.515405+00:00",
        "description": "Top-Qualit\u00e4t zum g\u00fcnstigen Preis \u00bb Tolle Filial-Angebote \u2713 Gro\u00dfes Dauersortiment im Onlineshop \u2713 K\u00fcche \u2713 Baumarkt \u2713 Schlafen \u25ba Jetzt sparen!",
        "id": 185036,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lidl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIDL lohnt sich \u00bb Top-Angebote im Onlineshop & in der Filiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T16:42:24.398433+00:00",
        "description": "GreenCycle ist ein Entsorgungsunternehmen der Schwarz Gruppe und Ideenschmiede f\u00fcr Wertstoff- und Energiemanagement, Umweltinnovationen und Logistikl\u00f6sungen.",
        "id": 121054,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://lidl-bike.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lidlup.gr/wp-content/uploads/2021/09/lidlup-home.png",
        "title": "Homepage - GreenCycle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T11:27:13+00:00",
        "description": "Domain Details Page",
        "id": 282166,
        "language": "",
        "link": "http://checkitout.liebermannkiepe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domain Details Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "liebermannkiepe.de is available for purchase - Sedo.com",
        "id": 94962,
        "language": "en-US",
        "link": "https://liebermannkiepe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "liebermannkiepe.de is available for purchase - Sedo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "liebermannkiepe.de is available for purchase - Sedo.com",
        "id": 282150,
        "language": "en-US",
        "link": "http://urbanekuensteruhr1.liebermannkiepe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "liebermannkiepe.de is available for purchase - Sedo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cursorfont.liebermannkiepereddemann.de/img/preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-23T13:23:35+00:00",
        "description": "Cursor.otf beta is a font by Lieberman Kiepe Reddemann that allows you to use the MacOS system cursors as a font in your favourite desktop publishing program to imply interaction or events in website sketches.",
        "id": 282143,
        "language": "",
        "link": "http://cursorfont.liebermannkiepereddemann.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cursorfont.liebermannkiepereddemann.de/img/preview.png",
        "title": "Cursor.otf beat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:59:59.803317+00:00",
        "description": "Liebermann Kiepe Reddemann is a multidisciplinary design studio with a focus on digital technology. We are mainly working in the fields of culture and education, with the aim to create unconventional experiences for the contemporary media.",
        "id": 282091,
        "language": "de",
        "link": "https://liebermannkiepereddemann.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liebermann Kiepe Reddemann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://timeshaschanged.liebermannkiepereddemann.de/img/preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T17:07:15+00:00",
        "description": "Times New Arial is a variable font concept from Liebermann Kiepe Reddemann produced by Elias Hanzer.",
        "id": 282184,
        "language": "de",
        "link": "https://timeshaschanged.liebermannkiepereddemann.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://timeshaschanged.liebermannkiepereddemann.de/img/preview.png",
        "title": "Times New Arial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://timesnewarial.liebermannkiepereddemann.de/img/preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-05-11T13:08:57+00:00",
        "description": "Times New Arial is a variable font concept form Liebermann Kiepe Reddemann produced by Elias Hanzer.",
        "id": 282128,
        "language": "de",
        "link": "https://timesnewarial.liebermannkiepereddemann.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://timesnewarial.liebermannkiepereddemann.de/img/preview.png",
        "title": "Times New Arial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liebesleben.de/typo3temp/assets/images/_32927e9023__b4c9cdbb08_csm_liebesleben-logo_9a8a40c477_d08783cdbb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:28:23.285672+00:00",
        "description": "LIEBESLEBEN informiert \u00fcber HIV und andere sexuell \u00fcbertragbare Infektionen (STI). Hier erf\u00e4hrst du alles, was du \u00fcber Kondome, Schutz und Behandlung wissen musst.",
        "id": 303065,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.liebesleben.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liebesleben.de/typo3temp/assets/images/_32927e9023__b4c9cdbb08_csm_liebesleben-logo_9a8a40c477_d08783cdbb.png",
        "title": "LIEBESLEBEN. Es ist deins. Sch\u00fctze es.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T19:05:36.370275+00:00",
        "description": "Helbing mein Lieblingsb\u00e4cker \u00bb Ofenfrisches Brot, Br\u00f6tchen, Feingeb\u00e4ck & Konditorei \u2713 Die Traditions-B\u00e4ckerei seit 1912. \u2713\u2713 Regional. Nat\u00fcrlich. Frisch.",
        "id": 407565,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lieblingsbaecker.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Helbing mein Lieblingsb\u00e4cker \u2022 Die Traditions-B\u00e4ckerei seit 1912",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-01T10:10:40+00:00",
        "description": "Die Liederbestenliste gibt es seit Oktober 1983. Bis 2003 angesiedelt beim SWF bzw. SWR, wird sie seitdem vom Deutschsprachige Musik e.V. getragen. Diese Hitparade der besonderen Art ist das Ergebnis der monatlichen Wertung einer Jury von ExpertInnen aus Deutschland, \u00d6sterreich, Belgien und der Schweiz.",
        "id": 334267,
        "language": "de",
        "link": "http://www.liederbestenliste.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Liederbestenliste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Stories und PR-Publikationen verbreiten. Erfolgreiche PR-Arbeit mit Deutschlands f\u00fchrendem PR-Service f\u00fcr Technologie-Themen.",
        "id": 169791,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lifepr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lifePR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Hochwertige Gewinne \u2713 Unbezahlbare Events \u2713 Exklusive Shopping-Rabatte von Top-Marken \u2713 spannende Zusatzartikel in Ihrer Abo Vorteilswelt!",
        "id": 320137,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lifestyle-vip.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Meine Abo Vorteilswelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": " Marcus Noack, Romek Vogel",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:48:47.815699+00:00",
        "description": "Auf LifeVERDE entdeckst Du nachhaltige Produkte & Dienstleistungen von nachhaltigen Unternehmen. Im MAGAZIN kannst du dich informieren und inspirieren lassen.",
        "id": 521430,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lifeverde.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lifeverde.de/img/facebook_lifeverde.jpg",
        "title": "Nachhaltige Unternehmen & Produkte finden - f\u00fcr B2C und B2B!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T15:46:35.639433+00:00",
        "description": "Kaufen Sie jetzt diese Domain",
        "id": 289349,
        "language": "",
        "link": "https://www.ligento.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ligento.de jetzt kaufen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.lightspeedhq.de/de/b5091998-lightspeed-preview-2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Lightspeed ist die ganzheitliche Kassensystem- und Bezahlplattform, die ambitionierte Unternehmer in \u00fcber 100 L\u00e4ndern voranbringt.",
        "id": 340232,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.lightspeedhq.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.lightspeedhq.de/de/b5091998-lightspeed-preview-2024.png",
        "title": "Die f\u00fchrende Kassensystem- und Bezahlplattform - Lightspeed Commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T13:21:21.242426+00:00",
        "description": "LIGNA is the world's leading trade fair for woodworking and wood processing plant, machinery and tools. Next show: 26 - 30 May 2025 , Hannover.",
        "id": 596696,
        "language": "EN",
        "link": "https://www.ligna.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ligna.de/files/files/assets/v5.8.3/assets/static/ligna/meta/favicon-ligna.ico",
        "title": "LIGNA - Linking people, driving innovation.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ligneclaire.de/assets/images/lc1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Blog von Dirk Hesse",
        "id": 170100,
        "language": "de",
        "link": "https://ligneclaire.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ligneclaire.de/assets/images/lc1200x630.png",
        "title": "Ligne Claire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:14:10.334494+00:00",
        "description": "LiHAS - Linux Haus Stuttgart",
        "id": 256933,
        "language": "en",
        "link": "http://lihas.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LiHAS - Linux Haus Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://website-24ut6yy5n-johannesstrueber.vercel.app/img/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:25:05.897668+00:00",
        "description": "Fullstack web developer and former graphic design graduate. Based in Kassel, Germany.  I tend to mix the media's typical practices with cutting-edge digital processing techniques.",
        "id": 281618,
        "language": "en",
        "link": "http://l-i-l.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://website-24ut6yy5n-johannesstrueber.vercel.app/img/share.png",
        "title": "Johannes Str\u00fcber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lille-oe.de/2022/lille-oe-in-eko.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:11:10.181831+00:00",
        "description": "Lille \u00d8 is our cruising sailboat, a 1979 Amigo 40. A Swedish-built boat with a Danish name, a Finnish crew, and sailing under the German flag. Follow our adventures as we explore the coasts of the Baltic Sea and beyond!",
        "id": 77953,
        "language": "en",
        "link": "https://lille-oe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lille-oe.de/2022/lille-oe-in-eko.jpg",
        "title": "Latest logs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:17:46.086286+00:00",
        "description": "Hier entsteht eine neue kostenlose Homepage | lima-city: Gratis werbefreier Webspace",
        "id": 381540,
        "language": "",
        "link": "https://klausronny1.lima-city.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hier entsteht eine neue kostenlose Homepage | lima-city: Gratis werbefreier Webspace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:35:16.975985+00:00",
        "description": "lima-city bietet bezahltes und kostenloses Webhosting mit viel Webspace und g\u00fcnstigen Domains an. Unsere g\u00fcnstigen und hochperformanten Cloud-Server mit flexibler Abrechnung sind einfach und schnell zu benutzen.",
        "id": 300490,
        "language": "de",
        "link": "https://lima-city.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webhosting, Domains und Cloud von lima-city",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:38:59.745853+00:00",
        "description": "Coming Coon. AnaAds.",
        "id": 319318,
        "language": "",
        "link": "https://webfreclan.lima-city.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coming Soon - AnaAds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:18:20.091201+00:00",
        "description": "Auf dieser Seite befindet sich der Eingang zur Homepage von G\u00fcnther Wettengl. Das Vorwort enth\u00e4lt eine unwiderrufliche Vereinbarung sowie einen Hinweis vom Landgericht Hamburg",
        "id": 381554,
        "language": "",
        "link": "https://wetti-wetti.lima-city.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vorwort,Wetti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:32:12.378655+00:00",
        "description": "LINAK \u2013 der f\u00fchrende Hersteller von fortschrittlichen elektrischen Linearantriebssystemen und L\u00f6sungen f\u00fcr Krankenh\u00e4user, B\u00fcros, private Haushalte, die Landwirtschaft und die Fertigungsindustrie.",
        "id": 370851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.linak.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LINAK \u2013 Elektrische Linearantriebssysteme, die f\u00fcr Bewegung sorgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T13:08:56.968965+00:00",
        "description": "Social Intranet und Unternehmenswiki in einem? Mit Linchpin & Confluence m\u00f6glich! Entdecke unser v\u00f6llig personalisierbares Social Intranet.",
        "id": 551231,
        "language": "de",
        "link": "https://linchpin-intranet.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://linchpin-intranet.de/wp-content/uploads/2021/05/Linchpin_32px_FavIcon.png",
        "title": "Linchpin - Das Social Intranet mit Wiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T05:55:41+00:00",
        "description": "Chatbot",
        "id": 126077,
        "language": "de",
        "link": "https://sparkasse.linda-chatbot.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chatbot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:36:48.635132+00:00",
        "description": "Willkommen in Lindau im Bodensee! Planen Sie hier Ihren Urlaub: passende Unterkunft finden, Ausflugsziele und Sehensw\u00fcrdigkeiten entdecken.",
        "id": 531169,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.lindau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lindau.de/content/uploads/2019/02/Luftaufnahme_Insel-Nordost_Hari-Pulko-1.jpg",
        "title": "Lindau im Bodensee \ud83e\udde1 Urlaub auf der Bodenseeinsel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T08:57:25.337187+00:00",
        "description": "Gasflaschen im Linde Gas Webshop online kaufen \u2713 Schwei\u00dfgase, Schneidgase und medizinische Gase in verschiedenen Beh\u00e4ltergr\u00f6\u00dfen \u2713 Jetzt bestellen",
        "id": 60348,
        "language": "de",
        "link": "https://linde.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technische Gase von Linde Gas online kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T20:49:48.875207+00:00",
        "description": "Gasflaschen im Linde Gas Webshop online kaufen \u2713 Schwei\u00dfgase, Schneidgase und medizinische Gase in verschiedenen Beh\u00e4ltergr\u00f6\u00dfen \u2713 Jetzt bestellen",
        "id": 171560,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.linde-gas.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technische Gase von Linde Gas online kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T20:49:43.001910+00:00",
        "description": "Gasflaschen im Linde Gas Webshop online kaufen \u2713 Schwei\u00dfgase, Schneidgase und medizinische Gase in verschiedenen Beh\u00e4ltergr\u00f6\u00dfen \u2713 Jetzt bestellen",
        "id": 171558,
        "language": "de",
        "link": "https://www.linde-gas.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technische Gase von Linde Gas online kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:08:11.097573+00:00",
        "description": "Kommende Veranstaltungen        \r\n\r\nNEWS     \r\nHINWEISE     \r\nDenn Vielfalt tut gut  \r\nUnvergessliche Live-Konzerte auf gro\u00dfer B\u00fchne, F\u00f6rderung von Nachwuchsbands und Weiterbildung f\u00fcr Musikprofis, l\u00e4ssiges Abrollen auf Potsdams traditionsreichstem",
        "id": 531355,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lindenpark.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lindenpark.de/wp-content/uploads/2021/10/Lindenpark_Logo_200.png",
        "title": "Lindenpark Potsdam \u2013 Vielfalt tut gut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T16:59:51.307709+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die Welt der Schokolade mit Lindt & Spr\u00fcngli: finden Sie unser gesamtes Schokoladensortiment, exklusive Angebote, Neuigkeiten und Rezepte.",
        "id": 483137,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lindt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lindt.de/media/bss/logo/",
        "title": "Lindt Chocolade erleben | Lindt Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T08:22:33.542504+00:00",
        "description": "Plastikfiguren 1/72, linear-a Figuren, linear-b Figuren, RedBox, Airfix, Mars, Orion, H\u00e4t, Emhar, Pegasus, Caesar, Atlantic, Nexus, Dark Alliance, Imex, Italeri, Lucky Toys, MiniArt, Phersu Miniatures, Strelets, Waterloo, Ultima Ratio, Zvezda,",
        "id": 504864,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.linear-a.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Figuren 1/72",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.linexo.de/sites/default/files/media-images/lxo_homepage-2014x1007px_70pro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T21:32:21.415780+00:00",
        "description": "linexo Komplettschutz f\u00fcr dein E-Bike oder Fahrrad \u2713 Umfangreiche Kauf-, Reparatur- und Verwertungstipps \u2713 Alle Infos findest du hier!",
        "id": 320106,
        "language": "de",
        "link": "https://www.linexo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linexo.de/sites/default/files/media-images/lxo_homepage-2014x1007px_70pro.jpg",
        "title": "linexo I Bewusst anders unterwegs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-04-14T15:11:32+00:00",
        "description": "Linguatec Sprachtechnologien ist der Experte f\u00fcr Text-to-Speech (TTS), Spracherkennung und \u00dcbersetzung. Testen Sie online die neuen per KI optimierten Voice Reader Stimmen.",
        "id": 465256,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.linguatec.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linguatec.de/wp-content/uploads/2015/05/linguatec.png",
        "title": "Linguatec - Text-to-Speech und Spracherkennung von Experten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T22:41:03.363323+00:00",
        "description": "Englisch-W\u00f6rterbuch und Suche in weltweit einer Millarde \u00dcbersetzungen. Sprachen: Englisch, Franz\u00f6sisch, Spanisch, Portugiesisch, Deutsch",
        "id": 453257,
        "language": "",
        "link": "https://www.linguee.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linguee | Deutsch-Englisch W\u00f6rterbuch (und weitere Sprachen)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pmbs.links2linux.de/assets/obs-logo_meta-e47acefd69be3171798d13ea6f3052d4e63a4c238ed8a2f97447f2392459bcef.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Packman Build Service PMBS",
        "id": 246974,
        "language": "en",
        "link": "https://pmbs.links2linux.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pmbs.links2linux.de/assets/obs-logo_meta-e47acefd69be3171798d13ea6f3052d4e63a4c238ed8a2f97447f2392459bcef.png",
        "title": "Packman Build Service PMBS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon.bv.linksjugend-solid.de/system/site_uploads/files/000/000/010/@1x/c99117e4ee64424d.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T17:14:13.654272+00:00",
        "description": "Mastodon-Server f\u00fcr Menschen aus dem Umfeld der Linksjugend ['solid]",
        "id": 178355,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.bv.linksjugend-solid.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodon.bv.linksjugend-solid.de/system/site_uploads/files/000/000/010/@1x/c99117e4ee64424d.png",
        "title": "Linksjugend ['solid] Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T07:53:23.577680+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 125888,
        "language": "de",
        "link": "https://www.linotp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Linteresse - was ich so erlebe, was ich denke, was mich besch\u00e4ftigt und was erz\u00e4hlenswert ist. Nur echt mit der Liu-Kuh.",
        "id": 230584,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://linteresse.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start - linteresse.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T06:59:47+00:00",
        "description": "Linus Zoll",
        "id": 162168,
        "language": "en-US",
        "link": "https://linuszoll.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linus Zoll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://linutronix.de/bilder/headbilder/0-1-1-Auto.jpg?m=1674652226",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Linutronix is Linux for Industry",
        "id": 421848,
        "language": "de",
        "link": "https://linutronix.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://linutronix.de/bilder/headbilder/0-1-1-Auto.jpg?m=1674652226",
        "title": "Linutronix Linux for Industry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T23:39:43+00:00",
        "description": "Freiburger Linux User Group",
        "id": 255631,
        "language": "de",
        "link": "http://www.freiburg.linux.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freiburger Linux User Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2007-07-31T17:37:33+00:00",
        "description": "Linux-Call-Router",
        "id": 253137,
        "language": "",
        "link": "http://linux-call-router.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linux-Call-Router",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:50:53.861352+00:00",
        "description": "Linux Community Stellenmarkt - Aktuelle Stellenangebote",
        "id": 141877,
        "language": "de",
        "link": "https://jobs.linux-community.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linux Community - Stellenmarkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.linux-community.de/wp-content/uploads/2020/01/linux-community-logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T13:42:44.085107+00:00",
        "description": "\u00bb Direkt zu den News springen  \r\nWeiter im Archiv \u00bb",
        "id": 52000,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.linux-community.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linux-community.de/wp-content/uploads/2024/09/linux-community-logo-2.svg",
        "title": "Home - LinuxCommunity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.linuxhotel.de/wp-content/uploads/2019/09/linuxhotel-header-hotel.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-01T11:24:33+00:00",
        "description": "Training bei den Open-Source\u2019lern",
        "id": 85473,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://linuxhotel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linuxhotel.de/wp-content/uploads/2019/09/linuxhotel-header-hotel.jpg",
        "title": "Startpage - Linuxhotel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.linuxhotel.de/wp-content/uploads/2019/09/linuxhotel-header-hotel.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-01T11:24:33+00:00",
        "description": "Training bei den Open-Source\u2019lern",
        "id": 254874,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://shop.linuxhotel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linuxhotel.de/wp-content/uploads/2019/09/linuxhotel-header-hotel.jpg",
        "title": "Startpage - Linuxhotel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wp.linuxhotel.de/wp-content/uploads/2019/09/linuxhotel-header-hotel.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T17:20:36.642530+00:00",
        "description": "Das Linuxhotel ist eine andere Welt, ohne die sonst \u00fcbliche Schulungsatmosph\u00e4re:",
        "id": 254875,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wp.linuxhotel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp.linuxhotel.de/wp-content/uploads/2019/09/linuxhotel-header-hotel.jpg",
        "title": "Startseite - Linuxhotel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T19:51:35.911583+00:00",
        "description": "Linux Magazin Stellenmarkt - Aktuelle Stellenangebote",
        "id": 412296,
        "language": "de",
        "link": "https://jobs.linux-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linux Magazin - Stellenmarkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.linux-magazin.de/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/afd22bac1827dd80.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T19:51:19.207380+00:00",
        "description": "Mastodon-Instanz des Linux-Magazins\r\nf\u00fcr Mitarbeiter des Linux-Magazins",
        "id": 412295,
        "language": "en",
        "link": "https://social.linux-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.linux-magazin.de/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/afd22bac1827dd80.png",
        "title": "social.linux-magazin.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.linux-magazin.de/wp-content/uploads/2017/11/linux-magazin-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Die neuesten Artikel Lesen Sie hier weitere NEWS \u00bb Das monatlich erscheinende Linux-Magazin und Linux-Magazin Online sind Publikationen der Computec Media GmbH und richten sich an Administratoren, Entwickler und IT-Profis im Linux- und Open-Source-Umfeld. Server, Netzwerke, Security, Desktop, Administration, Entwicklung sind neben Hardware inhaltliche Schwerpunkte.Themenspezifische Open-Source-Sonderhefte, das Firmenverzeichnis IT-Profimarkt, Streaming von Konferenzen und die Online-Schulungen der Medialinx Academy runden das Angebot ab und bieten Ihnen eine optimale M\u00f6glichkeit, sich \u00fcber Linux & Co zu informieren.",
        "id": 128262,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.linux-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.linux-magazin.de/wp-content/uploads/2017/11/linux-magazin-logo.png",
        "title": "Linux-Magazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://linuxnews.de/wp-content/uploads/2022/02/linuxnews-logo-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T00:00:00+00:00",
        "description": "LinuxNews.de",
        "id": 77369,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://linuxnews.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://linuxnews.de/wp-content/uploads/2023/06/linuxnews-logo-pride.png",
        "title": "LinuxNews.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:43:36.114542+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 231967,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.linuxnews.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chemnitzer.linux-tage.de/2024/static/img/seo/facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:58:16.806485+00:00",
        "description": "The Chemnitzer Linux-Tage are an event across the subjects linux and open source for everybody. It brings together linux users, experts, and companies.",
        "id": 101416,
        "language": "en",
        "link": "https://chemnitzer.linux-tage.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chemnitzer.linux-tage.de/2024/static/img/seo/facebook.png",
        "title": "Chemnitzer Linux-Tage 2024 \u00b7 Chemnitz Linux Days 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chemnitzer.linux-tage.de/2024/static/img/seo/facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T20:13:05.389243+00:00",
        "description": "The Chemnitzer Linux-Tage are an event across the subjects linux and open source for everybody. It brings together linux users, experts, and companies.",
        "id": 295879,
        "language": "en",
        "link": "https://linux-tage.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chemnitzer.linux-tage.de/2024/static/img/seo/facebook.png",
        "title": "Chemnitzer Linux-Tage 2024 \u00b7 Chemnitz Linux Days 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "StartSeite - LinuxWiki.org - Linux Wiki und Freie Software",
        "id": 306325,
        "language": "",
        "link": "https://www.linuxwiki.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "StartSeite - LinuxWiki.org - Linux Wiki und Freie Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T20:11:33.795730+00:00",
        "description": "Lionware GmbH",
        "id": 382013,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lionware.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lionware GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liquimoly-hbl.de/images/redaktion/statische_bilder/placeholder-hbl_1200x675_00000_f_1200x1000.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:01:48.436720+00:00",
        "description": "Die offizielle Seite der LIQUI MOLY HBL mit allen Ergebnissen, Spielpl\u00e4nen, Tabellen, Livetickern und mehr - jetzt informieren und dabei sein! | LIQUI MOLY HBL",
        "id": 125069,
        "language": "de",
        "link": "https://www.liquimoly-hbl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liquimoly-hbl.de/image/_CMS/Daikin-HBL_Logo-quer_RGB.png",
        "title": "Herzlich Willkommen auf der Webseite der LIQUI MOLY HBL | LIQUI MOLY HBL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.lisameinen.de/preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:03:52.306218+00:00",
        "description": "Lisa Meinen Photographie - Portrait | Editorial | Interior | Travel --- Fotografin Hamburg.",
        "id": 282170,
        "language": "",
        "link": "http://lisameinen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.lisameinen.de/preview.jpg",
        "title": "Lisa Meinen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T11:33:05.984241+00:00",
        "description": "Die besten Dienstleister in der N\u00e4he finden. Vergleiche Preise und Bewertungen von lokalen Handwerkern, Umzugsunternehmen, Fotografen und vielen mehr auf Listando.",
        "id": 451040,
        "language": "de",
        "link": "https://www.listando.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://listando.s3.eu-central-1.amazonaws.com/logo/brand/Listando-logo.jpeg",
        "title": "Listando - Die besten Dienstleister in der N\u00e4he finden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-14T10:21:00+00:00",
        "description": "Listinus versorgt Dich stets mit hochwertigen Artikeln. Von hilfreichen Ratgebern bis wissenswerten News >>",
        "id": 231665,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://click.listinus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LISTINUS | Dein Online-Magazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-14T10:21:00+00:00",
        "description": "Listinus versorgt Dich stets mit hochwertigen Artikeln. Von hilfreichen Ratgebern bis wissenswerten News >>",
        "id": 231660,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://icon.listinus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LISTINUS | Dein Online-Magazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Wolfgang Tischer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:38:59.759322+00:00",
        "description": "F\u00fcr Menschen, die B\u00fccher lieben und lesen oder sie schreiben. Kritiken, Schreibtipps, Infos aus der Literatur- und Buchwelt und ein Podcast.",
        "id": 537708,
        "language": "de",
        "link": "https://www.literaturcafe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.literaturcafe.de/wp-content/uploads/logo_quadratisch_facebook.jpg",
        "title": "literaturcafe.de \u2013 B\u00fccher lesen, B\u00fccher schreiben.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.litres.ru/static/litres/favicon.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T23:47:44.798798+00:00",
        "description": "Litres ist ein digitaler Service f\u00fcr E-Books und H\u00f6rb\u00fccher sowie andere Inhalte: Podcasts, Theaterst\u00fccke, Interviews - herunterladen, lesen und h\u00f6ren auf allen Ger\u00e4ten. Auf Litres finden Sie Bewertungen der besten B\u00fccher, Rezensionen, Empfehlungen, beliebte Autoren und vieles mehr.",
        "id": 396884,
        "language": "",
        "link": "https://litres.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.litres.ru/static/litres/favicon.svg",
        "title": "Litres - Service f\u00fcr E-Books und H\u00f6rb\u00fccher, herunterladen im fb2- und mp3-Format, online lesen und h\u00f6ren auf Litres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T20:26:31.239399+00:00",
        "description": "Hervorragender Kundenservice beginnt mit besserer Helpdesk-Software. Sehen Sie sich die Vorteile von LiveAgent an und beginnen Sie in 5 Minuten damit.",
        "id": 429758,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.liveagent.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.flowhunt.io/screenshots/f715a91c0041040a/206daaa11a4b3f3/1728889336_1366.webp",
        "title": "LiveAgent | Einfache Kundensupport-Software f\u00fcr Teams",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:10:55.384602+00:00",
        "description": "LIVE FROM EARTH \u062c\u0645\u0627\u0639\u062a\u064a is an international artist-collective based in Berlin (Germany) \u2013 specialized in audio and video production, publishing and distribution.",
        "id": 281452,
        "language": "en-US",
        "link": "http://livefromearth.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIVE FROM EARTH \u062c\u0645\u0627\u0639\u062a\u064a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:02:04.412045+00:00",
        "description": "Veranstaltungsort f\u00fcr Livemusik\n-\nKonzerthalle\n-\nVeranstalter",
        "id": 424947,
        "language": "de",
        "link": "http://www.livemusichall.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/87de49_9abd1c75694442978f067b3e5f0fd008%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/87de49_9abd1c75694442978f067b3e5f0fd008%7Emv2.png",
        "title": "Veranstaltungsort f\u00fcr Livemusik | Live Music Hall | K\u00f6ln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:41:34.358760+00:00",
        "description": "Suche Tickets, Termine, Saalpl\u00e4ne und Show-Infos in Deutschland und weltweit auf LiveNation.de, der weltweit gr\u00f6\u00dften Konzertsuchmaschine. Erhalte vor allen anderen Tickets mit unseren exklusiven Ticket-Presales.",
        "id": 102619,
        "language": "de",
        "link": "https://livenation.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tickets und Tourdaten | Live Nation Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T11:16:22.265725+00:00",
        "description": "Akkreditierung",
        "id": 298998,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.livenation-promotion.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akkreditierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://liveramp.de/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die Transformationsm\u00f6glichkeiten, die LiveRamp f\u00fcr die innovativsten Unternehmen der Welt bietet.",
        "id": 184875,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://liveramp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://liveramp.de/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Marcus Kohl \u2013 Event Konzeptionist & Senior Projektmanager",
        "id": 204362,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.livewerk.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcus Kohl \u2013 Event Konzeptionist & Senior Projektmanager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-19T00:00:00+00:00",
        "description": "INSPIRE Living Lab \u2013 das erste Reallabor in Deutschland | MedTech im realen Krankenhausbetrieb im Stationsalltag testen.",
        "id": 319731,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.livinglab-umm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INSPIRE Living Lab an der UMM \u2013 Mannheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:44:46.880205+00:00",
        "description": "LIVIVO - The Search portal for Life Sciences",
        "id": 348062,
        "language": "en",
        "link": "https://www.livivo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIVIVO - The Search Portal for Life Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "JPSlot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T05:31:41.509318+00:00",
        "description": "Tingkatkan kemenangan JPSlot dengan RTP Live dari PAPAFA. Peluang menang lebih besar, gameplay seru, dan kemenangan beruntun menanti!",
        "id": 568281,
        "language": "id",
        "link": "http://www.lizenzzumvoegeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:400/format:webp/1*rWnQARatsPsLPaZIPXMjXw.png",
        "title": "PAPAFA: Tingkatkan Kemenangan JPSlot Mu dengan RTP Live",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lkj-sachsen.de/wp-content/uploads/2024/03/icon-charity.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:02:16.721985+00:00",
        "description": "Kinder und Jugendliche haben ein Recht auf kulturelle Teilhabe \u2013 daf\u00fcr setzen wir uns seit \u00fcber 30 Jahren ein. Als Dach- und Fachverband vertreten wir die Vielfalt unserer Mitglieder und stehen den\u2026",
        "id": 378621,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lkj-sachsen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lkj-sachsen.de/wp-content/uploads/2024/03/icon-charity.png",
        "title": "LKJ Sachsen e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T13:11:27.635573+00:00",
        "description": "Landkreis Mecklenburgische Seenplatte",
        "id": 169833,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lk-mecklenburgische-seenplatte.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 36,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landkreis Mecklenburgische Seenplatte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T12:31:32.704325+00:00",
        "description": "LLM-Literacy",
        "id": 369225,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://llm-literacy.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LLM-Literacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "DICE 2014 \u2013 Developments in Implicit Computational Complexity",
        "id": 15684,
        "language": "",
        "link": "https://dice14.tcs.ifi.lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DICE 2014 \u2013 Developments in Implicit Computational Complexity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-26T11:11:04.642177+00:00",
        "description": "Die Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t geh\u00f6rt zu den gr\u00f6\u00dften und forschungsst\u00e4rksten Universit\u00e4ten Europas. Mit ihrem ausdifferenzierten F\u00e4cherspektrum verf\u00fcgt sie \u00fcber ein herausragendes Potenzial f\u00fcr zukunftsweisende Forschung.",
        "id": 15685,
        "language": "de",
        "link": "https://lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "university"
        ],
        "thumbnail": "https://cms-cdn.lmu.de/assets/img/favicon.ico",
        "title": "Startseite - LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:20:03.063867+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 37416,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.medien.ifi.lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matomo.medien.ifi.lmu.de/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:12:32.370596+00:00",
        "description": "Im Online-Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek der LMU M\u00fcnchen k\u00f6nnen Sie den an der Bibliothek vorhandenen/lizenzierten Online- und Print-Bestand durchsuchen und zur Ausleihe bestellen oder vormerken. Durch Login in Ihrem Bibliothekskonto sehen Sie ihre aktuellen Ausleihen, Bestellungen, Vormerkungen und Geb\u00fchren.",
        "id": 464992,
        "language": "en",
        "link": "https://opac.ub.lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search Home :: Online-Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek der LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:20:00.523924+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 37414,
        "language": "",
        "link": "https://web-analytics.lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web-analytics.lmu.de/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:23:01+00:00",
        "description": "verfolgt als universit\u00e4tsbasiertes Institute of Advanced Study insbesondere zwei Ziele: Die St\u00e4rkung des transdisziplin\u00e4ren Dialogs und die Vertiefung des internationalen Austauschs zu neuen, dr\u00e4ngenden Fragen.",
        "id": 464993,
        "language": "de",
        "link": "https://www.cas.lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms-cdn.lmu.de/media/42-cas/bilder-haus/villa-ansicht_2_1_format_m.jpg",
        "title": "Das Center for Advanced Studies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:20:08.402309+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Informatik - LMU M\u00fcnchen",
        "id": 37417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ifi.lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ifi.lmu.de/favicon.ico",
        "title": "Institut f\u00fcr Informatik - LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:31:46.269292+00:00",
        "description": "LMU Munich - Media Informatics",
        "id": 15686,
        "language": "en",
        "link": "https://www.medien.ifi.lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medien.ifi.lmu.de/favicon.ico",
        "title": "LMU Munich - Media Informatics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T13:15:01+00:00",
        "description": "Als eine der f\u00fchrenden philosophischen Fakult\u00e4ten in Europa sind Forschung und Lehre bei uns eng miteinander verbunden. Wir legen gro\u00dfen Wert darauf, die Philosophie in ihrer historischen und systematischen Breite darzustellen und unseren Studierenden umfassende Kompetenzen zu vermitteln. Auf diese Weise bereiten wir sie optimal auf eine erfolgreiche Karriere in den verschiedensten Bereichen vor.",
        "id": 464999,
        "language": "de",
        "link": "https://www.philosophie.lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms-cdn.lmu.de/media/10-philosophie/fakultaetswebsite-philosophie/photos/hgb-eulenhof-8_2_1_format_m.jpg",
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Philosophie, Wissenschaftstheorie und Religionswissenschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cms-cdn.lmu.de/media/17-physik/wendelstein_2017_andreas_leder_2_1_format_m.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T00:15:00+00:00",
        "description": "LMU M\u00fcnchen",
        "id": 313003,
        "language": "de",
        "link": "https://www.physik.lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms-cdn.lmu.de/media/17-physik/wendelstein_2017_andreas_leder_2_1_format_m.jpg",
        "title": "Willkommen an der Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:17:55.944887+00:00",
        "description": "Lehr- und Forschungseinheit f\u00fcr Theoretische Informatik und Theorembeweisen",
        "id": 37401,
        "language": "de",
        "link": "https://www.tcs.ifi.lmu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.tcs.ifi.lmu.de/img/favicon.ico",
        "title": "Lehr- und Forschungseinheit f\u00fcr Theoretische Informatik und Theorembeweisen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:57:04.006137+00:00",
        "description": "Wir stellen uns nahezu allen Herausforderungen im Bereich der Blechbearbeitung. Und das alles aus einer Hand: Von der Konstruktion bis zur Montage, vom Tiefziehen bis zur Pulverbeschichtung. Ob f\u00fcr einmalige Projekte, Sondermaschinenbau oder Serienproduktion.AboutUNTERNEHMEN LeistungenLEISTUNGENZertifikateZERTIFIKATEJobsJOBSGeschichteGESCHICHTEAboutLudwig Michl GmbH Besch\u00e4ftigt ca. 00Mitarbeiter\u2026",
        "id": 565649,
        "language": "de",
        "link": "http://www.l-m-w.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.l-m-w.de/wp-content/uploads/2024/02/favicon.png",
        "title": "LMW | BLECH IN PERFEKTION",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T05:46:44.832020+00:00",
        "description": "Nutzen Sie unseren URL Shortener um lange Links f\u00fcr Social-Network, Blogs, OneDrive und E-Mails zu k\u00fcrzen.",
        "id": 497836,
        "language": "en",
        "link": "https://lmy.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "URL Shortener - kurze Links mit nur einem Klick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T05:28:27.330055+00:00",
        "description": "Aboshop LN | Die LN im Abo lesen \u2013 digital oder gedruckt",
        "id": 278698,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ln-abo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aboshop LN | Die LN im Abo lesen \u2013 digital oder gedruckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T05:28:36.933267+00:00",
        "description": "Das ePaper der Zeitung L\u00fcbecker Nachrichten",
        "id": 278701,
        "language": "de",
        "link": "https://epaper.ln-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00fcbecker Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ln-online.de/pf/resources/favicons/ln/favicon-192x192.png?d=551",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T05:40:26.016967+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten und Informationen aus L\u00fcbeck, der Region & Schleswig-Holstein sowie aus Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur, Unterhaltung und Ratgeber.",
        "id": 94240,
        "language": "de",
        "link": "https://ln-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ln-online.de/pf/resources/favicons/ln/favicon-192x192.png?d=608",
        "title": "LN - L\u00fcbecker Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1980-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "SAP GUI for HTML",
        "id": 278696,
        "language": "",
        "link": "https://service.ln-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAP GUI for HTML",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T09:22:36+00:00",
        "description": "Themenwelten - L\u00fcbecker Nachrichten",
        "id": 278695,
        "language": "de",
        "link": "https://themenwelten.ln-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Themenwelten - L\u00fcbecker Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T05:28:14.712841+00:00",
        "description": "Tickets LN",
        "id": 278694,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://tickets.ln-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tickets LN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://smartico.trmcdn2.eu/wp-content/uploads/sites/11/2021/10/Logo_LNA_2-1.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T05:28:25.206213+00:00",
        "description": "Bei lokalen H\u00e4ndlern sicher online einkaufen. WIR VOR Ort ist der regionale Marktplatz f\u00fcr den Raum L\u00fcbeck, die ostholsteinischen Ostseek\u00fcste...",
        "id": 278697,
        "language": "en-US",
        "link": "https://wirvorort.ln-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://smartico.trmcdn2.eu/wp-content/uploads/sites/11/2021/10/Logo_LNA_2-1.svg",
        "title": "Wir Vorort - L\u00fcbecker Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:57:28.786424+00:00",
        "description": "LOAD e.V. \u2013 Verein f\u00fcr liberale Netzpolitik",
        "id": 68709,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://load-ev.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LOAD e.V. \u2013 Verein f\u00fcr liberale Netzpolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Judith Budde",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:45:34.742611+00:00",
        "description": "Havariemanagement Rund um die Uhr in Bereitschaft Industrieservice Sicherheit f\u00fcr Mensch, Umwelt und Objekt Abfallentsorgung Heute Abfall. Morgen Wertstoff. Kanaltechnik Damit alles weiter flie\u00dft Sanierung B\u00f6den, Wasser, Teer, Schlamm. Akut oder geplant. Herzlich Will\u00adkommen Mit den bestm\u00f6glichen Dienstleistungen das Leben und die Arbeit von Menschen systematisch einfacher, sicherer und produktiver machen \u2013 das ist unsere [\u2026]",
        "id": 531230,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lobbe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lobbe.de/wp-content/uploads/2022/05/lobbe-leistungen-key-visual-06-3840x1963-1-2.png",
        "title": "Home - LOBBE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lobbycontrol.de/wp-content/uploads/20211021_LC_16-scaled-e1667387315418.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "LobbyControl kl\u00e4rt auf \u00fcber Lobbyismus, Machtstrukturen und Einflussstrategien. Wir setzen uns ein f\u00fcr Lobbytransparenz, demokratische Kontrolle und f\u00fcr klare Lobbyisten-Schranken in Politik und Gesellschaft.",
        "id": 77672,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://lobbycontrol.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lobbycontrol.de/wp-content/uploads/20211021_LC_16-scaled-e1667387315418.jpg",
        "title": "LobbyControl - Initiative f\u00fcr Transparenz und Demokratie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lobbypedia.de/w/skins/LobbypediaSkin/resources/images/previews/lobbypedia-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:40:18.794399+00:00",
        "description": "Die Lobbypedia ist ein unabh\u00e4ngiges und kritisches Lobbyismus-Lexikon. Wir beleuchtet den Einfluss von Lobbyismus auf Politik und \u00d6ffentlichkeit.",
        "id": 233204,
        "language": "de-formal",
        "link": "https://www.lobbypedia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lobbypedia.de/w/skins/LobbypediaSkin/resources/images/previews/lobbypedia-logo.png",
        "title": "Hauptseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.localjob.de/Cms_Data/Contents/localjob/Media/images/SocialMediaSharingImageLocaljob.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:05:13.967798+00:00",
        "description": "Stellenangebote und Jobs in allen Branchen: Finden Sie aktuelle Stellenanzeigen in ganz Deutschland! \u2705",
        "id": 37263,
        "language": "de",
        "link": "https://localjob.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.localjob.de/Cms_Data/Contents/localjob/Media/images/SocialMediaSharingImageLocaljob.png",
        "title": "Jobs & Stellenangebote auf Ihrer regionalen Jobb\u00f6rse localjob.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:41:32.971679+00:00",
        "description": "Selbsteingabe Localjob - Anmelden",
        "id": 319674,
        "language": "",
        "link": "https://selbsteingabe.localjob.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selbsteingabe Localjob - Anmelden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.locasun.com/locasun/img/logo_de.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Locasun : Ihr Ferienhaus - sicher und unkompliziert. Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl an Ferienunterk\u00fcnften in Frankreich, Spanien, Italien, Kroatien... Preisnachlass Bis zu -80% !",
        "id": 386752,
        "language": "de",
        "link": "https://www.locasun.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.locasun.com/locasun/img/logo_de.png",
        "title": "LOCASUN - Ferienunterk\u00fcnfte : 153100 Ferienh\u00e4user Garantie, Ferienvermietung von H\u00e4uern, Wohnungen, Mobilheimen...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.loccum.de/files/2018/11/DSC00166-Pano-1-768x335.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:15:35.673083+00:00",
        "description": "Start",
        "id": 258939,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.loccum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.loccum.de/files/2018/11/DSC00166-Pano-1-768x335.jpg",
        "title": "Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.locos-welt-gaming.de/wp-content/uploads/2024/05/loco_gaming_bg-1920x1080.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T19:47:35+00:00",
        "description": "Hier findest du einzigartige Inhalte und spannende Einblicke in die deutsche Gaming-Szene. Retro-Gaming, Gameplay, \u201eTommy on Tour\u201c Event-Reports, Szene-Podcasts",
        "id": 341695,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.locos-welt-gaming.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.locos-welt-gaming.de/wp-content/uploads/2024/05/loco_gaming_bg-1920x1080.png",
        "title": "Loco's Welt Gaming | Retro Games & Nerd Stuff | Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T21:40:22.931109+00:00",
        "description": "Die L\u00f6wen Frankfurt sind der Eishockey-Club in Frankfurt. Auf unserer Seite gibt es Tickets f\u00fcr die Heimspiele in der PENNY DEL. Seid live dabei.",
        "id": 160074,
        "language": "de",
        "link": "http://www.loewen-frankfurt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00f6wen Frankfurt - Hier schl\u00e4gt Hessens Eishockeyherz.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:54:58+00:00",
        "description": "Home | Loggbok",
        "id": 230558,
        "language": "de",
        "link": "https://loggbok.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Loggbok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T03:56:34.184653+00:00",
        "description": "Tutorials und Erfahrungen zu OS X, iOS, Android, Linux und manchmal auch Windows",
        "id": 365186,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://loggn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "Erfahrungen und Tutorials rund ums Smarthome! Thema sind manchmal auch Linux, macOS, iOS und in seltenen F\u00e4llen auch mal Windows. \u203a loggn.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.logicline.de/wp-content/uploads/2015/04/logicline-Tag-Cloud-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T00:00:00+00:00",
        "description": "logicline - Digitale Services in der Industrie - Kundeportale, Asset Management f\u00fcr Maschinen, Plattformentwicklung, After Sales Service",
        "id": 416302,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.logicline.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.logicline.de/wp-content/uploads/2015/04/logicline-Tag-Cloud-2.png",
        "title": "Digital Services & Industrial Cloud Solutions - logicline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T20:34:50.786069+00:00",
        "description": "Die Webseite des Vereins Logic Masters Deutschland e.V.",
        "id": 372128,
        "language": "de",
        "link": "https://logic-masters.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite \u2014 Logic Masters Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:15:04.303491+00:00",
        "description": "LogiMAT \u2013 International Trade Show for Intralogistics Solutions and Process Management | Das Messe-Highlight f\u00fcr den innerbetrieblichen Materialfluss und die IT-Steuerung von der Beschaffung \u00fcber die Produktion bis zur Auslieferung im Zentrum Europas.",
        "id": 329126,
        "language": "en",
        "link": "https://www.logimat-messe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LogiMAT \u2013 International Trade Show for Intralogistics Solutions and Process Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T22:27:56.890220+00:00",
        "description": "Logop\u00e4dische Praxis Katharina Neils Magdeburg - Logop\u00e4die - Sprachtherapie",
        "id": 342165,
        "language": "",
        "link": "http://www.logopaedie-magdeburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Logop\u00e4dische Praxis Katharina Neils Magdeburg - Logop\u00e4die - Sprachtherapie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lohnsteuerhilfe-luebeck.de/wp-content/uploads/2018/10/Julian-Neumann-slider-04-Kopie-257x300.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T03:18:01+00:00",
        "description": "Wir \u00fcbernehmen die Steuererkl\u00e4rung f\u00fcr Sie. Und das ist noch nicht alles. Sie interessieren sich im Detail f\u00fcr unsere Leistungen?",
        "id": 278687,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lohnsteuerhilfe-luebeck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lohnsteuerhilfe-luebeck.de/wp-content/uploads/2018/10/Julian-Neumann-slider-04-Kopie-257x300.jpg",
        "title": "Lohnsteuerhilfe in L\u00fcbeck und Reinfeld - Ihr Lohnsteuerhilfeverein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lohnundgehalt-magazin.de/app/uploads/2024/07/LG_Hero_2024_4.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "LOHN+GEHALT ist das f\u00fchrende Fachmagazin f\u00fcr das Thema Entgeltabrechnung mit den Schwerpunkten Lohnsteuer, Sozialversicherung, Arbeitsrecht.",
        "id": 318448,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lohnundgehalt-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lohnundgehalt-magazin.de/app/uploads/2024/07/LG_Hero_2024_4.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T04:04:55.584254+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 365255,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.lohr-it.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:33:16.516808+00:00",
        "description": "Das Portal f\u00fcr Baden-W\u00fcrttemberg \u2013 mit Events, Ausflugszielen, News, Ratgeber-Themen, ePaper der Amtsbl\u00e4tter und Lokalzeitungen sowie Vorteilen f\u00fcr die Region.",
        "id": 465636,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lokalmatador.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lokalmatador.de/typo3conf/ext/site_theme/Resources/Public/Icons/logo-lokalmatador-black.svg",
        "title": "Startseite - lokalmatador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:42:45.118001+00:00",
        "description": "Der LOK Report ist ein europ\u00e4isches Nachrichtenmagazin f\u00fcr Eisenbahnfreunde,  LOK Report is a European Railways Magazine",
        "id": 469561,
        "language": "de-de",
        "link": "http://www.lok-report.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LOK Report - Europ\u00e4isches Nachrichtenmagazin f\u00fcr Eisenbahnfreunde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:48:10.007380+00:00",
        "description": "Kunstb\u00fccher, Fachliteratur und interaktive Medien mit den Schwerpunkten auf Videospielkultur, Multimediaentwicklung und digitale Geschichte.",
        "id": 36973,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lookbehindyou.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lookbehindyou.de/wp-content/uploads/2022/06/favicon.png",
        "title": "Verlag f\u00fcr Videospielkultur - Look Behind You",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T11:59:39.449462+00:00",
        "description": null,
        "id": 596299,
        "language": "de",
        "link": "http://lootedculturalassets.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Looted Cultural Assets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-28T18:36:24+00:00",
        "description": "Lorem Ipsum f\u00fcr Designer, Schriftsetzer, Layouter, Grafikenthusiasten und alle anderen. Generiere einfach soviel Lorem Ipsum Text wie du brauchst, kopiere und f\u00fcge ihn in dein Layout als vor\u00fcbergehenden Platzhalter ein.",
        "id": 366706,
        "language": "",
        "link": "http://www.loremipsum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lorem ipsum - Generator und Informationen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T11:59:01.089809+00:00",
        "description": null,
        "id": 596279,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lostart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.lostart.de/themes/custom/lostart/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "Lost Art-Datenbank | Lost Art-Datenbank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-20T21:30:15.642798+00:00",
        "description": "A weblog by Dominik Schwind",
        "id": 1329,
        "language": "en",
        "link": "https://lostfocus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://lostfocus.de/wp-content/uploads/2024/04/weeknotes-2024-17.jpeg",
        "title": "LostFocus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T07:15:16.056988+00:00",
        "description": "Einige wenige Worte aus der Bibel verbinden Tag f\u00fcr Tag weltweit Menschen unterschiedlicher Konfession, Kultur und Fr\u00f6mmigkeit.",
        "id": 569314,
        "language": "de",
        "link": "http://www.losungen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.losungen.de/typo3conf/ext/ebu_websites/Resources/Public/Icons/ebu_lamm_blau_positiv.svg",
        "title": "Die Losungen \u2013 Gottes Wort f\u00fcr jeden Tag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lotticards.de/bilder/intern/shoplogo/LottiCards_Logo1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T12:04:00.903347+00:00",
        "description": "LottiCards ist DER Sammelkarten Online-Shop: Riesige Auswahl | G\u00fcnstige Preise | Top Zustand | Schneller Versand | Pokemon, Sport & mehr!",
        "id": 243429,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lotticards.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lotticards.de/bilder/intern/shoplogo/LottiCards_Logo1.png",
        "title": "LottiCards | Dein Shop f\u00fcr Sammelkarten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lotto24.de/assets/images/open-graph/LOTTO24_DE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "LOTTO 6aus49, Eurojackpot, KENO oder freiheit+ online spielen und mit etwas Gl\u00fcck den Jackpot knacken \u2728 Jetzt auf LOTTO24 spielen!",
        "id": 410324,
        "language": "",
        "link": "https://www.lotto24.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lotto24.de/assets/images/open-graph/LOTTO24_DE.jpg",
        "title": "LOTTO online spielen | LOTTO24.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lotto-berlin.de",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T19:03:06.231361+00:00",
        "description": "Bei uns k\u00f6nnen Sie LOTTO 6aus49, Eurojackpot, KENO und Gl\u00fccksSpirale staatlich und sicher spielen - online oder in unseren rd. 1.000 Annahmestellen.",
        "id": 407532,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lotto-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lotto-berlin.de",
        "title": "LOTTO Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:20:24.409777+00:00",
        "description": "Hier erhalten Sie Einblicke in Aufgaben und Struktur des DLTB sowie Pressemeldungen und Aktuelles zum Gl\u00fccksspielmarkt. Jetzt informieren.",
        "id": 465582,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lottoindeutschland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Infoportal Deutscher Lotto- und Totoblock - LOTTO in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lottosachsenanhalt.de/imperia/md/images/pfe-ltsa/logo_lotto-sachsen-anhalt_522x309.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:18:22.528413+00:00",
        "description": "Spielen Sie legal beim Original in Sachsen-Anhalt. LOTTO Sachsen-Anhalt ist Ihr offizieller Anbieter f\u00fcr Lotto spielen im Internet - sicher und seri\u00f6s.",
        "id": 282339,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lottosachsenanhalt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lottosachsenanhalt.de/imperia/md/images/pfe-ltsa/logo_lotto-sachsen-anhalt_522x309.png",
        "title": "LOTTO Sachsen-Anhalt - bequem & sicher online Lotto spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T01:10:48+00:00",
        "description": "Lotz Optik Wiesbaden. Wir sind ein Augenoptikfachgesch\u00e4ft in 65203 Wiesbaden - Biebrich. Hier sind Sie nicht nur eine \u201eNummer\u201c, hier sind Sie Mensch.",
        "id": 299065,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lotzoptik.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotz Optik \u2013 Wiesbaden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-01T18:35:38.531509+00:00",
        "description": "Umfassendes \u00fcber Leben, Werk und Wirkung von Lou Andreas-Salom\u00e9",
        "id": 561335,
        "language": "",
        "link": "http://www.lou-andreas-salome.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lou Andreas-Salom\u00e9 \ufffd 2000-2016 by Prof. Dr. med. K. Sadegh-Zadeh",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T11:03:35.759532+00:00",
        "description": "Das Kaffeehaus Louise in Tecklenburg l\u00e4dt Sie ein zum Wohlf\u00fchlen. Bei Kaffee, Kuchen und Hausgemachtem einfach mal sitzenbleiben.",
        "id": 235631,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://louise-tecklenburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaffeehaus Louise | In der Tecklenburger Altstadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prod.kubernetes-lb.paragon-systems.de/assets/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:34:27.873110+00:00",
        "description": "Dein Guide f\u00fcr B\u00fccher - der Treffpunkt f\u00fcr Leser*innen: Entdecke B\u00fccher                und Autor*innen auf eine neue Art - dazu die sch\u00f6nsten ...",
        "id": 37622,
        "language": "de",
        "link": "https://lovelybooks.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prod.kubernetes-lb.paragon-systems.de/assets/logo.png",
        "title": "LovelyBooks - Leser empfehlen Dir die besten B\u00fccher und Autoren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:50:22.600436+00:00",
        "description": "Einen Partner finden bei LoveScout24. Die ideale Dating-Seite f\u00fcr Singles. Die seri\u00f6se Partnersuche im Internet. Jetzt anmelden!",
        "id": 366848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lovescout24.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partnersuche bei LoveScout24 | Singles finden in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:54:58.066998+00:00",
        "description": "Osteuropa L\u00e4nder und Regionen - Politik und Themen  - Welche L\u00e4nder geh\u00f6ren zu Osteuropa? L\u00e4nderinfos \u00fcber 24 L\u00e4nder des \u00f6stlichen Europa",
        "id": 424152,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://osteuropa.lpb-bw.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osteuropa L\u00e4nder und Regionen - Politik und Themen  - Welche L\u00e4nder geh\u00f6ren zu Osteuropa? L\u00e4nderinfos \u00fcber 24 L\u00e4nder des \u00f6stlichen Europa, ihre Politik, Geschichte, Wirtschaft und Au\u00dfenpolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:54:37.809301+00:00",
        "description": "Wir f\u00f6rdern und vertiefen die politische Bildung in Baden-W\u00fcrttemberg auf \u00fcberparteilicher Grundlage mit Dossiers, Veranstaltungen und Publikationen.",
        "id": 424149,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.lpb-bw.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung Baden-W\u00fcrttemberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:02:26.376678+00:00",
        "description": "Landratsamt Berchtesgadener Land",
        "id": 454196,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lra-bgl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landratsamt Berchtesgadener Land - Landratsamt BGL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_de.jpg?_=7eaa5ef",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:38:41.386739+00:00",
        "description": "Lernen Sie das Leben und die Werke von L.\u00a0Ron Hubbard kennen, Gr\u00fcnder der Dianetics Technologie und Scientology Religion. Schauen Sie sich Videos an, kaufen Sie B\u00fccher, lesen Sie Zitate.",
        "id": 110119,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lronhubbard.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_de.jpg?_=3900a33",
        "title": "L.\u00a0Ron Hubbard \u2013 Gr\u00fcnder von Dianetics und Scientology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-28T03:14:19.089787+00:00",
        "description": "Advisories, CVEs, Write-Ups and more",
        "id": 462750,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.lrvt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LRVT's Security Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:45:16.782605+00:00",
        "description": "Willkommen",
        "id": 251814,
        "language": "",
        "link": "https://doku.lrz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.lrz.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:18:11.664273+00:00",
        "description": "LRZ GitLab",
        "id": 242184,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.lrz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.lrz.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T12:35:12+00:00",
        "description": "Das LRZ ist das Rechenzentrum f\u00fcr die M\u00fcnchner Universit\u00e4ten, die Bayerische Akademie der Wissenschaften sowie nationales Zentrum f\u00fcr Hochleistungsrechnen.",
        "id": 251812,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lrz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LRZ: Leibniz-Rechenzentrum der Bayerischen Akademie der Wissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T20:06:40.559968+00:00",
        "description": "LS-POS\u00ae von Luwosoft ist seit \u00fcber zehn Jahren DIE Kassenl\u00f6sung f\u00fcr das JTL-Wawi.",
        "id": 437678,
        "language": "de",
        "link": "http://www.ls-pos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das neue LS-POS\u00ae von Luwosoft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:40:49.698572+00:00",
        "description": "Lang und Schwarz Tradecenter",
        "id": 141711,
        "language": "",
        "link": "https://www.ls-tc.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lang und Schwarz Tradecenter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:10:02.105989+00:00",
        "description": "Lesben- und Schwulenverband Berlin-Brandenburg",
        "id": 410339,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://berlin.lsvd.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - LSVD Berlin-Brandenburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.lsvd.de/null",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:02:29.840633+00:00",
        "description": "Der LSVD\u207a \u2013 Verband Queere Vielfalt vertritt Interessen von Lesben, Schwulen, Bisexuellen, trans- und intergeschlechtlichen Menschen sowie queeren (LSBTIQ*). Wir wollen, dass LSBTIQ* als selbstverst\u00e4ndlicher Teil gesellschaftlicher Normalit\u00e4t akzeptiert und anerkannt werden.",
        "id": 378624,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lsvd.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.lsvd.de/null",
        "title": "LSVD\u207a \u2013 Verband Queere Vielfalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:20:25.492484+00:00",
        "description": "Files - lsww.de",
        "id": 37426,
        "language": "de",
        "link": "https://files.lsww.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Files - lsww.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:20:24.909327+00:00",
        "description": "Not Found | Shlink",
        "id": 37425,
        "language": "en",
        "link": "https://go.lsww.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Not Found | Shlink",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:31:53.223152+00:00",
        "description": "Lerne \u00fcber Tools und Methoden, mit denen du ein erfolgreiches Online Business aufbauen kannst.",
        "id": 3134,
        "language": "de",
        "link": "https://lsww.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lsww.de/content/images/2023/06/LSWW-Publication.png",
        "title": "LSWW - Mach dein Online Business smarter!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:07:04.966119+00:00",
        "description": "Lang und Schwarz Exchange",
        "id": 194170,
        "language": "",
        "link": "https://www.ls-x.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lang und Schwarz Exchange",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LTO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:10:11.877557+00:00",
        "description": "Das Rechtsmagazin LTO bietet Ihnen t\u00e4glich aktuelle Rechtsnews, juristische Hintergr\u00fcnde, Tipps f\u00fcr Jurastudium, Job und Karriere und Services f\u00fcr Juristen.",
        "id": 530103,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lto.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lto.de/fileadmin/files/lto_logo_200x200.jpg",
        "title": "LTO.de - Legal Tribune Online - Aktuelles aus Recht und Justiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:43:26.573271+00:00",
        "description": "Die Seite f\u00fcr alle, die im Bereich Recht & Steuern durchstarten wollen. Stellenmarkt, News, Gehaltscheck plus Infos zu Studium & Referendariat.",
        "id": 537493,
        "language": "de",
        "link": "https://backend.lto-karriere.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LTO Karriere | Jobs & Karriere f\u00fcr Juristen & Juristinnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:55:32.178379+00:00",
        "description": "Originalgrafische K\u00fcnstlerb\u00fccher. Artist books with original prints.",
        "id": 531294,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lubok.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lubok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://lucas-hesse.de/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:18:13.347569+00:00",
        "description": "Graphic & Motion Design based in Hamburg with focus on kinetic typography.",
        "id": 281571,
        "language": "en",
        "link": "http://lucas-hesse.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lucas-hesse.de/image.png",
        "title": "Studio Lucas Hesse \u2014 Graphic & Motion Design based in Hamburg with focus on kinetic typography.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T19:57:15+00:00",
        "description": "Lucas Werkmeister",
        "id": 284836,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lucaswerkmeister.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lucas Werkmeister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lucatec.de/wp-content/uploads/lucatec_logo_socialmedia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T22:32:40+00:00",
        "description": "Besuchen Sie unsere neue Webseite auf www.vectano.de und erfahren Sie mehr. Pssst.. dort findet aktuell ein tolles Gewinnspiel mit super Preisen statt! Lucatec ist ihr IT-Dienstleister in Bremen.",
        "id": 86699,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://lucatec.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lucatec.de/wp-content/uploads/lucatec_logo_socialmedia.jpg",
        "title": "Lucatec \u2013 IT Service und Beratung in Bremen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-20T00:00:00+00:00",
        "description": "The preview of the Ampersand theme",
        "id": 231175,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.lucianojung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stackbit Ampersand Theme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lucianojung.de/assets/images/card.jpg?v=64000d55",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-06T08:27:47+00:00",
        "description": "A minimalistic website to introduce myself",
        "id": 77117,
        "language": "de",
        "link": "https://lucianojung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lucianojung.de/assets/images/card.jpg?v=64000d55",
        "title": "Luciano Jung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lucky-bricks.de/bilder/intern/shoplogo/Logo-LuckyBricks-LEGO-final.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir bieten Ihnen Lego-Sets zu g\u00fcnstigen Preisen in unserem Onlineshop www.lucky-bricks.de. Wir f\u00fchren Neuheiten, Klassiker und gebrauchte Sets.",
        "id": 79437,
        "language": "de",
        "link": "https://lucky-bricks.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lucky-bricks.de/bilder/intern/shoplogo/Logo-LuckyBricks-LEGO-final.png",
        "title": "Lucky Bricks - Lego-Onlineshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.luckypets.de/wp-content/uploads/2023/03/lucky-pets-dose.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T16:17:51+00:00",
        "description": "Lucky Pets Gelenktabletten",
        "id": 122320,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://luckypets.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.luckypets.de/wp-content/uploads/2023/03/lucky-pets-dose.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:02:32.133946+00:00",
        "description": "LUCOM - smarte IoT- und M2M- Ger\u00e4te, Software Lichtgitter und Safety Produkte",
        "id": 565715,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lucom.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LUCOM a brand of Kontron | M2M, IoT, Lichtgitter, Safety-Produkte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:44:02+00:00",
        "description": "Direkt am Marienplatz gelegen, bietet LUDWIG BECK in seinem Stammhaus nicht nur M\u00fcnchnern, sondern auch Besuchern alles, was das Shopping-Herz begehrt.",
        "id": 233245,
        "language": "de",
        "link": "https://kaufhaus.ludwigbeck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LUDWIG BECK \u2013 Beauty Produkte und Mode online kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Straub Annegret",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:38:45.799886+00:00",
        "description": "Stadt Ludwigsburg - Ludwigsburg ist eine reizvolle und moderne Barockstadt. Gute Arbeits- und Bildungsm\u00f6glichkeiten, eine attraktive Innenstadt mit vielen Einkaufs- und Einkehrm\u00f6glichkeiten, eine aktive B\u00fcrgerschaft sowie ein reiches Kulturangebot kennzeichnen Ludwigsburg als zukunftsorientierte Stadt mit hoher Lebensqualit\u00e4t!",
        "id": 531193,
        "language": "de",
        "link": "http://www.ludwigsburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | Stadt Ludwigsburg | Ludwigsburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:33:50.432650+00:00",
        "description": "Die offizielle Internetseite der Stadtverwaltung Ludwigshafen mit aktuellen Informationen zu Dienstleistungen, B\u00fcrgerservice, Online-Services, Politik, Standort, Bildung, Umwelt, B\u00fcrgerbeteiligung",
        "id": 531156,
        "language": "de",
        "link": "http://www.ludwigshafen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ludwigshafen.de/fileadmin/_processed_/d/b/csm_wildpark_gaense_schnee_d6e7995ca4.jpg",
        "title": "Stadtverwaltung | Stadtverwaltung Ludwigshafen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:22:12.833237+00:00",
        "description": "High quality fonts and custom type design",
        "id": 447234,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ludwigtype.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ludwigtype.de/media/home_facebook-link.png",
        "title": "Ludwig Type Foundry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:52:49.759462+00:00",
        "description": "Lass dich begeistern von Bastei L\u00fcbbe, dem gr\u00f6\u00dften Publikums-Verlag Deutschlands. Entdecke Welt-Bestseller-Autor:innen und ihre B\u00fccher, eBooks und H\u00f6rb\u00fccher.",
        "id": 537881,
        "language": "de",
        "link": "https://www.luebbe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bastei-luebbe.de/Bastei_Logo.png",
        "title": "Bastei L\u00fcbbe Verlag | B\u00fccher, Romane, eBooks, H\u00f6rb\u00fccher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:30:38.371049+00:00",
        "description": "Alle Informationen \u00fcber L\u00fcbeck \u00fcbersichtlich und schnell gefunden. L\u00fcbeck von A bis Z f\u00fcr L\u00fcbecker:innen, Tourist:innen und Unternehmen.",
        "id": 531125,
        "language": "de",
        "link": "http://www.luebeck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.luebeck.de/images/cm/original/rathaus_03_a.jpg",
        "title": "L\u00fcbeck.de  \u2013 Offizielles Stadtportal f\u00fcr die Hansestadt L\u00fcbeck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.luebzer.de/media/kuchbszt/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T13:11:07.022870+00:00",
        "description": "Luebzer",
        "id": 169827,
        "language": "de",
        "link": "https://www.luebzer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.luebzer.de/media/kuchbszt/logo.png",
        "title": "L\u00fcbzer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://luettville.de/media/site/ae9f7335cc-1656075954/preview_lv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:03:45.064361+00:00",
        "description": "L\u00fcttville ist die kostenlose k\u00fcnstlerische Ferienfreizeit f\u00fcr Kinder im Alter von 4-14 Jahren in Hamburg-Wilhelmsburg. Sie findet seit 2008 j\u00e4hrlich f\u00fcr eine Woche im August auf einer wundersch\u00f6nen Gr\u00fcnfl\u00e4che, direkt an der Elbe am Reiherstiegknie im Vorlauf des gro\u00dfen Hamburger Kunst- und Musikfestival MS Dockville statt.",
        "id": 282165,
        "language": "de",
        "link": "https://luettville.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://luettville.de/media/site/ae9f7335cc-1656075954/preview_lv.jpg",
        "title": "L\u00fcttville e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:32:45.240232+00:00",
        "description": "Luftsportverband Schleswig-Holstein - Dachverband der Luftsportvereine in Schleswig-Holstein - Mitglied im Deutschen Aero-Club",
        "id": 556478,
        "language": "de",
        "link": "https://www.luftsport-sh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.luftsport-sh.de/android-icon-192x192.png",
        "title": "Fliegen im - Luftsportverband Schleswig-Holstein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Luig Optik L\u00fcbeck",
        "id": 278688,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://luig-optik.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luig Optik L\u00fcbeck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:31:56.457029+00:00",
        "description": "This is a selection of my personal programming and machine learning projects. The code can be found on GitHub.",
        "id": 15687,
        "language": "en",
        "link": "https://lukasschwarz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lukasschwarz.de/assets/icons/favicon.svg",
        "title": "Lukas Schwarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lukefrancke.de",
        "author": "https://lukefrancke.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-27T00:59:44.995847+00:00",
        "description": "Hi! I am Luke. Let&apos;s create something special together.",
        "id": 15688,
        "language": "en",
        "link": "https://lukefrancke.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://lukefrancke.de",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://lukefrancke.de/user/themes/luke/images/ogimg.png",
        "title": "Luke Francke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T07:05:06+00:00",
        "description": "LUMILOOP GmbH \u2013 Laser Powered Sensor Systems",
        "id": 423350,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lumiloop.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LUMILOOP GmbH \u2013 Laser Powered Sensor Systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T01:01:23.860047+00:00",
        "description": "Lurch und Lama ist dein neuer Shop f\u00fcr Rollenspiel und Zubeh\u00f6r. Hier findest du alle deine Spiele. Und wenn nicht, finden wir sie f\u00fcr dich.",
        "id": 537954,
        "language": "de",
        "link": "https://lurchundlama.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lurchundlama.de/bilder/intern/shoplogo/lulalogo-100.png",
        "title": "Lurch und Lama Rollenspiel Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T01:01:22.240983+00:00",
        "description": "Lurch und Lama ist dein neuer Shop f\u00fcr Rollenspiel und Zubeh\u00f6r. Hier findest du alle deine Spiele. Und wenn nicht, finden wir sie f\u00fcr dich.",
        "id": 537953,
        "language": "de",
        "link": "http://www.lurchundlama.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lurchundlama.de/bilder/intern/shoplogo/lulalogo-100.png",
        "title": "Lurch und Lama Rollenspiel Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T20:06:38.093323+00:00",
        "description": "LS-POS\u00ae von Luwosoft ist seit \u00fcber zehn Jahren DIE Kassenl\u00f6sung f\u00fcr das JTL-Wawi.",
        "id": 437677,
        "language": "de",
        "link": "https://ls-pos.luwosoft-shop.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das neue LS-POS\u00ae von Luwosoft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T16:20:04.961901+00:00",
        "description": "Die Kassensoftware f\u00fcr die JTL-Wawi Warenwirtschaft.",
        "id": 142200,
        "language": "de",
        "link": "https://www.luwosoft-shop.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen im Shop von Luwosoft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1m3qravo0uxtt.cloudfront.net/image/346054306320/image_k7ld46nlm13rpajuuimfk8u66r/-FWEBP-S1024",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:02:51.695715+00:00",
        "description": "Vertrauen Sie bei Ihren Versicherungen, Vorsorge- und Finanzprodukten auf einen erfahrenen Partner. Wir sind seit mehr als 125 Jahren f\u00fcr unsere Kunden da.",
        "id": 419945,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lvm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1m3qravo0uxtt.cloudfront.net/image/346054306320/image_k7ld46nlm13rpajuuimfk8u66r/-FWEBP-S1024",
        "title": "Versicherungen | Vorsorge | Finanzen | LVM Versicherung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dat-portal.lvr.de/themes/custom/lvrsp/images/dat_portal_social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T04:01:43.717377+00:00",
        "description": "Dat Portal",
        "id": 272159,
        "language": "de",
        "link": "https://dat-portal.lvr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dat-portal.lvr.de/themes/custom/lvrsp/images/dat_portal_social.jpg",
        "title": "Dat Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T18:30:05+00:00",
        "description": "Startseite LVR-LandesMuseum Bonn - Landesmuseum Bonn",
        "id": 289659,
        "language": "de",
        "link": "https://landesmuseum-bonn.lvr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite LVR-LandesMuseum Bonn - Landesmuseum Bonn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:55:24+00:00",
        "description": "- Institut f\u00fcr Landeskunde und Regionalgeschichte",
        "id": 272156,
        "language": "en",
        "link": "https://rheinische-landeskunde.lvr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "- Institut f\u00fcr Landeskunde und Regionalgeschichte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lvz.de/pf/resources/favicons/lvz/favicon-192x192.png?d=691",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T19:08:45+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten und Informationen aus Leipzig, der Region und Sachsen sowie aus Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur, Unterhaltung und Ratgeber.",
        "id": 407618,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lvz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lvz.de/pf/resources/favicons/lvz/favicon-192x192.png?d=691",
        "title": "LVZ - Leipziger Volkszeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "lxml - the most feature-rich and easy-to-use library for processing XML and HTML in the Python language",
        "id": 153625,
        "language": "en",
        "link": "http://lxml.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lxml - Processing XML and HTML with Python",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lydiarink.de/wp-content/uploads/2020/12/collage_scan-40-300x300.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T14:36:56.492259+00:00",
        "description": "Contemporary Mixed Media Collage Collage Art Artist\u2019s Books Art Education",
        "id": 340588,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lydiarink.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lydiarink.de/wp-content/uploads/2020/12/collage_scan-40-300x300.jpg",
        "title": "home - Lydia Rink",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hot-sic-cmos.lze-innovation.de/wp-content/uploads/2022/06/lze-innovation_logo_2020-03-03_4c.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T00:00:00+00:00",
        "description": "4H-SiC High Temperature\r\nSensors & Electronics  \r\nA technology provided by    \r\nCMOS Technology Based Sensing and Signal Processing Operable up to 600 \u00b0C \r\nWelcome to the forefront of scientific exploration at Fraunhofer IISB, where our relentless pursuit of innovation drives us to redefine the boundaries of possibility in",
        "id": 352146,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://hot-sic-cmos.lze-innovation.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hot-sic-cmos.lze-innovation.de/wp-content/uploads/2022/06/lze-innovation_logo_2020-03-03_4c.png",
        "title": "4H-SiC High Temperature Sensors and Electronics - LZE Innovation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T22:34:08+00:00",
        "description": "A collection of helpful DevOps cheat sheets",
        "id": 153674,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lzone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:51:17.162552+00:00",
        "description": "Tickets kaufen, Veranstaltungen, Konzerte, lokal, Theater, Tickets, Hansestadt L\u00fcneburg, L\u00fcneburg, Kultur, Events, Salon Hansen, Kulturforum , Stadttheater, lokale Events,Veranstaltungskasse, Landeszeitung f\u00fcr die L\u00fcneburger Heide, Landeszeitung, Vamos, Theater, enovum, Hamburg, Wasserturm L\u00fcneburg",
        "id": 465743,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lztickets.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tickets \u00bb lztickets.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:55:59.894804+00:00",
        "description": "\u25b6 Der wahrscheinlich beste Fahrrad-Routenplaner der Welt! Kostenlos und datenschutzfreundlich. City, MTB, Rennrad, Gravel, Trekking uvm.",
        "id": 37052,
        "language": "en",
        "link": "https://brouter.m11n.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bikerouter.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T17:42:20.173701+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 320068,
        "language": "en",
        "link": "https://stats.m11n.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://education.m31coding.de/images/m31-coding-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-02T18:45:00+00:00",
        "description": "Lerne Programmieren mit C#! Hier findest du Online-Programmierkurse f\u00fcr jedes Level - in kleinen Gruppen und inhaltlich exzellent.",
        "id": 58087,
        "language": "de",
        "link": "https://education.m31coding.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://education.m31coding.de/images/m31-coding-og.jpg",
        "title": "M31 Coding - Lerne Programmieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m365businessbuch.de/wp-content/uploads/2020/07/cropped-buch_365_security_entwurf5_facebook_profil.jpg?w=200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T04:43:51.740195+00:00",
        "description": "Leitfaden zur Bereitstellung, Absicherung und Verwaltung von Microsoft 365 Business Premium",
        "id": 338712,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://m365businessbuch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m365businessbuch.de/wp-content/uploads/2020/07/cropped-buch_365_security_entwurf5_facebook_profil.jpg?w=200",
        "title": "Microsoft 365 Business - Migration und Konfiguration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:31:59.192949+00:00",
        "description": "Tech Blog by Christoph Daniel Miksche",
        "id": 3342,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.m5e.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.m5e.de/img/favicon/orange.png",
        "title": "M5E's Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T15:55:53+00:00",
        "description": "Unsere Priorit\u00e4t ist es, Menschen eine Bildung zu erm\u00f6glichen und sie dabei zu begleiten, ihr Wissen sowie ihre Erfahrung und Entfaltung f\u00fcr ein friedliches Miteinander einzusetzen.",
        "id": 469261,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://maarifeurope.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maarifeurope.de/wp-content/uploads/2020/08/anakaydirak1.jpg",
        "title": "Maarif Europe | F\u00fcr eine gute Zukunft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:14:41.993203+00:00",
        "description": "Home - Medienanstalt Berlin-Brandenburg",
        "id": 258918,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mabb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Medienanstalt Berlin-Brandenburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:02:07.332752+00:00",
        "description": "Mitchells & Butlers: Mitchells & Butlers",
        "id": 419932,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mabg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mitchells & Butlers: Mitchells & Butlers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Euer Apple Blog mit News, Reviews, Tipps und Kaufempfehlungen. Wir zeigen Euch wie Ihr Eure Macs aufr\u00fcstet. Besucht uns auch im Forum!",
        "id": 199610,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://macandegg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mac&egg \u231a\ufe0f \ud83d\udda5 \ud83d\udcf1 Euer Apple Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T19:25:55.437507+00:00",
        "description": "macfidelity.de",
        "id": 350035,
        "language": "",
        "link": "http://macfidelity.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "macfidelity.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mach.de/dist/assets/images/sharing-image-new.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T04:23:37.114015+00:00",
        "description": "Willkommen bei der MACH Unternehmensgruppe. MACH unterst\u00fctzt mit spezialisierter Software \u00f6ffentliche Verwaltungen bei der Digitalisierung. ERP-L\u00f6sungen, Finanz-Software, Online-Dienste, Antrags- und Prozessmanagement.",
        "id": 338575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mach.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mach.de/dist/assets/images/sharing-image-new.jpg",
        "title": "Digitalisierer f\u00fcr die \u00f6ffentliche Verwaltung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T18:18:12.894541+00:00",
        "description": "Anzeigen f\u00fcr gebrauchte und neue Baumaschinen, Bagger, Gabelstapler, Radlader, Minibagger. An- und Verkauf von Baggern und Baumaschinen weltweit.",
        "id": 556758,
        "language": "de",
        "link": "https://www.machineryzone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ads5-static.mbcore.io/bundles/mblinepasitefront/img/favicon-tp.ico?7.4.93",
        "title": "Machineryzone, Anzeigen f\u00fcr neue und gebrauchte Baumaschinen - MachineryZone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:16:58.911438+00:00",
        "description": "Mach K\u00f6ln! Deine Stadt. Dein Job.",
        "id": 531093,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mach-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mach K\u00f6ln!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-11T15:19:49+00:00",
        "description": "Tarifverhandlungen, Mobbing, Betriebsinsolvenz, Sexuelle Bela\u0308stigung. Wir unterstu\u0308tzen Sie bei Problemen im Arbeitsalltag.",
        "id": 465239,
        "language": "de",
        "link": "http://macht-immer-sinn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/635bd6b0c5ea0d7a75d1ea34/6479c5c64ff3880a147f13d0_landingpage.png",
        "title": "Probleme im Job? | ver.di hilft!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T00:13:36+00:00",
        "description": "Nachrichten, Tipps & Tricks, Tests f\u00fcr Mac, iPhone, iPod und iPad",
        "id": 517582,
        "language": "de",
        "link": "http://www.maclife.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.maclife.de/sites/maclife.de/themes/maclife/images/og-image.png",
        "title": "Mac Life",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.trommelspeicher.de/1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T23:21:40.513048+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 188705,
        "language": "de",
        "link": "https://www.macmittwoch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.trommelspeicher.de/1.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:19:36.324107+00:00",
        "description": "Macromedia | Datenschutz \u2013 Datenschutzerkl\u00e4rungen von Macromedia",
        "id": 410405,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://datenschutz.macromedia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macromedia | Datenschutz \u2013 Datenschutzerkl\u00e4rungen von Macromedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Unter dem Dach der Macromedia bieten wir Bachelor- und Master-Studienangebote, sowie Berufsausbildungen und Weiterbildungen an. Mehr erfahren.",
        "id": 410402,
        "language": "de",
        "link": "https://macromedia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macromedia | Studium, Ausbildung & Weiterbildung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-29T15:10:24+00:00",
        "description": "Macromedia Fashion Shop",
        "id": 410407,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://shop.macromedia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macromedia Fashion Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Ausbildungen & Umschulungen der Macromedia Akademie \u2713 \u00fcber 30 Jahre Erfahrung \u2713 an 5 Standorten in Deutschland. Jetzt informieren \u00bb",
        "id": 410408,
        "language": "de",
        "link": "https://www.macromedia-ausbildung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Hochschule zur Gestaltung des Digitalen Wandels. In Berlin, Frankfurt, Freiburg, Hamburg, K\u00f6ln, Leipzig, M\u00fcnchen und Stuttgart.",
        "id": 126945,
        "language": "de",
        "link": "https://www.macromedia-fachhochschule.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Es erwartet dich ein Studium mit einer Kombination aus Pr\u00e4senzveranstaltungen und virtuellem Lernen. Jetzt mehr erfahren \u00bb",
        "id": 410403,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.macromedia-plus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studium Plus: Flexibel studieren | Macromedia Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:39:49.415805+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 164047,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.macwelt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:39:53.367168+00:00",
        "description": "Die n\u00fctzlichsten Ratgeber, die besten Tests, die interessantesten Neuigkeiten \u2013 alles, was Sie \u00fcber den Apple-Kosmos und dessen Produkte und Services wissen m\u00fcssen",
        "id": 164050,
        "language": "de",
        "link": "https://macwelt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.macwelt.de/wp-content/uploads/2022/10/macwelt-fav-new.png?w=32",
        "title": "Macwelt \u2013 News, Tipps und Tests von Apple-Experten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:39:52.275223+00:00",
        "description": "Die offizielle Macwelt bietet Website",
        "id": 164049,
        "language": "",
        "link": "https://software.macwelt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adobe Photoshop Elements 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T23:53:48.880539+00:00",
        "description": "Madavi",
        "id": 343448,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.madavi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madavi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.madeindesign.de/skin/frontend/madeindesign/mobile/images/logo_carre.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Hochwertige Designerm\u00f6bel f\u00fcr ein exklusives Wohnambiente \u00bb MadeInDesign.de \u00ab \u00dcber 30.000 Artikel \u2713  Verschiedene Zahlungsm\u00f6glichkeiten \u25ba Jetzt bestellen",
        "id": 398273,
        "language": "de",
        "link": "https://www.madeindesign.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.madeindesign.de/skin/frontend/madeindesign/mobile/images/logo_carre.png",
        "title": "Designerm\u00f6bel, Lampen & Dekoration | Made in Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T13:40:42.522860+00:00",
        "description": "MADI \u2013 Zelt der Sinne \u2013 Orientalische Zeltstadt mit Dinnershows & M\u00e4rchenbrunch \u2013 auch als Event-Location f\u00fcr Firmen und Privat",
        "id": 401445,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.madi-zelt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MADI \u2013 Zelt der Sinne \u2013 Orientalische Zeltstadt mit Dinnershows & M\u00e4rchenbrunch \u2013 auch als Event-Location f\u00fcr Firmen und Privat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T05:28:40.815006+00:00",
        "description": "deine Seite f\u00fcr aktuelle News, packende Storys und mehr",
        "id": 278702,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mads.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MADS.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir bleiben erfolgreich, weil wir uns ver\u00e4ndern. Seit 1893 verbindet die MADSACK Mediengruppe erfolgreich Qualit\u00e4tsjournalismus und Unternehmertum.",
        "id": 278692,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.madsack.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MADSACK Mediengruppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mad-summit.de/wp-content/uploads/2023/12/MADS_MUC24_NL_STD_600x300_GT-3494_v1b.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T23:28:44+00:00",
        "description": "N\u00e4chster Termin: 10. - 12. Juni 2024 in M\u00fcnchen. Das Trainingsevent mit \u00fcber 20 Workshops f\u00fcr API Design, hands-on Software Architektur und Enterprise Software Entwicklung",
        "id": 333866,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mad-summit.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mad-summit.de/wp-content/uploads/2023/12/MADS_MUC24_NL_STD_600x300_GT-3494_v1b.jpg",
        "title": "MAD Summit 2024 | In M\u00fcnchen & Berlin - Sie haben die Wahl!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:07:20.815412+00:00",
        "description": "Crafting engaging indie games with creativity and passion.",
        "id": 270217,
        "language": "en",
        "link": "http://www.madvulture.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Mad Vulture Games",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.werdenktwas.de/domain/261/fs/2-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T10:07:24.617675+00:00",
        "description": "M\u00e4ngelmelder der Stadt Bad D\u00fcrkheim",
        "id": 339837,
        "language": "de",
        "link": "https://bad-duerkheim.maengelmelder.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.werdenktwas.de/domain/261/fs/2-3.png",
        "title": "M\u00e4ngelmelder der Stadt Bad D\u00fcrkheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:35:00.765053+00:00",
        "description": "\u00dcber 100.000 Outfits \u2713 \u00dcber 15 Outfitkategorien \u2713 Verschieden Bekleidungskategorien \u2713 Sale \u2713 Aktuelle Trends \u2713 Dein Style - Jetzt bei MaennerOutfits.de",
        "id": 319274,
        "language": "de",
        "link": "https://www.maenneroutfits.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MaennerOutfits.de - Die neusten Outfits und Trends f\u00fcr M\u00e4nner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T06:40:47.258048+00:00",
        "description": "Von Plug-In Festivals zu MAENTUM: Entdecke Premium K\u00fchlboxen, Powerstations & Solarpanels f\u00fcr grenzenlose Freiheit.",
        "id": 549713,
        "language": "de",
        "link": "https://maentum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maentum.de/cdn/shop/files/Gruppe_49.png?crop=center&height=32&v=1715178066&width=32",
        "title": "Plug-In Festivals wird MAENTUM \u00bb K\u00fchlboxen, Powerstations uvm.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Super User",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:10:20.061415+00:00",
        "description": "M\u00e4rchenwache Schauenburg - Albert Schindeh\u00fctte",
        "id": 541736,
        "language": "de-de",
        "link": "http://www.maerchenwache.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schauenburger M\u00e4rchenwache \u2013 Willkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T03:59:08.928447+00:00",
        "description": "Magazin in der Heeresb\u00e4ckerei",
        "id": 123981,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.magazin-heeresbaeckerei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazin in der Heeresb\u00e4ckerei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-27T15:43:52+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 129023,
        "language": "",
        "link": "https://bildungsportal.magdeburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Magdeburg Blau-Wei\u00df - FCM-News",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:43:24.306415+00:00",
        "description": "Aktuelle News und Ger\u00fcchte rund um den 1. FC Magdeburg f\u00fcr Fans.",
        "id": 465366,
        "language": "de",
        "link": "https://magdeburg-fussball.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdeburg Blau-Wei\u00df - FCM-News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://magentacloud.de/customapps/nmctheme/img/favicon-touch.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:52:32.426628+00:00",
        "description": "Alle Dateien sicher an einem Ort",
        "id": 126933,
        "language": "en",
        "link": "https://magentacloud.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://magentacloud.de/customapps/nmctheme/img/favicon-touch.png",
        "title": "MagentaCLOUD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.magentamusik.de/uploads/images/_1200x630_crop_center-center_none/mm_wide_teaser_share_image_magentamusik_2000x1125_2023.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T11:16:08.795599+00:00",
        "description": "MagentaMusik ist die neue Art Konzerte & Festivals zu genie\u00dfen: Innovative Livestreams und Video on demand von gro\u00dfartigen Festivals und einzigartigen Konzerterlebnissen. Jetzt starten!",
        "id": 298994,
        "language": "de",
        "link": "https://www.magentamusik.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magentamusik.de/uploads/images/_1200x630_crop_center-center_none/mm_wide_teaser_share_image_magentamusik_2000x1125_2023.jpg",
        "title": "MagentaMusik | Telekom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Splendid Internet GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:49:16.317967+00:00",
        "description": "Bald findet er wieder statt: der Magento Stammtisch Kiel. Einfach vorbeikommen und mitdiskutieren!",
        "id": 531050,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.magento-stammtisch-kiel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magento-stammtisch-kiel.de/wp-content/uploads/2014/01/magento-stammtisch-kiel-bg.jpg",
        "title": "Kommt zum Magento Stammtisch Kiel!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:07:10+00:00",
        "description": "magentratzerl.de - der sitz der gef\u00fchle ist der magen",
        "id": 507769,
        "language": "de",
        "link": "https://magentratzerl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/magentratzerl.de/wp-content/uploads/2015/02/cropped-headercrop-54e89d0ev1_site_icon-2.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "magentratzerl.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:32:52.636325+00:00",
        "description": "Incentivierung durch Online-Pr\u00e4mienprogramme zur Vertriebssteuerung, Kundenbindung und Mitarbeitermotivation. Mehr auf magmapool.de",
        "id": 465627,
        "language": "de",
        "link": "https://www.magmapool.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incentivierung mit Magmapool",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-05-11T14:50:56+00:00",
        "description": "Magnus Manske, the page you all have waited for!",
        "id": 284766,
        "language": "",
        "link": "http://magnusmanske.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magnus Manske, the page you all have waited for!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T06:59:21+00:00",
        "description": "Bei MaibornWolff entwickeln, gestalten, bauen und coden wir anspruchsvolle, individuelle Software. Unsere Zukunft ist digital. Deine auch?",
        "id": 445147,
        "language": "de",
        "link": "https://www.maibornwolff.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maibornwolff.de/wp-content/uploads/2022/12/Video-BG-Homepage-edited.jpg",
        "title": "Transforming your digital world",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2006-03-22T14:50:01+00:00",
        "description": "Welcome to maier-komor.de",
        "id": 349136,
        "language": "",
        "link": "http://www.maier-komor.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to maier-komor.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:43:13.978233+00:00",
        "description": "E-Mail von mail.de - Ihre neue E-Mail Adresse. Richten Sie sich jetzt Ihre E-Mail Adresse ein und genie\u00dfen Sie die vielen Komfort Funktionen. Jetzt kostenlos testen!",
        "id": 47305,
        "language": "de",
        "link": "https://mail.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-Mail von mail.de - mehr Sicherheit, Seriosit\u00e4t und Komfort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:16:41.874180+00:00",
        "description": "mail.de - Melden Sie sich f\u00fcr Deutschlands innovativsten Webmailer an.",
        "id": 127818,
        "language": "de",
        "link": "https://my.mail.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - mail.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:16:45.712521+00:00",
        "description": "mail.de - E-Mail Adresse registrieren",
        "id": 127821,
        "language": "",
        "link": "https://registrierung.mail.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mail.de - E-Mail Adresse registrieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:16:40.916832+00:00",
        "description": "mail.de - FreeMail Registrierung",
        "id": 127817,
        "language": "",
        "link": "https://signup.mail.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mail.de - FreeMail Registrierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:16:45.095601+00:00",
        "description": "Pingdom Public Reports Overview",
        "id": 127820,
        "language": "en",
        "link": "https://status.mail.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pingdom Public Reports Overview",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T09:02:08.331333+00:00",
        "description": "hosted.mailcow.de",
        "id": 301148,
        "language": "de",
        "link": "https://hosted.mailcow.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "hosted.mailcow.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-05T22:42:19.685615+00:00",
        "description": "Pingdom Public Reports Overview",
        "id": 411552,
        "language": "en",
        "link": "http://www.mailstatus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pingdom Public Reports Overview",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:54:21.878445+00:00",
        "description": "Jetzt passende Tarife f\u00fcr Strom, Gas, Wasser und W\u00e4rme finden!",
        "id": 465379,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mainova.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mainova.de/resource/image/29498/landscape_ratio19x10/1200/631/ad3ab0acf27d92a84a8571c2812e4203/8EEE0743D54DD6D6AAD84ACA3FF3D39B/buehne-unternehmensfuehrung.jpg",
        "title": "Willkommen bei Mainova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T14:02:23.879478+00:00",
        "description": "Die maintenance Dortmund zeigt Ihnen Trends der industriellen Instandhaltung. Vom 24. - 25. Mai 2023, Messe Dortmund \u25ba Jetzt Ticket sichern!",
        "id": 565711,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.maintenance-dortmund.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://easyfairsassets.com/sites/148/2019/04/cropped-maintenance-Icon-1-32x32.png",
        "title": "maintenance Dortmund, Instandhaltungsmesse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T05:31:02.181593+00:00",
        "description": "Die Gutenberg- und Medienstadt stellt sich vor. Mit Informationen aus dem Rathaus, \u00fcber das Leben in Mainz, \u00fcber das touristische Angebot und Freizeitangebote.",
        "id": 430393,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mainz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mainz.de/configuration.inc.php.media/27428/Logo-200px.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maja-feine-waesche.de/maja/wp-content/uploads/2021/10/maja_heidelberg-laden-header_beitragsbild.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Unterw\u00e4sche aus hochwertigsten Materialien in allen Gr\u00f6\u00dfen. Bei Maja den perfekten BH kaufen - f\u00fcr jeden Anlass, von Sport-BH bis edle Lingerie.",
        "id": 343447,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.maja-feine-waesche.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maja-feine-waesche.de/maja/wp-content/uploads/2021/10/maja_heidelberg-laden-header_beitragsbild.jpg",
        "title": "MAJA Feine W\u00e4sche Heidelberg - Fachgesch\u00e4ft f\u00fcr Dessous, Bademode, Nachtw\u00e4sche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T08:16:12+00:00",
        "description": "Mannheimer Modell zur Kinder- und Jugendbeteiligung mit Stadtteilversammlungen, Gipfeln, dem Jugendbeirat und dem Format Schule und Demokratie.",
        "id": 298121,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://68deins.majo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "68DEINS! Kinder- und Jugendbeteiligung Mannheim - 68DEINS!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://makandra.de/system/production/images/makandra/000/302/images/79b1a9b8cd207be52f6125ffb0302a7f859aadc4/Sharing-Bild_w1750.png?1712299588",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:30:13.296533+00:00",
        "description": "We plan, develop, operate and design complex web applications. Reliable and of outstanding quality.",
        "id": 318452,
        "language": "en",
        "link": "https://makandra.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://makandra.de/system/production/images/makandra/000/302/images/79b1a9b8cd207be52f6125ffb0302a7f859aadc4/Sharing-Bild_w1750.png?1712299588",
        "title": "makandra GmbH: successful digital projects",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:49:59.576425+00:00",
        "description": "A framework for easily creating beautiful presentations using HTML",
        "id": 37868,
        "language": "en",
        "link": "https://webdev101.makandra.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web development 101",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maker-faire.de/wp-content/uploads/2016/11/DSC_1541-e1480685124990-1200x628.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Festival f\u00fcr Inspiration, Kreativit\u00e4t und Innovation. Hier trifft sich die Maker-Community! In vielen St\u00e4dten in Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz.",
        "id": 347125,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://en.maker-faire.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maker-faire.de/wp-content/uploads/2016/11/DSC_1541-e1480685124990-1200x628.jpg",
        "title": "Maker Faire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maker-faire.de/wp-content/uploads/2016/11/DSC_1541-e1480685124990-1200x628.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Festival f\u00fcr Inspiration, Kreativit\u00e4t und Innovation. Hier trifft sich die Maker-Community! In vielen St\u00e4dten in Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz.",
        "id": 163900,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://maker-faire.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maker-faire.de/wp-content/uploads/2016/11/DSC_1541-e1480685124990-1200x628.jpg",
        "title": "Maker Faire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-08T08:11:32+00:00",
        "description": "MAKIMI ist die Full-Service Agentur f\u00fcr Mannheim und Umgebung: Digital Natives 360\u00b0 Betreuung Strategieberatung Social Advertising Marken",
        "id": 495033,
        "language": "de",
        "link": "https://makimi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAKIMI | Marketing made easy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T07:13:47.349653+00:00",
        "description": "MAKK \u2013 Museum f\u00fcr Angewandte Kunst K\u00f6ln, Kommunikation und \u00d6ffentlichkeitsarbeit, An der Rechtschule 7, 50667 K\u00f6ln",
        "id": 489462,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://makk.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://makk.de/assets/dist/icons/web-app-manifest-512x512.png",
        "title": "Museum f\u00fcr Angewandte Kunst K\u00f6ln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:55:25.391735+00:00",
        "description": "Praxiswissen zu Maltechniken und Farbgestaltung, Beschichtungen f\u00fcr W\u00e4nde, B\u00f6den sowie Fassaden, Innenausbau, Umbau und Sanierung, insbesondere von Feuchte- und Schimmelsch\u00e4de.Besonderer Schwerpunkt: Alle Fakten rund um das Thema Aus- und Weiterbildung.Au\u00dferdem alle branchenspezifischen Normen, Richtlinien und Vorschriften sowie Literatur zur professionellen Betriebsf\u00fchrung.",
        "id": 465783,
        "language": "de",
        "link": "https://www.malerblatt-medienservice.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.malerblatt-medienservice.de/out/mskstdbase/img/basket.png",
        "title": "Fachb\u00fccher, Software und Videos f\u00fcr Maler, Lackierer, Stukkateure und verwandte Berufe!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-01-25T19:03:16+00:00",
        "description": "Wolfram Gloger's malloc homepage",
        "id": 366265,
        "language": "",
        "link": "http://www.malloc.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolfram Gloger's malloc homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:59:36.167043+00:00",
        "description": "This is Kirby's Starterkit.",
        "id": 282082,
        "language": "",
        "link": "http://maltebartsch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malte Bartsch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:03:03.773393+00:00",
        "description": "Time Machine\u2122",
        "id": 282148,
        "language": "de",
        "link": "https://tm.maltebartsch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Time Machine\u2122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:04:46.231402+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 582050,
        "language": "",
        "link": "https://stats.maltem.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stats.maltem.de/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Malte M\u00fcller",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T13:40:26.505999+00:00",
        "description": "Webdesign, Webentwicklung, Grafik-Design, Illustration in Hamburg; Mitentwickler des Open-Source-CMS Zenphoto",
        "id": 555695,
        "language": "de",
        "link": "http://www.maltem.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.maltem.de/images/favicon.ico",
        "title": "Malte M\u00fcller - Web/Design/Illustration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.malte-reiter.de/wp-content/uploads/2020/11/malte-reiter-fotograf-wuppertal-5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T05:20:35+00:00",
        "description": "Fotograf aus Wuppertal \u27a1\ufe0f Hochzeitsfotos \u2713 Bewerbungsfotos \u2713 Businessfotos \u2713 Fotostudio in Wuppertal / NRW - Jetzt informieren!",
        "id": 265513,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.malte-reiter.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.malte-reiter.de/wp-content/uploads/2020/11/malte-reiter-fotograf-wuppertal-5.jpg",
        "title": "Fotograf Wuppertal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:27:59.245574+00:00",
        "description": "Portfolio - Michael Malura",
        "id": 317317,
        "language": "en",
        "link": "https://malura.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portfolio - Michael Malura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-21T07:25:20+00:00",
        "description": "Kostenlose Malvorlagen - fr\u00f6hlich und kindgerecht |. Kostenlose Malvorlagen - Tolle Ausmalbilder gratis herunterladen und ausmalen",
        "id": 295334,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://malvorlagen-seite.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kostenlose Malvorlagen - fr\u00f6hlich und kindgerecht | Ausmalbild kostenlos herunterladen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:12:34.089958+00:00",
        "description": "Mama Mia",
        "id": 319483,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mama-mia-bayreuth.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mama Mia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T15:57:19.660101+00:00",
        "description": "Mamis en Movimiento e.V. es una asociaci\u00f3n de hispanohablantes y alemanes residentes en Berl\u00edn y Potsdam. Promueve la educaci\u00f3n biling\u00fce y la participaci\u00f3n activa en la sociedad mediante talleres y actividades  para Ni\u00f1os y sus familias en Espa\u00f1ol y Alem\u00e1n.",
        "id": 378569,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mamis-en-movimiento.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MaMis en Movimiento e.V. | biling\u00fce | Berlin, Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:44:38.883778+00:00",
        "description": "abo shop | \n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\tmanager magazin und Harvard Business manager",
        "id": 318584,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://abo.manager-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "abo shop | \n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\tmanager magazin und Harvard Business manager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:45:50.126832+00:00",
        "description": "Deutschlands erste Adresse f\u00fcr Wirtschaftsnachrichten. Alles Wichtige \u00fcber Konzernriesen und Newcomer, Wirtschaftspolitik, Banken und Finanzen sowie Lifestyle.",
        "id": 37759,
        "language": "de",
        "link": "https://boersen.manager-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.www.manager-magazin.de/public/mmo/images/icons/favicon.ico",
        "title": "B\u00f6rsen & M\u00e4rkte aktuell - Aktien, Kurse, Charts, Nachrichten | manager magazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/public/spon/images/logos/fb_logo_default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:44:37.111171+00:00",
        "description": "Deutschlands f\u00fchrende Nachrichtenseite. Alles Wichtige aus Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur, Wissenschaft, Technik und mehr.",
        "id": 318583,
        "language": "de",
        "link": "https://cdn.heft.manager-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.www.spiegel.de/public/spon/images/logos/fb_logo_default.jpg",
        "title": "Alle digitalen Magazine - DER SPIEGEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.www.manager-magazin.de/public/mmo/images/logos/social_logo_default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:44:34.057854+00:00",
        "description": "Deutschlands erste Adresse f\u00fcr Wirtschaftsnachrichten. Alles Wichtige \u00fcber Konzernriesen und Newcomer, Wirtschaftspolitik, Banken und Finanzen sowie Lifestyle.",
        "id": 318582,
        "language": "de",
        "link": "http://heft.manager-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.www.manager-magazin.de/public/mmo/images/logos/social_logo_default.png",
        "title": "Alle digitalen Magazine - manager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:44:40.067521+00:00",
        "description": "Die Veranstaltungsreihe der manager Gruppe mit hochkar\u00e4tigen Konferenzen und Preisverleihungen",
        "id": 318585,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://live.manager-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "manager LIVE \u2013 Die Veranstaltungen der manager Gruppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.www.manager-magazin.de/public/mmo/images/logos/social_logo_default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Deutschlands erste Adresse f\u00fcr Wirtschaftsnachrichten. Alles Wichtige \u00fcber Konzernriesen und Newcomer, Wirtschaftspolitik, Banken und Finanzen sowie Lifestyle.",
        "id": 37763,
        "language": "de",
        "link": "https://manager-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.www.manager-magazin.de/public/mmo/images/logos/social_logo_default.png",
        "title": "manager magazin | Wirtschaftsnachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-21T16:14:28+00:00",
        "description": "man-da.de GmbH",
        "id": 350298,
        "language": "",
        "link": "https://www.man-da.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "man-da.de GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:25:23.598875+00:00",
        "description": "Wir machen Menschen und Marken zur besten Version ihrer selbst \u2192 Digital, sozial, nachhaltig \ud83c\udf4a Mit Fokus auf Marketing \u2713 Personal \u2713 IT \u2713",
        "id": 309444,
        "language": "de",
        "link": "https://gdpr.mandarin-medien.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MANDARIN Digitalagentur | Verwandelt euch zum Besten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mandiant.com/sites/default/files/inline-images/mandiant-google-banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:18:46.136315+00:00",
        "description": "Die L\u00f6sungen von Mandiant zur Abwehr von Cyberbedrohungen nutzen innovative Technologien und in der Praxis gewonnene Erkenntnisse, um Ihr Unternehmen vor Angriffen zu sch\u00fctzen.",
        "id": 94584,
        "language": "de",
        "link": "https://mandiant.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mandiant.com/sites/default/files/inline-images/mandiant-google-banner.png",
        "title": "L\u00f6sungen zur Abwehr von Cyberbedrohungen | Threat-Intelligence-Services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.manfredhelber.de/wp-content/uploads/Manfred-Helber_Microsoft-Berater-Trainer-Startseite-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:41:02.139829+00:00",
        "description": "Manfred Helber | Vortr\u00e4ge, Beratung & Workshops f\u00fcr Microsoft L\u00f6sungen  Hallo! Sch\u00f6n, dass Sie vorbeischauen. Wenn Sie wissen m\u00f6chten, wie Sie Microsoft-Produkte und -L\u00f6sungen im Arbeitsalltag effizient und zeitoptimiert einsetzen, dann sind Sie hier genau richtig. Denn diesem Thema widme ich mich seit vielen Jahren.\n\nRegelm\u00e4\u00dfig trete ich als Referent zu aktuellen Microsoft Technologien auf",
        "id": 318538,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.manfredhelber.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.manfredhelber.de/wp-content/uploads/Manfred-Helber_Microsoft-Berater-Trainer-Startseite-1.jpg",
        "title": "Startseite - Microsoft-Beratung von Manfred Helber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Alles rund um Mangas",
        "id": 295287,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mangawelten.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mangawelten - Alles rund um Mangas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:29:25.344071+00:00",
        "description": "Freundeseite | Home",
        "id": 265616,
        "language": "en-us",
        "link": "https://freunde.ma-nic.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freundeseite | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://f4.bcbits.com/img/0003545408_23.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Elektronische Tonsignale aus Berlin.\n\nManikin Records, founded by Mario Sch\u00f6nw\u00e4lder 1992.\n\nFeaturing the music from Broekhuis, Keller & Sch\u00f6nw\u00e4lder, Fanger & Sch\u00f6nw\u00e4lder, Filter-Kaffee, Menzman and Kontroll-Raum.\n\nOur music ranges from \"Berlin School\" to fresh modern sounds.\nWe love to produce CDs with outstanding music, artworks  and packings.\n\nFor license inquiries please contact info@manikin.de",
        "id": 310371,
        "language": "en",
        "link": "http://www.manikin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f4.bcbits.com/img/0003545408_23.jpg",
        "title": "Manikin Records",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T06:16:06.713852+00:00",
        "description": "Login zum manitu Kunden-Men\u00fc zur Verwaltung Ihres Kunden-Kontos sowie Ihrer Vertr\u00e4ge.",
        "id": 525815,
        "language": "de",
        "link": "https://mein.manitu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mein.manitu.de/images/og.png",
        "title": "manitu.de Kunden-Men\u00fc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "manitu GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:41:04+00:00",
        "description": "Professionelles Webhosting und viel mehr mit erstklassigem Service und super Leistungen ab 1 \u20ac pro Monat. G\u00fcnstig \u2713 Vielseitig \u2713 Nat\u00fcrlich Klimaneutral \u2713",
        "id": 476131,
        "language": "de",
        "link": "https://www.manitu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.manitu.de/images/icons/og.png",
        "title": "Die ganze Welt des Hostings aus einer Hand - manitu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T13:58:38+00:00",
        "description": "Inxmail ist eine fuehrende Loesung fuer eMail-Marketing. Es bietet einfaches Versenden von personalisierten und individualisierten Serien-eMails, grafische Berichte und vieles mehr.",
        "id": 298124,
        "language": "",
        "link": "https://mailings.mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inxmail Server - professionelles E-Mail-Marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-07T14:03:13.684444+00:00",
        "description": "Startseite | Mannheim.de",
        "id": 28564,
        "language": "de",
        "link": "https://mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | Mannheim.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:13:10.900108+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 102293,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Mannheim gemeinsam gestalten",
        "id": 102294,
        "language": "de",
        "link": "https://mannheim-gemeinsam-gestalten.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mannheimmyfuture.de/wp-content/uploads/2021/07/MMF_Logo-800x800.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:59:55+00:00",
        "description": "Zukunft machen\nin MannheimDEINE STADT ZUR UMSETZUNG GROSSER IDEEN Du suchst die ideale Stadt, um Ideen in die Tat umzusetzen? In Mannheim wird nicht nur geredet, sondern gemacht. Mit nachhaltigen Innovationen gestalten wir Zukunft! Weltoffenheit, Toleranz, wirtschaftliche Dynamik, bezahlbarer Wohnraum und ein urbanes Kulturleben: Die UNESCO City of Music bietet",
        "id": 298119,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mannheimmyfuture.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mannheimmyfuture.de/wp-content/uploads/2021/07/MMF_Logo-800x800.png",
        "title": "Mannheim My Future",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:13:08.255925+00:00",
        "description": "Stadt Mannheim Videoportal",
        "id": 102291,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mannheim-videos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stadt Mannheim Videoportal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://manuelbiedermann.de/wp-content/uploads/2018/06/manuelbiedermann_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Hallo. Ich bin Manuel, Designer und Programmierer aus Berlin mit Schwerpunkt auf UX/UI Design. Dir gefallen meine Arbeiten? Erz\u00e4hl mir von deinem Projekt! Ich freue mich von dir zu h\u00f6ren.",
        "id": 288676,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://manuelbiedermann.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://manuelbiedermann.de/wp-content/uploads/2018/06/manuelbiedermann_facebook.jpg",
        "title": "Design + Code | Manuel Biedermann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T16:12:59.537405+00:00",
        "description": "Minimalist design language, visual identities, communication in space and typographic solutions. Guided by his interest in reduction and geometric shapes.",
        "id": 597713,
        "language": "en",
        "link": "https://www.manuel-lorenz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/85m20qnz/production/6b0f06bcbe147011a6671bafd8892c27f50725fc-32x32.png",
        "title": "Manuel Lorenz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Manuel Strehl\u2019s Blog on Assorted Topics",
        "id": 77174,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://manuel-strehl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manuel Strehl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T20:32:24.529414+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 231463,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.manuel-strehl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:06:40.133788+00:00",
        "description": "Wir von Manuka Doctor sind Exporteure von 100% neuseel\u00e4ndischer Manuka Honig. Unser Honig wird geerntet und verpackt von uns in Neuseeland.",
        "id": 431163,
        "language": "de",
        "link": "https://manukadoctor.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0424/6637/7889/files/01712_MDoc_Social_Sharing_1600x628_DE.jpg?v=1619002719",
        "title": "Manuka Honig: Echter neuseel\u00e4ndischer Manuka Honig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:21:44.080253+00:00",
        "description": "Support Ticketsystem",
        "id": 318706,
        "language": "",
        "link": "https://zammad.manyelectronics.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Support Ticketsystem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:16:19+00:00",
        "description": "Map and Route\r\nIhr Location Business Enabler",
        "id": 410397,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://iw.mapandroute.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:16:25+00:00",
        "description": "Map and Route\r\nIhr Location Business Enabler",
        "id": 410399,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://www.mapandroute.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://marble-imaging.de/____impro/1/onewebmedia/Share.jpg?etag=W%2F%226e0a6-64f9e088%22&sourceContentType=image%2Fjpeg&quality=85",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T13:56:15+00:00",
        "description": "Marble Imaging \u2013 Earth Observation reimagined",
        "id": 142582,
        "language": "",
        "link": "https://marble-imaging.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://impro.usercontent.one/appid/oneComWsb/domain/marble-imaging.de/media/marble-imaging.de/onewebmedia/Share.jpg?etag=W%2F%226e0a6-64f9e088%22&sourceContentType=image%2Fjpeg&quality=85",
        "title": "Marble Imaging",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Stadt Marburg",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:33:24.558787+00:00",
        "description": "Stadt zum Einkaufen - mit den vielf\u00e4ltigen Fachgesch\u00e4ften, die tausende Arbeitspl\u00e4tze f\u00fcr die ganze Region sichern",
        "id": 531152,
        "language": "de",
        "link": "http://www.marburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | Stadt Marburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://marcdahmen.de/cache/images/cached_6738ff834b2dc1224ff41ac58697b13f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:35:04.615640+00:00",
        "description": "Marc Anton Dahmen",
        "id": 103456,
        "language": "en",
        "link": "https://marcdahmen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marcdahmen.de/cache/images/cached_6738ff834b2dc1224ff41ac58697b13f.png",
        "title": "Marc Anton Dahmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T06:30:48.921812+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 300701,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.marcdahmen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T17:54:01+00:00",
        "description": "Marcel Klehr",
        "id": 366145,
        "language": "",
        "link": "https://marcelklehr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcel Klehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://marcoscheel.de/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Marco Scheel. Microsoft 365 Modern Collaboration. Podcast Co-Host of Hairless in the Cloud",
        "id": 394669,
        "language": "de",
        "link": "http://marcoscheel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marcoscheel.de/og.png",
        "title": "Marco Scheel aka GeekDotNet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T10:29:54.194332+00:00",
        "description": "Marco Zehe's personal blog about accessibility and other tech",
        "id": 250540,
        "language": "en",
        "link": "https://www.marcozehe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco's Accessibility Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T18:13:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 587366,
        "language": null,
        "link": "https://marcrnt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 9420,
        "source_url": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marc's Log",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-29T17:19:11.975227+00:00",
        "description": "Hi, ich bin Marcus Burk und in meinem Blog schreibe ich \u00fcber digitales, Marketing und Kommunikation.",
        "id": 15690,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://marcusburk.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcus Burk - Digital. Marketing. Kommunikation.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.marcusjaschen.de/icons/apple-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T17:42:19.573206+00:00",
        "description": "Homepage und Blog von Marcus Jaschen.",
        "id": 320067,
        "language": "de",
        "link": "https://www.marcusjaschen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marcusjaschen.de/icons/apple-touch-icon.png",
        "title": "Marcus Jaschen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-10T11:35:16.029787+00:00",
        "description": "\ud83c\udf4b Webdesign und -anwendungen mit Vitaminen HTML PHP JS CSS SVG. - Digitale Produke und L\u00f6sungen aus einer (oder mehr H\u00e4nden).",
        "id": 15689,
        "language": "de",
        "link": "https://marcus-obst.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcus Obst \ud83c\udf4b Webanwendungen und Digitale L\u00f6sungen | Marcus Obst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.marek-maras.de/images/logo_small_grey.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:38:17.491234+00:00",
        "description": "Basierend auf gatsby-starter-prismic mit Unterst\u00fctzung f\u00fcr Lokalisierung (i18n)",
        "id": 319297,
        "language": "de",
        "link": "https://marek-maras.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marek-maras.de/images/logo_small_grey.png",
        "title": "Tach auch! | Marek Maras \u2022 Webentwicklung aus'm Ruhrpott",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Personal blog about game development, programming and making",
        "id": 110656,
        "language": "en",
        "link": "https://marian42.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marian's Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T20:44:36.121019+00:00",
        "description": "Dr. Mario Albrecht's Homepage",
        "id": 357552,
        "language": "",
        "link": "https://www.mario-albrecht.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr. Mario Albrecht's Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mariokeipert.de",
        "author": "https://mariokeipert.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-07T11:04:04.914461+00:00",
        "description": "Home | Mario Keipert: textw\u00e4rts",
        "id": 15692,
        "language": "de",
        "link": "https://mariokeipert.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://mariokeipert.de",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mariokeipert.de/assets/images/icons/favicon.ico",
        "title": "Home | Mario Keipert: textw\u00e4rts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:54:40.681279+00:00",
        "description": "Maritim Hotels an 25 deutschen und 7 weiteren Standorten weltweit online buchen. Bestpreisgarantie\u2713 Geb\u00fchrenfrei buchen\u2713 Exklusive Angebote\u2713",
        "id": 309878,
        "language": "de",
        "link": "https://www.maritim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maritim Hotels | Jetzt zum g\u00fcnstigsten Preis buchen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Gel\u00f6schte Wikipedia Artikel im MARJORIE WIKI",
        "id": 41931,
        "language": "de",
        "link": "https://marjorie-wiki.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marjorie-wiki.de/w/images/Favicon_marjorie.ico",
        "title": "Gel\u00f6schte Wikipedia Artikel im MARJORIE WIKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T23:48:19.540408+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 337963,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.marjorie-wiki.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:15:28.399780+00:00",
        "description": "...",
        "id": 319508,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.markenartikel-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T00:18:43+00:00",
        "description": "Unser Fokus liegt auf der Digitalisierung Ihres Unternehmens, um somit mehr Neukunden f\u00fcr Ihr Unternehmen gewinnen zu k\u00f6nnen.",
        "id": 512056,
        "language": null,
        "link": "https://www.marketingbrand.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marketingbrand.de/wp-content/uploads/2020/02/Marketing-Brand-Logo.jpg",
        "title": "Marketing-Brand: Digitalisierungs & Skalierungsagentur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:11:58.468280+00:00",
        "description": "Das Museum am Rothenbaum \u2013 Kulturen und K\u00fcnste der Welt, kurz: MARKK wurde 1879 in Hamburg gegr\u00fcndet und z\u00e4hlt heute zu den gr\u00f6\u00dften ethnographischen Museen in Europa.",
        "id": 282211,
        "language": "de",
        "link": "https://markk-hamburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MARKK \u2013 Museum am Rothenbaum. Kulturen und K\u00fcnste der Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "B\u00fcro f\u00fcr Markterfolg",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T08:07:59.966294+00:00",
        "description": "Fullservice Werbeagentur f\u00fcr PR, Marketing und Werbung. Konzept, Event, Messe, Webdesign, Content Management Systeme, Onlineshops, Responsive Webprogrammierung, Print und Texte aus einer Hand.",
        "id": 555014,
        "language": "",
        "link": "https://markterfolg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcro f\u00fcr Markterfolg - Fullservice f\u00fcr PR, Marketing und Werbung in L\u00f6rrach/Basel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.marktplatz-mittelstand.de/img/marktplatz_mittelstand_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Marktplatz Mittelstand: Die B2B Online Plattform. Unternehmen pr\u00e4sentieren Dienstleistungen, Service, Produkte und Rabatte. Kostenlos registrieren und mehr Neukunden und Gesch\u00e4ftspartner gewinnen.",
        "id": 205528,
        "language": "de",
        "link": "http://www.marktplatz-mittelstand.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marktplatz-mittelstand.de/img/marktplatz_mittelstand_logo.png",
        "title": "Marktplatz Mittelstand - Das Online-Marketing-Netzwerk f\u00fcr KMUs, Selbstst\u00e4ndige und Freiberufler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:46:22.476623+00:00",
        "description": "Personal homepage and entry point for more information.",
        "id": 319699,
        "language": "en-US",
        "link": "https://markusharrer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus Harrer - Software Development Analyst / Software Evolutionist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://profiles.cache.lol/muhh/picture?v=1719007549.2614",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00",
        "description": "The web profile of Markus Heurung, aka @muhh",
        "id": 164981,
        "language": "en",
        "link": "https://markusheurung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profiles.cache.lol/muhh/picture?v=1719007549.2614",
        "title": "Markus Heurung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://markus-klein-artwork.de/images/drawings/digital/lman-return-44-back-to-the-future.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T18:51:51.498424+00:00",
        "description": "MUSIC. DEMOSCENE. PIXELS. PENCILS. PORTRAITS. My gallery features concept art, magazine covers, and photorealistic colored pencil portraits. The Music page contains my latest tracks.",
        "id": 310156,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://markus-klein-artwork.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://markus-klein-artwork.de/images/drawings/digital/lman-return-44-back-to-the-future.webp",
        "title": "Realistic drawings by Markus Klein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:38:49.731807+00:00",
        "description": "Portfolio | Markus Schulze - Photographer",
        "id": 319313,
        "language": "de",
        "link": "https://www.markusschulzefoto.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portfolio | Markus Schulze - Photographer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-04T07:28:11+00:00",
        "description": "MARMARO",
        "id": 76738,
        "language": "",
        "link": "https://marmaro.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MARMARO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:17:37.319129+00:00",
        "description": "Native Gasworkers",
        "id": 230223,
        "language": "",
        "link": "http://ngw.marmaro.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Native Gasworkers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Entdecken Sie das Hotelportfolio von Marriott International und das, was jede Marke einzigartig macht. Jetzt Hotel buchen und stressfrei reisen!",
        "id": 394732,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.marriott.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hotels & Resorts | Hotel buchen direkt bei Marriott Bonvoy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0297/6343/6643/files/MARSANO-Berlin-Logo.png?height=628&pad_color=000000&v=1614317616&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:40:24.029046+00:00",
        "description": "Ausgew\u00e4hlte Blumen und M\u00f6bel. Exklusiv geliefert in Berlin.",
        "id": 94937,
        "language": "",
        "link": "https://marsano-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0297/6343/6643/files/MARSANO-Berlin-Logo.png?height=628&pad_color=000000&v=1614317616&width=1200",
        "title": "Ausgew\u00e4hlte Blumen und M\u00f6bel. Exklusiv geliefert in Berlin.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://martinc.de",
        "author": "https://martinc.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-31T21:19:53.764563+00:00",
        "description": "Martin is a front end developer specialising in responsive web design, modern UI & UX solutions with great usability and accessibility. My keen eye for visual detail and analytical skill help me to deliver a crisp experience on any device.",
        "id": 15693,
        "language": "en",
        "link": "https://martinc.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://martinc.de",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://martinc.de/favicon.png",
        "title": "martinc.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Follow <a href=\"https://micro.blog/matti\">@matti on Micro.blog</a>.",
        "id": 334857,
        "language": "en_US",
        "link": "https://blog.martin-haehnel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martin H\u00e4hnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T03:30:43.369284+00:00",
        "description": "K\u00fcnstleragentur aus M\u00fcnchen mit einem hochwertigen Portfolio an erstklassigen K\u00fcnstlern, Bands & Showacts. Kompetente Unterst\u00fctzung bei der Eventgestaltung.",
        "id": 278065,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://martinimusic.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MARTINIMUSIC: Livemusic \u2022 Showacts \u2022 Inszenierungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T09:33:21+00:00",
        "description": "Chief Technology Officer at Finanzfluss",
        "id": 107461,
        "language": "",
        "link": "https://martin-loetzsch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr. Martin Loetzsch, Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T00:39:45.295468+00:00",
        "description": null,
        "id": 589269,
        "language": "de",
        "link": "http://lehrewiki.martinvoss.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lehrewiki.martinvoss.de/favicon.ico",
        "title": "Lehre Wiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:00:04.596423+00:00",
        "description": "Martin Wecke \u25cf Design Code Lab",
        "id": 45469,
        "language": "en",
        "link": "https://martinwecke.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martin Wecke \u25cf Design Code Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Articles and blog posts about some of my projects.",
        "id": 326926,
        "language": "en-US",
        "link": "https://text.marvinborner.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Text",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.marvinjohanning.de/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go",
        "id": 364076,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.marvinjohanning.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.marvinjohanning.de/assets/img/logo.png",
        "title": "Gitea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T23:13:01.121155+00:00",
        "description": "Marvin Johanning's personal website",
        "id": 364075,
        "language": "en",
        "link": "https://marvinjohanning.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marvin Johanning's personal website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:57:25.842693+00:00",
        "description": "marx21 - Website f\u00fcr internationalen Sozialismus: Analysen, Kommentare und Hintergr\u00fcnde findest du hier und im marx21 Magazin oder im theorie21 Journal",
        "id": 506304,
        "language": "de",
        "link": "http://marx21.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "marx21 - Magazin f\u00fcr internationalen Sozialismus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:08:37.688946+00:00",
        "description": "marx21 - Website f\u00fcr internationalen Sozialismus: Analysen, Kommentare und Hintergr\u00fcnde findest du hier und im marx21 Magazin oder im theorie21 Journal",
        "id": 434874,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.marx21.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "marx21 - Magazin f\u00fcr internationalen Sozialismus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:19:30.085983+00:00",
        "description": "REDS - Die Roten: Bilingual German-English site for Marxists and all those interested in socialist ideas. - Zweisprachige deutsch-englische Seite f\u00fcr Marxisten und alle, die sich f\u00fcr sozialistische Ideen interessieren. (English version)",
        "id": 434931,
        "language": "",
        "link": "http://www.marxists.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REDS - Die Roten (English)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T21:05:44.201549+00:00",
        "description": "Der Maschinenbau-Gipfel Salon: unser neues Afterwork Networking-Format mit anschlie\u00dfendem Catering \u2013 live vor Ort oder digital.",
        "id": 531479,
        "language": "de",
        "link": "https://salon.maschinenbau-gipfel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maschinenbau-Gipfel Salon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T21:05:04.261996+00:00",
        "description": "Maschinenbau-Gipfel vom 11. bis 12. Oktober 2022 in Berlin: Der Leitkongress des deutschen Maschinen- und Anlagenbaus.",
        "id": 531466,
        "language": "de",
        "link": "https://www.maschinenbau-gipfel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maschinenbau-gipfel.de/fileadmin/user_upload/logo-mbg.png",
        "title": "Maschinenbau Gipfel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:23:54+00:00",
        "description": "Offizielle Maserati Website: Informationen zu Modellen, Neuheiten, Angeboten, Services, Probefahrt und Geschichte unserer Sportwagen.",
        "id": 272753,
        "language": "de",
        "link": "http://www.maserati.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maserati Deutschland | Sportwagen, Luxusautos & Luxus-SUVs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T05:36:41.206371+00:00",
        "description": "Masimo (NASDAQ: MASI) is a global medical technology company that develops and manufactures innovative noninvasive patient monitoring technologies, medical devices, and a wide array of sensors.",
        "id": 165967,
        "language": "de",
        "link": "https://professional.masimo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masimo - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:07:59.661751+00:00",
        "description": "Masimo (NASDAQ: MASI) is a global medical technology company that develops and manufactures innovative noninvasive patient monitoring technologies, medical devices, and a wide array of sensors.",
        "id": 521914,
        "language": "de",
        "link": "https://www.masimo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.masimo.de/Static/images/open_graph_logo.png",
        "title": "Masimo - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T02:21:40.295254+00:00",
        "description": "MasonIcons",
        "id": 115040,
        "language": "",
        "link": "http://masonicons.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MASONICONS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T08:50:33+00:00",
        "description": "Informationen und Aufkl\u00e4rung f\u00fcr Verbraucherinnen und Verbraucher zum Thema alkoholhaltige Getr\u00e4nke",
        "id": 456759,
        "language": "de",
        "link": "https://www.massvoll-geniessen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informationen und Aufkl\u00e4rung zum Thema Alkohol |\u00a0Ma\u00dfvoll genie\u00dfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mastercard.com/content/dam/public/mastercardcom/de/de/logos/mastercard-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T09:55:25+00:00",
        "description": "Wir verbinden und f\u00f6rdern eine integrative, digitale Wirtschaft, von der Menschen, Unternehmen und Regierungen weltweit profitieren, indem wir Transaktionen sicher, einfach und zug\u00e4nglich machen.",
        "id": 370496,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mastercard.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mastercard.com/content/dam/public/mastercardcom/de/de/logos/mastercard-og-image.png",
        "title": "Mastercard - Ein globales Technologieunternehmen in der Zahlungsverkehrsbranche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T20:48:44.495391+00:00",
        "description": "MSc Global Health Risk Management and Hygiene Policies",
        "id": 171528,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://master-globalhealth.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSc Global Health Risk Management and Hygiene Policies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T01:00:48.972648+00:00",
        "description": "Dungeons & DragonsDungeons & Dragons ist ein Fantasy-Rollenspiel, in dem eine Gruppe von Spielern jeder seinen eigenen Charakter erschafft und dessen Rolle im Rahmen eines Abenteuers \u00fcbernimmt.mehr erfahrenHorror & ThrillerNervenkitzel, G\u00e4nsehaut und Investigation sind in den Pen & Paper-Rollenspielen der World of Darkness, Kult und Cthulhu garantiert. Traust Du Dich?mehr erfahrenCyberpunk / ShadowrunCyberpunk bezeichnet eine [\u2026]",
        "id": 537946,
        "language": "de",
        "link": "https://mastersofthedice.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastersofthedice.de/wp-content/uploads/2022/03/Icon-1.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1920-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Mastodon f\u00fcr die DACH Region (Deutschland, \u00d6sterreich, Schweiz) - and everyone is welcome!",
        "id": 15694,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.mastodon.de/site_uploads/files/000/000/001/@1x/5ea82022b6eafada.png",
        "title": "MastodonDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:20:49.916736+00:00",
        "description": "Keine Probleme festgestellt. | MastodonDE",
        "id": 37435,
        "language": "de",
        "link": "https://status.mastodon.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oh-dear-media.s3.eu-central-1.amazonaws.com/2a6a92ca041a6daadf185b032c87e7f5/conversions/6vwx9dM6KDKZZt29OVAuGTHx90ycILkNNx0PoMhu-favicon-16.png",
        "title": "Keine Probleme festgestellt. | MastodonDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.mastodontech.de/site_uploads/files/000/000/004/@1x/e310a83f911031f6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:14:06.330769+00:00",
        "description": "Offen f\u00fcr alle (\u00fcber 16) und bereitgestellt von Markus'Blog",
        "id": 37328,
        "language": "de",
        "link": "https://mastodontech.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.mastodontech.de/site_uploads/files/000/000/004/@1x/e310a83f911031f6.png",
        "title": "MastodonTech.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T05:36:29+00:00",
        "description": "Matchbanker vergleicht Online-Kredite \u2705 100% kostenfreier und unverbindlicher Service \u2705 Vergleichen Sie jetzt und \u2705 sichern Sie g\u00fcnstige Zinsen",
        "id": 478092,
        "language": "de",
        "link": "https://matchbanker.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matchbanker.de/wp-content/uploads/sites/9/2023/05/Group-66.png",
        "title": "Willkommen bei Matchbanker - Ihr Vergleichsportal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Arno Baumg\u00e4rtel",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T18:03:16.099245+00:00",
        "description": "Fantastisches Fernsehen, Kultserie der 60er Jahre: Nummer 6 / The Prisoner, fantastic television, cult series of the sixties: the Prisoner",
        "id": 598658,
        "language": "",
        "link": "https://www.match-cut.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.match-cut.de/favicon.ico",
        "title": "The Prisoner / Nummer 6 - Wir sehen uns! oder: L'ann\u00e9e derni\u00e8re au Village",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:22:03.967798+00:00",
        "description": "mateligent \u2013 intelligente Materialsysteme \u2013 Mechatronische Systeme aus Formged\u00e4chtnislegierungen und Dielektrischen Elastomeren \u2013 Smarte Materialien mit sensorischen Eigenschaften \u2013 Kundenspezifisch \u2013 Intelligente Material Systeme \u2013 Aktuatoren, Sensoren von morgen heute mit Ihnen in Serie bringen",
        "id": 370755,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mateligent.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mateligent \u2013 intelligente Materialsysteme \u2013 Mechatronische Systeme aus Formged\u00e4chtnislegierungen und Dielektrischen Elastomeren \u2013 Smarte Materialien mit sensorischen Eigenschaften \u2013 Kundenspezifisch \u2013 Intelligente Material Systeme \u2013 Aktuatoren, Sensoren von morgen heute mit Ihnen in Serie bringen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image_nosource/9/96/96cdeeebcafaa4cace84371fec6aa379911b84c74ce085f82eaa1d037f4d1369.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T18:22:42+00:00",
        "description": "Unabh\u00e4ngig gepr\u00fcfte Unterrichtsmaterialien zu den Themenbereichen Medien, Ern\u00e4hrung, Finanzen und Nachhaltigkeit. Jetzt mehr erfahren!",
        "id": 336648,
        "language": "de",
        "link": "http://materialkompass.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image_nosource/9/96/96cdeeebcafaa4cace84371fec6aa379911b84c74ce085f82eaa1d037f4d1369.png",
        "title": "Qualit\u00e4tsgepr\u00fcftes Unterrichtsmaterial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.materna.de/SiteGlobals/Frontend/Images/logo-share.jpg?__blob=normal&v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T04:24:41.734893+00:00",
        "description": "Materna ist ein internationaler IT-Dienstleister f\u00fcr alle Fragen rund um die Digitalisierung. Mehr als 40 Jahre Erfahrung.",
        "id": 338606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.materna.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.materna.de/SiteGlobals/Frontend/Images/logo-share.jpg?__blob=normal&v=1",
        "title": "IT-Dienstleister - Materna Information & Communications SE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://math-berlin.de/images/logo.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:40:15+00:00",
        "description": "The Berlin Mathematical School (BMS) is a joint graduate school of the three renowned math departments of the public research universities in Berlin: Freie Universit\u00e4t, Technische Universit\u00e4t Berlin, and Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin.",
        "id": 327455,
        "language": "",
        "link": "http://www.math-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://math-berlin.de/images/logo.gif",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:34:04+00:00",
        "description": "Die Deutsche Mathematiker-Vereinigung (DMV) setzt sich seit 1890 f\u00fcr alle Belange der Mathematik ein. Sie f\u00f6rdert Forschung, Lehre und Anwendungen der Mathematik sowie den nationalen und internationalen Erfahrungsaustausch. Sie vertritt die Interessen der Mathematik in Gesellschaft, Schule, Hochschule und Bildungspolitik. Die DMV bietet den Rahmen und Unterst\u00fctzung f\u00fcr vielf\u00e4ltige Initiativen und Aktivit\u00e4ten zur Vermittlung und Darstellung von Mathematik in der \u00d6ffentlichkeit.",
        "id": 465651,
        "language": "de-de",
        "link": "https://dmv.mathematik.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Mathematiker-Vereinigung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:59:12.701651+00:00",
        "description": "Die Deutsche Mathematiker-Vereinigung (DMV) setzt sich seit 1890 f\u00fcr alle Belange der Mathematik ein. Sie f\u00f6rdert Forschung, Lehre und Anwendungen der Mathematik sowie den nationalen und internationalen Erfahrungsaustausch. Sie vertritt die Interessen der Mathematik in Gesellschaft, Schule, Hochschule und Bildungspolitik. Die DMV bietet den Rahmen und Unterst\u00fctzung f\u00fcr vielf\u00e4ltige Initiativen und Aktivit\u00e4ten zur Vermittlung und Darstellung von Mathematik in der \u00d6ffentlichkeit.",
        "id": 37973,
        "language": "de-de",
        "link": "https://mathematik.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mathematik.de/images/DMV_Moebiusband_rgb.ico",
        "title": "Deutsche Mathematiker-Vereinigung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Matheon",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:23:33.686963+00:00",
        "description": "Research Center Matheon develops mathematics for key technologies and supports partners in industry, economy and science. We also cooperate with schools and the general public. Founded in 2002, Matheon is a joint initiative of the three Berlin universities (FU, HU and TU) and the mathematical research centers (WIAS and ZIB).",
        "id": 479821,
        "language": "de",
        "link": "http://www.matheon.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MATHEON Research Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-18T05:36:25+00:00",
        "description": "Mathias Bank \u2013 what's moving me",
        "id": 386602,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.mathias-bank.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mathias Bank \u2013 what's moving me",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:40:14.037889+00:00",
        "description": "MATH+",
        "id": 327454,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mathplus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MATH+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:51:57.305614+00:00",
        "description": "Die matrix Gruppe ist Beratung & Agentur f\u00fcr Menschen mit Mission. Unsere Themen: MINT-Bildung, Chancengerechtigkeit, innovative Hubs & Labs",
        "id": 466038,
        "language": "de",
        "link": "https://matrix-gmbh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matrix-gruppe.de/uploads/matrix-gmbh-Beratung.jpg",
        "title": "Agentur & Beratung \u2013 matrix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:39:51.986587+00:00",
        "description": "Ackee",
        "id": 265328,
        "language": "en",
        "link": "https://ackee.matroi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ackee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mattel.de/static/images/mattel_deutschland_facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T16:22:22.503896+00:00",
        "description": "bei Mattel Deutschland\r\nAuf dieser Seite finden Sie Informationen \u00fcber unsere Geschichte, Marken, Produkte, Neuheiten, Spielzeuge sowie Neuigkeiten \u00fcber unser Unternehmen",
        "id": 177979,
        "language": "en",
        "link": "https://mattel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mattel.de/static/images/mattel_deutschland_facebook.jpg",
        "title": "MATTEL DEUTSCHLAND - Willkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:32:54.701607+00:00",
        "description": "Matters of Activity",
        "id": 281046,
        "language": "en",
        "link": "https://www.matters-of-activity.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matters of Activity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-06T10:48:12+00:00",
        "description": "Matthias B\u00fchner, Stockfotograf,Fotografie,Frankfurt am Main,Deutschland,Matthias Buehner,<br /><br />",
        "id": 178236,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.matthiasbuehner.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T02:32:50.596955+00:00",
        "description": "I am a photographer who is passionate about people and their stories. Photography for me is the atmospheric capturing of interpersonal moments. Portraits, editorials & commissioned work, based in Hamburg.",
        "id": 501053,
        "language": "en",
        "link": "https://matthiasoertel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matthias Oertel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-14T15:04:14+00:00",
        "description": "Welcome on Matthias personal website",
        "id": 380922,
        "language": "",
        "link": "http://www.matthias-zepper.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome on Matthias personal website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:20:12.868563+00:00",
        "description": "Freeway",
        "id": 42880,
        "language": "",
        "link": "http://freeway.mattymuc.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freeway",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T15:46:44.303115+00:00",
        "description": "Material Experience - MatX 2018",
        "id": 289355,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.matx-2018.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Material Experience - MatX 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:58:00.373718+00:00",
        "description": "Kostenlos & live online \u2713 Im Browser oder per App \u2713 Einzigartige Spielergemeinschaft \u2713 Jetzt kostenlos Mau-Mau spielen \u279c HIER KLICKEN.",
        "id": 537554,
        "language": "de",
        "link": "https://mau-mau-palast.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://spiele-palast.de/app/uploads/sites/7/2020/09/maumau_flavicon_512x512.jpg",
        "title": "Mau-Mau Palast - Kostenlos online spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:21:40.654695+00:00",
        "description": "Kostenlos & live online \u2713 Im Browser oder per App \u2713 Einzigartige Spielergemeinschaft \u2713 Jetzt kostenlos Mau-Mau spielen \u279c HIER KLICKEN.",
        "id": 530149,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mau-mau-palast.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://spiele-palast.de/app/uploads/sites/7/2020/09/maumau_flavicon_512x512.jpg",
        "title": "Mau-Mau Palast - Kostenlos online spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:26:19.846859+00:00",
        "description": "Einkaufen auf dem offiziellen Onlineshop der C.Maurer Fachmedien, hier finden Sie Produkte und Veranstaltungen zu Themen wie Orthop\u00e4dieschuhtechnik, Fu\u00dfpflege und Ausbau-/Stuckateurarbeiten.",
        "id": 547871,
        "language": "de-de",
        "link": "https://shop.maurer-fachmedien.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.maurer-fachmedien.de/templates/maurer-fachmedien/favicon.ico",
        "title": "C. Maurer Fachmedien \u2013 Onlineshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:26:26.050445+00:00",
        "description": "Die C.Maurer Druckerei mit \u00fcber 150 Jahren Erfahrung ist heute ein modernes Medienunternehmen in S\u00fcddeutschland mit 100 Mitarbeitern und 8000 m\u00b2 Fl\u00e4che.",
        "id": 547875,
        "language": "de",
        "link": "http://www.maurer-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maurer-online.de/wp-content/uploads/2023/06/cropped-FAV_icon_maurer-online-32x32.png",
        "title": "Home - Maurer Online-Druckerei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-29T15:45:27.713469+00:00",
        "description": "Techniktyp mit Begeisterung f\u00fcr kreative Texte, Podcasts und Musik.",
        "id": 292,
        "language": "en",
        "link": "https://maurice-renck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://maurice-renck.de/en/og-image",
        "title": "Maurice Renck ist Blogger, Podcaster & Webentwickler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mausbrand.de/static/images/banner.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:03:34.989753+00:00",
        "description": "Mausbrand | Informationssysteme - Google App Engine\u2122 Plattform - stehen im Fokus. Von Content-Management-Systemen, Shops, Newslettersysteme, Webseiten bis hin zu, Katalogsoftware, Werbescreens oder Extranets.",
        "id": 266389,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mausbrand.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mausbrand.de/static/images/banner.jpg",
        "title": "Mausbrand Informationssysteme GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:18:24.298892+00:00",
        "description": "F\u00f6rderverein Mausoleum e. V. Dessau -",
        "id": 282340,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mausoleum-dessau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00f6rderverein Mausoleum e. V. Dessau -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:15:40.578152+00:00",
        "description": "Auf Max Academy versorgen wird dich kostenlos mit hochwertigen \u00dcbungsmaterialien und \u00fcbersichtlicher Theorie, damit du dich perfekt auf deine Klausur vorbereiten kannst.",
        "id": 436072,
        "language": "de",
        "link": "https://max-academy.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Max Academy | E-Learning f\u00fcr Ingenieure und Naturwissenschaftler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Max Brunnert ist Fotograf aus D\u00fcsseldorf, spezialisiert auf Portrait- und Reportage-Fotografie f\u00fcr Magazine und Unternehmen",
        "id": 282208,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.maxbrunnert.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portfolio von Max Brunnert, Fotograf aus D\u00fcsseldorf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maxcluster.de/seomagic-image",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T08:27:37+00:00",
        "description": "Cluster Hosting f\u00fcr Onlineshops, Agenturen & E-Commerce. Shopware Hosting Partner | Sicherheit, 24/7 Support, Skalierbarkeit, Updates | Shopsysteme",
        "id": 374561,
        "language": "de",
        "link": "https://maxcluster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maxcluster.de/seomagic-image",
        "title": "Einfaches Cluster Hosting f\u00fcr Shopsysteme | Shopware | Magento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:52:18.877487+00:00",
        "description": "maxdome - der gr\u00f6\u00dfte deutsche Streaming Dienst. Neuste Kinofilme und Staffeln von TV Serien aus %JahreszahlAktuellesJahr% auf Deutsch und Englisch im HD Stream, aber auch alte Filme, die besten Filme aller Zeiten sowie TV Serien Klassiker. Kostenlos durch die Mediathek st\u00f6bern. Jetzt testen.",
        "id": 531432,
        "language": "de",
        "link": "https://store.maxdome.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "maxdome | Neueste Kinofilme und Staffeln von TV Serien aus 2023 auf Deutsch und Englisch im HD Stream beim gr\u00f6\u00dften deutschen Streaming Dienst.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.maxgeisler.de/assets/preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:03:53.356654+00:00",
        "description": "Painting \u2718",
        "id": 282171,
        "language": "",
        "link": "http://maxgeisler.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.maxgeisler.de/assets/preview.jpg",
        "title": "Max Geisler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maxhaesslein.de/media/pages/home/71db340aa0-1619165216/2013-04-13_wald-1-1200x630-crop-q90-sharpen30.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T09:03:30+00:00",
        "description": "Max H\u00e4\u00dflein is a creative technologist who is building visual objects and auditory tools, among other things.",
        "id": 334042,
        "language": "en",
        "link": "https://www.maxhaesslein.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maxhaesslein.de/media/pages/home/71db340aa0-1619165216/2013-04-13_wald-1-1200x630-crop-q90-sharpen30.jpg",
        "title": "~",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T08:23:26+00:00",
        "description": "Dank der einzigartigen Kombination aus lockerer Milchcremef\u00fcllung mit fl\u00fcssigem Karamellkern, umgeben von einer leckeren Waffel und einer knackig k\u00fchlen Schokoladenschicht mit knusprigen Haselnusssplittern, ist kinder Maxi King ein wahrer Sinnesgenuss..",
        "id": 445175,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.maxiking.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kinder.com/de/sites/kinder_de/files/2023-06/kmk_maximal_seo_1200x628_20230406_1133.jpg?t=1730103068",
        "title": "kinder Maxi King - kinder Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/05c8c4_954a001aa70a4c41b2075249ec5fd39a%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/05c8c4_954a001aa70a4c41b2075249ec5fd39a%7Emv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T03:59:54.708947+00:00",
        "description": "Die Stiftung Maximilianeum f\u00f6rdert besonders begabte bayerische und Pf\u00e4lzer Abiturientinnen und Abiturienten, indem sie unter anderem durch freie Kost und Logis ein sorgenfreies Studium in M\u00fcnchen erm\u00f6glicht. Als Wohnort lie\u00df der Gr\u00fcnder K\u00f6nig Maximilian II. im Jahr 1852 das als Wahrzeichen M\u00fcnchens bekannte Maximilianeum errichten, das heute auch Sitz des Bayerischen Landtags ist.",
        "id": 278203,
        "language": "de",
        "link": "http://www.maximilianeum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/05c8c4_954a001aa70a4c41b2075249ec5fd39a%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/05c8c4_954a001aa70a4c41b2075249ec5fd39a%7Emv2.jpg",
        "title": "Stiftung Maximilianeum | Maximilianeum Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:41:24.115462+00:00",
        "description": "Maximilian Kiepe, interaction designer and developer",
        "id": 94955,
        "language": "en",
        "link": "https://maximiliankiepe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maximilian Kiepe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ncpds.maximiliankiepe.de/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-26T06:20:28+00:00",
        "description": "A generative poster design system based on positive and negative feedback loop algorithms",
        "id": 282265,
        "language": "",
        "link": "https://ncpds.maximiliankiepe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ncpds.maximiliankiepe.de/og.png",
        "title": "New Cybernetics Poster Design System",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Max Inden",
        "id": 123965,
        "language": "en",
        "link": "https://max-inden.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Max Inden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:52:26.274979+00:00",
        "description": "Die Max Planck Schools sind ein gemeinsames Promotionsprogramm von derzeit 27 Universit\u00e4ten und \u00fcber 35 Instituten der au\u00dferuniversit\u00e4ren Forschungseinrichtungen. Promovierende studieren forschungsnah, interdisziplin\u00e4r und im engen Austausch mit ihren Betreuer*innen, die f\u00fchrend in ihrem jeweiligen Gebiet sind. Im Rahmen des einzigartigen Netzwerks profitieren die Promovierenden bereits direkt nach dem Bachelor vom fr\u00fchzeitigen Zugang zu einer vielseitigen und erstklassigen Forschungsinfrastruktur, zu innovativen Lehrformaten und zu renommierten Wissenschaftler*innen in den Forschungsfeldern Cognition, Matter to Life und Photonics.",
        "id": 502315,
        "language": "de",
        "link": "https://www.maxplanckschools.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maxplanckschools.org/assets/institutes/schools/og-logo-f01a531485966e674afafcf50d688d970fbbab02a348e38ecdc063a46195798b.jpg",
        "title": "Startseite - Max Planck Schools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.campusspeicher.de/external_media/logo-padded.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-12T14:58:45+00:00",
        "description": "Webhosting-Pakete mit Inklusivdomain, Domains, Homepage u. Server von Campusspeicher. Hosting-L\u00f6sungen f\u00fcr Einsteiger & Profis. Jetzt kostenlos testen!",
        "id": 282183,
        "language": "de",
        "link": "http://www.maxprediger.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.campusspeicher.de/external_media/logo-padded.png",
        "title": "Domains, Webhosting, Homepage und Server von Campusspeicher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:45:40+00:00",
        "description": "Hi, I'm Max Sommer. I'm a software developer from Darmstadt, Germany.",
        "id": 334860,
        "language": "en",
        "link": "https://maxsommer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "maxsommer.de | me",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:33:35.678552+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 540689,
        "language": "",
        "link": "https://visits.maxweberstiftung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:33:43.552872+00:00",
        "description": "21.01.2025 | Vortrag | GHI London | vor Ort + online",
        "id": 540691,
        "language": "",
        "link": "https://www.maxweberstiftung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Max Weber Stiftung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.max-wissen.de/wp-content/themes/wp-mw/img/maxwissen.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Aus der Forschung direkt in die Schule",
        "id": 37572,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://max-wissen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.max-wissen.de/wp-content/themes/wp-mw/img/maxwissen.png",
        "title": "max-wissen.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eprrjji3yvm.exactdn.com/wp-content/uploads/brizy/imgs/mz_logo_white-261x45x0x0x261x45x1520604023.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:06:44.185092+00:00",
        "description": "Konzept, Animation und Programmierung",
        "id": 89406,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://maxziebell.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eprrjji3yvm.exactdn.com/wp-content/uploads/brizy/imgs/mz_logo_white-261x45x0x0x261x45x1520604023.png",
        "title": "maxziebell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:23:12.972808+00:00",
        "description": "Browse our great selection of ethnobotanicals from around the world. Use our herbs & plant finder to find your natural remedies.",
        "id": 586908,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mayaherbs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mayaherbs.de/wp-content/uploads/2023/09/cropped-Logotipo_Maya_2023-02-02-32x32.webp",
        "title": "Shamanic Plants & Herbs, Natural Remedies - Deutsch | MAYA Ethnobotanicals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:31:32.639832+00:00",
        "description": "Mazak",
        "id": 295200,
        "language": "",
        "link": "https://www.mazakeu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Mazak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:39:03.743809+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die aktuellen Mazda Modelle und profitieren Sie von unseren Angeboten. Finden Sie einen Mazda H\u00e4ndler in Ihrer N\u00e4he und \u00fcberzeugen Sie sich selbst.",
        "id": 186263,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mazda.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen | Mazda Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-07-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage von Matthias Rustler",
        "id": 382023,
        "language": "",
        "link": "http://www.mazze-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dem Matthias Rustler seine Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:28:41.906906+00:00",
        "description": "Friendica Social Network | Home",
        "id": 265588,
        "language": "",
        "link": "https://friendica.mbbit.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friendica Social Network | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:00:28.607552+00:00",
        "description": "MBExC - Multiscale Bioimaging",
        "id": 37991,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mbexc.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mbexc.de/wp-content/uploads/2020/01/X-icon.png",
        "title": "MBExC \u2013 Multiscale Bioimaging \u2013 Cluster of Excellence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-10T08:48:04.339558+00:00",
        "description": null,
        "id": 590824,
        "language": "",
        "link": "https://idp1.mbi-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Max-Born Institut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Ihre Agentur f\u00fcr digitale Medien aus Essen. Mit Begeisterung entwickeln wir kreative, digitale L\u00f6sungen \u2013 am liebsten zusammen mit unseren Kunden. Kontakt unter \u260e + 49 201 9773858.",
        "id": 319200,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://m-bient.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agentur f\u00fcr digitale Medien - m-bient Mediadesign Essen-R\u00fcttenscheid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.m-box.de/wp-content/themes/mbox/assets/images/FB_Sharing.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T22:30:08.808960+00:00",
        "description": "m box ist ein Berliner B\u00fcro f\u00fcr Gestaltung und Umsetzung von medialen Inszenierungen und Installationen.",
        "id": 262365,
        "language": "",
        "link": "https://www.m-box.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.m-box.de/wp-content/themes/mbox/assets/images/FB_Sharing.jpg",
        "title": "m box",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-18T16:01:45+00:00",
        "description": "MBR",
        "id": 378737,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.mbr-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MBR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:08:27.777119+00:00",
        "description": "Willkommen beim MBT. Wir beraten gemeinn\u00fctzige Organisationen in Berlin: auf ihre Anliegen zugeschnitten, kostenfrei und vor Ort.",
        "id": 531356,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mbt-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mbt-berlin.de/wp-content/uploads/2022/12/mbt-startseite-berlin.png",
        "title": "MBT Berlin \u2022 f\u00fcr Demokratieentwicklung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:07:01.692207+00:00",
        "description": "Einfach gut: Die aktuellen Angebote und Aktionen von McDonald's findest du hier. Entdecke exklusive McDonald's Deals, Coupons und Aktionen in der McDonald's App. Jetzt sparen. Qualit\u00e4t und Frische. McDonald's\u00ae Snacks. Genuss zum mitnehmen. 1.939 Restaurants.",
        "id": 541691,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mcdonalds.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mcdonalds.com/content/dam/sites/de/unreferenced/logo/golden-arches-628x628.png",
        "title": "McDonald's Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Prof. Petra Perner",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:08:38.999951+00:00",
        "description": "MDA 2023, 18th International Conference on Mass Data Analysis of Images and Signals with Applications in Medicine, r/g/b Biotechnology, Food Industries and Dietetics, Biometry, Securitry and Agriculture",
        "id": 470267,
        "language": "en",
        "link": "http://www.mda-signals.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MDA 2023 International Conference on Mass Data Analysis of Images and Signals with Applications in Medicine, r/g/b Biotechnology, Food Industries and Dietetics, Biometry, Securitry and Agriculture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:32:02.264905+00:00",
        "description": "The Max Delbr\u00fcck Center for Molecular Medicine is devoted to biomedical research with the aim of understanding the molecular basis of health and disease and translating findings as quickly as possible into clinical applications. Better prevention, diagnosis and treatment of diseases are the ultimate goals.",
        "id": 15695,
        "language": "en",
        "link": "https://mdc-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mdc-berlin.de/sites/default/files/favicons/favicon-32x32.png?v=2022",
        "title": "Max Delbr\u00fcck Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T14:07:29+00:00",
        "description": "Shiny Server provided by MDC/BIMSB",
        "id": 247113,
        "language": "en-US",
        "link": "http://shiny.mdc-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shiny Server provided by MDC/BIMSB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:18:11.030459+00:00",
        "description": "MDM Online: Aktuelles",
        "id": 282333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mdm-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MDM Online: Aktuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-22T20:21:22+00:00",
        "description": "Martins Schmierzettel",
        "id": 89746,
        "language": "de",
        "link": "https://blog.mdosch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martins Schmierzettel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.mdr.de/presse/logos/mdr-dachmarke-100_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.png?version=17833",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:56:07.580399+00:00",
        "description": "Nachrichten, Sport, Kultur, Unterhaltung, Audios und Videos aus Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen und der Welt. Und das MDR-Programm in Radio und TV.",
        "id": 219170,
        "language": "de",
        "link": "https://avw.mdr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.mdr.de/presse/logos/mdr-dachmarke-100_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.png?version=17833",
        "title": "mdr.de \u2013 Radio, Fernsehen, Nachrichten f\u00fcr Mitteldeutschland                                                          | MDR.DE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.mdr.de/presse/logos/mdr-dachmarke-100_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.png?version=17833",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:30:44.226025+00:00",
        "description": "Nachrichten, Sport, Kultur, Unterhaltung, Audios und Videos aus Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen und der Welt. Und das MDR-Programm in Radio und TV.",
        "id": 284974,
        "language": "de",
        "link": "https://cdn.mdr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.mdr.de/presse/logos/mdr-dachmarke-100_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.png?version=17833",
        "title": "mdr.de \u2013 Radio, Fernsehen, Nachrichten f\u00fcr Mitteldeutschland                                                          | MDR.DE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.mdr.de/presse/logos/mdr-dachmarke-100_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.png?version=17833",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:56.720493+00:00",
        "description": "Nachrichten, Sport, Kultur, Unterhaltung, Audios und Videos aus Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen und der Welt. Und das MDR-Programm in Radio und TV.",
        "id": 95973,
        "language": "de",
        "link": "https://mdr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.mdr.de/presse/logos/mdr-dachmarke-100_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.png?version=17833",
        "title": "mdr.de \u2013 Radio, Fernsehen, Nachrichten f\u00fcr Mitteldeutschland                                          | MDR.DE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mdrjump.de/material/logo-green-100_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.jpg?version=41147",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:30:40.219403+00:00",
        "description": "MDR JUMP \u2013 die neue digitale Entertainment-Marke des MDR.",
        "id": 284972,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mdrjump.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mdrjump.de/material/logo-green-100_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.jpg?version=41147",
        "title": "MDR JUMP Startseite | MDRJUMP.DE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:00:56.242776+00:00",
        "description": "Optimieren Sie die Verpflegungsverwaltung in Ihrer Einrichtung! Entdecken Sie unser ma\u00dfgeschneidertes System in der kostenlosen Live-Onlinepr\u00e4sentation.",
        "id": 532231,
        "language": "de",
        "link": "https://www.meal-o-software.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/16adbb6a/dms3rep/multi/opt/meal-o+Logo-Viereck-1920w.jpg",
        "title": "meal-o | Automatisierung Ihrer Abl\u00e4ufe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:23:13.591042+00:00",
        "description": "Das \u2714Nachrichtenportal f\u00fcr regionale und lokale Nachrichten aus \u2714Mecklenburg, \u2714Vorpommern und \u2714Brandenburg. \u2192Jetzt lesen!",
        "id": 530766,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mecklenbook.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regionale Nachrichten aus Mecklenburg, Vorpommern und der Uckermark | nordkurier.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:24:40.389021+00:00",
        "description": "Das Regierungsportal Mecklenburg-Vorpommern informiert \u00fcber aktuelle Themen der Staatskanzlei als der \u00abRegierungszentrale\u00bb Mecklenburg-Vorpommerns und der acht Fachministerien. Ebenso sind die t\u00e4glichen, aktuellen Pressemitteilungen der Ministerien sowie die Termine der Mitglieder des Landeskabinetts zu finden. Jedes Ministerium bietet zudem vertiefende Themenseiten zu seinen Arbeitsfeldern. Aktuelle Videos zu Pressekonferenzen, teilweise mit \u00dcbersetzung in die Geb\u00e4rdensprache, sind im Bereich \u00abService\u00bb zu finden. Es gibt zudem eine Seite, die in \u00abLeichter Sprache\u00bb \u00fcber das Land und die Landespolitik informiert. Dazu geh\u00f6rt auch ein regelm\u00e4\u00dfig erscheinender Newsletter in Leichter Sprache.",
        "id": 537383,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mecklenburg-vorpommern.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regierungsportal M-V",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.medau-schule.de/wp-content/uploads/2023/04/Aufkleber-2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Medau-Schule Coburg ist eine Ausbildungsst\u00e4tte f\u00fcr Gymnastik, Physiotherapie, Logop\u00e4die und Ergotherapie. \u260e 09561 83570",
        "id": 342161,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.medau-schule.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medau-schule.de/wp-content/uploads/2023/04/Aufkleber-2024.png",
        "title": "Medau-Schule | Ausbildung & Studium auf dem Campus | Coburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://funky-projekt.de/wp-content/uploads/2024/06/funky-projekt-logo-vb-standard.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Alles wird funky! \u201eMEDIACAMPUS\u201c hei\u00dft seit vergangenem Jahr \u201efunky\u201c. Mit dem kostenlosen Medienprojekt k\u00f6nnen Lehrer:innen mit ihren Klassen die t\u00e4gliche Zeitung sowie viele praktische Vorschl\u00e4ge zur Vermittlung von Medienkompetenz nutzen. Medien verstehen Kostenlose Lehrkr\u00e4ftefortbildung Nachrichtenkompetenz Zur Vorbereitung auf das Projekt mit der Klasse oder zur allgemeinen Weiterbildung k\u00f6nnen Interessierte die kostenlose Lehrkr\u00e4fte-Fortbildung NewsCheckNRW besuchen. Die\u2026",
        "id": 294739,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mediacampus-projekt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://funky-projekt.de/wp-content/uploads/2024/06/funky-projekt-logo-vb-standard.png",
        "title": "funky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-10-21T14:56:53+00:00",
        "description": "Die MEDIA DIVISION konzeptioniert und produziert Medien aller Art f\u00fcr alle Branchen. Ihr Unternehmen erh\u00e4lt alle Leistungen und Medien aus einer Hand \u2013 professionell, effizient, kosteng\u00fcnstig.",
        "id": 468573,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.media-division.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEDIA DIVISION Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:08:24.663173+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 530872,
        "language": "",
        "link": "https://stats.media-experts.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Herzlich willkommen beim Mediahouse Berlin!",
        "id": 327606,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mediahouse-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mediahouse Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:50:36.571337+00:00",
        "description": "Media Impact |",
        "id": 37039,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mediaimpact.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediaimpact.de/wp-content/themes/wp-mediaimpact-theme/dist/assets/img/favicons/favicon-32x32.png?v=E6m6qdjwox",
        "title": "Media Impact |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:33:56.398516+00:00",
        "description": "Nachweislich steigende Conversions - iRize generiert durch den Einsatz con k\u00fcnstlicher Intelligenz mehr Performance UpLift. Lassen Sie sich von uns beraten und vergleichen Sie noch heute Ihre KPIs durch einen effizienten Einkauf.",
        "id": 64407,
        "language": "",
        "link": "https://mediaintelligence.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media Intelligence Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.media-lab.de/uploads/transforms/Social-Cards/_1200x630_crop_center-center_82_none_ns/Home.jpg?mtime=1716800347",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T22:15:03.720040+00:00",
        "description": "Du bist Medienmacher:in? Du m\u00f6chtest Ideen entwickeln, dein eigenes Medien-Startup gr\u00fcnden oder neue Projekte f\u00fcr dein Medienhaus umsetzen? Komm zu uns!",
        "id": 316943,
        "language": "de",
        "link": "https://www.media-lab.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.media-lab.de/uploads/transforms/Social-Cards/_1200x630_crop_center-center_82_none_ns/Home.jpg?mtime=1716800347",
        "title": "Media Lab Bayern: Wir leben Media Innovation \u2013 mit dir!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "medialead",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:26:44.459002+00:00",
        "description": "medialead ber\u00e4t und erstellt f\u00fcr Sie erfolgreiche Affiliate und Online Marketing Kampagnen f\u00fcr die Reichweitensteigerung und verhilft so zu mehr Leads.",
        "id": 531015,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.medialead.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Affiliate Marketing Agentur und Beratung : medialead",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-01T08:41:24.416647+00:00",
        "description": "Europas Elektromarkt Nummer 1! Riesige Markenauswahl zum Tiefstpreis \u2713 \u00dcber 250 M\u00e4rkte \u2713 Sichere und flexible Zahlmittel \u2713",
        "id": 15696,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mediamarkt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [
            "consumer electronic"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronik, Trends & Technik kaufen im Onlineshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:39:43.649672+00:00",
        "description": "MediaMarkt PVN",
        "id": 141686,
        "language": "",
        "link": "https://pvn.mediamarkt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MediaMarkt PVN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:22:10.053772+00:00",
        "description": "Handyvertrag \u2013 ihr favorisiertes Netz \u2714 ihr perfekter Tarif \u2714 Handys ab 1 \u20ac \u2714 Auswahl von vielen Marken => jetzt vergleichen & w\u00e4hlen!",
        "id": 465986,
        "language": "de",
        "link": "https://tarife.mediamarkt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MediaMarkt Tarifwelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:43:11.567724+00:00",
        "description": "Media Mitteldeutschland ist der gemeinsame Vermarkter von Volksstimme, Mitteldeutsche Zeitung, General-Anzeiger und Super Sonntag. Wir erf\u00fcllen die Vermarktungsziele unserer Werbekunden mit einem aufmerksamkeitsstarken Portfolio gedruckter und digitaler regionaler Qualit\u00e4ts- und Reichweitenmedien.",
        "id": 465364,
        "language": "de",
        "link": "https://www.media-mitteldeutschland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.media-mitteldeutschland.de/uploads/FwF0mzGZ/aktuelles-mz-wall.jpg",
        "title": "Home | Media Mitteldeutschland GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.medianet-bb.de/wp-content/uploads/2017/01/Titelbild-medianet-goes-christmas-600x278.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T11:41:58+00:00",
        "description": "medianet berlinbrandenburg e.V. ist ein Netzwerk-Verein der Medien-, Kreativ- und Digitalbranche.\r\nmedianet gestaltet gemeinsam mit den Mitgliedern des Netzwerks, der Politik, Wirtschaft und Wissenschaft ein Miteinander auf Augenh\u00f6he in der Metropolregion Berlin-Brandenburg und \u00fcber Landesgrenzen hinaus. medianet st\u00e4rkt die Standorte als Arbeitgeber Regionen.\r\nmedianet ist Impulsgeber*in, Unterst\u00fctzer*in, Macher*in und vernetzt Akteure interdisziplin\u00e4r auf dem gemeinsamen Weg in die digitale Zukunft.",
        "id": 299168,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.medianet-bb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medianet-bb.de/wp-content/uploads/2017/01/Titelbild-medianet-goes-christmas-600x278.jpg",
        "title": "medianet berlinbrandenburg e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-03-02T23:00:00+00:00",
        "description": "MEDIAROO // Coming SOON!",
        "id": 374902,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.mediaroo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEDIAROO // Coming SOON!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.mediascale.de/content/dam/mediascale/mediascale-com/ICON_1_LOGO_RGB_300.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:06:40.555554+00:00",
        "description": "Mediascale ist eine performance- und datengetriebene 360\u00b0 Mediaagentur unter dem Dach der Mediaplus und Serviceplan Gruppe. Mit mehr als 20 Jahren Erfahrung und einem Team aus \u00fcber 70 Expert:innen bieten wir crossmediale 360\u00b0 Kampagnen entlang der gesamten Customer Journey und begleiten Werbetreibende mit ganzheitlichen Marketingkonzepten durch die zunehmend fragmentierte mediale Welt. \r\nAuf dieser Seite lernen Sie alles zu unserer Kultur, unseren Leistungen, unseren News und Karrierem\u00f6glichkeiten.",
        "id": 184774,
        "language": "de",
        "link": "http://www.mediascale.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.mediascale.de/content/dam/mediascale/mediascale-com/ICON_1_LOGO_RGB_300.jpg",
        "title": "Mediascale | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MediathekSuche",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:35.827050+00:00",
        "description": "Schneller alle Mediatheken der grossen Fernsehsender durchsuchen, verpasste Sendungen von heute, gestern und mehr im Stream auf Abruf: Shows, Dokumentationen, Filme und Serien",
        "id": 584643,
        "language": "de",
        "link": "https://mediatheksuche.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediatheksuche.de/favicon.ico",
        "title": "Die Mediathek-Suche durchsucht Mediatheken der grossen Fernsehsender, Streams auf Abruf - MediathekSuche.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:35:02.148477+00:00",
        "description": "Media:TOR",
        "id": 232343,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mediator-speyer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media:TOR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:20:26.809520+00:00",
        "description": "homepage",
        "id": 585531,
        "language": "",
        "link": "http://www.mediatraffic.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Global Chart Track Top 40",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:34:36+00:00",
        "description": "Mediawerk S\u00fcdwest zeigt Ihre Werbung in RHEINPFALZ & Wochenblatt. Profitieren Sie von gro\u00dfer Reichweite in der Pfalz & Baden und individueller Beratung.",
        "id": 465850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mediawerk-suedwest.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der Premium-Werbevermarkter aus der Pfalz | MWS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T23:35:05.211061+00:00",
        "description": "Der B2B-Marketplace f\u00fcr medizinische Ausr\u00fcstung, der K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer aus der ganzen Welt miteinander in Kontakt bringt.",
        "id": 435576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.medicalexpo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MedicalExpo - Der B2B-Marketplace f\u00fcr medizinische Ausr\u00fcstung: medizinisches Material, medizinische Bildgebung, Mobiliar f\u00fcr Krankenh\u00e4user, Laborausr\u00fcstung...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.medienanstalt-hessen.de/fileadmin/_processed_/b/0/csm_LOGO_MEDIENANSTALT_Hessen_color_a5bc689e7a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:21:18.488046+00:00",
        "description": "Medienanstalt Hessen: Lizenzierung von Radio- und Fernsehveranstaltern, Aufsicht \u00fcber Rundfunk, Telemedien, Medienplattformen und Benutzeroberfl\u00e4chen, F\u00f6rderung der Medienbildung.",
        "id": 232815,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.medienanstalt-hessen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medienanstalt-hessen.de/fileadmin/_processed_/b/0/csm_LOGO_MEDIENANSTALT_Hessen_color_a5bc689e7a.png",
        "title": "Medienanstalt Hessen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.medienanstalt-nrw.de/fileadmin/_processed_/2/4/csm_Logo_vertikal_1640x1140_d6bc8c1cc4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:21:07.759075+00:00",
        "description": "Die Landesanstalt f\u00fcr Medien NRW ist die Aufsichtsbeh\u00f6rde des privaten Rundfunks in NRW. Ihre Aufgaben umfassen die Sicherung von Meinungsfreiheit und -vielfalt, die Zulassung von privaten Rundfunkanbietern, die F\u00f6rderung von Medienkompetenz und B\u00fcrgermedien, die F\u00f6rderung neuer Technologien und der Digitalisierung und die F\u00f6rderung von Vielfalt und Partizipation im Bereich des loalen und regionalen Journalismus.",
        "id": 232808,
        "language": "de",
        "link": "https://www.medienanstalt-nrw.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medienanstalt-nrw.de/fileadmin/_processed_/2/4/csm_Logo_vertikal_1640x1140_d6bc8c1cc4.png",
        "title": "Die Landesanstalt f\u00fcr Medien NRW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://medienanstalt-rlp.de/fileadmin/_processed_/0/f/csm_logo_medienanstalt-rlp_2f605b42fc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Hier finden Sie alle Informationen \u00fcber die Mediale Teilhabe f\u00fcr alle Menschen in Rheinland-Pfalz. \r\nMit unseren Schwerpunkten B\u00fcrgermedien, Medienkompetenz, Medienf\u00f6rderung und Medienregulierung wollen wir alle B\u00fcrger*innen qualifizieren, stark machen, unterst\u00fctzen und sch\u00fctzen. So sichern wir Medien- und Meinungsvielfalt.",
        "id": 232345,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://medienanstalt-rlp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://medienanstalt-rlp.de/fileadmin/_processed_/0/f/csm_logo_medienanstalt-rlp_2f605b42fc.jpg",
        "title": "Webseite der Medienanstalt Rheinland-Pfalz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Systemadministrator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:04:12.969654+00:00",
        "description": "Die Medienanstalt Sachsen-Anhalt ist in Sachsen-Anhalt die allein zust\u00e4ndige Beh\u00f6rde f\u00fcr die Zulassung, Lizenzierung und Beaufsichtigung privater H\u00f6rfunk- und Fernsehveranstalter.",
        "id": 465548,
        "language": "de",
        "link": "https://medienanstalt-sachsen-anhalt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://medienanstalt-sachsen-anhalt.de/cms/upload/gfx_msa_logo.png",
        "title": "Medienanstalt Sachsen-Anhalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.medienboard.de/fileadmin/_processed_/d/2/csm_cms_Startseite_edc3443f9e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T15:05:17.569536+00:00",
        "description": "Willkommen in Berlin-Brandenburg, Deutschlands Filmstandort Nr. 1!",
        "id": 170789,
        "language": "de",
        "link": "http://www.medienboard.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medienboard.de/fileadmin/_processed_/d/2/csm_cms_Startseite_edc3443f9e.png",
        "title": "Medienboard Berlin-Brandenburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Mediendienst Integration",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T17:25:07.476433+00:00",
        "description": "Ein Service f\u00fcr Journalisten mit aktuellen Informationen zu Migration, Integration und Asyl. Wir arbeiten mit der Wissenschaft zusammen und vermitteln Experten an Medien.",
        "id": 576367,
        "language": "de",
        "link": "https://mediendienst-integration.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediendienst-integration.de/resources/logotypes/fav.ico",
        "title": "Mediendienst Integration\u00a0-\u00a0Informations-Plattform f\u00fcr Medienschaffende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:45:28.242974+00:00",
        "description": "Mit 40 Tagestiteln und 20 Wochentiteln geh\u00f6rt die Mediengruppe Bayern zu den gr\u00f6\u00dften Herausgebern von Regionalzeitungen in Deutschland.",
        "id": 566093,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mediengruppe-bayern.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediengruppe-bayern.de/typo3conf/ext/theme/Resources/Public/Assets/favicons/mgbayern/favicon.png",
        "title": "Mediengruppe Bayern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:16:30.921003+00:00",
        "description": "Hier finden Sie alle Dienstleistungen der Mediengruppe Kreiszeitung. Wir sind f\u00fcr Sie da.",
        "id": 37373,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mediengruppe-kreiszeitung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediengruppe-kreiszeitung.de/files/MK/fav-icon/favicon-32x32.png",
        "title": "Startseite | Mediengruppe Kreiszeitung - MK-Serviceportal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:50:02+00:00",
        "description": "Die Mediengruppe Magdeburg ist ein starker und regionaler Verbund der Tageszeitung \"Volksstimme\", unserer Anzeigenbl\u00e4tter sowie Post und Logistik.",
        "id": 465361,
        "language": "de",
        "link": "https://mediengruppe-magdeburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mediengruppe Magdeburg | Wir bewegen die Region",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Creandi Medienagentur GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:17:41.559338+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die Mediengruppe Offenbach-Post als Partner und Arbeitgeber: Werbel\u00f6sungen &bull; Druckerei &bull; Konzepte &bull; Logistik &bull; Karriere",
        "id": 531097,
        "language": "de-de",
        "link": "http://www.mediengruppe-op.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mediengruppe Offenbach-Post",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:20:11+00:00",
        "description": "Wir produzieren und vermarkten Content, konzipieren Kampagnen, automatisieren Prozesse und beraten Sie zu Business-L\u00f6sungen und E-Commerce.",
        "id": 465340,
        "language": "de",
        "link": "https://www.medienhaus-sz-tv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Als Medienhaus geben wir Ihrem Business eine neue Dynamik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:42:03.916820+00:00",
        "description": "Im Medienjournal finden sich beinahe t\u00e4glich neue, ausf\u00fchrliche Reviews/Kritiken zu zahllosen Filmen, B\u00fcchern, TV-Serien und Graphic Novels bzw. Comics.",
        "id": 537767,
        "language": "de",
        "link": "https://medienjournal-blog.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medienjournal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T07:59:08+00:00",
        "description": "Das medienp\u00e4dagogische Projekt der Volksstimme und Mitteldeutschen Zeitung f\u00f6rdert die Lese- und Medienkompetenz von Sch\u00fclern der Klassen 3-10 in Sachsen-Anhalt. Lehrkr\u00e4fte erhalten Unterst\u00fctzung bei der Integration von Medien in den Schulalltag.",
        "id": 465363,
        "language": "de",
        "link": "https://www.medienklasse-mitteldeutschland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medienklasse Sachsen-Anhalt \u2013 Medien- und Lesekompetenz f\u00fcr Sch\u00fcler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:55:16.797759+00:00",
        "description": "Fachb\u00fccher, Software und DVDs f\u00fcr Schreiner, Tischler, Zimmerer, Dachdecker und Innenausbau. Praxiswissen f\u00fcr die gesamte Holzbranche: M\u00f6bel & Innenausbau, K\u00fcchengestaltung und Wohnraum-L\u00f6sungen, Holzbau, Umbau und Sanierung sowie W\u00e4rmed\u00e4mmung. Besonders wichtig: Tipps & Tricks der Holzbearbeitung und alle Techniken vollendeter Handwerkskunst. Au\u00dferdem alle branchenspezifischen Normen, Richtlinien und Vorschriften sowie Literatur zur professionellen Betriebsf\u00fchrung.",
        "id": 465779,
        "language": "de",
        "link": "https://www.medienservice-holz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medienservice-holz.de/out/mskstdbase/img/basket.png",
        "title": "Medienservice Holzhandwerk. B\u00fccher und Software f\u00fcr Schreiner, Tischler, Zimmerer, Dachdecker und verwandte Berufe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:55:22.349974+00:00",
        "description": "Fachb\u00fccher, Software und DVDs f\u00fcr alle Fachbereiche der Humanmedizin inklusive Zahnmedizin und Psychiatrie / Psychotherapie. Fundiertes Praxiswissen zu allen Krankheitsbildern und Symptomen mit allen Fakten zur sicheren Diagnose und Therapie f\u00fcr Allgemeinmediziner, Internisten, Chirurgen, Orthop\u00e4den, Gyn\u00e4kologen, Radiologen, Neurologen. Mit zus\u00e4tzlichen Hilfestellungen f\u00fcr die Aus- und Weiterbildung, die Praxisorganisation und Mitarbeiterf\u00fchrung. Au\u00dferdem: Spezialwissen und Erfahrungen aus allen Bereichen der Zahnmedizin. Schwerpunkt: Psychiatrie und Psychotherapie mit verl\u00e4sslichen Fakten zu Entstehung und Verlauf psychischer Erkrankungen sowie praktischen Hilfen zur erfolgreichen Therapie.",
        "id": 465782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.medienservice-medizin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medienservice-medizin.de/out/mskstdbase/img/basket.png",
        "title": "Fachb\u00fccher, Software und DVDs | F\u00fcr alle Fachbereiche der Humanmedizin inklusive Zahnmedizin und Psychiatrie / Psychotherapie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:35:07.321075+00:00",
        "description": "Bei Medien und Bildung qualifizieren wir Menschen zur m\u00fcndigen und selbstst\u00e4ndigen Teilhabe in unserer digitalisierten Welt. Wir erarbeiten und entwickeln medienp\u00e4dagogische Bildungsangebote und Konzepte, f\u00fchren Praxisprojekte durch und beraten p\u00e4dagogische Einrichtungen.",
        "id": 232346,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://medienundbildung-rlp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medien und Bildung RLP: Medien und Bildung RLP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.medien-weiter-bildung.de/wp-content/uploads/elementor/thumbs/Start-Animation_1-qhy9ekvo1kl8pegrlxlq35dzdfw1fbmfm385pgk5xu.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Herzlich willkommen auf der Webseite der Medien_Weiter_Bildung. Hier finden Sie aktuelle Veranstaltungen sowie Wissenswertes und Inspiration rund um",
        "id": 232313,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.medien-weiter-bildung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medien-weiter-bildung.de/wp-content/uploads/elementor/thumbs/Start-Animation_1-qhy9ekvo1kl8pegrlxlq35dzdfw1fbmfm385pgk5xu.png",
        "title": "Home \u2022 Medien_Weiter_Bildung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:31:49.279941+00:00",
        "description": "Wir unterst\u00fctzen eure Medienprojekte.",
        "id": 232315,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://medienzentrum-muc.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medienzentrum M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.medimax.de/_ui/shared/imgs/medimax/medimax-logo-200-200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:29:46.043089+00:00",
        "description": "wir bieten Ihnen eine gro\u00dfe Auswahl an Elektronik, Haushaltsger\u00e4ten und Unterhaltungselektronik. Jetzt online shoppen und tolle Angebote sichern!",
        "id": 398284,
        "language": "de",
        "link": "https://www.medimax.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medimax.de/_ui/shared/imgs/medimax/medimax-logo-200-200.png",
        "title": "MEDIMAX - Mehr Mensch Mehr Technik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.medisign.de/wp-content/uploads/2020/05/medisignPic_eHBA-Signatur_FB.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "medisign bietet elektronische Heilberufsausweise (eHBA) sowie Praxis- und Institutionsausweise (SMC-B) an - f\u00fcr die qualifizierte eSignatur und Anbindung von Praxen/Apotheken an die Telematikinfrastuktur.",
        "id": 300653,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.medisign.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.medisign.de/wp-content/uploads/2020/05/medisignPic_eHBA-Signatur_FB.jpg",
        "title": "medisign - Anbieter f\u00fcr elektronische Signatur im Gesundheitswesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T06:51:11.511682+00:00",
        "description": "Medizinischer Fakult\u00e4tentag",
        "id": 419455,
        "language": "de",
        "link": "https://medizinische-fakultaeten.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medizinischer Fakult\u00e4tentag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:17:44.548378+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 381538,
        "language": "pl",
        "link": "https://meds-world.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "meds-world.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:20:18.286078+00:00",
        "description": "MEEDIA",
        "id": 185599,
        "language": "en",
        "link": "https://www.meedia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEEDIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:08:33.791724+00:00",
        "description": "Aktuelle M\u00f6bel f\u00fcr Ihr zu Hause g\u00fcnstig & bequem bei MEGA M\u00f6bel SB kaufen \u2606 Bestpreis-Garantie \u2606 Finanzierung, Rechnungskauf, Paypal \u2799 Auswahl entdecken!",
        "id": 429341,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.megasb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.megasb.de/media/2a/79/d9/1662914316/logo.png?1662914316",
        "title": "M\u00f6bel g\u00fcnstig kaufen im MEGA M\u00f6bel Online Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T10:58:11.160863+00:00",
        "description": "Megaspace Internet Services GmbH",
        "id": 334410,
        "language": "",
        "link": "http://www.megaspace.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Megaspace Internet Services GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mehrentspannung.de/wp-content/uploads/2014/07/cropped-Bild3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:52:20.906277+00:00",
        "description": "Praxis f\u00fcr Stressbew\u00e4ltigung M\u00fcnchen Germering & online: Heilpraktikerin f\u00fcr Psychotherapie, Entspannungstherapie & Entspannungscoaching",
        "id": 195685,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mehrentspannung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mehrentspannung.de/wp-content/uploads/2014/07/cropped-Bild3.jpg",
        "title": "Stressbew\u00e4ltigung M\u00fcnchen Germering & online - mehrentspannung.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:00:16+00:00",
        "description": "Alle Ferientermine f\u00fcr 23349 Schulen in Deutschland. Br\u00fcckentage\u00fcbersicht. F\u00fcr Entwickler zus\u00e4tzlich mit RESTful JSON API.",
        "id": 465756,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mehr-schulferien.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schulferien und gesetzliche Feiertage f\u00fcr Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mehrwert.de/home/p-i76h06/html/website-gnl0h/releases/20240611181928/public//media/_processed_/7/7/csm_loa-league-of-accessibility-by-mehrwert_50bbff3edd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:57:21.722015+00:00",
        "description": "mehrwert ist Ihre auf TYPO3 spezialisierte Digitalagentur in K\u00f6ln. Wir realisieren Projekte im Spannungsfeld zwischen Design und Technologie - seit 1998.",
        "id": 318344,
        "language": "de",
        "link": "http://www.mehrwert.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mehrwert.de/home/p-i76h06/html/website-gnl0h/releases/20240611181928/public//media/_processed_/7/7/csm_loa-league-of-accessibility-by-mehrwert_50bbff3edd.jpg",
        "title": "mehrwert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-29T08:12:08+00:00",
        "description": "Uebersichtsseite der Homepage von Michael Christoph, Amiga-Softwareentwickler",
        "id": 340556,
        "language": "",
        "link": "http://meicky-soft.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen auf der Homepage von Michael Christoph",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mein-digitaler-pflegeberater.de/wp-content/uploads/pfelegeberater-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Finden Sie individuelle Unterst\u00fctzung f\u00fcr Ihre Pflegesituation. Mein digitaler PflegeBerater bietet Ihnen einen umfassenden \u00dcberblick und praktische Tipps. Jetzt starten!",
        "id": 412900,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mein-digitaler-pflegeberater.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mein-digitaler-pflegeberater.de/wp-content/uploads/pfelegeberater-og.png",
        "title": "Individuelle Unterst\u00fctzung f\u00fcr Deine Pflegesituation | Mein digitaler PflegeBerater",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Hochwertige Gewinne \u2713 Unbezahlbare Events \u2713 Exklusive Shopping-Rabatte von Top-Marken \u2713 spannende Zusatzartikel in Ihrer Abo Vorteilswelt!",
        "id": 320129,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.meine-abovorteilswelt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Meine Abo Vorteilswelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:41:26.099053+00:00",
        "description": "Meine Anzeigenzeitung \u2013 das aktuelle Online-Portal Ihrer lokalen Wochenzeitung: Nachrichten, Veranstaltungen und Kleinanzeigen.",
        "id": 319672,
        "language": "de",
        "link": "https://www.meine-anzeigenzeitung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meine Anzeigenzeitung \u2013 Nachrichten, Veranstaltungen und Anzeigen in Ihrer Region",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:46:41.989387+00:00",
        "description": "Von Anfang an war das Magazin \u201eMeine K\u00dcCHENSCH\u00c4TZE\u201c ein Erfolg. Hinter den k\u00f6stlichen Rezepten stehen Menschen aus der Region.",
        "id": 566102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.meine-kuechenschaetze.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meine-kuechenschaetze.de/wp-content/themes/kuechenschaetze/assets/img/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Meine K\u00fcchensch\u00e4tze - Meine K\u00fcchensch\u00e4tze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "STARTSEITE - Meine LECKER Vorteilswelt",
        "id": 320132,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.meine-lecker-vorteilswelt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "STARTSEITE - Meine LECKER Vorteilswelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://meinepreissuche.de/wp-content/uploads/2020/03/electronics-2929043_640.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T07:11:51.295055+00:00",
        "description": "Refurbished Produkte bieten eine gute M\u00f6glichkeit gebrauchte Hardware g\u00fcnstiger einzukaufen. Was bedeutet refurbished? \u00a0Refurbished-Ware sind Ger\u00e4te, die von einem Hersteller oder H\u00e4ndler \u00fcberholt, gereinigt und \u00fcberpr\u00fcft wurden. Die Elektronik stammt aus Kundenbeschwerden oder es handelt sich um Leasingr\u00fcckgaben von Unternehmen.\u00a0 Widerrufsrecht bei refurbished Ware Wenn Sie das Ger\u00e4t bei einem Unternehmen (H\u00e4ndler) gekauft haben, haben \u2026 Refurbished Ware kaufen Weiterlesen \u00bb",
        "id": 201378,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://meinepreissuche.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://meinepreissuche.de/wp-content/uploads/2020/03/electronics-2929043_640.jpg",
        "title": "Refurbished Ware kaufen - Online Shopping Tipps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:31:31.271939+00:00",
        "description": "Tickets, Reise-Service, Freizeitangebote und Preisnachl\u00e4sse f\u00fcr Produkte und Dienstleistungen: Bei mein extend finden Sie alle M\u00f6glichkeiten, die Ihr extend-Konto der BW-Bank bietet.",
        "id": 126178,
        "language": "de",
        "link": "https://www.meinextend.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mein extend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:22:31.067733+00:00",
        "description": "Meine Zeitung Shop",
        "id": 465586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.meinezeitung-shop.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meinezeitung-shop.de/documents/category/133/oz-meta.png",
        "title": "Meine Zeitung Shop | Meinezeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:15:34.998735+00:00",
        "description": "Der Tippspiel Klassiker unter den Gewinnspielen \u26bd Online oder Facebook \ud83e\udd45 White-Label-L\u00f6sung \ud83c\udfc6 Vollautomatisierter Ablauf  \u27a4 hier mehr erfahren",
        "id": 125173,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mein-fussball-tipp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EM Tippspiel 2024 f\u00fcr Unternehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-09T22:52:28+00:00",
        "description": "Entdecken Sie tipps und Informationen zu Gesundheitsthemen auf MeinGesundheitsBuch.de - Ihrem elektronischen Gesundheitsmagazin f\u00fcr ein besseres Wohlbefinden.",
        "id": 507440,
        "language": "de",
        "link": "https://meingesundheitsbuch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MeinGesundheitsBuch.de - Ihrem elektronischen Gesundheitsmagazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.meinbge.de/image/upload/v1/welcome/mge-meta",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:01:24.275676+00:00",
        "description": "Wir probieren aus, wie das Bedingungslose Grundeinkommen wirkt - jetzt erfahren, warum das noch nie so dringend war wie heute.",
        "id": 237025,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mein-grundeinkommen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.meinbge.de/image/upload/v1/welcome/mge-meta",
        "title": "Mein Grundeinkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:50:05.806208+00:00",
        "description": "Anlagevorschlag",
        "id": 127322,
        "language": "de",
        "link": "https://gls.anlegen.meininvest.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anlagevorschlag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T12:27:35.627092+00:00",
        "description": "Anlagevorschlag",
        "id": 412907,
        "language": "de",
        "link": "https://sparda-n.anlegen.meininvest.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anlagevorschlag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:08:05.660837+00:00",
        "description": "In K\u00f6ln und Bonn zuhause? Wir als Sparkasse K\u00f6lnBonn auch \u2764 Darum gibt's Tipps zu Finanzen, Wohnen, Unternehmen, Freizeit & Events aus der Region.",
        "id": 530989,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://meinkoelnbonn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meine Stadt, meine Finanzen | meinK\u00f6lnBonn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T07:11:48.268352+00:00",
        "description": "Erstelle einen Amazon Preisalarm und lass dich informieren, wenn der Preis gefallen ist. MeinPreisalarm \u00fcberwacht kostenlos die Preise f\u00fcr dich!",
        "id": 201375,
        "language": "de",
        "link": "http://www.meinpreisalarm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MeinPreisalarm Amazon Preisalarm | Preise beobachten | Meinpreiswecker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Hochwertige Gewinne \u2713 Unbezahlbare Events \u2713 Exklusive Shopping-Rabatte von Top-Marken \u2713 spannende Zusatzartikel in Ihrer Meins Abo-Lounge!",
        "id": 320126,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.meins-abolounge.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Meins Abolounge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mein-schoener-garten.de/modules/custom/msg/msg_ui/images/share-img.default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:44:01.371036+00:00",
        "description": "Bei Mein sch\u00f6ner Garten finden Sie zahlreiche Anregungen zur Gartengestaltung und Gartenarbeit sowie hilfreiche Gartentipps und Pflanzeninformationen.",
        "id": 233244,
        "language": "",
        "link": "https://www.mein-schoener-garten.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mein-schoener-garten.de/modules/custom/msg/msg_ui/images/share-img.default.png",
        "title": "Mein sch\u00f6ner Garten: Pflanzen, Garten & Gartentipps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:16:22.781782+00:00",
        "description": "Das Telefonbuch. - Alles in Einem.",
        "id": 410398,
        "language": "",
        "link": "https://www.meintelefonbuch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das Telefonbuch. - Alles in Einem.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meinungsmeister.de/produkt/wp-content/uploads/2019/01/MM_Basislogo_high-e1555514564154.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-10T17:23:35+00:00",
        "description": "Sammeln Sie echte Kundenempfehlungen mit smarten Bewertungs-Tools von Meinungsmeister. Sie profitieren zus\u00e4tzlich von 65 Mio. Besuchen pro Monat \u00fcber alle Portale hinweg.",
        "id": 340119,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.meinungsmeister.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meinungsmeister.de/produkt/wp-content/uploads/2019/01/MM_Basislogo_high-e1555514564154.png",
        "title": "Meinungsmeister | F\u00fcr Authentische Kundenempfehlungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://meinungsplatz.de/absolute_url(asset(images/home-bg-img.jpg))",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:24:27.476012+00:00",
        "description": "Give your opinion and get real gifts!",
        "id": 186093,
        "language": "",
        "link": "https://meinungsplatz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meinungsplatz.de/absolute_url(asset(images/home-bg-img.jpg))",
        "title": "Welcome in MPZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:58:03.510216+00:00",
        "description": "Meir\u00e9 und Meir\u00e9 works for international brands and magazines at the nexus of culture and design.",
        "id": 565663,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.meireundmeire.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meireundmeire.com/wp-content/uploads/2016/06/cropped-Meire_und_Meire_Favicon-32x32.png",
        "title": "Meir\u00e9 und Meir\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:22:10+00:00",
        "description": "Meko",
        "id": 370759,
        "language": "en",
        "link": "https://www.meko.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MeKo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-07T19:15:37+00:00",
        "description": "MEKOcloud",
        "id": 232794,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mekocloud.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEKOcloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T17:39:51.825201+00:00",
        "description": null,
        "id": 598314,
        "language": "",
        "link": "http://www.mekons.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nobby's websites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:47:48.826464+00:00",
        "description": "Herzinfarkt mit 50 und nun? Weiter Leben nur eben anders. Herzgesund ern\u00e4hren. Reisen in kurzen Entfernungen. Das Leben bewusst genie\u00dfen.",
        "id": 295321,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://melauwe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "melauwe - Wir, \u00fcber uns, die Welt & das Leben nach dem Herzinfarkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T07:06:51.244453+00:00",
        "description": "Hi, I\u2019m Mel, an artist and\u00a0photographer\u00a0from Germany. Welcome to my little portfolio and creative space on the web. If you like my work, please feel free to contact me for freelance projects.",
        "id": 516069,
        "language": "de",
        "link": "http://www.melhubach.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portfolio - melhubach Photographie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:46:14.448391+00:00",
        "description": "MellowJet-Records Webshop -  - Artists / Albums... Special Bundles Compilations Free Downloads soon available DVD & Surround electronic music, ecommerce, open source, shop, online shopping, store",
        "id": 310359,
        "language": "en",
        "link": "http://www.mellowjet.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MellowJet-Records Webshop - Electronic Music",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:41:50.865060+00:00",
        "description": "Tonstudio Melodee: Spezialist f\u00fcr hochwertige Audioproduktionen. Musikkomposition, Sound Design, Sound Effects Library, Field Recording, Foley Studio, Professionelle Sprecher, Sprachaufnahmen, Audio Post Production, Podcast Mastering und Tonaussteuerung gem\u00e4\u00df EBU-Norm R128.",
        "id": 542463,
        "language": "de",
        "link": "https://melodee.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Professionelles Studio f\u00fcr Audio-Produktionen | Tonstudio Mel O\u2019Dee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T12:46:05+00:00",
        "description": "Tonstudio Melodee: Spezialist f\u00fcr hochwertige Audioproduktionen. Musikkomposition, Sound Design, Sound Effects Library, Field Recording, Foley Studio, Professionelle Sprecher, Sprachaufnahmen, Audio Post Production, Podcast Mastering und Tonaussteuerung gem\u00e4\u00df EBU-Norm R128.",
        "id": 518121,
        "language": "de",
        "link": "https://www.melodee.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Professionelles Studio f\u00fcr Audio-Produktionen | Tonstudio Mel O\u2019Dee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mementor.ch/sequel/wp-content/uploads/2022/08/Mementor-by-ResMed-color-1024x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Zukunft der digitalen Medizin: Wir entwickeln digitale Gesundheitsanwendungen f\u00fcr einen einfachen und schnellen Zugang zu hochwirksamen Behandlungsmethoden.",
        "id": 171736,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mementor.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mementor.ch/sequel/wp-content/uploads/2022/08/Mementor-by-ResMed-color-1024x256.png",
        "title": "Firma - mementor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Premiere am 2. Februar - Junges Landestheater am Schweizerberg",
        "id": 531144,
        "language": "de",
        "link": "http://www.memmingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stadt Memmingen: Memmingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T07:32:29+00:00",
        "description": "Apache2 Debian Default Page: It works",
        "id": 368356,
        "language": "",
        "link": "http://tile.memomaps.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache2 Debian Default Page: It works",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T12:30:20.812879+00:00",
        "description": "Memphis Electronic is a specialized distributor for DRAM/ SRAM/ Flash and manufacturer of memory modules. Large product selection for industrial applications.",
        "id": 243631,
        "language": "en-US",
        "link": "https://memphis.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:01:19.767547+00:00",
        "description": "Die Mendelssohn-Gesellschaft e. V. erforscht die Familie Mendelssohn und veranstaltet Konzerte, Vortr\u00e4ge, Diskussionen, Ausstellungen und F\u00fchrungen.",
        "id": 530559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mendelssohn-gesellschaft.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mendelssohn-Gesellschaft | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://diem25.org/wp-content/uploads/2024/03/placeholder.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T03:16:00.107225+00:00",
        "description": "Democracy in Europe Movement 2025",
        "id": 233619,
        "language": "",
        "link": "https://i.mera25.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diem25.org/wp-content/uploads/2024/03/placeholder.jpg",
        "title": "Internal - For DiEM25 Members Only - DiEM25/MERA25",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mera25.de/wp-content/uploads/2024/04/DiEM25-YouTube-Header-Image-DE-1-w.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir k\u00e4mpfen gegen die politische Ohnmacht. F\u00fcr Vision und Verantwortung. Wir wollen: Soziale Sicherheit. Einen Green New Deal. Frieden. Werde mit uns aktiv!",
        "id": 77847,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mera25.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mera25.de/wp-content/uploads/2024/05/wide-sharepic.png",
        "title": "MERA25: Eine neue Partei f\u00fcr radikalen Wandel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mercedes-benz.de/content/dam/hq/one-web-evo-homepage/og-image-one-web-evo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T12:42:32.931557+00:00",
        "description": "Luxus, Sportlichkeit & Leistung vereint. Ob Limousine, T-Modell, Coup\u00e9, Cabrio, Roadster, SUV & mehr. Erleben Sie die Produkte von Mercedes-Benz.",
        "id": 361046,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mercedes-benz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercedes-benz.de/content/dam/hq/one-web-evo-homepage/og-image-one-web-evo.jpg",
        "title": "Mercedes-Benz Personenwagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T12:08:00.969901+00:00",
        "description": "Meridian 59 was the first MMORPG released in 1996. Now it\u2019s back, with a new 3D-Client and a lot of Updates - Play for free on Server 112!",
        "id": 268742,
        "language": "",
        "link": "https://en.meridian59.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meridian59\u2122 Germany - Official Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T09:00:46.869926+00:00",
        "description": "Meridian 59 war das erste MMORPG, ver\u00f6ffentlicht 1996. Jetzt ist es zur\u00fcck, mit einem neuen 3D-Client und vielen Erweiterungen - Jetzt kostenfrei spielen!",
        "id": 90532,
        "language": "",
        "link": "https://meridian59.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meridian59\u2122 Deutschland - Offizielle Webseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T12:07:57.045968+00:00",
        "description": "update.meridian59.de - /",
        "id": 268741,
        "language": "",
        "link": "http://update.meridian59.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "update.meridian59.de - /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T12:07:54.629268+00:00",
        "description": "Meridian59 war das erste MMORPG, ver\u00f6ffentlicht 1996. Jetzt ist es zur\u00fcck, kostenfrei in einer Community-Edition!",
        "id": 268740,
        "language": "",
        "link": "https://wiki.meridian59.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meridian59\u2122 Deutschland - Wiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:18:20+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten aus Bayern und der Welt \u2013 von Politik \u00fcber Wirtschaft zu Verbraucher und Sport.",
        "id": 272494,
        "language": "de",
        "link": "http://www.merkur.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merkur.de | News aus Politik, Sport, f\u00fcr Verbraucher, der Welt und aus Bayern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:21:26.490835+00:00",
        "description": "Merkuria Zustelldienst - der rundum Service Dienstleister f\u00fcr die Zustellung von Tages-, Wochenzeitungen, Amtsbl\u00e4ttern, Briefen, Katalogen und Infopost",
        "id": 530764,
        "language": "",
        "link": "http://www.merkuria.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start:\u00a0Merkuria - Der Zustelldienst f\u00fcr Bodensee / Oberschwaben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "merkurist.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:41:04.633352+00:00",
        "description": "merkurist.de",
        "id": 532867,
        "language": "de",
        "link": "https://merkurist.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.platform-services.io/endpoint/logo/merkurist-de.png?cache=2&preset=social-media",
        "title": "merkurist.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:03:07.749293+00:00",
        "description": "Das Zuhause von Fortuna D\u00fcsseldorf und die perfekte B\u00fchne!",
        "id": 424950,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.merkur-spiel-arena.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.merkur-spiel-arena.de/fileadmin/_processed_/d/7/csm_20210914-arena-aussenansicht-drohne-004_f84f8ad932.jpg",
        "title": "MERKUR SPIEL-ARENA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T11:47:18+00:00",
        "description": "MERKUR Casino ist heute mit seinen \u00fcber 350 modernen Spielst\u00e4tten Marktf\u00fchrer in Deutschland und dar\u00fcber hinaus in acht weiteren europ\u00e4ischen L\u00e4ndern aktiv.",
        "id": 407648,
        "language": "de",
        "link": "https://merkur-spielhalle.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start | MERKUR SPIELHALLE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Mero's Blog",
        "id": 161461,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.merovius.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mero's Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-07-05T14:41:58+00:00",
        "description": "Mittelerde Rollenspiel - Diese Webseite widmet sich Mers und auch Rolemaster, sowie dem Rollenspiel allgemein.",
        "id": 145249,
        "language": "",
        "link": "http://mers.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mittelerde Rollenspiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:56:00.941629+00:00",
        "description": "Spezialist f\u00fcr Smart Home & Geb\u00e4udesystemtechnik. Merten optimiert den Verbrauch, erh\u00f6ht die Sicherheit und bietet maximalen Komfort \u2013 im Betrieb & zuhause.",
        "id": 565619,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.merten.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.merten.de/typo3conf/ext/fs_template/Resources/Public/Icons/Favicons/favicon.ico",
        "title": "L\u00f6sungen f\u00fcr intelligente Geb\u00e4ude | Merten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:11:22.546086+00:00",
        "description": "Student Webspace  - Free Space for Merz Akademie Students",
        "id": 282192,
        "language": "en",
        "link": "https://webspace.merz-akademie.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manual | Merz Akademie - Webspace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T10:17:13+00:00",
        "description": "Merz Akademie \u2013 Hochschule f\u00fcr Gestaltung, Kunst und Medien",
        "id": 248854,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.merz-akademie.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merz Akademie \u2013 Hochschule f\u00fcr Gestaltung, Kunst und Medien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:24:14.867641+00:00",
        "description": null,
        "id": 586919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "http://www.meskalin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sedo.com/c7r/assets/static/images/icons/favicon.ico",
        "title": "meskalin.de is available for purchase - Sedo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T12:46:59+00:00",
        "description": "Messe Berlin GmbH stellt sich vor: 39 Stellenangebote und Unternehmensprofil. Wir freuen uns, Sie kennenzulernen!",
        "id": 456157,
        "language": "de",
        "link": "https://karriere.messe-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pcw-cdn.softgarden.de/uploads/messe-berlin/de/widget/seo/previewImageSocialMedia/previewImageSocialMedia_l3cg93ylvakt28n?timestamp=1713767308442&width=1200&height=630&resizing_type=fill",
        "title": "Karriereseite und Stellenangebote \u2013 Messe Berlin GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T09:19:53.046541+00:00",
        "description": "Die Messe Berlin geh\u00f6rt zu den zehn umsatzst\u00e4rksten Messegesellschaften weltweit und ist die Nummer 1 bei internationalen Beteiligungen: Zwei von drei Ausst\u2026",
        "id": 455967,
        "language": "de",
        "link": "https://messe-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Messe Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:31:07.527652+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 581245,
        "language": "",
        "link": "https://kpi.messe-duesseldorf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kpi.messe-duesseldorf.de/plugins/CoreHome/images/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:30:58.764236+00:00",
        "description": null,
        "id": 581241,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.messe-duesseldorf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.messe-duesseldorf.de/cache/picf/2/6/0/3/44301732001875/MD_Logo_Quadrat_SR_RGB_1_.png",
        "title": "eShop Landingpage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:30:55.967942+00:00",
        "description": "Unser Service f\u00fcr Sie - Das Standbauerportal bietet tagesaktuelle und umfassende Informationen zu allen Messen zum Auf- und Abbau,zu messespezifischen Besonderheiten, Verkehrsregularien, Technische Richtlinien, Standskizzen und vieles mehr.",
        "id": 581240,
        "language": "de",
        "link": "https://standbau.messe-duesseldorf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://standbau.messe-duesseldorf.de/cache/picf/1/2/2/1/41244131732022536/20241119_Icon.png",
        "title": "Standbauerportal - Messe D\u00fcsseldorf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:31:04.504540+00:00",
        "description": null,
        "id": 581243,
        "language": "",
        "link": "https://webdata.messe-duesseldorf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webdata.messe-duesseldorf.de/./favicon.ico",
        "title": "Index Page :: webdata.m-d.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:31:09.130139+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die Messe D\u00fcsseldorf: auf unseren Leitmessen in D\u00fcsseldorf, rund um den Globus und \u00fcber unsere digitalen Angebote.",
        "id": 581246,
        "language": "de",
        "link": "https://www.messe-duesseldorf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.messe-duesseldorf.de/cache/picf/1/4/0/1/41179601732000010/MD_Logo_Quadrat_SR_RGB_1_.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lirp.cdn-website.com/2310fae9/dms3rep/multi/opt/2021_ET_Sept_Logo_claim_4c_D-1920w.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T20:33:17.526440+00:00",
        "description": "Die Fachmesse elektrotechnik schafft einen attraktiven Marktplatz f\u00fcr Hersteller, Gro\u00dfhandel, Dienstleister und Handwerk sowie f\u00fcr Forschung und Entwicklung.",
        "id": 420594,
        "language": "de",
        "link": "https://www.messe-elektrotechnik.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/2310fae9/dms3rep/multi/opt/2021_ET_Sept_Logo_claim_4c_D-1920w.jpg",
        "title": "Fachmesse elektrotechnik | Messe Dortmund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.messe-friedrichshafen.de/assets/projects/mfn/MFN_1200x630_Teilen_Banner.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:51:20.693813+00:00",
        "description": "Der Messeplatz Friedrichshafen besticht durch seine architektonische Eleganz, seine durchdachte Infrastruktur und modernste Technik.",
        "id": 292431,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.messe-friedrichshafen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.messe-friedrichshafen.de/assets/projects/mfn/MFN_1200x630_Teilen_Banner.jpg",
        "title": "Messe Friedrichshafen | Messe Friedrichshafen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:48:47.619028+00:00",
        "description": "Veranstaltungen, Business und Auszeit an der K\u00fcste: Die Messe Husum & Congress ist die Location f\u00fcr Tagungen, Events, Feiern und buntes B\u00fchnen-Programm\u200b",
        "id": 465728,
        "language": "de",
        "link": "https://messehusum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://messehusum.com/wp-content/uploads/2020/04/3D-Rundgang.png",
        "title": "Start - Messe Husum & Congress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T13:44:26+00:00",
        "description": "Sie planen eine Messe, einen Kongress oder ein Kulturevent in Karlsruhe? Dann kommen Sie zu uns: wir haben die passende B\u00fchne f\u00fcr jede Idee!",
        "id": 254889,
        "language": "de",
        "link": "https://messe-karlsruhe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wir vernetzen Menschen und Wissen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d2n1n6byqxibyi.cloudfront.net/image/933560888063/image_pbjkahkpv933he8o8bl7rv570l/s1200/-C3075x1615,0,218",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T23:53:33+00:00",
        "description": "Die Messe M\u00fcnchen ist einer der weltweit f\u00fchrenden Messeveranstalter mit einem breiten Portfolio an Fachmessen, Kongressen und Veranstaltungen.",
        "id": 349731,
        "language": "de",
        "link": "https://messe-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d2n1n6byqxibyi.cloudfront.net/image/933560888063/image_pbjkahkpv933he8o8bl7rv570l/s1200/-C3075x1615,0,218",
        "title": "Messe M\u00fcnchen \u2013 Unternehmensportal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T12:40:31.386330+00:00",
        "description": "Die Messe Sinsheim GmbH, ein hundertprozentiges Tochterunternehmen der Schall-Gruppe, begeistert deutschland- und europaweit mit ihren technisch orientierten Publikumsmessen.",
        "id": 571680,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.messe-sinsheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://messe-sinsheim.de/wp-content/uploads/2022/06/favicon_messe_sinsheim.png",
        "title": "Messe Sinsheim | Modellbau-Messen mit Kultstatus!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.messe-stuttgart.de/fileadmin/media/00-allgemein/messe-stuttgart.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T20:33:52.425055+00:00",
        "description": "Die Messe Stuttgart ist einer der gr\u00f6\u00dften Veranstalter f\u00fcr Messen, Kongresse & Events in Deutschland. Erfahren Sie mehr \u00fcber uns und unsere Veranstaltungen.",
        "id": 420600,
        "language": "de",
        "link": "https://www.messe-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.messe-stuttgart.de/fileadmin/media/00-allgemein/messe-stuttgart.jpg",
        "title": "Messe Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.aditus.com/wp-content/uploads/2024/03/OG-SocialBilder-UnlockThePower.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Events neu denken mit Produkten und L\u00f6sungen von ADITUS. Besucher und Aussteller werden aktiviert und Dein Event noch erfolgreicher.",
        "id": 236903,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.messe-ticket.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aditus.com/wp-content/uploads/2024/03/OG-SocialBilder-UnlockThePower.jpg",
        "title": "ADITUS - L\u00f6sungen rund um Einlass-Systeme und Registrierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T11:01:33.137489+00:00",
        "description": "[Mess Media] \u2013 Ihr Partner f\u00fcr Print- und Websolutions",
        "id": 70160,
        "language": "de",
        "link": "https://mess-media.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Mess Media] \u2013 Ihr Partner f\u00fcr Print- und Websolutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:49:27.585758+00:00",
        "description": "Metalldetektoren und R\u00f6ntgeninspektionssysteme. Die Mesutronic GmbH bietet seit \u00fcber 30 Jahren L\u00f6sungen zu Qualit\u00e4tssicherung und Maschinenschutz.",
        "id": 469764,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mesutronic.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mesutronic.de/wp-content/uploads/2023/08/Open_Graph_Bild_Variante2.jpg",
        "title": "Mesutronic - Detecting what matters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.metager.de/uploads/-/system/project/avatar/2/metager.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "MetaGer - Gitlab",
        "id": 87212,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.metager.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.metager.de/uploads/-/system/project/avatar/2/metager.png",
        "title": "open-source / MetaGer \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T21:43:19.583704+00:00",
        "description": "Maps - MetaGer",
        "id": 255993,
        "language": "pl",
        "link": "https://maps.metager.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maps - MetaGer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:13:22.476454+00:00",
        "description": "Sicher suchen und finden unter Wahrung der Privatsph\u00e4re. Das digitale Wissen der Welt muss ohne Bevormundung durch Staaten oder Konzerne frei zug\u00e4nglich sein und bleiben.",
        "id": 211827,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://metager.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MetaGer - Mehr als eine Suchmaschine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:26:11.211744+00:00",
        "description": "Metal Hammer - Das Magazin jetzt hier im Abo - EN",
        "id": 37443,
        "language": "en",
        "link": "https://abo.metal-hammer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musik-magazine.de/static/version1713953290/frontend/Magento/base/default/Magento_Enterprise/favicon.ico",
        "title": "Metal Hammer - Das Magazin jetzt hier im Abo - EN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-02T09:15:35.360663+00:00",
        "description": "News, Reviews, Konzerte, Festivals und vieles mehr! Maximum Metal!",
        "id": 3533,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://metal-hammer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "music news"
        ],
        "thumbnail": "https://www.metal-hammer.de/wp-content/uploads/2016/01/11/15/metalhammersitelogo.png",
        "title": "Metal Hammer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:26:22.641377+00:00",
        "description": "17. & 18. November 2023 // Ferienpark Weissenh\u00e4user Strand //\r\nBereit f\u00fcr maxXximum Metal?\r\nBuche dir jetzt Festival-Erlebnis!",
        "id": 37448,
        "language": "de",
        "link": "https://metal-hammer-paradise.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "concert",
            "metal music"
        ],
        "thumbnail": "https://www.metal-hammer-paradise.de/typo3conf/ext/fkp/Resources/Public/Icons/metalhammerparadise/favicon.ico",
        "title": "Home - Metal Hammer Paradise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:38:09.511151+00:00",
        "description": "metal-heads.de \u2013 distortion is our passion",
        "id": 319294,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.metal-heads.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "metal-heads.de \u2013 distortion is our passion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:44:23.824893+00:00",
        "description": "Metalmotte ...die etwas andere Klamotte Das schwarze Auge Heavy Saurus DSA Eigenproduktionen Stoff / Panels Heavy Metal Stoffe f\u00fcr Kinder und Erwachsene Gothic Rock",
        "id": 537789,
        "language": "de",
        "link": "https://metalmotte.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://metalmotte.de/cdn/shop/files/metal-motte-logo-weiss-1024x597_ohne-rand.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1680550628&width=1200",
        "title": "Metalmotte ...die etwas andere Klamotte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T20:14:31.424977+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 382034,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.metamods.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "metamods.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2024.nook-luebeck.de/images/nook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T20:38:37+00:00",
        "description": "Die Nights of open Knowledge (NooK) 2024 findet am 8. und 9. November 2024 statt. Die NooK ist eine lockere Konferenz zum Austausch von Wissen, die jedes Jahr im November im Audimax der Uni L\u00fcbeck stattfindet.",
        "id": 279866,
        "language": "de",
        "link": "https://metanook.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2024.nook-luebeck.de/images/nook.png",
        "title": "Willkommen \u2013 Nights of open Knowledge (NooK) 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:55:20+00:00",
        "description": "Metaways Infosystems GmbH ist Ihr Partner, wenn es um E-Commerce geht. Hosting und Software-Entwicklung individuell auf Ihre Bed\u00fcrfnisse angepasst.",
        "id": 454400,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://metaways.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome - metaways.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T12:59:59.338172+00:00",
        "description": "Die weltweit bedeutendste Messe f\u00fcr Metallurgie, Stahlguss und Stahlerzeugung findet vom 21. - 25. Juni 2027 in D\u00fcsseldorf statt. Auf zur METEC 2027!",
        "id": 571763,
        "language": "de",
        "link": "http://www.metec.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.metec.de/cache/picf/6/4/9/3/219581387197753/metec.ico",
        "title": "METEC 2027",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:35:55.742212+00:00",
        "description": "METRO is a partner of many small and mid-sized independent companies. Their success is our business. The group is headed by METRO AG, which acts as the central management holding company.",
        "id": 427082,
        "language": "en",
        "link": "https://www.metroag.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.metroag.de/-/media/project/mag/corporate/metro-ag/images/teasers/metro-flags.jpg?rev=744c3a2c-ae12-4a87-9e83-31828394058f",
        "title": "METRO AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://metropolisdawn.de//images/style-3/stylePreview@2x.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "The official gaming community and primary information and knowledge database for Microsoft Urban Assault and Metropolis Dawn expansion pack from 1998.",
        "id": 90659,
        "language": "en",
        "link": "https://metropolisdawn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metropolisdawn.de//images/style-3/stylePreview@2x.jpg",
        "title": "Dashboard - Metropolis Dawn Beta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-11T08:15:19+00:00",
        "description": "Metz",
        "id": 422281,
        "language": "de",
        "link": "http://metz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T15:36:03.688167+00:00",
        "description": "J.B. Metzler Verlag",
        "id": 458951,
        "language": "en",
        "link": "https://www.metzlerverlag.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J.B. Metzler Verlag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-03T14:04:07+00:00",
        "description": "MeVisLab Downloads",
        "id": 345514,
        "language": "en",
        "link": "https://mevislabdownloads.mevis.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MeVisLab Downloads",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T08:01:25.903010+00:00",
        "description": "Medical image processing and visualization: MeVisLab represents a powerful modular framework for image processing research and development with a special focus on medical imaging. It allows fast integration and testing of new algorithms and the development of clinical application prototypes. MeVisLab includes advanced software modules for segmentation, registration, volumetry, as well as quantitative morphological and functional analysis. Several clinical prototypes have been realized on the basis of MeVisLab, including software assistants for neuro-imaging, dynamic image analysis, surgery planning, and cardiovascular analysis.",
        "id": 345517,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.mevislab.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MeVisLab: MeVisLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:32:07.302710+00:00",
        "description": "Fraunhofer MEVIS develops real-world medical software solutions for image-supported early detection, diagnosis, and therapy. Strong focus is placed on cancer as well as diseases of the circulatory system, brain, breast, liver, and lung. The goal is to detect diseases earlier and more reliably, tailor treatments to each individual, and make therapeutic success more measurable.",
        "id": 15697,
        "language": "en",
        "link": "http://mevis-research.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.mevis-research.de/static/css/fraunhofer/resources/img/favicons/favicon_16x16.ico",
        "title": "Institute for Digital Medicine -  Fraunhofer MEVIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:01:18.132319+00:00",
        "description": "Located in Berlin, Karlsruhe and Basel the gallery maintains a diverse exhibition program with solo exhibitions of the gallery artists as well as group exhibitions and special projects. The gallery deals in a distinctive combination of painting, drawing, sculpture, photography, video film, performance and installation-based work. The gallery has consistently maintained a very strong focus and commitment to the curatorial aspect of all its exhibitions.",
        "id": 282122,
        "language": "en",
        "link": "https://meyer-riegger.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meyer Riegger | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MFG Filmf\u00f6rderung",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:56:10.757842+00:00",
        "description": "Umsatzwachstum von 800 Prozent seit 2010 dank gezielter F\u00f6rderung; auch im Games-Bereich dynamisches Wachstum.",
        "id": 581459,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://film.mfg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://film.mfg.de/fileadmin/template/images/favicons/favicon.ico",
        "title": "MFG Filmf\u00f6rderung | MFG Filmf\u00f6rderung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mfg.de/files/_processed_/f/8/csm_og-mfg_63806b7448.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:53:05.194148+00:00",
        "description": "Im Interview gibt Kathrin Radtke als regionale Vertreterin des game \u2013 Verband der Deutschen Games-Branche eine Einsch\u00e4tzung \u00fcber die Situation von\u2026",
        "id": 318931,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mfg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mfg.de/files/_processed_/f/8/csm_og-mfg_63806b7448.jpg",
        "title": "MFG | Medien- und Filmgesellschaft Baden-W\u00fcrttemberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T13:22:37.018788+00:00",
        "description": "Informationen zur Amateurfunkstation DL0DPM",
        "id": 253139,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mfk-frankfurt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museum f\u00fcr Kommunikation Frankfurt \u2013 Kommunikation. Gestern, Heute, Morgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:20:30.580547+00:00",
        "description": "Oberwolfach Photo Collection",
        "id": 212411,
        "language": "",
        "link": "http://owpdb.mfo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oberwolfach Photo Collection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mfo.de/@@site-logo/mfo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:14:23.972369+00:00",
        "description": "International Cooperative Research",
        "id": 212386,
        "language": "en",
        "link": "http://www.mfo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mfo.de/@@site-logo/mfo.png",
        "title": "International Cooperative Research",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:49.461700+00:00",
        "description": "MITGLIED WERDEN Werde jetzt Teil einer starken Community \u2013 deutschlandweit! VERSICHERUNG Rundum gesch\u00fctzt mit unseren Versicherungspaketen. SCHULUNGSNACHWEIS Lockere Verbandsregeln mit deinem Schulungsnachweis. KONTAKT Fragen, Anregungen und Kritik \u2013 immer her damit! ALLE NEWS Dein MFSD-Newsletter! Jetzt anmelden! ZUM NEWSLETTER ANMELDEN Jetzt Mitglied werden! So einfach wirst Du Teil einer starken Community und profitierst von den\u2026 Read more",
        "id": 584622,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mfsd.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mfsd.de/wp-content/uploads/2020/11/cropped-favicon_Zeichenflaeche-1-32x32.png",
        "title": "MFSD | Modellflugsportverband Deutschland e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:54:02.277279+00:00",
        "description": "Markus G\u00e4rtner | Software Testing, Handwerkertum, Leadership und alles dar\u00fcber hinaus",
        "id": 329269,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mgaertne.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus G\u00e4rtner | Software Testing, Handwerkertum, Leadership und alles dar\u00fcber hinaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:09:03.411598+00:00",
        "description": "Museum f\u00fcr Gegenwartskunst Siegen",
        "id": 465110,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mgk-siegen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mgksiegen.de/images/MGKSiegen_Profilbild_RGB_BW.jpg?w=2000",
        "title": "MGKSiegen - Museum f\u00fcr Gegenwartskunst Siegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mgksiegen.de/images/MGKSiegen_Profilbild_RGB_BW.jpg?w=2000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:28:35.868077+00:00",
        "description": "Museum f\u00fcr Gegenwartskunst Siegen",
        "id": 280988,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mgksiegen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mgksiegen.de/images/MGKSiegen_Profilbild_RGB_BW.jpg?w=2000",
        "title": "MGKSiegen - Museum f\u00fcr Gegenwartskunst Siegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:00:14.482483+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 266874,
        "language": "en",
        "link": "https://ana.mherbst.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:24:51.557967+00:00",
        "description": "IT, Smarthome, Reisen und Musik",
        "id": 89789,
        "language": "de",
        "link": "https://mherbst.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MHerbst.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://photos.mherbst.de/shareimage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-26T08:16:14+00:00",
        "description": "Fotos von meinem Reisen und aus meiner Heimat, dem Hochsauerland",
        "id": 266875,
        "language": "de",
        "link": "https://photos.mherbst.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://photos.mherbst.de/shareimage.jpg",
        "title": "Martins Fotoalben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fzm.mh-freiburg.de/typo3temp/assets/_processed_/c/2/csm_Social-Media-Default_5d60c3ab4d.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:16:14.349864+00:00",
        "description": "\u00dcber uns - Freiburger Forschungs- und Lehrzentrum Musik",
        "id": 319107,
        "language": "de",
        "link": "https://fzm.mh-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fzm.mh-freiburg.de/typo3temp/assets/_processed_/c/2/csm_Social-Media-Default_5d60c3ab4d.png",
        "title": "\u00dcber uns - Freiburger Forschungs- und Lehrzentrum Musik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T21:07:38.431075+00:00",
        "description": "Die Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg ist eine der f\u00fchrenden Musikhochschulen Europas. Sie bietet als Vollhochschule f\u00fcr circa 700 Studierende und mehr als 60 Promovierende eine individuelle und auf ihre Bed\u00fcrfnisse zugeschnittene k\u00fcnstlerische, p\u00e4dagogische und wissenschaftliche Ausbildung im gesamten Spektrum der Musikberufe.",
        "id": 531488,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mh-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mh-freiburg.de/typo3temp/assets/_processed_/b/7/csm_MHF-Social-Media-Default_bde73c5f65.png",
        "title": "Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:12:17.728498+00:00",
        "description": "Diese Seite wird in n\u00e4chster Zeit \u00fcberarbeitet.\r\n\r\nGerne k\u00f6nnt ihr mich jederzeit f\u00fcr Anfragen kontaktieren. Ich sende euch auch super gerne Arbeitsproben zu.\r\n\r\n\u00a0\r\n\r\nIch freue mich sehr von euch zu h\u00f6ren :)\r\n\r\n\u00a0\r\n\r\ninfo@melanie-graas.de\r\n\r\n0176 / 32 76 52 51",
        "id": 282223,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.mh-hochzeitsfotografie.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurze Pause",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:51:28.325221+00:00",
        "description": "Die Medienhaus L\u00fcneburg GmbH ist nicht nur der Verlag, der die Landeszeitung f\u00fcr die L\u00fcneburger Heide herausgibt, sondern auch das gemeinsame Dach f\u00fcr viele andere Publikationen und Services, gedruckt und digital. Auf dieser Serviceseite finden Sie neben den Informationen \u00fcber das Portfolio vor allem den Servicebereich f\u00fcr die Abonnenten und Kunden des Medienhauses. APPS LZ [\u2026]",
        "id": 465746,
        "language": "de",
        "link": "https://mh-lg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mh-lg.de/wp-content/uploads/2020/10/mh_558x558.png",
        "title": "MEDIENHAUS L\u00dcNEBURG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T03:55:42.852034+00:00",
        "description": "Tuning in to growing words",
        "id": 85972,
        "language": "en-US",
        "link": "https://blog.mh-nexus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tuning in to growing words",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "mh-nexus.de - Index page",
        "id": 85971,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://forum.mh-nexus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mh-nexus.de - Index page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ma\u00ebl H\u00f6rz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1999-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "mh-nexus",
        "id": 25781,
        "language": "",
        "link": "https://mh-nexus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mh-nexus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.micazu.de/Content/Images/meta-image.jpg?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:36:22.550319+00:00",
        "description": "Mieten Sie Ihr Ferienhaus direkt vom Eigent\u00fcmer in mehr als 50 L\u00e4ndern weltweit! Schneller und pers\u00f6nlicher Kontakt, g\u00fcnstig und zuverl\u00e4ssig. Wohin gehst du mit Micazu?",
        "id": 381748,
        "language": "de",
        "link": "https://www.micazu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.micazu.de/Content/Images/meta-image.jpg?v=2",
        "title": "Ein Ferienhaus mieten oder vermieten? Am besten bewertet. | Micazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:32:09.114872+00:00",
        "description": "Michael Bach\u2019s home page, starting point for all content",
        "id": 15698,
        "language": "en",
        "link": "https://michaelbach.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://michaelbach.de/assets/images/favicon.ico",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:00:58.578123+00:00",
        "description": "with Delia Ramos Rodrigues \nalso new works by Arezou Rezaei, Malte Giesen and others\n\n     Sie sehen gerade einen Platzhalterinhalt von YouTube. Um auf den eigentlichen Inhalt zuzugreifen, klicken Sie auf die Schaltfl\u00e4che unten. Bitte beachten Sie, dass dabei Daten an Drittanbieter weitergegeben werden. Mehr Informationen   Inhalt entsperren Erforderlichen Service akzeptieren und Inhalte entsperren",
        "id": 530554,
        "language": "de",
        "link": "https://www.michaelmaierhof.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Maierhof \u2013 Komponist/Composer/Performer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T17:50:28.808764+00:00",
        "description": null,
        "id": 598457,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://michaelpeters.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MICHAEL PETERS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:47:10.039282+00:00",
        "description": "Michael Wehram Personal Blog \u2013 Freie Software und die Ubuntu Linux Welt",
        "id": 89019,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://michaelwehram.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Wehram Personal Blog \u2013 Freie Software und die Ubuntu Linux Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T06:30:35.386011+00:00",
        "description": "Finden Sie Ihre MICHELIN Reifen f\u00fcr Ihr Fahrzeug aus unserer Auswahl an Reifen f\u00fcr Ihr Auto, Motorrad, Ihren SUV oder Transporter! Besuchen Sie uns, um mehr zu erfahren!",
        "id": 569090,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.michelin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.michelin.de/modules/my-apostrophe-assets/favicon/target-michelin/favicon-32x32.png",
        "title": "Startseite | Reifen | Reifen Michelin \u2013 Seite Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.micronsystems.de/media/image/a8/35/9e/opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T15:46:49.863624+00:00",
        "description": "Technik f\u00fcr Sportmotorr\u00e4der f\u00fcr Rennstrecke und Stra\u00dfe - Markenartikel von Micron, K&N, Dynojet, Powercommander, Widebandcommander, Nissin, Fren \u2026",
        "id": 289358,
        "language": "de",
        "link": "http://www.micronsystems.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.micronsystems.de/media/image/a8/35/9e/opengraph.png",
        "title": "micron Systems Kfz-Handelsgesellschaft mbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:41:46.155131+00:00",
        "description": "Entdecken Sie Microsoft-Produkte und -Dienste f\u00fcr Ihr Zuhause oder Ihr Unternehmen. Surface, Microsoft 365, Xbox, Windows, Azure und mehr. Hier finden Sie Downloads und erhalten Support.",
        "id": 318550,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.microsoft.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft \u2013 Cloud, Computer, Apps und Gaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T18:16:43+00:00",
        "description": "Poznaj produkty i us\u0142ugi Microsoft dla domu lub firmy. Kup Surface, Microsoft 365, Office, Xbox, Windows, Azure i wi\u0119cej. Znajd\u017a pliki do pobrania i uzyskaj wsparcie.",
        "id": 109970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "http://login.microsoftonline.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft \u2013 chmura, komputery, aplikacje i gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:29:19+00:00",
        "description": "Enterprise Resource Planning f\u00fcr mehr Effizienz & Automatisierung in Gesch\u00e4ftsprozessen mit der ERP-L\u00f6sung von microtech \u2713 Jetzt informieren!",
        "id": 465210,
        "language": "de",
        "link": "https://www.microtech.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.microtech.de/wp-content/uploads/2024/11/screenshot-microtech-kontakte.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:33:29.408907+00:00",
        "description": "Prozesse. IT-Architektur. Daten. Beschreite mit der MID den Weg zur kontinuierlichen Transformation Deines Gesch\u00e4ftsmodells. Mehr erfahren \u25ba",
        "id": 465641,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.mid.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MID GmbH | Driving Continuous Transformation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T01:00:40.617109+00:00",
        "description": "HTTrack is an easy-to-use website mirror utility. It allows you to download a World Wide website from the Internet to a local directory,building recursively all structures, getting html, images, and other files from the server to your computer. Links are rebuiltrelatively so that you can freely browse to the local site (works with any browser). You can mirror several sites together so that you can jump from one toanother. You can, also, update an existing mirror site, or resume an interrupted download. The robot is fully configurable, with an integrated help",
        "id": 537943,
        "language": "en",
        "link": "https://midgard-wiki.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Local index - HTTrack Website Copier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T02:47:55.541109+00:00",
        "description": "Midoco Midoffice / ERP Reiseb\u00fcrosoftware vereinfacht und automatisiert Arbeitsabl\u00e4ufe in Reiseb\u00fcros, bei Reiseveranstaltern und Onlinereiseb\u00fcros (OTAs).",
        "id": 544124,
        "language": "de",
        "link": "https://www.midoco.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.midoco.de/hubfs/Corporate/Midoco-Logo-Cube.png",
        "title": "MIDOCO | Midoffice L\u00f6sungen / ERP Reiseb\u00fcrosoftware",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-25T18:10:15.516048+00:00",
        "description": "Retro Blog von midzer mit elektronisch angehauchten DJ Sets, Philosophisches aus dem Alltag, einfachen Rezepten, detailierten Tutorials und gew\u00fcrzten Zitaten.",
        "id": 15699,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://midzer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 9,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://midzer.de/data:image/svg+xml,%3csvg xmlns='http://www.w3.org/2000/svg' viewBox='0 0 100 100'%3e%3ctext y='.9em' font-size='90'%3e\ud83e\udd77%3c/text%3e%3c/svg%3e",
        "title": "midzers Flimmerkiste",
        "vote": 9
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T15:05:49.770670+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die weltweit verbreitete Premium-Marke f\u00fcr Hausger\u00e4te und gewerbliche Ger\u00e4te mit h\u00f6chstem Qualit\u00e4tsanspruch.",
        "id": 572455,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www1.miele.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.miele.com/ex/international/favicon/favicon-miele-16x16.png",
        "title": "Willkommen bei Miele - Immer besser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T13:11:39.123938+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die weltweit verbreitete Premium-Marke f\u00fcr Hausger\u00e4te und gewerbliche Ger\u00e4te mit h\u00f6chstem Qualit\u00e4tsanspruch.",
        "id": 340450,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.miele.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen bei Miele - Immer besser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T10:07:13.267437+00:00",
        "description": "Analysen des Immobilienmarktes in Deutschland. Mietspiegel, Bodenrichtwerte und Kaufpreise werden nach St\u00e4dten, Orten und teilweise Ortsteilen ausgewertet.",
        "id": 257553,
        "language": "de",
        "link": "https://www.miete-aktuell.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesweite Mietspiegel, Immobilienpreise und Bodenrichtwerte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T01:03:46.335861+00:00",
        "description": "Ganz Berlin zahlt zu viel Miete! Finde heraus, ob auch du betroffen bist und senke deine Mietkosten. Pr\u00fcfe jetzt kostenlos und sicher deine Miete auf mietencheck.de",
        "id": 567265,
        "language": "en",
        "link": "https://mietencheck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mietencheck.de/favicon-32x32.png",
        "title": "mietencheck.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T20:00:34.830582+00:00",
        "description": "Berlins Mietmarkt unter der Lupe: Mietenwatch analysiert 80.000 Angebote und zeigt wie dramatisch die Marktlage ist.",
        "id": 536402,
        "language": "",
        "link": "https://www.mietenwatch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mietenwatch.de/images/og_image_mietenwatch.jpg",
        "title": "Mietenwatch \u2014 Berlins Mietmarkt unter der Lupe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T15:39:49.352300+00:00",
        "description": "Bei Mietfix Maschinenvermietung finden Sie (fast) alle Ger\u00e4te und Maschinen des t\u00e4glichen Gebrauchs.",
        "id": 149241,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mietfix.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mietfix\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Unsere Wohnmobil- und Motorrad-Vermietung in Niederbayern \u272a bietet neue Fahrzeuge von Top-Marken \u2713, g\u00fcnstig \u2713, Top-Service \u2713. Jetzt mieten!",
        "id": 278063,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mietundweg24.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wohnmobile & Motorr\u00e4der g\u00fcnstig mieten | mietundweg24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.driveboo.com/assets-image/768x420/092f29db-e46b-413e-8f2e-c6e651ea994d.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T17:35:43.395002+00:00",
        "description": "Mietwagen im Preisvergleich \u27a4 G\u00fcnstig bei MietwagenCheck buchen. Hol Dir Deinen Leihwagen direkt am Flughafen \u2708 oder in der Stadt ab.",
        "id": 395282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mietwagen-check.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.driveboo.com/assets-image/768x420/092f29db-e46b-413e-8f2e-c6e651ea994d.jpg",
        "title": "Mietwagen im Preisvergleich \u27a4 G\u00fcnstig bei MietwagenCheck buchen.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T20:57:37+00:00",
        "description": "CHDK Autobuild service",
        "id": 224647,
        "language": "en",
        "link": "http://mighty-hoernsche.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHDK Download - build 1.6.1, revision #6278",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:13:01.266669+00:00",
        "description": "Migranet-MV",
        "id": 378733,
        "language": "es-PE",
        "link": "http://www.migranet-mv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migranet-MV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:08:30.564561+00:00",
        "description": "Das Erstellen von Kunst baut Stress ab, f\u00f6rdert kreatives Denken, erh\u00f6ht die Plastizit\u00e4t des Gehirns und bewirkt andere Vorteile f\u00fcr die psychische Gesundheit. Und Kunst kann jeder machen.",
        "id": 513678,
        "language": "de",
        "link": "https://miicreative.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://miicreative.de/cdn/shop/files/logo-mi_8a2211eb-e287-4a17-a862-b9880d8eef4b.jpg?v=1618425890",
        "title": "miicreative - Individuelle Kunst - Malen nach Zahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T14:06:36.317319+00:00",
        "description": "#berlinhalf",
        "id": 572168,
        "language": "",
        "link": "http://berlinerhm.r.mikatiming.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://berlinerhm.r.mikatiming.de/stages/blue/images/favicon.ico",
        "title": "GENERALI BERLINER HALBMARATHON 2025: GENERALI BERLINER HALBMARATHON | Results",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.r.mikatiming.net/stages/blue/images/logo_mikatiming.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:17:46.195586+00:00",
        "description": "41. Vienna City Marathon 2024: Results",
        "id": 180515,
        "language": "",
        "link": "https://vienna.r.mikatiming.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.r.mikatiming.net/stages/blue/images/logo_mikatiming.png",
        "title": "41. Vienna City Marathon 2024: Results",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://milan-ihl.de/images/milan.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-04T16:15:15+00:00",
        "description": "Milan Ihl - IT & Fotografie",
        "id": 89332,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://milan-ihl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://milan-ihl.de/images/milan.jpg",
        "title": "Milan Ihl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.milchreislieferei.de/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T11:52:30.400529+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 235753,
        "language": "en",
        "link": "https://social.milchreislieferei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.milchreislieferei.de/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T08:23:29+00:00",
        "description": "Milch-Schnitte ist der leckere Snack f\u00fcr eine kurze Pause im Alltag. K\u00fchle Milchcreme mit frischer Vollmilch zwischen zwei lockeren Schnitten. Unkompliziert und frisch aus dem K\u00fchlschrank ist sie ideal f\u00fcr zwischendurch. Hergestellt aus ausgew\u00e4hlten Zutaten ohne Konservierungsstoffe und k\u00fcnstliche Farbstoffe..",
        "id": 445163,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.milchschnitte.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kinder.com/de/sites/kinder_de/files/2023-07/20230728-ms-meta-seo-teaser-1200x628.jpg?t=1730103068",
        "title": "Milch-Schnitte - kinder Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T03:30:17.520899+00:00",
        "description": "millemari.",
        "id": 278057,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://millemari.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "millemari.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-16T10:32:21+00:00",
        "description": "CNC-Fr\u00e4smaschine \u2713 vom Hersteller: MillStep als Komplettanbieter bietet s\u00e4mtliche Leistungen: \u2713 Planung, \u2713 Produktion und \u2713 Service.",
        "id": 469731,
        "language": "de",
        "link": "https://www.millstep.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNC Fr\u00e4smaschine direkt vom Hersteller Millstep + top Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T02:27:44.746480+00:00",
        "description": "Profitabilit\u00e4t im Tourismusvertrieb h\u00e4ngt zunehmend von der geschickten Kombination von IT- und Technologie-Systemen ab. Bei der milzer GmbH bieten wir",
        "id": 544053,
        "language": "de",
        "link": "https://www.milzer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://milzer.de/wp-content/uploads/2022/09/favicon-1-150x150.png",
        "title": "Startseite - milzer GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-06-02T23:00:00+00:00",
        "description": "Aus Mind-Shop und Mind-Machines wird NeuroNagel",
        "id": 37601,
        "language": "de",
        "link": "https://mind-machines.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mind-machines.de/favicon.ico",
        "title": "Aus Mind-Shop und Mind-Machines wird NeuroNagel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T01:41:28.600432+00:00",
        "description": "Auf der Suche nach einer starken Grafikkarte, einem top Airflow Geh\u00e4use oder L\u00fcftern mit optimaler K\u00fchlleistung? Auf Mind-PC stelle ich neue Hardware vor, f\u00fcr Tests und Benchmarks durch und erstelle eine \u00fcbersichtliche Bestenlisten. Hier findest du alles f\u00fcr deinen Gaming PC!",
        "id": 563628,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.mind-pc.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mind-pc.de/images/favicon.png",
        "title": "Mind-PC \u2013 Mind-PC Grafikkarten Reviews und Benchmarks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-06-02T23:00:00+00:00",
        "description": "Aus Mind-Shop und Mind-Machines wird NeuroNagel",
        "id": 357448,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mind-shop.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aus Mind-Shop und Mind-Machines wird NeuroNagel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T09:32:53.930922+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 383315,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.minecodes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 307,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://links.minecodes.de/assets/img/1_1721079215.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T09:32:51.285959+00:00",
        "description": "Minecodes",
        "id": 383313,
        "language": "en",
        "link": "https://links.minecodes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://links.minecodes.de/assets/img/1_1721079215.jpg",
        "title": "Minecodes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T13:32:39.551125+00:00",
        "description": "A blog about web development, gaming, security and other stuff.",
        "id": 115675,
        "language": "en-US",
        "link": "https://minecodes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 9420,
        "source_url": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://minecodes.de/social-card.png",
        "title": "Home \u2022 Minecodes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:19:04.820131+00:00",
        "description": "Ihr freundlicher Versandh\u00e4ndler mit top Preisen f\u00fcr Apple MacBooks, iPhones, iPads, Apple Watch, Smartphone, Tablets, Samsung Galaxy Smartwatches",
        "id": 83784,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://minidiscforum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://minidiscforum.de/favicon.png",
        "title": "electronis.de ::  Apple, Macbook, iPad, iPhone, Tablets, Smartphone, Homeoffice, digital, Vernetzung g\u00fcnstig billig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T16:48:23+00:00",
        "description": "Your personal notes",
        "id": 153133,
        "language": "en",
        "link": "https://meemo.minimal-space.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meemo - Your personal notes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://store.minisforum.de/cdn/shop/files/Logo.jpg?v=1699519100&width=2048",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T00:00:00+00:00",
        "description": "MINISFORUM Europe | MiniPCs, Mini Workstations & Tablet PCs",
        "id": 309400,
        "language": "de",
        "link": "https://store.minisforum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://store.minisforum.de/cdn/shop/files/Logo.jpg?v=1699519100&width=2048",
        "title": "Minisforum EU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T12:22:24.181503+00:00",
        "description": "Assistierte Fortpflanzung von Tieren | Minitube",
        "id": 347145,
        "language": "de",
        "link": "https://minitube.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assistierte Fortpflanzung von Tieren | Minitube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Methodisch inkorrekt | der methodisch inkorrekte Wissenschaftspodcast",
        "id": 355951,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://minkorrekt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Methodisch inkorrekt | der methodisch inkorrekte Wissenschaftspodcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:52:20.171888+00:00",
        "description": "Anmeldung MINT Award IT 2018**Abschlussarbeit Internet of Things und K\u00fcnstliche Intelligenz**3.000 Euro gewinnen**Teilnahmebedingungen und Gewinne",
        "id": 318916,
        "language": "en",
        "link": "http://www.mint-award.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MINT-Award IT: Abschlussarbeit einreichen und gewinnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:52:14.047059+00:00",
        "description": "Anmeldung MINT Award IT 2018**Abschlussarbeit Internet of Things und K\u00fcnstliche Intelligenz**3.000 Euro gewinnen**Teilnahmebedingungen und Gewinne",
        "id": 318914,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mint-award-it.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MINT-Award IT: Abschlussarbeit einreichen und gewinnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:52:24.208030+00:00",
        "description": "Bis zum 15.08.2022 Abschlussarbeit einreichen und 3.000 Euro gewinnen: MINT-Award des Bundesverfassungsschutz und audimax zu den Themen Datensicherheit, Cyber Security und Spionageabwehr im Internet",
        "id": 318919,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mint-award-it-sicherheit.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MINT-Award IT-Sicherheit 2022: Datensicherheit, Cyber Security und Spionageabwehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:52:21.225021+00:00",
        "description": "Anmeldung MINT Award Technik 2018**Teilnahmebedingungen und Gewinne**Gewinner MINT Award Technik 2017**Geld f\u00fcr Abschlussarbeit gewinnen**Abschlussarbeit Elektromobilit\u00e4t**",
        "id": 318917,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mint-award-technik.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MINT-Award Technik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mint-frauen-bw.de/wp-content/uploads/2020/02/Facebookbild-MINT.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Berufsfelder rund um Mathematik, Informatik, Naturwissenschaft und Technik (MINT) bieten f\u00fcr M\u00e4dchen und junge Frauen ein vielseitiges Spektrum an Entwicklungsm\u00f6glichkeiten, gerade hier in Baden-W\u00fcrttemberg: Mit der einzigartigen Struktur von kleinen, mittelst\u00e4ndischen und gro\u00dfen Unternehmen, den vielf\u00e4ltigen Forschungs- und Bildungseinrichtungen und dem hervorragenden Ausbildungssystem er\u00f6ffnen sich f\u00fcr junge Frauen gro\u00dfartige Karriereperspektiven in den MINT-Berufen.",
        "id": 303805,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.mint-frauen-bw.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mint-frauen-bw.de/wp-content/uploads/2020/02/Facebookbild-MINT.jpg",
        "title": "Starke Frauen. Starke Zukunft. Mit MINT!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-26T13:02:51+00:00",
        "description": "MINT-Kolleg Baden-W\u00fcrttemberg",
        "id": 327473,
        "language": "de",
        "link": "http://www.mint-kolleg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MINT-Kolleg Baden-W\u00fcrttemberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Assisted data capture in radiology through context-knowledge in an easy-to-use software \u2013 leave no data behind on the image with mint Lesion\u2122",
        "id": 527236,
        "language": "en-US",
        "link": "http://mint-medical.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mint Medical: developer of the leading radiological software solution - Mint Medical GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Assisted data capture in radiology through context-knowledge in an easy-to-use software \u2013 leave no data behind on the image with mint Lesion\u2122",
        "id": 527233,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.mint-medical.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mint Medical: developer of the leading radiological software solution - Mint Medical GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:52:23.045628+00:00",
        "description": "Wir machen MINT!",
        "id": 318918,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.mintzukunftschaffen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MINT Zukunft schaffen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T18:01:58.537037+00:00",
        "description": "get.mirando.de",
        "id": 64936,
        "language": "en",
        "link": "https://get.mirando.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "get.mirando.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Maik Boehmeke webmaster@mirosupport.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-01-10T19:52:12+00:00",
        "description": "www.mirosupport.de\r\nXP-Treiber und Support f\u00fcr alle miro-Produkte wie PCTV, DC10, DC30, XP-driver and support for all miro products like PCTV, DC10, DC30 Pinnacle",
        "id": 485223,
        "language": "",
        "link": "http://www.mirosupport.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.mirosupport.de miro Treiber driver PCTV DC10 DC20 DC30 DC50 USB Windows 2000  W2K  XP  MIROVideo www.mirosupport.de Pinnacle Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-16T20:12:15.072328+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 461312,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.missbehavin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "missbehavin.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T18:21:41+00:00",
        "description": "Menschen in Seenot zu retten, ist nicht nur ein Gebot der Menschlichkeit. Es ist eine Pflicht, die im internationalen Seerecht verankert ist.",
        "id": 485151,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mission-lifeline.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mission-lifeline.de/wp-content/uploads/2021/11/779.jpg",
        "title": "Mission Lifeline Seenotrettung: Wir retten Menschen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://misskey.de/files/bc6198fb-d0d8-48dc-916b-e5bca6042fa5",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T05:51:51.244550+00:00",
        "description": "misskey.de \u2013 your cozy home in fedi. You can communicate with people from all over the fediverse network. The server is located in Helsinki, Finland. Friendly cats and humans welcome! Have fun!",
        "id": 265042,
        "language": "",
        "link": "https://misskey.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://misskey.de/files/bc6198fb-d0d8-48dc-916b-e5bca6042fa5",
        "title": "misskey.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.misspompadour.de/thumbnail/f2/48/e8/1651736633/misspompadour-farbe-header_800x800.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:34:16.485969+00:00",
        "description": "Wandfarbe, Lack, Kreidefarbe, Pinsel & Streichzubeh\u00f6r online kaufen \u2764 Streiche ganz einfach W\u00e4nde, Fliesen, K\u00fcche, M\u00f6bel, T\u00fcren.",
        "id": 367820,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.misspompadour.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.misspompadour.de/thumbnail/f2/48/e8/1651736633/misspompadour-farbe-header_800x800.jpg",
        "title": "MissPompadour ist Dein Online-Shop f\u00fcr Farbe & Streichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:41:12.062644+00:00",
        "description": "Secure whistleblowing platform based on GlobaLeaks free and open-source software.",
        "id": 199621,
        "language": "en",
        "link": "https://wbn.missstaende-melden.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GlobaLeaks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T02:39:23.462505+00:00",
        "description": "MISTER-AUTO &#10148; Alle Autoteile bis zu 65% g\u00fcnstiger &#10010; Gratis Lieferung ab 120\u20ac &#10010; Kauf auf Rechnung &#10010; Mehr als 500.000 Autoteile ab Lager",
        "id": 453763,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mister-auto.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autoteile von Mister-Auto \u2013 Hier kauft Dein Auto!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-19T18:46:30+00:00",
        "description": "Mister Muffin Blog",
        "id": 256640,
        "language": "",
        "link": "https://blog.mister-muffin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mister Muffin Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Forgejo \u2013 Beyond coding. We forge.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T22:44:40.352903+00:00",
        "description": "Forgejo is a self-hosted lightweight software forge. Easy to install and low maintenance, it just does the job.",
        "id": 515353,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gitlab.mister-muffin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.mister-muffin.de/assets/img/logo.png",
        "title": "Muffin Gitea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:49:44.879056+00:00",
        "description": "Aktuelle News und Ratgeber",
        "id": 447019,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.mister-wong.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mister Wong - Aktuelle News und Ratgeber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:07:58.049940+00:00",
        "description": "Das Projekt Drehscheibe Kinder- und Jugenpolitik Berlin ist seit 1993 die Landeskoordinierungsstelle f\u00fcr die Beteiligung von jungen Menschen.",
        "id": 531352,
        "language": "de",
        "link": "http://www.mitbestimmen-in-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M!tbestimmen in Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.miteinander-ev.de/wp-content/uploads/2023/08/Rick-scaled.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T11:36:26+00:00",
        "description": "Wir arbeiten f\u00fcr eine offene Gesellschaft und kl\u00e4ren \u00fcber Rechtsradikalit\u00e4t in Deutschland auf. Hier mehr erfahren!",
        "id": 378631,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.miteinander-ev.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.miteinander-ev.de/wp-content/uploads/2023/08/Rick-scaled.jpeg",
        "title": "Homepage - Miteinander e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:30:32.142644+00:00",
        "description": "IT-Texter Michael Tischer",
        "id": 63649,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mitinet.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT-Texter Michael Tischer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:04:55+00:00",
        "description": "Start - mitMachen E.V. Potsdam",
        "id": 378657,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mitmachen-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start - mitMachen E.V. Potsdam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:56:22.297697+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 37063,
        "language": "de",
        "link": "https://mitmischen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mitmischen.de/favicon-32x32.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mitp.de/out/flow_mitp/img/basket.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T07:07:08.763311+00:00",
        "description": "Der mitp-Verlag ist einer der f\u00fchrenden IT-Fachbuchverlage aus Deutschland. Wir bieten unseren Lesern Profiwissen zu aktuellen Themen vom umfassenden Lehrbuch bis zum kompakten Praxisbuch. Spezialisiert haben wir uns auf die Bereiche IT & Web, Business & Marketing und Fotografie & Grafik. Ob Sie Software entwickeln, Systeme administrieren, Websites optimieren, im Marketing arbeiten, Ihren Arbeitsalltag effizienter gestalten oder das perfekte Foto schie\u00dfen wollen ob Sie neu in Ihrem Fach sind oder bereits zu den Fortgeschrittenen z\u00e4hlen - bei uns finden Sie bestimmt das passende Buch.",
        "id": 211161,
        "language": "de",
        "link": "https://mitp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mitp.de/out/flow_mitp/img/basket.png",
        "title": "mitp-Verlag | Startseite | Der Onlineshop f\u00fcr IT, Business und Fotografie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:48:41.290439+00:00",
        "description": "F\u00fcr neues Wohnen mit Mehrwert f\u00fcr Menschen und Stadtgesellschaft. F\u00fcr K\u00f6ln und Umland. Gef\u00f6rdert durch die Stadt K\u00f6ln",
        "id": 531042,
        "language": "de",
        "link": "https://mitstadtzentrale.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mitstadtzentrale.de/wp-content/uploads/2023/01/WortBildmarkeMSZ-jpg-scaled.jpg",
        "title": "MitStadtZentrale - Netzwerk- und Beratungsstelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mitsubishi-electric-halle.de/fileadmin/_processed_/7/2/csm_20110928-mitsubishi-electric-aussenansicht-nacht-01-2_eaaf67e629.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:37:17.225387+00:00",
        "description": "50 Jahre von besten Konzerten und Shows in D\u00fcsseldorf",
        "id": 133979,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.mitsubishi-electric-halle.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mitsubishi-electric-halle.de/fileadmin/_processed_/7/2/csm_20110928-mitsubishi-electric-aussenansicht-nacht-01-2_eaaf67e629.jpg",
        "title": "Mitsubishi Electric HALLE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mitsubishi-motors.de/fileadmin/images/seiten/Home_Redesign/home_social_media_teilen_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:24:13+00:00",
        "description": "Attraktive Modelle, erstklassige Services, umfassende Garantien, individuelles Zubeh\u00f6r \u2013 wir sind Ihr zuverl\u00e4ssiger Partner f\u00fcr moderne Mobilit\u00e4t. Zukunftsweisend mit \u00fcber 50 Jahren Erfahrung in der Elektromobilit\u00e4t und bei innovativen Plug-in Hybrid Antrieben.",
        "id": 398283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mitsubishi-motors.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mitsubishi-motors.de/fileadmin/images/seiten/Home_Redesign/home_social_media_teilen_image.jpg",
        "title": "Modelle & Services wie f\u00fcr Sie gemacht | MITSUBISHI MOTORS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-12T14:32:54+00:00",
        "description": "Mittelalter-Lexikon",
        "id": 337959,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mittelalter-lexikon.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mittelalter-Lexikon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:46:29.469816+00:00",
        "description": "Amazon S3 is cloud object storage with industry-leading scalability, data availability, security, and performance. S3 is ideal for data lakes, mobile applications, backup and restore, archival, IoT devices, ML, AI, and analytics.",
        "id": 566097,
        "language": "en-US",
        "link": "https://img.mittelbayerische.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a0.awsstatic.com/libra-css/images/site/fav/favicon.ico",
        "title": "Amazon S3 - Cloud Object Storage  - AWS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:46:38.354101+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten der Mittelbayerischen Zeitung (MZ) | Die Zeitung geh\u00f6rt zur Mediengruppe Bayern",
        "id": 566100,
        "language": "de",
        "link": "https://redaktion.mittelbayerische.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mittelbayerische.de/assets/mittelbayerische/build/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "mittelbayerische.de | Nachrichten aus der Oberpfalz und aus der ganzen Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:46:27.793476+00:00",
        "description": "Aktuelles Wetter aus der Region",
        "id": 566096,
        "language": "de",
        "link": "https://wetter.mittelbayerische.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mittelbayerische.de/assets/mittelbayerische/build/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "Wetter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T16:31:42.506283+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten der Mittelbayerischen Zeitung (MZ) | Die Zeitung geh\u00f6rt zur Mediengruppe Bayern",
        "id": 552248,
        "language": "de",
        "link": "http://www.mittelbayerische.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mittelbayerische.de/assets/mittelbayerische/build/images/favicon/favicon.ico",
        "title": "mittelbayerische.de | Nachrichten aus der Oberpfalz und aus der ganzen Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:45:36.658192+00:00",
        "description": "Aktuell 43.347 Jobs in Regensburg, Cham (Oberpfalz), Schwandorf, Neumarkt in der Oberpfalz, Kelheim und Umgebung auf mittelbayerische-stellen.de - die Jobb\u00f6rse der Mittelbayerischen Zeitung.",
        "id": 566095,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mittelbayerische-stellen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mittelbayerische-stellen.de/assets/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Jobb\u00f6rse Regensburg | mittelbayerische-stellen.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T15:45:30.906873+00:00",
        "description": "Finden Sie hier Traueranzeigen, Todesanzeigen und Beileidsbekundungen aus Ihrer Tageszeitung oder passende Hilfe im Trauerfall. Jetzt online gedenken.",
        "id": 566094,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mittelbayerische-trauer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mittelbayerische-trauer.de/data/225/favicon/favicon.ico",
        "title": "Traueranzeigen der Mittelbayerischen Zeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:22:47.015469+00:00",
        "description": "Finden Sie hier Traueranzeigen, Todesanzeigen und Beileidsbekundungen aus Ihrer Tageszeitung oder passende Hilfe im Trauerfall. Jetzt online gedenken.",
        "id": 465589,
        "language": "de",
        "link": "https://mittelhessen-gedenkt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mittelhessen-gedenkt.de/data/155/portal-logo.png",
        "title": "Traueranzeigen der Gie\u00dfener Allgemeinen Zeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:22:35.304923+00:00",
        "description": "Finden Sie hier Traueranzeigen, Todesanzeigen und Beileidsbekundungen aus Ihrer Tageszeitung oder passende Hilfe im Trauerfall. Jetzt online gedenken.",
        "id": 465588,
        "language": "de",
        "link": "http://www.mittelhessen-gedenkt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mittelhessen-gedenkt.de/data/155/portal-logo.png",
        "title": "Traueranzeigen der Gie\u00dfener Allgemeinen Zeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:31:46.493055+00:00",
        "description": "Unterst\u00fctzung bei allen Fragen zur Digitalisierung f\u00fcr den Mittelstand \u2713 \u25ba Informationen,  Umsetzungsbeispiele, Ansprechpartner \u271a kostenfrei, anbieterneutral      Startseite",
        "id": 581253,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mittelstand-digital.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mittelstand-digital.de/SiteGlobals/StyleBundles/Bilder/favicon.ico?__blob=normal&v=1",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mittler-report.de/wp-content/uploads/2020/01/ship-bg-home-neu.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-02-12T12:39:55+00:00",
        "description": "MITTLER REPORT VERLAG\nNews, Magazines, Events and more. \nMittler Report Verlag publishes specialist periodicals and brochures in German and English as well as newsletters, studies and essays on the topics below. These",
        "id": 398122,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.mittler-report.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mittler-report.de/wp-content/uploads/2020/01/ship-bg-home-neu.jpg",
        "title": "Home - Mittler Report Verlag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T18:48:29.114908+00:00",
        "description": "Login - Agentur-Hub",
        "id": 412152,
        "language": "en-US",
        "link": "https://agenturen.mittwald.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - Agentur-Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T15:01:05+00:00",
        "description": "The mittwald Developer Portal provides developers with the resources they need to integrate mittwald products into their own applications using our API.",
        "id": 128168,
        "language": "en",
        "link": "https://developer.mittwald.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mittwald Developer Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mittwald.de/_Resources/Persistent/a/d/f/f/adffe1b339ff45d7d848573da62d27a05a4ecb09/MC22Q4_M_SMT02_2048X1024px-1957x1024-1200x628.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T12:53:45.734004+00:00",
        "description": "Professionelle Hostingl\u00f6sungen f\u00fcr Webagenturen und Freelancer. Hostingpakete, Server und 24/7 Support von mittwald. \u00dcberzeuge dich selbst!",
        "id": 316192,
        "language": "de",
        "link": "https://mittwald.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mittwald.de/_Resources/Persistent/a/d/f/f/adffe1b339ff45d7d848573da62d27a05a4ecb09/MC22Q4_M_SMT02_2048X1024px-1957x1024-1200x628.jpg",
        "title": "Reseller Hosting, Webhosting f\u00fcr Agenturen & Freelancer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Statusseite von Mittwald CM Service GmbH & Co. KG zeigt den aktuellen Systemstatus und eine St\u00f6rungshistorie.",
        "id": 128167,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mittwald-status.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mittwald",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mitwirk-o-mat.de/wp-content/uploads/2022/07/tertiary-to-primary_with_Padding-min.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Der Mitwirk-O-Mat bietet digitales Matching von lokalem ehrenamtlichen Engagement - bald auch in Ihrer Stadt oder Region?",
        "id": 298125,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mitwirk-o-mat.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mitwirk-o-mat.de/wp-content/uploads/2022/07/tertiary-to-primary_with_Padding-min.png",
        "title": "Mitwirk-O-Mat - Lokales & spielerisches Engagement-Matching",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T17:05:41.085833+00:00",
        "description": "mixable.de - Welche Cocktails sind mixbar?",
        "id": 289973,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mixable.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mixable.de, finde den richtigen Cocktail zur richtigen Zeit.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mixed.de/wp-content/uploads/2021/08/MIXED_Titelbild_Allgemein.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T04:14:59.116123+00:00",
        "description": "News, Tests und Berichte rund um Virtual Reality, K\u00fcnstliche Intelligenz, Augmented Reality, Mixed Reality, Smart Tech und mehr.",
        "id": 181866,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mixed.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mixed.de/wp-content/uploads/2021/08/MIXED_Titelbild_Allgemein.png",
        "title": "MIXED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T12:39:54.295829+00:00",
        "description": "Get the latest dance news and videos from Mixmag - the world's biggest dance music and clubbing destination",
        "id": 347266,
        "language": "",
        "link": "https://mixmaggermany.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mixmag Germany - The World's Biggest Dance Music and Clubbing Destination",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://mixsoon.de/cdn/shop/files/mixsoonlogo.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1689104177&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T11:14:31.418482+00:00",
        "description": "Entdecken Sie mixsoon, den Inbegriff f\u00fcr minimalistische, koreanische Hautpflege. Unsere Formeln sind reich an essentiellen Inhaltsstoffen und frei von unn\u00f6tigen Zus\u00e4tzen. Umweltfreundlich und wirksam \u2013 f\u00fcr gesunde, strahlende Haut. Jetzt shoppen!",
        "id": 298967,
        "language": "de",
        "link": "https://mixsoon.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://mixsoon.de/cdn/shop/files/mixsoonlogo.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1689104177&width=1200",
        "title": "mixsoon: Koreanische Hautpflege & Clean Beauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T08:17:01+00:00",
        "description": "mizapf - Home",
        "id": 385247,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://www.mizapf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mizapf - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T08:50:03+00:00",
        "description": "Dies ist mein pers\u00f6nlicher Blog. Hier findest du ganz unterschiedliche Dinge. Manche auf Deutsch, manche auf Englisch, manche dumm, manche witzung und mache informativ.",
        "id": 382825,
        "language": "de",
        "link": "https://mk16.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | Marek's homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:16:39.102530+00:00",
        "description": "Kreiszeitung Syke/Weyhe/Stuhr vom Montag, 29.04.2024 | MK elona",
        "id": 37378,
        "language": "de",
        "link": "https://lesen.mk-elona.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesen.mk-elona.de/syke/favicon-32x32.png",
        "title": "Kreiszeitung Syke/Weyhe/Stuhr vom Montag, 29.04.2024 | MK elona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:00:05.608234+00:00",
        "description": "elona | gratis testen | Lesen Sie alle Nachrichten Ihrer lokalen Ausgabe, wann und wo immer Sie wollen!",
        "id": 319433,
        "language": "de",
        "link": "https://mk-elona.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "elona - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mkg-hamburg.de/themes/custom/mkg/images/placeholder.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-19T11:40:17+00:00",
        "description": "Startseite | Museum\u00a0f\u00fcr\u00a0Kunst &\u00a0Gewerbe\u00a0Hamburg",
        "id": 282085,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mkg-hamburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mkg-hamburg.de/themes/custom/mkg/images/placeholder.jpg",
        "title": "Willkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-11T18:35:40.553649+00:00",
        "description": null,
        "id": 598888,
        "language": "en",
        "link": "http://www.mkh-biennale.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V. MKH Biennale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Prof. Petra Perner",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T20:13:44.626615+00:00",
        "description": "MLDM, <International Conference on Machine Learning and Data Mining in Pattern Recognition",
        "id": 470268,
        "language": "en",
        "link": "http://www.mldm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MLDM International Conference on Machine Learning and Data Mining",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:32:10.596381+00:00",
        "description": "Als Filmproduktion und Videoproduktion in D\u00fcsseldorf erstellen wir ihr Unternehmensvideo oder Ihren Imagefilm, Produktfilm, Lehrfilm, Erkl\u00e4rfilm.",
        "id": 530812,
        "language": "de",
        "link": "http://www.mmcd.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mmcd.de/wp-content/uploads/2018/08/anteon-1-300x104.jpg",
        "title": "Home - MMCD NEW MEDIA GmbH - Filmproduktion / film production in D\u00fcsseldorf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m-medientechnik24.de/media/95/89/4a/1671460472/M-Medientechnik.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:33:52.748929+00:00",
        "description": "Herzlich Willkommen bei M-Medientechnik! Wir bieten Ihnen in unserem Shop erstklassige Produkte f\u00fchrender Hersteller, fachkundige Beratung und beste Preise f\u00fcr Unternehmen, Bildungseinrichtungen und H\u00e4ndler.",
        "id": 367813,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://m-medientechnik24.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m-medientechnik24.de/media/95/89/4a/1671460472/M-Medientechnik.svg",
        "title": "M-Medientechnik Shop - Fachhandel meets Onlineshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T18:58:01+00:00",
        "description": "Eine weitere SNSB \u2013 Staatliche naturwissenschaftliche Sammlungen Bayerns Websites Website",
        "id": 444198,
        "language": "de",
        "link": "http://www.mmn-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museum Mensch und Natur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T21:09:00.268133+00:00",
        "description": "EA FC 24 Coins, T\u00e4gliche Game Key Deals, WoW Classic Gold und PSN Card bei MMOGA. Xbox, PSN und Steam Guthaben kaufen, g\u00fcnstig und 100% sicher.",
        "id": 557454,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mmoga.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mmoga.de/192-favicon-mmoga.png",
        "title": "EA FC Coins, WoW Classic Gold, Game Key Deals - MMOGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "MMP Event GmbH",
        "id": 185135,
        "language": "",
        "link": "https://www.mmpevent.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MMP Event GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "M-net ist Ihr regionaler Internetanbieter in M\u00fcnchen \u2713 Schnelles Internet, pers\u00f6nliche Beratung & Klimaneutralit\u00e4t \u2713 Jetzt wechseln!",
        "id": 186181,
        "language": "de",
        "link": "https://www.m-net.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Privatkunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T17:13:54+00:00",
        "description": "Der \u201eMNU - Verband zur F\u00f6rderung des MINT-Unterrichts\u201c tritt seit 1891 f\u00fcr Qualit\u00e4t und Fortschritt in den mathematischen und naturwissenschaftlichen Schulf\u00e4che",
        "id": 417037,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.mnu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MNU - Verband zur F\u00f6rderung des MINT-Unterrichts \u2013 MNU - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:32:10.479952+00:00",
        "description": "minus' blog",
        "id": 15700,
        "language": "",
        "link": "https://blog.mnus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "minus' blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:27:29.938896+00:00",
        "description": "minus' blog",
        "id": 37481,
        "language": "",
        "link": "https://mnus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "minus' blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.freenet-mobilfunk.de/img/apple-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T16:28:38.710128+00:00",
        "description": "Bei freenet findest Du Top-Tarife, Handys und Netze nach Deinen Bed\u00fcrfnissen. Sichere Dir das passende Mobilfunk-Angebot und erlebe unsere Produktvielfalt.",
        "id": 410643,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mobilcom-debitel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.freenet-mobilfunk.de/img/apple-touch-icon.png",
        "title": "Top-Handys und Tarife in allen Netzen | freenet-mobilfunk.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T18:59:29.646914+00:00",
        "description": "Entdecken Sie das Beste aus dem neuesten Zubeh\u00f6r f\u00fcr Smartphones, Handyh\u00fcllen, Gadgets, Technik und mehr. Preisgekr\u00f6nter Online-Store - Durchsuchen Sie Mobile Fun noch heute! Kostenlose Lieferung!",
        "id": 483352,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mobilefun.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobile Fun - Smartphone - und Handyzubeh\u00f6r, Handyh\u00fcllen, Gadgets, Technik und mehr!  Kostenlose Lieferung!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.basicthinking.de/blog/wp-content/uploads/2015/11/Fallback.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "BASIC thinking ist seit 2004 dein Online-Magazin f\u00fcr Social Media, Marketing, Online-Business und Tech-Themen.",
        "id": 45841,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mobilegeeks.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.basicthinking.de/blog/wp-content/uploads/2015/11/Fallback.png",
        "title": "BASIC thinking \u2013 Online-Magazin f\u00fcr Social Media, Marketing und Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mobile-university.de/fileadmin/_processed_/3/7/csm_SocialSharing_Bildung_MobileUniversity_light_e454c6bbc2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:43:44.544742+00:00",
        "description": "Studieren Sie berufsbegleitend Bachelor & Master Studieng\u00e4nge an der SRH Fernhochschule im Fernstudium \u2705 Beliebteste Fernhochschule 2024",
        "id": 318574,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mobile-university.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mobile-university.de/fileadmin/_processed_/3/7/csm_SocialSharing_Bildung_MobileUniversity_light_e454c6bbc2.jpg",
        "title": "SRH Fernhochschule | Bachelor und Master im Fernstudium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mobile-university-fernstudium.de/wp-content/uploads/2021/03/srh__logometa-2021-orange.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Verwirklichen Sie Ihre Tr\u00e4ume - mit einem Online-Fernstudium an der Mobile University!  Ein Studium, das sich ganz flexibel Ihrem Leben anpasst. \n100% flexibel dank Online-Studium und Distance-Learning. \nOnline und doch pers\u00f6nlich: individuelle Betreuung durch Professoren. \nKeine Zusatzgeb\u00fchren oder versteckten Kosten: keine Immatrikulationsgeb\u00fchr, keine Pr\u00fcfungsgeb\u00fchr, keine Graduiertengeb\u00fchr. \nNur bei uns: Flexible Studiendauer und die",
        "id": 318573,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mobile-university-fernstudium.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mobile-university-fernstudium.de/wp-content/uploads/2021/03/srh__logometa-2021-orange.png",
        "title": "Startseite - SRH Fernhochschule \u2013 The Mobile University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobilitaetspreis.de/wp-content/uploads/2022/06/Preview_Web-05-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Deutscher Mobilit\u00e4tspreis",
        "id": 199709,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mobilitaetspreis.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilitaetspreis.de/wp-content/uploads/2022/06/Preview_Web-05-scaled.jpg",
        "title": "Home - Deutscher Mobilit\u00e4tspreis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T13:04:51.708744+00:00",
        "description": "Mobility Ads - Die Antwort auf den digitalen Wandel im Automobilsektor.",
        "id": 481407,
        "language": "de",
        "link": "https://mobility-ads.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobility-ads.de/assets/img/moads-logo-light.svg",
        "title": "Mobility Ads",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobilsicher.de/wp-content/uploads/2019/11/logo_white_print.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-05-20T13:10:44+00:00",
        "description": "Willkommen bei mobilsicher Bei uns finden Sie Informationen rund um Umweltfragen, Privatsph\u00e4re und Datenschutz bei Mobilger\u00e4ten. Unsere Redaktion erkl\u00e4rt Einstellungen, gibt App-Tipps und recherchiert Hintergr\u00fcnde. Damit Sie besser durchblicken - und nicht alle Entscheidungen gro\u00dfen Konzernen \u00fcberlassen m\u00fcssen. unabh\u00e4ngig verst\u00e4ndlich professionell Tr\u00e4gerin des Angebotes ist das gemeinn\u00fctzige Intitut f\u00fcr Technik und Journalismus e.V. Mehr \u00fcber [...]",
        "id": 265040,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mobilsicher.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilsicher.de/wp-content/uploads/2019/11/logo_white_print.png",
        "title": "mobilsicher.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobilunity.de/wp-content/uploads/2016/05/mobilunity_logo_facebook_300.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0207-11-11T16:31:36+00:00",
        "description": "Ihr zuverl\u00e4ssiger Partner bei der Recruiting von dedizierten IT-Spezialisten mit unterschiedlichen Kompetenzen und fundierter Erfahrung.",
        "id": 288637,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mobilunity.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilunity.de/wp-content/uploads/2016/05/mobilunity_logo_facebook_300.jpg",
        "title": "Mobilunity - Anbieter von Dedizierten Entwickler-Teams",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobiteam.de/wp-content/uploads/2020/06/mobiteam-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T16:05:34.442561+00:00",
        "description": "Mobiteam is specialized in designing high-quality and aesthetically beautiful websites for corporate, business and eCommerce. Mobiteam is the proven web design agency in Berlin",
        "id": 158666,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://mobiteam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobiteam.de/wp-content/uploads/2020/06/mobiteam-og.png",
        "title": "The Web Design and Development agency from Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-11-20T12:32:14+00:00",
        "description": "Mobi-Wissen: die Wissensdatenbank rund um Busse und Bahnen",
        "id": 465204,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mobi-wissen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite \u2013 VDV - Mobi-Wissen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:51:54.770505+00:00",
        "description": null,
        "id": 584537,
        "language": "",
        "link": "https://img0.model-kartei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Model-Kartei Image Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:51:56.582951+00:00",
        "description": null,
        "id": 584539,
        "language": "",
        "link": "https://img2.model-kartei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Model-Kartei Image Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:51:59.309108+00:00",
        "description": null,
        "id": 584541,
        "language": "",
        "link": "https://img5.model-kartei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Model-Kartei Image Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:52:17.375039+00:00",
        "description": null,
        "id": 584546,
        "language": "",
        "link": "https://img6.model-kartei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Model-Kartei Image Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:52:00.426926+00:00",
        "description": null,
        "id": 584542,
        "language": "",
        "link": "https://img8.model-kartei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Model-Kartei Image Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.model-kartei.de/, Hendrik Siemens",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:52:02.097483+00:00",
        "description": "On this page you can log in to model-kartei.de with your user data.",
        "id": 584543,
        "language": "de",
        "link": "https://login.model-kartei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.model-kartei.de/assets/icons/favicon.ico",
        "title": "Login \u00b7 model-kartei.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.model-kartei.de/, Hendrik Siemens",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:51:58.443762+00:00",
        "description": "model-kartei.de \u2013 the most awesome website for models, photographers, make-up artists, and everybody who is into modeling and photography.",
        "id": 584540,
        "language": "en",
        "link": "https://maps.model-kartei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.model-kartei.de/assets/icons/favicon.ico",
        "title": "model-kartei.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:52:15.199919+00:00",
        "description": null,
        "id": 584545,
        "language": "",
        "link": "https://messenger.model-kartei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://messenger.model-kartei.de/assets/favicon/favicon-16x16.png",
        "title": "model-kartei.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.model-kartei.de/, Hendrik Siemens",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:52:11.085351+00:00",
        "description": "This is the model-kartei.de home page, view all relevant information at a glance.",
        "id": 584544,
        "language": "de",
        "link": "https://m.model-kartei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.model-kartei.de/favicon.ico",
        "title": "model-kartei.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.model-kartei.de/, Hendrik Siemens",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:34:14.260272+00:00",
        "description": "model-kartei.de \u2013 the most awesome website for models, photographers, make-up artists, and everybody who is into modeling and photography.",
        "id": 556494,
        "language": "en",
        "link": "https://www.model-kartei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.model-kartei.de/assets/icons/favicon.ico",
        "title": "model-kartei.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T16:47:34.418880+00:00",
        "description": "KIT - Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik - Der Modellansatz Podcast",
        "id": 348819,
        "language": "de",
        "link": "http://modellansatz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KIT - Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik - Der Modellansatz Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:41.743797+00:00",
        "description": "LEISTUNGSSPORTKLASSEN Erfahre alles \u00fcber die einzelnen Leistungssportklassen im Modellflug und tauche ein in die Welt unserer Athleten. ANSPRECHPARTNER Deine kompetenten Ansprechpartner f\u00fcr jede Klasse. Hier findest du echte Spezialisten. MFSD\u2026 Weiterlesen",
        "id": 584618,
        "language": "de",
        "link": "http://www.modellflugimdaec.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.modellflugimdaec.de/wp-content/uploads/cropped-MFSD-favicon-02-32x32.png",
        "title": "Front Page | Ressort Sport | Modellflugsportverband Deutschland e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Online-Magazin zur Architekturmoderne",
        "id": 235634,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.moderne-regional.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "moderneREGIONAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/axnzlfkkfzif/1LhXTA8M3WEeyuEM2KmCoy/d12db0f95bd18b7f16278a7c86c77a70/toa-heftiba-644507-unsplash_square.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T21:42:59.689478+00:00",
        "description": "Gro\u00dfe Auswahl an M\u00f6beln & Wohnaccessoires online auf moebel.de",
        "id": 392890,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moebel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/axnzlfkkfzif/1LhXTA8M3WEeyuEM2KmCoy/d12db0f95bd18b7f16278a7c86c77a70/toa-heftiba-644507-unsplash_square.jpg",
        "title": "M\u00f6bel & Deko g\u00fcnstig online kaufen: Mit dem Preisvergleich auf moebel.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T16:55:27.529446+00:00",
        "description": "M\u00f6belconnection: Ihr Online-Outlet f\u00fcr M\u00f6bel, z.b. mit Waren aus \u00dcberproduktionen, Sonderposten und Insolvenzaufk\u00e4ufen, mit bis zu 70% Rabatt. Jetzt sparen!",
        "id": 275001,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moebelconnection.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Qualit\u00e4tsm\u00f6bel g\u00fcnstig online kaufen - M\u00f6belconnection Outlet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:33:45.587403+00:00",
        "description": "die Homepage der Stadt M\u00f6nchengladbach",
        "id": 454331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moenchengladbach.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moenchengladbach.de/fileadmin/_processed_/b/7/csm_Wischer_41ae31726e.jpg",
        "title": "moenchengladbach.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T04:42:37.343849+00:00",
        "description": "Jazzfestival f\u00fcr Musik / BeSinnung / Politik / Medienkunst und: Zusammensein!",
        "id": 454078,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moers-festival.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moers-festival.de/media/yrewrite_seo_image/mf24_webseite_logo_gross.png",
        "title": "54. moers festival 06.-09.06.25",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:57:45.804978+00:00",
        "description": "M\u00d6VE Online-Shop f\u00fcr Handt\u00fccher und Bad-Accessoires: Made in Germany \u2713 Pers\u00f6nlicher Service \u2713 Nachhaltigkeit \u2713 >> Jetzt bestellen!",
        "id": 565656,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moeve.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.moeve.de/media/image/d8/e9/35/favicon_moeve.png",
        "title": "M\u00d6VE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Rocco Di Leo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:32:52.009454+00:00",
        "description": "GameJudge ist DAS Meinungs- und Informationsportal ausschlie\u00dflich f\u00fcr\nProdukte aus dem Videospielebereich. Mitglieder und H\u00e4ndler k\u00f6nnen aus einem Datenbankbestand von ueber\n30.000 verschiedenen Artikeln sch\u00f6pfen.",
        "id": 531023,
        "language": "",
        "link": "http://gamejudge.mogelpower.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GameJudge - Das Videospiele-Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Mogel-Power",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T11:06:08.807914+00:00",
        "description": "Die gr\u00f6\u00dfte Sammlung von Cheats und L\u00f6sungen f\u00fcr PC- und Konsolenspiele",
        "id": 484621,
        "language": "de",
        "link": "http://www.mogelpower.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cheats, L\u00f6sungen und Trainer f\u00fcr PC, PlayStation, Xbox, Wii, Switch, Nintendo DS, 3DS und viele weitere Systeme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T20:16:07.938201+00:00",
        "description": "MOHAB Studio creates minimal, versatile and sustainable spaces for people to live and work.",
        "id": 532514,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mohab.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - MOHAB \u2013 Rethinking Space",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:00:20.624128+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten aus Hamburg und Norddeutschland! Au\u00dferdem alle News \u00fcber den HSV, Promis, Politik und das Wetter im Norden.",
        "id": 444084,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.moin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moin.de/wp-content/uploads/sites/7/2022/02/cropped-moinde.png",
        "title": "moin.de \u2013 Nachrichten aus Hamburg und dem Norden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:56:21.297967+00:00",
        "description": "Die MOIN Filmf\u00f6rderung Hamburg Schleswig-Holstein unterst\u00fctzt Kinofilme, High-End-Serien und innovative audiovisuelle Formate aller Genres.",
        "id": 581463,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moin-filmfoerderung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moin-filmfoerderung.de/favicon.ico",
        "title": "MOIN Filmf\u00f6rderung Hamburg Schleswig-Holstein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T07:53:33.753512+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 286328,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.mokkapps.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 6,
        "page_rating_contents": 19,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 307,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mokkapps.twic.pics/mokkapps.de/open-graph/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Senior Frontend Developer (Freelancer) from Munich, Germany with focus on Vue.js",
        "id": 96743,
        "language": "en",
        "link": "https://mokkapps.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mokkapps.de/__og-image__/image/og.png",
        "title": "Home | Michael Hoffmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://molily.de/img/spidermum-gray-bg-square-small.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "HTML, CSS, JavaScript and web development",
        "id": 389481,
        "language": "en",
        "link": "https://molily.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://molily.de/img/spidermum-gray-bg-square-small.png",
        "title": "molily",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:21:17.919600+00:00",
        "description": "New York erleben - und in New York leben: Inspiration, Reisetipps, Menschen und Geschichten aus der irrsten Stadt der Welt von Petrina Engelke.",
        "id": 542698,
        "language": "de",
        "link": "http://www.moment-newyork.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moment-newyork.de/wp-content/themes/blogy/images/favicon.ico",
        "title": "Moment: New York",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T18:58:00.436008+00:00",
        "description": "Finde billige Fl\u00fcge mit der momondo Flugsuche. Vergleiche Flugpreise von mehr als 1.000 Fluggesellschaften und Reiseseiten und finde dein Flugschn\u00e4ppchen!",
        "id": 426624,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.momondo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.r9cdn.net/rimg/provider-logos/common/socialmedia/momondo-logo.png?width=1200&height=630&crop=false",
        "title": "Billigfl\u00fcge - Finde g\u00fcnstige Fl\u00fcge im momondo Flugvergleich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T12:11:12.758326+00:00",
        "description": "Apple, Android, Spiele und Gagdets",
        "id": 443494,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://momworx.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MOMWORX Technikblog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T08:21:15+00:00",
        "description": "Mon Ch\u00e9ri. Entdecke das Wow f\u00fcr dich. Jetzt TV Spot ansehen. Begehrt seit 1957. Unverwechselbarer Genuss.",
        "id": 445172,
        "language": "",
        "link": "https://moncheri.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mon Ch\u00e9ri",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://monde-diplomatique.de/images/logos/logo-lmd-226x226.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:51.089685+00:00",
        "description": "LE MONDE diplomatique, die gro\u00dfe Monatszeitung f\u00fcr internationale Politik, erscheint derzeit in 20 Sprachen.",
        "id": 102269,
        "language": "de",
        "link": "https://monde-diplomatique.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://monde-diplomatique.de/images/logos/logo-lmd-226x226.png",
        "title": "LMd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T07:47:37+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die neuesten Insights und kostenlosen Probeangebote von MONETENFUCHS. Bleiben Sie mit unserem Blog auf dem Laufenden und erhalten Sie wertvolle Tipps, Trends und exklusive Inhalte. Jetzt entdecken!",
        "id": 366232,
        "language": "de",
        "link": "http://www.monetenfuchs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neuester Blog mit Gratisproben | MONETENFUCHS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/moneybird/Zike-_Pdc1huKvqZ_shareimage-blank.png?auto=format&txt-align=middle%2Cleft&txt-clip=ellipsis%2Cend&txt-color=fff&txt-fit=max&txt-font=AvenirNext-Bold&txt-pad=160&txt-size=124&txt=Das+Buchhaltungsprogramm+f%C3%BCr+den+Unternehmer",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:06:37+00:00",
        "description": "Suchen Sie eine Gesamtl\u00f6sung? Dann sind Sie bei Moneybird genau richtig!",
        "id": 126372,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moneybird.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/moneybird/Zike-_Pdc1huKvqZ_shareimage-blank.png?auto=format&txt-align=middle%2Cleft&txt-clip=ellipsis%2Cend&txt-color=fff&txt-fit=max&txt-font=AvenirNext-Bold&txt-pad=160&txt-size=124&txt=Das+Buchhaltungsprogramm+f%C3%BCr+den+Unternehmer",
        "title": "Das Buchhaltungsprogramm f\u00fcr den Unternehmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://moneylab-berlin.de/wp-content/uploads/2021/01/moneylab-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "MoneyLab Berlin: Disaster Capitalism",
        "id": 401404,
        "language": "en-US",
        "link": "https://moneylab-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moneylab-berlin.de/wp-content/uploads/2021/01/moneylab-fb.png",
        "title": "MoneyLab Berlin: March 26-28, 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://monnem-bike.de/monnem-bike.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:01:25.144895+00:00",
        "description": "Wo alles begann. Mannheim, die Stadt, in der die R\u00e4der laufen lernten. 1817 erfand Karl Drais das Fahrrad in Mannheim. Bis heute unersetzlich! Zum 200j\u00e4hrigen Geburtstag wird es in Mannheim \u00fcber mehrere Monate Aktionen und Projekte rund ums Fahrrad geben. Seien Sie dabei und feiern Sie mit!",
        "id": 298117,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://monnem-bike.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://monnem-bike.de/monnem-bike.jpg",
        "title": "Monnem Bike",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T17:09:57.528407+00:00",
        "description": "Magazin f\u00fcr Kunst und Leben",
        "id": 356237,
        "language": "de",
        "link": "https://www.monopol-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monopol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T03:24:16.888343+00:00",
        "description": "Ein Schriften-Abonnement f\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte Schriftenbibliothek der Welt, die Prototyping, Verwaltung und Lizenzierung von Schriften nahtlos miteinander verbindet.",
        "id": 435749,
        "language": "de",
        "link": "https://www.monotypefonts.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0523/2669/5066/files/android-icon-192x192.png?height=628&pad_color=fff&v=1620380074&width=1200",
        "title": "All-in-One Font Manager | Unbegrenzte Schriften | Monotype-Schriften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T20:32:22.670653+00:00",
        "description": "Die Karriereberatung von Monster bietet dir umfangreiche Tipps rund um Jobsuche, Bewerbung, Vorstellungsgespr\u00e4ch und Co.",
        "id": 511866,
        "language": "de-de",
        "link": "http://karriere-journal.monster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karriereberatung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://securemedia.newjobs.com/dege/b2c/www20/Images/Social-Images/Monster-Facebook-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:03:17.657596+00:00",
        "description": "Finde den Job, den du wirklich verdienst - mit Monster an deiner Seite! Deine Jobb\u00f6rse mit tausenden Jobs und Tipps zu Lebenslauf, Bewerbung & Karriere.",
        "id": 128529,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.monster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://securemedia.newjobs.com/dege/b2c/www20/Images/Social-Images/Monster-Facebook-1.jpg",
        "title": "Jobs. Tipps. M\u00e4chtig Support. l Monster.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T16:36:23.919196+00:00",
        "description": "The premium domain monsterhunterforum.de is for sale on fruits.co. Secure the domain now and start your online success story. Safe payment and quick transfer are guaranteed.",
        "id": 547465,
        "language": "en",
        "link": "http://monsterhunterforum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://monsterhunterforum.de/favicon.svg",
        "title": "monsterhunterforum.de is for sale!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:01:55.273572+00:00",
        "description": "Der Monteverdi-Chor Hamburg stellt sich vor!\nSingen Sie mit, besuchen Sie unsere Konzerte und erfahren Sie alles \u00fcber uns!",
        "id": 530566,
        "language": "de",
        "link": "https://www.monteverdi-chor.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://le-cdn.website-editor.net/s/98f754416abd4fc5abe2e74da78b6aaa/dms3rep/multi/opt/mvch_logo_helle_hintergruende_Mini+copy-1920w.jpg?Expires=1739370903&Signature=objEkvfaMmn44bPSJG~sHSyps1ao9zkmXHaSpl1EC2Y3UCsZwbt~uLSCzoLG1m0ETwmA-dvdbdfEHzsh32iyAmlN3H2HrXarHJPMJTIAaiRXuaXs~yXoDdbKtawdWuopkzR8Q4W~u8y9m7n2seJ0WvU-vSoUpgVzoifHrBCoMDhbhSGgsqA-e~NYD8xkM7yztq8U8QWIQup9-2VRpLLXG8rdyNIPp92L5f3-7WFYsqM84RLdWG0-TI4~wR~zvbjiipJCoXsURmuroYBhH6a3LficO9EEJTv7uLcV4AMkAiotb3py-qYhwCnVHUzbF8N9AQtKEOXNrnUu2RU7-QHjXw__&Key-Pair-Id=K2NXBXLF010TJW",
        "title": "Monteverdi-Chor Hamburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Open Source Lernmanagementsystem Moodle wird an mehr als 200 deutschen Hochschulen eingesetzt. Es steht damit \u00fcber 1,7 Millionen Hochschulstudierenden zur Verf\u00fcgung. Moodle an Hochschulen e.V. ist ein am 22. Juli 2021 gegr\u00fcndeter Verein mit Sitz in Berlin und dem Ziel, als Ansprechpartner und",
        "id": 470717,
        "language": "de",
        "link": "https://moodle-an-hochschulen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moodle an Hochschulen e.V. - Moodle an Hochschulen e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T22:44:55+00:00",
        "description": "Der Verein moodleSCHULE\u00a0e.V. ist eine bundesweie Initiative, die den Einsatz digitaler Medien an Schulen f\u00f6rdern m\u00f6chte.Das Angebot der Lernplattform richtet sich an Lehrerinnen und Lehrer, die als moodle-Fortbilder t\u00e4tig sein wollen, an autodikatische Moodlelehrer sowie alle p\u00e4dagogisch Interessierten. moodleSCHULE entwickelt zahlreiche Projekte, in denen die Tauglichkeit f\u00fcr den Schulalltag \u00fcberpr\u00fcft wird, um daraus wiederum Empfehlungen geben zu k\u00f6nnen.",
        "id": 470716,
        "language": "en",
        "link": "https://verein.moodleschule.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | moodleSCHULE e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-05T06:59:27.848334+00:00",
        "description": "Britzelpop Performer - Live Act",
        "id": 578108,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moogulator.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moogulator.com/moogulator/wp-content/uploads/2014/10/moogulator-digital-restruct1-54519092_site_icon-32x32.png",
        "title": "Moogulator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T21:40:31.254725+00:00",
        "description": "MOOK Group | Themengastronomie aus Frankfurt am Main",
        "id": 160077,
        "language": "en",
        "link": "http://www.mook-group.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MOOK Group | Themengastronomie aus Frankfurt am Main",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:49:09.387603+00:00",
        "description": "Rollenspielkram.",
        "id": 530468,
        "language": "de",
        "link": "https://moonmoth.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moonmoth.de/wp-content/uploads/2022/12/cropped-Moonmothde_logo-1.png",
        "title": "Moonmoth.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-02T13:56:07.327508+00:00",
        "description": "Zwischen Konventionen nimmt Nils Holger Moormann am liebsten Platz und macht es sich mit seinen M\u00f6beln bequem, die alle ein bisschen so sind wie er selbst - asketisch, durchdacht, mit einem kleinen, fast unmerklichen Augenzwinkern. Als Autodidakt, Quereinsteiger und Freigeist entwickelt Nils Holger Moormann seit 1982 mit meist jungen, unbekannten Designern M\u00f6bel mit reduzierter Formensprache und pr\u00e4zisen Detaill\u00f6sungen. \r\nDie Leitgedanken Einfachheit, Intelligenz und Innovation ziehen sich dabei durch die gesamte Firmenphilosophie. Vom urspr\u00fcnglichen Firmensitz in Aschau am Chiemsee \u00fcber den puristischen Designklassiker FNP bis hin zum ungew\u00f6hnlichen G\u00e4stehaus berge \u2013 Ideen werden bei Nils Holger Moormann sicher nicht auf die lange Bank geschoben.",
        "id": 565622,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moormann.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moormann.de/media/favicon/websites/1/LOGO_Moormann_32x32.jpg",
        "title": "Nils Holger Moormann   | Nils Holger Moormann M\u00f6bel GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:56:05.368994+00:00",
        "description": "Mopar Store, Abarth, Fiat, Fiat Professional, Alfa Romeo, Jeep, Lancia",
        "id": 445451,
        "language": "de",
        "link": "https://moparstore.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moparstore.de/media/brands_logos/logo_mopar.png",
        "title": "MOPAR Store Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.moplak.de/wp-content/uploads/2024/05/1200x675_Moplak-Logo_Schriftzug_Blau.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite - MOPLAK MEDIEN SERVICE GMBH",
        "id": 319314,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.moplak.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moplak.de/wp-content/uploads/2024/05/1200x675_Moplak-Logo_Schriftzug_Blau.png",
        "title": "Startseite - MOPLAK MEDIEN SERVICE GMBH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "b2run",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:33:04.234687+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Personen bilden ein Team und gehen nacheinander auf die 5km lange Strecke im Hamburger Stadtpark. Es wird nur die Gesamtzeit der f\u00fcnf Personen gewertet und jedes Team erh\u00e4lt einen gut gef\u00fcllten Picknickkorb.",
        "id": 537430,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mopo-team-staffellauf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MOPO Team-Staffellauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T15:42:48.515329+00:00",
        "description": "Die Moralt AG bietet T\u00fcrrohlinge mit Funktion f\u00fcr Schallschutzt\u00fcren,. bis hin zu zertifizierten Passivhauskomponenten und Brandschutzt\u00fcren.",
        "id": 469687,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moralt-ag.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moralt AG | T\u00fcrrohlinge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:48:49.135439+00:00",
        "description": "mordsgau.de",
        "id": 318619,
        "language": "en",
        "link": "https://mordsgau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mordsgau.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T03:38:51.244076+00:00",
        "description": null,
        "id": 580880,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mordundmystery.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mord und Mystery \u2013 Kurzgeschichten im Bereich Krimi ,Mystery und Horror",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.moreincommon.de/images/more-in-common-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T22:54:34.620618+00:00",
        "description": "More in Common ist eine internationale gemeinn\u00fctzige Organisation, die sich mit dem Thema gesellschaftlicher Zusammenhalt besch\u00e4ftigt. Wir forschen und arbeiten gemeinsam mit Partnern an den Themen Klima, Demokratie, Migration, Preiskrise, Beteiligung, Zukunftsbildern, Begegnung und Alltagsorte. \n\nUnsere Vision sind in ihrem Kern gest\u00e4rkte Gesellschaften, die geeint und widerstandsf\u00e4hig auf gesellschaftliche Ver\u00e4nderungen reagieren und Polarisierung entschlossen entgegentreten.",
        "id": 239262,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.moreincommon.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moreincommon.de/images/more-in-common-logo.png",
        "title": "More in Common Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Politik, Wirtschaft und Sport aus Berlin, Deutschland und der Welt.",
        "id": 361289,
        "language": "de",
        "link": "https://www.morgenpost.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktuelle Nachrichten aus Berlin und der Welt - Berliner Morgenpost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T09:02:00+00:00",
        "description": "Immer bestens informiert \u00fcber News aus Mannheim, Ludwigshafen, dem Rhein-Neckar-Kreis und S\u00fcdhessen.",
        "id": 271843,
        "language": "de",
        "link": "https://www.morgenweb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktuelle Nachrichten aus Mannheim und der Region - Mannheimer Morgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Moritz Jekat. Berlin based artist. Sculpture. Installation. Digital art",
        "id": 281277,
        "language": "en",
        "link": "http://moritzjekat.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moritz Jekat visual artist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://usefathom.com/assets/src/share-usefathom.com.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:37:30+00:00",
        "description": "Ditch complex, intrusive analytics for Fathom - a better Google analytics alternative. Experience ease of use, forever data retention & full legal compliance.",
        "id": 245917,
        "language": "en",
        "link": "https://quack-books.moritz-petersen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://usefathom.com/assets/src/share-usefathom.com.jpg",
        "title": "Fathom Analytics: A Better Google Analytics Alternative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T18:29:42.946245+00:00",
        "description": "MorphOS - Welcome",
        "id": 15701,
        "language": "en",
        "link": "http://morphos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MorphOS - Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-28T09:56:07.321995+00:00",
        "description": "Every two weeks a text on profiling, debugging or eBPF",
        "id": 3656,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mostlynerdless.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mostlynerdless.de/wp-content/uploads/2022/11/cropped-DALL\u00b7E-2022-10-12-22.28.40-java-coffee-cup-on-fire-32x32.png",
        "title": "Mostly nerdless | Texts on profiling and more of a part-time nerd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:52:53.105277+00:00",
        "description": null,
        "id": 584563,
        "language": "de",
        "link": "https://api.motatos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://api.motatos.de/core/misc/favicon.ico",
        "title": "Log in | Motatos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:52:56.798366+00:00",
        "description": "Bei uns findest du fantastische Produkte mit 20-90 % Rabatt und tust gleichzeitig etwas Gutes f\u00fcr die Umwelt, indem du Lebensmittelverschwendung reduzierst.",
        "id": 584564,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://motatos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://motatos.de/favicon.ico",
        "title": "Online einkaufen - Einfach, nachhaltig und g\u00fcnstig | Motatos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:52:46.902684+00:00",
        "description": null,
        "id": 584560,
        "language": "de",
        "link": "https://static.motatos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.motatos.de/core/misc/favicon.ico",
        "title": "Log in | Motatos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T17:35:21.960946+00:00",
        "description": "Bei uns findest du fantastische Produkte mit 20-90 % Rabatt und tust gleichzeitig etwas Gutes f\u00fcr die Umwelt, indem du Lebensmittelverschwendung reduzierst.",
        "id": 556498,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.motatos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.motatos.de/favicon.ico",
        "title": "Online einkaufen - Einfach, nachhaltig und g\u00fcnstig | Motatos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-03T12:40:20.810263+00:00",
        "description": "Motek Fachmesse Stuttgart | 07. bis 09. Oktober 2025 | Produktions- und Montageautomatisierung, Zuf\u00fchrtechnik und Materialfluss, Handhabungstechnik und Industrial Handling.",
        "id": 571675,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.motek-messe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.motek-messe.de/wp-content/uploads/2022/05/cropped-motek_logo-favicon-32x32.png",
        "title": "Motek Fachmesse f\u00fcr Produktions- und Montageautomatisierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T08:42:03.472169+00:00",
        "description": "Motionfactory -  brosch\u00fcren, print, webdesign, fotografie",
        "id": 48720,
        "language": "de",
        "link": "http://www.motionfactory.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motionfactory Werbeagentur Brosch\u00fcren, Flyer, Fotografie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T20:12:24.842466+00:00",
        "description": "Motion TM Vertriebs GmbH",
        "id": 408654,
        "language": "en",
        "link": "https://jobs.motion-tm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motion TM Vertriebs GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T07:22:54.623246+00:00",
        "description": "MOTIS",
        "id": 278838,
        "language": "",
        "link": "https://europe.motis-project.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MOTIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:36:23+00:00",
        "description": "Fahrberichte und Auto-Technik, Auto-Blog.",
        "id": 295329,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.motoreport.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motoreport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:54:36.347278+00:00",
        "description": "Motorradsternfahrt - Der gr\u00f6\u00dfte Biker-Event in S\u00fcddeutschland. Ende April veranstalten die oberfr\u00e4nkische Polizei und das Bayerische Innenministerium zusammen mit der Kulmbacher Brauerei seit dem Jahr 2000 die Motorradsternfahrt in der heimlichen Hauptstadt der Biker. Ziel ist es, alle Verkehrsteilnehmer f\u00fcr ein verantwortungsvolles Verhalten im Stra\u00dfenverkehr zu sensibilisieren.",
        "id": 465257,
        "language": "de",
        "link": "http://www.motorradsternfahrt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motorradsternfahrt Kulmbach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T20:38:22.469903+00:00",
        "description": "Distributor f\u00fcr elektronische Bauteile mit einer gro\u00dfen Auswahl auf Lager und sofortiger Versandm\u00f6glichkeit ohne Mindestbestellwert. T\u00e4glich werden neue Elektronikteile zum Sortiment hinzugef\u00fcgt.",
        "id": 74916,
        "language": "de",
        "link": "https://mouser.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Distributor f\u00fcr elektronische Bauteile - Mouser Electronics Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mousonturm.de/images/2021_neu_Deafault_Kuentlerhaus_Mousonturm_1440x756.jpg?w=2000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:28:21.759485+00:00",
        "description": "K\u00fcnstler*innenhaus Mousonturm",
        "id": 280981,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mousonturm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mousonturm.de/images/2021_neu_Deafault_Kuentlerhaus_Mousonturm_1440x756.jpg?w=2000",
        "title": "K\u00fcnstler*innenhaus Mousonturm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T02:53:54.246849+00:00",
        "description": "Holen Sie sich gute Videoprogramme und andere Software zur Multimedia-Bearbeitung wie Movavi Video Editor und Movavi Video Suite.",
        "id": 104729,
        "language": "de",
        "link": "https://movavi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Video-Programme und viel mehr | Movavi Video Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "IT'S ONLY ENTERTAINMENT! Deutschsprachige News, Kino, Filme, Blu-ray, DVD, Videospiele, Gewinnspiele, Specials, Designs, etc.",
        "id": 270621,
        "language": "de",
        "link": "http://www.moviefans.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ONLY-E.DE \u00bb IT'S ONLY ENTERTAINMENT! Kino, Blu-ray, DVD, Videospiele, Gewinnspiele, Specials, Designs, etc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T10:04:06.781448+00:00",
        "description": "Dein Guide f\u00fcr Filme in Kino, TV und auf DVD. Entdecke Filme auf eine neue Art - erhalte pers\u00f6nliche Vorhersagen, wie gut dir ein Film gefallen wird.",
        "id": 555510,
        "language": "de",
        "link": "https://www.moviepilot.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moviepilot.de/favicon-16x16.png?v=NmPkj4lKXE",
        "title": "Moviepilot - Filme nach deinem Geschmack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:27:09.646097+00:00",
        "description": "moziloCMS - Das quelloffene, deutschsprachige Flat-File Content-Management-System (CMS) f\u00fcr Einsteiger, welches ohne eine Datenbank auskommt.",
        "id": 353735,
        "language": "de",
        "link": "http://mozilo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "moziloCMS - Das CMS f\u00fcr Einsteiger  - Start",
        "vote": 0
    }
]