[
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:50:48.254628+00:00",
        "description": "Joue gratuitement en ligne sur CrazyGames, le meilleur endroit pour trouver des jeux sur navigateur de haute qualit\u00e9. Nous ajoutons de nouveaux jeux tous les jours. Amuse-toi bien !",
        "id": 82058,
        "language": "fr",
        "link": "https://crazygames.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "title": "Jeux gratuits en ligne sur CrazyGames | Joue maintenant !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-02T10:30:15+00:00",
        "description": "CRDF Labs: Homepage",
        "id": 77424,
        "language": "en",
        "link": "https://crdf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRDF Labs: Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:11:29+00:00",
        "description": "CRDF Threat Center: Homepage / List of malicious URLs detected by CRDF Labs",
        "id": 232184,
        "language": "en",
        "link": "https://threatcenter.crdf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRDF Threat Center: Homepage / List of malicious URLs detected by CRDF Labs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:27:03.938729+00:00",
        "description": "La Commission de r\u00e9gulation de l\u2019\u00e9nergie est l\u2019autorit\u00e9 administrative ind\u00e9pendante en charge du bon fonctionnement des march\u00e9s de l\u2019\u00e9nergie en France.",
        "id": 424915,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cre.fr/typo3temp/assets/_processed_/c/3/csm_share-default_394d4ed529.png",
        "title": "Commission de r\u00e9gulation de l'\u00e9nergie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.creacoop14.fr/wp-content/uploads/2019/02/creacoop14-header-2019.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9acoop14 coop\u00e9rative d'activit\u00e9s et d'emploi dans le Calvados. Elle aide \u00e0 la cr\u00e9ation d'entreprises \u00e0 Caen en accompagnant les porteurs de projet.",
        "id": 252006,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.creacoop14.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.creacoop14.fr/wp-content/uploads/2019/02/creacoop14-header-2019.jpg",
        "title": "Accueil - Cr\u00e9acoop14 | Cr\u00e9ation entreprise \u00e0 Caen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:30:59+00:00",
        "description": "CREALINE \u2b50 sp\u00e9cialiste de l'organisation de mariage en Occitanie wedding planner de Montpellier \u00e0 Perpignan : organisateur de la c\u00e9r\u00e9monie de mariage, du choix du traiteur au photographe et aux musicien d'animation de la noce. Devis prix et tarif sur mesure pour organiser votre mariage Wedding planner Occitanie",
        "id": 234946,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.crealine-et-cie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisateur de mariage Occitanie CREALINE wedding planner Montpellier devis prix tarif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:05:02.678475+00:00",
        "description": "CreativeJuiz, blog de design et d\u00e9veloppement web autour de HTML5, CSS3, WordPress, PHP, jQuery et JavaScript, ainsi que quelques conseils pour les freelances.",
        "id": 542564,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.creativejuiz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Tutoriels HTML5, CSS3, WordPress, JavaScript, Webdesign",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:53.875125+00:00",
        "description": "Cr\u00e9dit Agricole e-immobilier vous aide \u00e0 construire votre projet immobilier 100% en ligne. Recevez une r\u00e9ponse imm\u00e9diate \u00e0 votre demande de pr\u00eat immobilier, gratuit et sans engagement.",
        "id": 49672,
        "language": "fr",
        "link": "https://e-immobilier.credit-agricole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00eat immobilier 100% en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:19:43.876265+00:00",
        "description": "Tous nos conseils, outils, aides et simulateurs pour estimer, financer et r\u00e9aliser vos travaux de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique de votre logement.",
        "id": 428941,
        "language": "fr",
        "link": "https://j-ecorenove.credit-agricole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J'\u00e9cor\u00e9nove mon logement - Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:26.448447+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme d'assurances du Cr\u00e9dit Agricole : auto, moto, habitation, assurance vie ou d\u00e9c\u00e8s, compl\u00e9mentaire sant\u00e9...",
        "id": 428946,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.assurances.credit-agricole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.assurances.credit-agricole.fr/content/dam/assetsca/master/public/commun/images/autre/images/NPC-logo_Agir_chaque_jour_CA_H_Desktop-1.svg",
        "title": "Assurances : prot\u00e9ger vos biens et vos proches - Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.credit-agricole.fr/content/dam/assetsca/master/public/commun/images/autre/images/NPC-logo_Agir_chaque_jour_CA_H_Desktop-1.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:19:28+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les offres et services du Cr\u00e9dit Agricole : compte bancaire, assurance-vie, \u00e9pargne, placement, retraite, habitation, pr\u00e9voyance, cr\u00e9dit conso ou auto, cr\u00e9dit immobilier\u2026",
        "id": 136120,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.credit-agricole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.credit-agricole.fr/content/dam/assetsca/master/public/commun/images/autre/images/NPC-logo_Agir_chaque_jour_CA_H_Desktop-1.svg",
        "title": "Banque & Assurances - Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T09:11:10.597100+00:00",
        "description": "Cr\u00e9dit Mutuel : vous avez tout \u00e0 gagner \u00e0 rejoindre une banque mutualiste. Une banque qui appartient \u00e0 ses clients, \u00e7a change tout !",
        "id": 446460,
        "language": "fr",
        "link": "https://creditmutuel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9dit Mutuel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:04:55.533172+00:00",
        "description": "Cr\u00e9dit Mutuel Alliance F\u00e9d\u00e9rale f\u00e9d\u00e8re 13 F\u00e9d\u00e9rations de Cr\u00e9dit Mutuel. Toutes les informations sur notre organisation,  notre gouvernance, les chiffres, nos filiales, nos engagements RSE, un ab\u00e9c\u00e9daire,  nos offres d'emploi, les actualit\u00e9s...",
        "id": 234368,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.creditmutuelalliancefederale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur le site institutionnel | Cr\u00e9dit Mutuel Alliance F\u00e9d\u00e9rale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:03:09.979319+00:00",
        "description": "Le meilleur simulateur de cr\u00e9dit gratuit, rapide, simple et anonyme qui int\u00e8gre le calcul des frais de notaire dans la simulation de cr\u00e9dit immobilier.",
        "id": 527749,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.credit-simulateur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9dit Simulateur Calculette : Simulation de pr\u00eat immobilier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T18:55:59+00:00",
        "description": "Creer-Mon-Business-Plan.fr vous accompagne pas \u00e0 pas dans la r\u00e9daction de votre Business Plan. D\u00e9couvrez nos logiciels et nos mod\u00e8les de Business Plan et venez consulter nos articles sur les \u00e9tapes de la cr\u00e9ation d'entreprise.",
        "id": 445799,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.creer-mon-business-plan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.creer-mon-business-plan.fr/wp-content/uploads/2021/05/home-intro.jpg",
        "title": "R\u00e9digez votre business plan gratuitement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:16:08.070287+00:00",
        "description": "CREM-CNRS - Sound archives of the CNRS and the Musee de l'Homme. Research Centre of Ethnomusicology (CREM), University of Paris 10",
        "id": 258949,
        "language": "en",
        "link": "https://archives.crem-cnrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CREM-CNRS - Sound archives of the CNRS and the Musee de l'Homme. Research Centre of Ethnomusicology (CREM), University of Paris 10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:56:54.533485+00:00",
        "description": "Cre'Online Affiliation",
        "id": 386509,
        "language": "",
        "link": "https://go.creonline-affiliation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cre'Online Affiliation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:22:28.661601+00:00",
        "description": "Les \u00e9ditions CRER sont des \u00e9ditions religieuses qui ont pour vocation de pr\u00e9senter de nombreux ouvrages autour de la foi, de la religion et de la cat\u00e9ch\u00e8se.",
        "id": 427496,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://editions.crer-bayard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tous les ouvrages num\u00e9riques et papiers des \u00e9ditions CRER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://crgehautsdefrance.fr/wp-content/uploads/2022/06/CRGE-Confe\u0301rence-re\u0301gionale-des-grandes-e\u0301coles.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Pouvant \u00eatre consid\u00e9r\u00e9e comme la septi\u00e8me universit\u00e9 des Hauts-de-France avec 44000 \u00e9tudiants (20 % du total r\u00e9gional), la CRGE compte 31 grandes \u00e9coles dont 22 \u00e9coles d\u2019ing\u00e9nieurs et 5\u00e9coles en sciences de gestion et de management.",
        "id": 234640,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.crgehautsdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://crgehautsdefrance.fr/wp-content/uploads/2022/06/CRGE-Confe\u0301rence-re\u0301gionale-des-grandes-e\u0301coles.png",
        "title": "Conf\u00e9rence r\u00e9gionale des grandes \u00e9coles - CRGE Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Alain, Kemgue, dev team",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T22:01:40+00:00",
        "description": "Centre de Recherche en Informatique de Lens",
        "id": 479459,
        "language": "en",
        "link": "http://www.cril.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre de Recherche en Informatique de Lens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://crimic-sorbonne.fr/img/logo-Crimic-600x315.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:16:22.887004+00:00",
        "description": "Le CRIMIC, \u00e9quipe d'accueil EA 2561 de l'universit\u00e9 Paris-Sorbonne (Paris IV), est rattach\u00e9e \u00e0 l'Ecole Doctorale IV de l'universit\u00e9 Paris-Sorbonne Paris-IV.",
        "id": 258952,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://crimic-sorbonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://crimic-sorbonne.fr/img/logo-Crimic-600x315.jpg",
        "title": "CRIMIC : Centre de Recherches Interdisciplinaires sur les Mondes Ib\u00e9riques Contemporains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.crlo.fr/wp-content/uploads/2023/01/crlo-annee-2023-300x300.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:29:26.027279+00:00",
        "description": "\u00c9coutez ici les podcasts du CRLO.",
        "id": 234927,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.crlo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.crlo.fr/wp-content/uploads/2023/01/crlo-annee-2023-300x300.jpg",
        "title": "Podcasts - CRLO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:25:03.970902+00:00",
        "description": "Sur ce blog, je partage mes notes, des proc\u00e9dures et des astuces sur le th\u00e8me de l'informatique.",
        "id": 527301,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.croc-informatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog note d'Olivier Legras. Partageons nos connaissances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.croftmill.fr/i/logo-og.png?v=f50bb3af",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T03:40:32.760710+00:00",
        "description": "Fabrics Supplier with a creative flair appealing to individuals, crafters and workshops large and small",
        "id": 264209,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.croftmill.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.croftmill.fr/i/logo-og.png?v=f50bb3af",
        "title": "Welcome to Croft Mill",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:04:15.588508+00:00",
        "description": "La Croix-Rouge fran\u00e7aise agit pour prot\u00e9ger et relever sans condition, les personnes en situation de vuln\u00e9rabilit\u00e9 et construire avec elles leur r\u00e9silience.",
        "id": 234350,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.croix-rouge.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Croix-Rouge fran\u00e7aise : engagez vous \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/11/2022/11/Logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-12T07:54:31+00:00",
        "description": "Les services de la vie \u00e9tudiante : bourses, logement \u00e9tudiants, restauration universitaire, accompagnement social, culture et vie de campus.",
        "id": 234652,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.crous-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/11/2022/11/Logo.jpg",
        "title": "Crous Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/11/Logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-12T07:54:31+00:00",
        "description": "Quelle que soit votre situation, ne ratez pas une aide \u00e0 laquelle vous auriez droit ! Mettez toutes les chances de votre c\u00f4t\u00e9 en faisant votre DSE.\u00c9tudes,",
        "id": 303098,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.crous-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/14/2022/11/Logo.jpg",
        "title": "Crous Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:07.678270+00:00",
        "description": "CryptCheck",
        "id": 87216,
        "language": "",
        "link": "https://cryptcheck.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CryptCheck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cryptoast.fr/wp-content/uploads/2022/06/logo-cryptoast-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T20:24:34+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s, guides et tutoriels pour tout comprendre sur le Bitcoin, les cryptomonnaies et les technologies blockchain",
        "id": 404280,
        "language": "en",
        "link": "https://cryptoast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cryptoast.fr/wp-content/uploads/2022/06/logo-cryptoast-v3.png",
        "title": "Comprendre le Bitcoin, la blockchain et les crypto-monnaies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cryptorobin.fr/wp-content/uploads/2021/05/assurance-bitcoin.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Cryptorobin.fr - Votre source pour comprendre les Crypto",
        "id": 404026,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cryptorobin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cryptorobin.fr/wp-content/uploads/2021/05/assurance-bitcoin.jpg",
        "title": "Cryptorobin.fr - Votre source pour comprendre les Crypto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cryptpad.fr/customize/images/opengraph_preview/og-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T11:06:39+00:00",
        "description": "CryptPad: end-to-end encrypted collaboration suite",
        "id": 103501,
        "language": "",
        "link": "https://cryptpad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cryptpad.fr/customize/images/opengraph_preview/og-default.png",
        "title": "CryptPad: end-to-end encrypted collaboration suite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:47.834089+00:00",
        "description": "stph",
        "id": 89005,
        "language": "",
        "link": "https://stph.crzt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "stph",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://user-images.strikinglycdn.com/res/hrscywv4p/image/upload/c_limit,fl_lossy,h_630,w_1200,f_auto,q_auto/599755/CSTBLabSite_xsajy7.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Le CSTB Lab, est l'incubateur  d\u2019entreprises innovantes du CSTB. Les start-up accompagn\u00e9es ont acc\u00e8s \u00e0 un environnement scientifique d\u00e9di\u00e9 au b\u00e2timent et business afin de les aider \u00e0 d\u00e9velopper des produits/services \u00e0 tr\u00e8s forte valeur ajout\u00e9e pour le secteur du b\u00e2timent.",
        "id": 78147,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cstb-lab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://user-images.strikinglycdn.com/res/hrscywv4p/image/upload/c_limit,fl_lossy,h_630,w_1200,f_auto,q_auto/599755/CSTBLabSite_xsajy7.png",
        "title": "CSTB Lab Accel\u00e9rateur de Start-up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:18:02.332511+00:00",
        "description": "CTI \u2013 Commission des Titres d'Ing\u00e9nieur",
        "id": 234016,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cti-commission.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CTI \u2013 Commission des Titres d'Ing\u00e9nieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:41.705580+00:00",
        "description": "A French Demoscene Group, since 2009",
        "id": 1711,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ctrl-alt-test.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ctrl-Alt-Test - A French Demoscene Group, since 2009",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:09.165713+00:00",
        "description": "Cuisine actuelle : toutes vos recettes de cuisine",
        "id": 184849,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cuisineactuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cuisine actuelle : toutes vos recettes de cuisine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T15:00:20.862871+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les meilleurs restaurants avec Cuisine Libre : explorez des cuisines et plongez dans des exp\u00e9riences culinaires inoubliables.",
        "id": 526945,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cuisine-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cuisine-libre.fr/wp-content/uploads/2024/04/restaurant-paris-.jpeg",
        "title": "Cuisine Libre : Explorez et d\u00e9couvrez les meilleurs restaurants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T08:40:20.608876+00:00",
        "description": "Trucs, infos et recettes r\u00e9colt\u00e9s un peu partout... test\u00e9s dans ma cuisine\u00a0!",
        "id": 191407,
        "language": "",
        "link": "http://culinotests.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CulinoTests",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T17:17:44.379114+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les visites guid\u00e9es et exp\u00e9riences immersives Cultival dans des lieux culturels incontournables et insolites.",
        "id": 469974,
        "language": "fr",
        "link": "https://cultival.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cultival : visites et sorties culturelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culturalcare.fr/static/img/culturalcare-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Cultural Care Au Pair est la plus grande agence Au Pair au monde. En plus de 30 ans d\u2019existence, et fort de nos \u00e9quipes locales expertes, nous avons envoy\u00e9 \u00e0 ce jour plus de 145 000 Au Pairs aux \u00c9tats-Unis.",
        "id": 138748,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.culturalcare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.culturalcare.fr/m/1200x630/smart/filters:format(jpeg)",
        "title": "Devenez au pair aux \u00c9tats-Unis | Cultural Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Le pass Culture, dispositif port\u00e9 par le minist\u00e8re de la Culture, a pour but de faciliter l'acc\u00e8s des jeunes de 18 ans \u00e0 la culture en leur offrant un cr\u00e9dit de 300\u20ac \u00e0 d\u00e9penser sur l'application pass Culture.",
        "id": 235040,
        "language": "fr",
        "link": "https://pass.culture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:31:19.657826+00:00",
        "description": "Site officiel du minist\u00e8re de la Culture. Suivez en direct les actualit\u00e9s du minist\u00e8re, acc\u00e9dez \u00e0 l'ensemble des publications et services en ligne du minist\u00e8re.",
        "id": 429382,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.culture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.culture.gouv.fr/.well-known/alfacgiapi/var/culture/storage/images/_aliases/metadata/3/5/8/2/6152853-1-fre-FR/77a0874034bb-Photo-officielle-Rachida-Dati-2.jpg",
        "title": "Minist\u00e8re de la Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T23:41:57.353012+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre visite, d\u00e9couvrez le Mus\u00e9e situ\u00e9 dans l'ancien laboratoire de Marie Curie et retrouvez tous les articles retra\u00e7ant les \u00e9tapes des d\u00e9couvertes des Curie, la famille aux 5 prix Nobel.",
        "id": 246637,
        "language": "",
        "link": "https://musee.curie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e Curie - Site officiel \u2022 Situ\u00e9 \u00e0 Paris dans le 5e arrondissement - Mus\u00e9e Curie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cv.fr/opengraph/103c42fb-07f1-4b92-aaf2-302e5021a527/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:24:39.016875+00:00",
        "description": "Faire un CV professionnel facilement. Remplissez le formulaire, choisissez un mod\u00e8le et t\u00e9l\u00e9chargez votre CV directement. Pr\u00eat en quelques minutes !",
        "id": 176493,
        "language": "fr",
        "link": "https://cv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cv.fr/opengraph/103c42fb-07f1-4b92-aaf2-302e5021a527/image.png",
        "title": "Cr\u00e9er un CV en ligne \u00e0 remplir et t\u00e9l\u00e9charger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/4/Opengraph_01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T09:21:19.782589+00:00",
        "description": "CV Designer en ligne gratuit, pour cr\u00e9er un CV parfait en quelques minutes. Voyez comme il est facile de cr\u00e9er un CV exceptionnel et de postuler d\u00e8s aujourd'hui",
        "id": 60625,
        "language": "fr",
        "link": "https://cvapp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/4/Opengraph_01.jpg",
        "title": "Cr\u00e9ez votre CV gratuit gagnant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:12:24.843081+00:00",
        "description": "Questions courantes et documentation d'assistance sur nos fonctionnalit\u00e9s les plus populaires.",
        "id": 172021,
        "language": "",
        "link": "https://help.cvapp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cvapp.fr FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:43:23.904161+00:00",
        "description": "Accueil | Cycles Gitane",
        "id": 397448,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cycles-gitane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Cycles Gitane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/1245d3_776c37c8fbce4974a408de3e7f69f030~mv2.jpg/v1/fill/w_1200,h_628,al_c/1245d3_776c37c8fbce4974a408de3e7f69f030~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Home | CY - ecole de design",
        "id": 217078,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cy-ecolededesign.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/1245d3_776c37c8fbce4974a408de3e7f69f030~mv2.jpg/v1/fill/w_1200,h_628,al_c/1245d3_776c37c8fbce4974a408de3e7f69f030~mv2.jpg",
        "title": "Home | CY - ecole de design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cyu.fr/uas/cy/LOGO_COULEUR/CY-Cergy-Paris-172_coul.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "CY Cergy Paris Universit\u00e9 en chiffres : plus de 25 000 \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants, 1 000 chercheuses et chercheurs, 550 doctorantes et doctorants, 3712 dipl\u00f4m\u00e9es et dipl\u00f4m\u00e9s en 2019-2020.\r\n\r\nN\u00e9e de l'union de l'Universit\u00e9 de Cergy-Pontoise (UCP fond\u00e9e en 1991) et de l'Ecole Internationale des Sciences du Traitement de l'Information (EISTI) ; CY Cergy Paris Universit\u00e9 int\u00e8gre deux \u00e9tablissements composantes, CY ILEPS et CY EPSS. Partenaire strat\u00e9gique, l'ESSEC Business School y est associ\u00e9e, avec l'ambition d'un double changement d'\u00e9chelle en phase avec les objectifs du d\u00e9veloppement durable : rayonnement acad\u00e9mique et exp\u00e9rience \u00e9tudiante.\r\n\r\nL'offre acad\u00e9mique globale se structure autour d'une \u00e9cole universitaire des premiers cycles baptis\u00e9e CY Sup et d'\u00e9coles magistrales et doctorales, dites graduate schools : CY Arts et Humanit\u00e9s, CY Droit et Science politique, CY Education, CY Tech.",
        "id": 227575,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cyu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cyu.fr/uas/cy/LOGO_COULEUR/CY-Cergy-Paris-172_coul.png",
        "title": "CY Cergy Paris Universit\u00e9 | Design your life",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:30:58.951381+00:00",
        "description": "DAD, pour tous vos \u00e9v\u00e9nements. Entreprises ou particulier, changer du traiteur classique et optez pour nos fameux hot dogs et autres produits street food !",
        "id": 532135,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dadstreetfood.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DAD - Hot Dog et Street Food - Traiteur original \u00e0 Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://daevel.fr/img/logo/WAAYS_logo_noir.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T08:01:37+00:00",
        "description": "Waays - web architect at your service",
        "id": 334415,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://daevel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://daevel.fr/img/logo/WAAYS_logo_noir.svg",
        "title": "Waays - web architect at your service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ivan.dalmet.fr/statics/images/ivan-dalmet-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T08:14:08.128814+00:00",
        "description": "Hi, I'm Ivan Dalmet. I do Product Design, UI & UX at BearStudio in Rouen, FRANCE. Follow me on Twitter @ivandalmet or email me at ivan@dalmet.fr",
        "id": 174962,
        "language": "en",
        "link": "http://ivan.dalmet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ivan.dalmet.fr/statics/images/ivan-dalmet-social.png",
        "title": "Ivan Dalmet - Product Designer, UI & UX - Rouen, France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-11T13:29:21.444707+00:00",
        "description": "Julien Dambron's blog",
        "id": 2969,
        "language": "en",
        "link": "https://dambron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "All posts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-07T08:23:58+00:00",
        "description": "Chroniques d'un r\u00e9parateur de nuages",
        "id": 89652,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://damyr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DamyR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dancecode.fr/wp-content/uploads/2019/05/Dancecode-Home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Dancecode Talent Agency - Artist management and production",
        "id": 78408,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://dancecode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dancecode.fr/wp-content/uploads/2019/05/Dancecode-Home.png",
        "title": "Dancecode Talent Agency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:18:03.722657+00:00",
        "description": "Dans Un Coin Si Dense",
        "id": 149446,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://dansuncoinsidense.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dans Un Coin Si Dense",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:26.059744+00:00",
        "description": "Dark Smile Productions est une soci\u00e9t\u00e9 de production artistique sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2019humour depuis 2013 fond\u00e9e par l'humoriste J\u00e9r\u00e9my Ferrari.",
        "id": 542531,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://darksmileprod.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://darksmileprod.fr/wp-content/uploads/Ferrari_2-e1731586977156.png",
        "title": "Dark Smile Productions \u2014 Soci\u00e9t\u00e9 de production artistique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pm.dartus.fr/_astro/profile-picture.dH8A_Bo_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00",
        "description": "I'm Pierre-Marie Dartus, a Software Architect. This website is my space to share thoughts on web development, JavaScript, and open source projects.",
        "id": 352727,
        "language": "en",
        "link": "https://pm.dartus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pm.dartus.fr/_astro/profile-picture.dH8A_Bo_.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:12:54.428229+00:00",
        "description": "Leader en France et \u00e0 l\u2019international dans de nombreux secteurs de pointe comme l\u2019a\u00e9ronautique, la haute technologie, le num\u00e9rique, la communication.",
        "id": 545365,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.dassault.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.dassault.fr/favicon.ico",
        "title": "Groupe Dassault",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dataairlines.net/wp-content/uploads/2023/05/goto80_DA_logo_2023.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-22T22:14:23.129902+00:00",
        "description": "Your number one supplier of digital music and proto internet culture since 2007.",
        "id": 359919,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.dataairlines.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dataairlines.net/wp-content/uploads/2023/05/goto80_DA_logo_2023.png",
        "title": "Data Airlines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:16.027584+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 du Datacenter et de son \u00e9cosyst\u00e8me",
        "id": 546522,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://datacenter-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dcmag.fr/wp-content/uploads/2024/07/cropped-logo-dcmag-2024-scaled-1-32x32.jpg",
        "title": "DCmag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:46:21.545257+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'essentiel des data centres et de l'\u00e9conomie num\u00e9rique \u00e0 Data Centre World Paris ! Prochaine \u00e9dition les 27 - 28 novembre 2024 | Paris, Porte de Versailles.",
        "id": 520175,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.datacentreworld.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/DCWP-2023/media/DCWP-Date-FR-2024-CMYK-(1).jpg/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Data Centre World Paris | LE PLUS GRAND SALON D\u00c9DI\u00c9 AUX EXPERTS DES DATA CENTRES EN FRANCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:50:32.428886+00:00",
        "description": "Bas\u00e9e \u00e0 Marseille et Paris, l'agence Datack accompagne ceux qui d\u00e9fendent une cause, portent un projet, petit ou grand.",
        "id": 486672,
        "language": "fr",
        "link": "https://datack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://datack.fr/wp-content/uploads/2024/10/partage-site-datack.jpg",
        "title": "Datack - Agence de communication \u2044strat\u00e9gie \u2044data \u2044design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:50:38.928882+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 486673,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.datack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-09T10:54:51+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppeur web ind\u00e9pendant",
        "id": 89873,
        "language": "fr",
        "link": "https://dataetic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dataetic, d\u00e9veloppeur web ind\u00e9pendant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:04:08.807536+00:00",
        "description": "Territoires en data - Outils de visualisation des donn\u00e9es publiques ouvertes de la collectivit\u00e9 Territoires en data. Visualisez et t\u00e9l\u00e9chargez tout l'open data sur l'\u00e9conomie, la commande publique, le tourisme, le logement, la population\u2026",
        "id": 476549,
        "language": "fr",
        "link": "https://france.data-territoire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Data - Territoires en data - Data Territoire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T21:21:34.303244+00:00",
        "description": "David Fayon \u2013 Num\u00e9rique et transformation digitale",
        "id": 404374,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://davidfayon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Fayon \u2013 Num\u00e9rique et transformation digitale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://davidl-og-image.flexbox.vercel.app/Freelance%20React%20Native%20Developer.png?theme=light&md=1&fontSize=100px&images=https%3A%2F%2Fdavidl.fr%2Fmetadata%2Flogo-atom-blue.svg&widths=350&heights=350",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:05:46.918806+00:00",
        "description": "Freelance React Native Developer - David Leuliette",
        "id": 96770,
        "language": "en",
        "link": "https://davidl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://davidl-og-image.flexbox.vercel.app/Freelance%20React%20Native%20Developer.png?theme=light&md=1&fontSize=100px&images=https%3A%2F%2Fdavidl.fr%2Fmetadata%2Flogo-atom-blue.svg&widths=350&heights=350",
        "title": "Freelance React Native Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00c0 propos de David Laroche, coach et conf\u00e9rencier sp\u00e9cialiste de la performance David Laroche est un entrepreneur, coach et conf\u00e9rencier international, il enseigne \u00e0 des milliers de personnes comment vivre du coaching.",
        "id": 371620,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.davidlaroche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | David Laroche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-07T20:28:59.662202+00:00",
        "description": "blog.DavidLibeau.fr",
        "id": 28681,
        "language": "",
        "link": "https://blog.davidlibeau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog.DavidLibeau.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:58:22.158702+00:00",
        "description": "DavidLibeau.fr",
        "id": 102850,
        "language": "fr",
        "link": "https://davidlibeau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DavidLibeau.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-15T20:10:43+00:00",
        "description": "Le site d'un geek qui aime les couchers de soleil",
        "id": 89754,
        "language": "fr",
        "link": "https://davlgd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur davlgd.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:59:11.827798+00:00",
        "description": "Deby Lepage Official Website",
        "id": 101425,
        "language": "en",
        "link": "https://db0.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "db0.company - Deby Lepage Official Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d-block.fr/wp-content/uploads/2021/10/revenu-publiciaire-optimisation.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:48:53.529191+00:00",
        "description": "D-Block est la solution qui permet de mon\u00e9tiser l'audience de votre site utilisant un adblocker. Augmenter vos revenus. Simple et rapide.",
        "id": 64717,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://d-block.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d-block.fr/wp-content/uploads/2021/10/revenu-publiciaire-optimisation.png",
        "title": "D-Block : La Solution pour Mon\u00e9tiser (votre Audience) Adblock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dcode.fr/images/dcode.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T18:17:29.269908+00:00",
        "description": "dCode est le site universel pour d\u00e9chiffrer des messages cod\u00e9s, tricher aux jeux de lettres, r\u00e9soudre des \u00e9nigmes, g\u00e9ocaches et chasses au tr\u00e9sor, etc.",
        "id": 179042,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dcode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dcode.fr/images/dcode.png",
        "title": "dCode - Solveurs, Crypto, Maths, Codes, Calculs en Ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Home \u00b7 deaddabe",
        "id": 256728,
        "language": "en",
        "link": "https://deaddabe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home \u00b7 deaddabe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:20:17.332202+00:00",
        "description": "Les meilleures offres, r\u00e9ductions et bons plans toute l'ann\u00e9e. Trouver votre code promo valide pour acheter en ligne sur toutes les boutiques du web. Promotions et remises exclusives.",
        "id": 89662,
        "language": "fr",
        "link": "https://dealwithit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codes promo et bons plans pour acheter moins cher en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:53.045449+00:00",
        "description": "Trouvez des activit\u00e9s sportives proche de chez vous, stages pour enfants, cours en live et programme de coaching. Trouver une activit\u00e9 n'a jamais \u00e9t\u00e9 si simple",
        "id": 386792,
        "language": "fr",
        "link": "https://activites.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decathlon Activit\u00e9s - Toutes les activit\u00e9s sportives partout en France, pour les enfants et toute la famille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/s830168/k$6b68fd1a6faee86ef2ae79a9a32115fb/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:21:44.932619+00:00",
        "description": "Conseil Sport ce sont des conseils et infos pour vous aider \u00e0 vous mettre au sport ou \u00e0 progresser dans votre pratique. Et surtout prendre plaisir au sport !",
        "id": 122207,
        "language": "fr",
        "link": "https://conseilsport.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/s830168/k$6b68fd1a6faee86ef2ae79a9a32115fb/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "title": "Conseils Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:25:12.340773+00:00",
        "description": "DECATHLON \u25bb\u25bb\u25bb Mat\u00e9riel, v\u00eatements, chaussures de sport. Livraison \u00e0 domicile de tous les articles de sport DECATHLON parmi plus de 45000 r\u00e9f\u00e9rences.",
        "id": 45759,
        "language": "fr",
        "link": "https://decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DECATHLON | Magasin de Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "N\u00e9 en 1976, DECATHLON continue d'\u00e9voluer, d'apprendre, de se r\u00e9inventer...\nQui nous sommes ? Comment on agit ? Sur quoi on s'engage ? On vous en dit plus !",
        "id": 122155,
        "language": "fr",
        "link": "https://engagements.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/Bienvenue-sur-le-site-Engagements-de-Decathlon.jpg?format=auto",
        "title": "Bienvenue sur le site Engagements de Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:32:35.047804+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez toutes nos offres d\u2019emploi actuellement disponibles et postulez simplement.",
        "id": 397321,
        "language": "",
        "link": "https://joinus.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tous les jobs chez Decathlon France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T16:29:51.520926+00:00",
        "description": "Vous cherchez une location ou une vente de mat\u00e9riel de sport ? Louez votre \u00e9quipement de sport, service inclus. Livraison \u00e0 domicile. Click & retirer dans les magasins Decathlon",
        "id": 397517,
        "language": "fr",
        "link": "https://location-sports.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Location produits sportifs en abonnement, service inclus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recrutement.decathlon.fr/wp-content/uploads/2021/12/capture-dexxcran-2021-12-04-axx-13.05.02.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Chez decathlon, on partage tous la m\u00eame passion du sport Emplois et stages dans le sport Chez decathlon, on partage tous la m\u00eame passion du sport",
        "id": 122177,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://recrutement.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.decathlon.fr/wp-content/uploads/2021/12/capture-dexxcran-2021-12-04-axx-13.05.02.png",
        "title": "Decathlon Recrutement Decathlon Recrutement Decathlon Recrutement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to your Strapi app",
        "id": 397519,
        "language": "",
        "link": "https://rent-cms-v2.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to your Strapi app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2539980/k$bb04ba2c3a3aa7b286ffb67754099ed3/1200x0/1.91cr1/Entretien%20et%20r%C3%A9paration%20chez%20Decathlon.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes nos solutions pour entretien et r\u00e9parer votre produit sportif Decathlon. Laissez-vous guider sur les \u00e9tapes d'entretien et de r\u00e9paration, retrouvez toutes les pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es compatibles \u00e0 votre produit. Vid\u00e9o tutoriels pour accompagner ou services atelier, Decathlon vous aide!",
        "id": 122238,
        "language": "fr",
        "link": "https://support.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2539980/k$bb04ba2c3a3aa7b286ffb67754099ed3/1200x0/1.91cr1/Entretien%20et%20r%C3%A9paration%20chez%20Decathlon.jpg?format=auto",
        "title": "Bienvenue sur le site d'entretien et r\u00e9paration de Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/b97807/k$44f9f5c749b586dcbf8c3e09888c20ce/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Decathlon Camp propose de la location de tentes am\u00e9nag\u00e9es dans nos campings partenaires. D\u00e9couvrez les joies du camping sans contrainte ! Arrivez les mains dans les poches pour vos prochaines vacances en famille",
        "id": 397515,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.location-tentes-amenagees.decathlon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/b97807/k$44f9f5c749b586dcbf8c3e09888c20ce/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "title": "Location de tentes am\u00e9nag\u00e9es - Decathlon Camp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:22:43.743415+00:00",
        "description": "Tout l'\u00e9quipement et le mat\u00e9riel sportif pour les pros (collectivit\u00e9s, clubs, associations, entreprises) est disponible sur Decathlon Pro. Livraison rapide.",
        "id": 122219,
        "language": "fr",
        "link": "https://decathlonpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mat\u00e9riel de sport & \u00e9quipement sportif | Decathlon Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://myteam.decathlonpro.fr/cdn/shop/files/New_logo_decathlon_pro_blue_baseline.svg?v=1709212910",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Personnalisez vos v\u00eatements sportifs pour clubs et \u00e9quipes ! Les produits sont test\u00e9s et approuv\u00e9s par nos partenaires.",
        "id": 397434,
        "language": "fr",
        "link": "https://myteam.decathlonpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://myteam.decathlonpro.fr/cdn/shop/files/New_logo_decathlon_pro_blue_baseline.svg?v=1709212910",
        "title": "Personnalisation de v\u00eatements de sport pour clubs | Decathlon Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:42:06.274625+00:00",
        "description": "Suivi de commande en ligne - DECATHLON PRO",
        "id": 397435,
        "language": "fr",
        "link": "http://suivi.decathlonpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suivi de commande en ligne - DECATHLON PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:06:42.042141+00:00",
        "description": "Achetez vos livres neufs en ligne aux meilleurs prix garantis parmi 1 million de titres : Romans, polars, BD, mangas, manuels scolaires, ebooks. Librairie Decitre",
        "id": 370073,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.decitre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decitre.fr : Livres, Ebooks, romans, BD, polars et mangas en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:00:21+00:00",
        "description": "Des id\u00e9es de d\u00e9coration pour toutes les pi\u00e8ces (salon, cuisine, chambre... et m\u00eame le jardin) et dans tous les styles (Moderne, classique, design...) \u00e0 travers des videos, des articles et des photos.",
        "id": 184841,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.deco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9co.fr - Id\u00e9es d\u00e9coration, Conseils et Shopping pour la Maison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez le podcast hebdomadaire de 5 bitcoiners qui se retrouvent tous les dimanches pour discuter des derni\u00e8res actualit\u00e9s Bitcoin !",
        "id": 398740,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://decouvrebitcoin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Entonnoir du Bitcoin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:48.527306+00:00",
        "description": "Comprends la Constitution facilement et rapidement.",
        "id": 527702,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.decouvronsnotreconstitution.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.decouvronsnotreconstitution.fr/sites/default/files/styles/facebook_image/public/2023-09/Decouvrons-notre-constitution.png?h=83f2e551&itok=zGhsK3nq",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:04:46.868096+00:00",
        "description": "Appel de l'EPPOC",
        "id": 527770,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://decroissance-elections.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.decroissance-elections.fr/wp-content/uploads/2024/09/240904-affiche-automnales-2.jpg",
        "title": "Automnales 2024 : Journ\u00e9es d'automne EPPOC / Paix et D\u00e9croissance - D\u00e9croissance Elections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:43:03.523151+00:00",
        "description": "Appel de l'EPPOC",
        "id": 514440,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.decroissance-elections.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.decroissance-elections.fr/wp-content/uploads/2024/09/240904-affiche-automnales-2.jpg",
        "title": "Automnales 2024 : Journ\u00e9es d'automne EPPOC / Paix et D\u00e9croissance - D\u00e9croissance Elections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:44:36.875809+00:00",
        "description": "Tatouer son couteau, quelle id\u00e9e ! Et pourtant, Deejo fait ainsi du couteau de poche un accessoire de mode qui a rarement \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9l\u00e9gant. Un couteau Deejo dot\u00e9 d\u2019une forte personnalit\u00e9, \u00e0 personnaliser soi-m\u00eame pour correspondre \u00e0 tous les go\u00fbts, \u00e0 toutes les humeurs, \u00e0 tous les styles.",
        "id": 188044,
        "language": "fr",
        "link": "http://my.deejo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My Deejo \u2013 Tatouez et personnalisez votre couteau Deejo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:37:21.979848+00:00",
        "description": "Page d'accueil John Deere",
        "id": 397989,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.deere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "John Deere France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:03:44.388551+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations immobili\u00e8res, \u00e9conomiques, sociales, commerciales et culturelles qui font l\u2019actualit\u00e9 du territoire, et acc\u00e9dez gratuitement \u00e0 l\u2019ensemble de nos articles, dossiers et galeries photos publi\u00e9s depuis 2003.",
        "id": 527757,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.defense-92.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toute l'actualit\u00e9 du quartier d'affaires de Paris La D\u00e9fense - Defense-92.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T23:10:10.680233+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 525289,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.deffontaines2024.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "deffontaines2024.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:55:34.873466+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Defrag, votre source incontournable pour des articles sur le high-tech, le mat\u00e9riel, le digital et l'informatique. Restez inform\u00e9 des derni\u00e8res tendances technologiques !",
        "id": 380417,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.defrag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Defrag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T14:27:58+00:00",
        "description": "Investir en bourse avec des tarifs jamais vus auparavant sur les principales places boursi\u00e8res internationales. Trading sur actions, obligations, futures, ETF, options, fonds et plus encore. Ouvrez votre compte titres gratuit en quelques minutes.",
        "id": 127645,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.degiro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Courtage en ligne | Tarifs au plus bas | Courtier DEGIRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:04.557131+00:00",
        "description": "Citeos, Degr\u00e9ane Elec et Degr\u00e9ane SII font partie de la soci\u00e9t\u00e9 Degr\u00e9ane et interviennent en \u00e9lectricit\u00e9 tertiaire.",
        "id": 542612,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.degreane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.degreane.fr/app/uploads/sites/145/2024/12/A-150x150.png",
        "title": "DEGREANE - Electricit\u00e9 & Tertiaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deif-cdn-umbraco.azureedge.net/media/crhpcha1/tf-in-nature-video-screenshot.jpg?width=1200&height=630&v=1da9151cd454b60&v=9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:33:21.814992+00:00",
        "description": "DEIF is a global supplier of green, safe and reliable power control solutions for decentralised power generation on land and at sea.",
        "id": 45901,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://deif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deif-cdn-umbraco.azureedge.net/media/crhpcha1/tf-in-nature-video-screenshot.jpg?width=1200&height=630&v=1da9151cd454b60&v=9",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:43.374157+00:00",
        "description": "S\u00e9bastien Deleuze's personal website",
        "id": 23598,
        "language": "en",
        "link": "https://seb.deleuze.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "seb.deleuze.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Become a part of our brilliant community and reimagine the future of food and local commerce.",
        "id": 129226,
        "language": "en-US",
        "link": "https://careers.deliveroo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Careers at Deliveroo - Discover a career full of possibility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cwa.roocdn.com/_next/static/social_media.cac4f21a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:13+00:00",
        "description": "The best local restaurants and takeaways are here to deliver. Order on Deliveroo today!",
        "id": 234824,
        "language": "en",
        "link": "https://deliveroo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cwa.roocdn.com/_next/static/social_media.cac4f21a.png",
        "title": "Deliveroo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:24.297812+00:00",
        "description": "Depuis plus de 40 ans, Delporte \u00e9tudie, con\u00e7oit et r\u00e9alise des installations \u00e9lectriques courants forts ou faibles pour les acteurs du tertiaire lillois.",
        "id": 542601,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.delporte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Delporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.demainlapresse.fr/wp-content/uploads/2021/08/logo_demainlapresse_carre.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "#DemainLaPresse c\u2019est le mouvement de tous les \u00e9diteurs de presse pour mettre en valeur leurs marques, leurs forces, leurs transformations et leurs talents aupr\u00e8s du monde de la communication compos\u00e9 des agences et des annonceurs",
        "id": 150287,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://demainlapresse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.demainlapresse.fr/wp-content/uploads/2021/08/logo_demainlapresse_carre.jpg",
        "title": "#DemainLaPresse - Le mouvement de tous les \u00e9diteurs de presse - ACPM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Hi, I'm Vincent Demeester",
        "id": 89832,
        "language": "en",
        "link": "https://vincent.demeester.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hi, I'm Vincent Demeester",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:16:42+00:00",
        "description": "Les \u00e9ditions Deno\u00ebl proposent des ouvrages de litt\u00e9rature fran\u00e7aise et \u00e9trang\u00e8re, science-fiction et fantastique, des documents d\u2019enqu\u00eate et de t\u00e9moignage, des albums et de la BD.",
        "id": 276589,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.denoel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Deno\u00ebl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T08:41:52.024220+00:00",
        "description": "Site officiel du D\u00e9partement des Alpes-Maritimes. Retrouvez tous les services, les aides et les actualit\u00e9s de votre collectivit\u00e9 pour VOUS avant tout.",
        "id": 549880,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.departement06.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.departement06.fr/sites/default/files/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.departement13.fr/uploads/tx_cg13profils/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site Internet du D\u00e9partement des Bouches-du-Rh\u00f4ne.",
        "id": 417916,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.departement13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.departement13.fr/uploads/tx_cg13profils/",
        "title": "D\u00e9partement des Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://valentin.deschaintre.fr/img/profilePic3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T18:10:23+00:00",
        "description": "I am currently a Research Scientist at Adobe Research in the London lab.",
        "id": 274652,
        "language": "en",
        "link": "https://valentin.deschaintre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://valentin.deschaintre.fr/img/profilePic3.png",
        "title": "Valentin Deschaintre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:12:07.210274+00:00",
        "description": "Red\u00e9finir les cadres d\u2019intervention du design dans les limites plan\u00e9taires et des \u00e9cosyst\u00e8mes, et pluraliser les savoirs, imaginaires et pratiques.",
        "id": 23599,
        "language": "fr",
        "link": "https://designcommun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://designcommun.fr/assets/img/thumbnail.png",
        "title": "design\u2194commun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:00:20.602959+00:00",
        "description": "Utilisez la cr\u00e9ation participative pour un logo, un design graphique et internet sur DesignCrowd. 1\u00a0253\u00a0529 designers freelances rivalisent pour cr\u00e9er des designs originaux pour votre entreprise. Commencez d\u00e8s aujourd'hui !",
        "id": 478345,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.designcrowd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Design freelance de logo, internet et graphique | DesignCrowd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tourisme-rennes.com/voy_content/uploads/2024/01/Destination-rennes-spl.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Destination Rennes a vocation \u00e0 d\u00e9velopper l\u2019image et l\u2019offre de la m\u00e9tropole en mettant en avant ses atouts",
        "id": 188608,
        "language": "fr",
        "link": "https://destination-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tourisme-rennes.com/voy_content/uploads/2024/01/Destination-rennes-spl.jpg",
        "title": "Qui sommes-nous ? - Office de Tourisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.des-vignes-et-des-songes.fr/wp-content/uploads/2022/04/cgyigyi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:19:21.047113+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos cabanes biscornues - Vacances insolites en plein c\u0153ur de la nature ! Location de cabanes en Gironde - Cabane et g\u00eete avec spa pr\u00e8s de la Dordogne.",
        "id": 266534,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.des-vignes-et-des-songes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.des-vignes-et-des-songes.fr/wp-content/uploads/2022/04/cgyigyi.jpg",
        "title": "Cabane en Gironde - H\u00e9bergement insolite dans la for\u00eat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deuchnord.fr/img/opengraph/default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-21T01:01:38+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de J\u00e9r\u00f4me Deuchnord ! \u22c4 Deuchnord",
        "id": 252146,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.deuchnord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deuchnord.fr/img/opengraph/default.jpg",
        "title": "Bienvenue sur le site de J\u00e9r\u00f4me Deuchnord ! \u22c4 Deuchnord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deuxfleurs.fr/img/deuxfleurs-common-ratio.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:22:20.667034+00:00",
        "description": "Association qui \u0153uvre en utilisant ses propres infrastructures, des outils sobres et des valeurs fortes.",
        "id": 78134,
        "language": "fr",
        "link": "https://deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deuxfleurs.fr/img/deuxfleurs-common-ratio.jpg",
        "title": "Deuxfleurs : fabriquons un internet convivial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:45.117352+00:00",
        "description": "An open-source distributed storage service you can self-host to fullfill many needs.",
        "id": 23600,
        "language": "en",
        "link": "https://garagehq.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Garage - An open-source distributed object storage service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.deuxfleurs.fr/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:17:17.441352+00:00",
        "description": "Forgejo is a self-hosted lightweight software forge. Easy to install and low maintenance, it just does the job.",
        "id": 78131,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.deuxfleurs.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Gitea: git with a cup of coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:55:14.554333+00:00",
        "description": "Guichet",
        "id": 234304,
        "language": "",
        "link": "https://guichet.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guichet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:00:20+00:00",
        "description": "Guide Deuxfleurs",
        "id": 234303,
        "language": "en",
        "link": "https://guide.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guide Deuxfleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jitsi.deuxfleurs.fr/images/jitsilogo.png?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:55:20.025052+00:00",
        "description": "Join a WebRTC video conference powered by the Jitsi Videobridge",
        "id": 234306,
        "language": "",
        "link": "https://jitsi.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jitsi.deuxfleurs.fr/images/jitsilogo.png?v=1",
        "title": "Jitsi Meet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-23T00:00:00+00:00",
        "description": "deuxfleurs \u22c5 Plume",
        "id": 234305,
        "language": "",
        "link": "https://plume.deuxfleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "deuxfleurs \u22c5 Plume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://developpeur-pascal.fr/images/Embarcadero-Delphi-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:34:43.225504+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 133279,
        "language": "fr",
        "link": "https://developpeur-pascal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://developpeur-pascal.fr/images/Embarcadero-Delphi-logo.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://devfabrik.fr/wp-content/uploads/2022/05/email-4284157.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ateur de site web et de logiciel dans la Manche. Je vous aide pour la gestion, la refonte de votre site internet, r\u00e9f\u00e9rencement et conseil",
        "id": 162790,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://devfabrik.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devfabrik.fr/wp-content/uploads/2022/05/email-4284157.svg",
        "title": "DevFabrik - Cr\u00e9ation de site internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:36.370756+00:00",
        "description": "P\u00f4le L\u00e9onard de Vinci",
        "id": 234681,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.devinci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f4le L\u00e9onard de Vinci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T08:56:49+00:00",
        "description": "Devoxx France \u2013 12\u00e8me \u00e9dition \u2013 du 17 au 19 avril 2024",
        "id": 85830,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://devoxx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Devoxx France \u2013 12\u00e8me \u00e9dition \u2013 du 17 au 19 avril 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:51:05.550081+00:00",
        "description": "Devoxx France registration - achat de billets",
        "id": 255687,
        "language": "en",
        "link": "https://reg.devoxx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Devoxx France - Inscription 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actu du jeu vid\u00e9o, de l'esport et de la sph\u00e8re YouTube/streaming sur Dexerto. D\u00e9couvrez nos news, guides et infos sur vos jeux pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.",
        "id": 46109,
        "language": "en",
        "link": "https://dexerto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dexerto.fr/cdn-image?width=1080&quality=75&format=auto",
        "title": "Actus Gaming et streaming - Dexerto.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T23:33:44.303225+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actu du jeu vid\u00e9o, de l'esport et de la sph\u00e8re YouTube/streaming sur Dexerto. D\u00e9couvrez nos news, guides et infos sur vos jeux pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.",
        "id": 123080,
        "language": "en",
        "link": "https://editors.dexerto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dexerto.fr/cdn-image?width=1080&quality=75&format=auto",
        "title": "Actus Gaming et streaming - Dexerto.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:33:41.399031+00:00",
        "description": "Idrissa B\u00e2 (Univ. Dakar) und Jeroen Deploige...",
        "id": 540690,
        "language": "de",
        "link": "https://dhi-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsches Historisches Institut Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:11:37.328371+00:00",
        "description": "Das franz\u00f6sische Kolonialreich im Zweiten...",
        "id": 516796,
        "language": "de",
        "link": "http://www.dhi-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsches Historisches Institut Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:03:24.687227+00:00",
        "description": "Le Fix \u2013 toute l'actu de la culture r\u00f4liste",
        "id": 256413,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lefix.di6dent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Fix \u2013 toute l'actu de la culture r\u00f4liste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_fr_FR.jpg?_=30622ce",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T16:42:20.710847+00:00",
        "description": "Sans l'ombre d'un doute, La Dian\u00e9tique est le livre concernant le mental qui est le plus lu et le plus important jamais \u00e9crit. En effet, avec 20 millions d'exemplaires vendus, ce livre reste un best-seller cinquante ans apr\u00e8s sa parution. Il contient une description approfondie du mental r\u00e9actif - la source jusqu'alors cach\u00e9e de tous vos probl\u00e8mes, de votre stress, de vos malheurs et du manque de confiance en soi. La Dian\u00e9tique vous d\u00e9barrasse du mental r\u00e9actif et ne fait que cela. Utilis\u00e9e dans plus de 160 nations, la Dian\u00e9tique am\u00e8ne des am\u00e9liorations spectaculaires et permanentes sur des gens de tout milieu.Lib\u00e9rez le potentiel illimit\u00e9 de votre mental.Supprimez les exp\u00e9riences nuisibles pour qu'elles ne vous affectent plus.R\u00e9v\u00e9lez la personne que vous avez toujours voulu conna\u00eetre : vous-m\u00eame.",
        "id": 136903,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.dianetics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_fr_FR.jpg?_=751b6dd",
        "title": "La Dian\u00e9tique :la puissance de la pens\u00e9e sur le corps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://diaspodon.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:57:45.015476+00:00",
        "description": "Diaspodon.fr est une instance majoritairement francophone et g\u00e9n\u00e9raliste. \r\nAucun contenu du f\u00e9diverse n'est filtr\u00e9 par une d\u00e9cision d'administrateur ou de mod\u00e9rateur.",
        "id": 84367,
        "language": "fr",
        "link": "https://diaspodon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diaspodon.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Diaspodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pix.diaspodon.fr/storage/headers/default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Pixelfed is an image sharing platform, an ethical alternative to centralized platforms.",
        "id": 265034,
        "language": "en",
        "link": "https://pix.diaspodon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pix.diaspodon.fr/storage/headers/default.jpg",
        "title": "pix.diaspodon.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:47.414067+00:00",
        "description": "The Di\u00e1taxis framework solves a problem of quality in technical documentation, describing an information architecture that makes it easier to create, maintain and use.",
        "id": 23601,
        "language": "en",
        "link": "https://diataxis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Di\u00e1taxis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:27:40+00:00",
        "description": "Dicodusport.fr, l'encyclop\u00e9die sportive 2.0. D\u00e9finitions, lexique, palmar\u00e8s, liens utiles, blog, actualit\u00e9s, portraits, interviews et boutique en ligne.",
        "id": 470447,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dicodusport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dicodusport.fr/wp-content/uploads/2020/07/LOGO-DICODUSPORT-2020-FOND-BLANC.png",
        "title": "Dicodusport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://amf.didiermary.fr/wp-content/uploads/2020/07/music_placeholder.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Check the \u201cAbout African Music Forum\u201d page for more info as it describes the origins of this blog, that migrated from a Google+ community.",
        "id": 78135,
        "language": "en-US",
        "link": "https://amf.didiermary.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://amf.didiermary.fr/wp-content/uploads/2020/07/music_placeholder.jpg",
        "title": "African Music Forum - African Music Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-10T22:42:52.468292+00:00",
        "description": "Didier J. MARY (cybearDJM) - Accueil / Home - blog - Marketing & Digital Change Management - FR/EN - iCEO - HEC, ESSEC & MSFT alum",
        "id": 1911,
        "language": "en-US",
        "link": "https://didiermary.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.didiermary.fr/wp-content/uploads/2022/07/banner-cybeardjm.jpg",
        "title": "Digital Change Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.pinimg.com/images/default_open_graph_1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Didier J. Mary | Africa, Art, Blogger, Design, Ideas, Innovation, Jazz, Marketing, Music, Travel, WorldMusic... what else...?",
        "id": 217047,
        "language": "en",
        "link": "https://pins.didiermary.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/default_open_graph_1200.png",
        "title": "Didier J. Mary (cybeardjm) - Profile | Pinterest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "DidRocks' blog and site",
        "id": 283535,
        "language": "en-us",
        "link": "https://didrocks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "~DidRocks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dieulot.fr/x/220325/twitter_summary_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T20:16:42.920381+00:00",
        "description": "instant.page \u2022 ip.dog \u2022 InstantClick",
        "id": 328492,
        "language": "en",
        "link": "https://dieulot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dieulot.fr/x/220325/twitter_summary_image.png",
        "title": "Alexandre Dieulot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digicelbusiness.fr/wp-content/uploads/2021/10/0921-BJ8513_-DIGICEL-BUSINESS-_-PAM-Octobre_Homepage_265x179.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Forfaits Mobiles\u200b Une large gamme de forfaits incluant Appels, SMS et Internet\u200b Acc\u00e8s Internet\u200b \u200b Des Hauts et Tr\u00e8s Hauts d\u00e9bits jusqu\u2019\u00e0 1 Gbit/s \u200b dans les zones \u00e9ligibles T\u00e9l\u00e9phonie d\u2019entreprise\u200b \u200bDigicel accompagne votre entreprise dans la transition vers la VoIP Internet Mobile Pro Acc\u00e9der \u00e0 Internet, depuis un ordinateur ou tablette, partout et tout \u2026 Continue reading",
        "id": 274979,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.digicelbusiness.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digicelbusiness.fr/wp-content/uploads/2021/10/0921-BJ8513_-DIGICEL-BUSINESS-_-PAM-Octobre_Homepage_265x179.jpg",
        "title": "Accueil Digicel Business - Digicel Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digikey.fr/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=fr-FR&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:02:04.070739+00:00",
        "description": "DigiKey propose des millions de produits de milliers de fabricants. Nombreuses quantit\u00e9s en stock pour exp\u00e9dition le jour m\u00eame. Apple Pay, Google Pay\u2122 & Paypal accept\u00e9s, commandez en ligne\u00a0!",
        "id": 46166,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://digikey.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digikey.fr/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=fr-FR&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "title": "DigiKey",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T00:30:10.700919+00:00",
        "description": "Digit Access France : Distributeur de marques dans les photographie, de la vid\u00e9o, du mobile et du son.",
        "id": 512242,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.digitaccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digit Access France - Distributeur d'accessoires appareils photo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Digital Campus propose des formations web, de post-bac \u00e0 la formation pro, en alternance et initial. Bachelors et Mast\u00e8res certifi\u00e9s niveau 6 et 7, reconnus par l'Etat.",
        "id": 217068,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.digital-campus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digital Campus - N\u00b01 des \u00e9coles du digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Digital Cleanup Day est une journ\u00e9e mondiale de sensibilisation \u00e0 l\u2019empreinte environnementale du num\u00e9rique par l\u2019action.",
        "id": 265701,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://digital-cleanup-day.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digital Cleanup Day",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T17:39:47.939862+00:00",
        "description": "Digital Korner, c'est la solidit\u00e9 et les m\u00e9thodologies d\u2019une agence web coupl\u00e9es \u00e0 l\u2019expertise et la flexibilit\u00e9 des ind\u00e9pendants.",
        "id": 532371,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://digitalkorner.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digitalkorner.fr/wp-content/uploads/2019/03/strategie-webmarketing-seo-digitalkorner.jpg",
        "title": "Digital Korner, agence web WordPress et No Code \u00e0 Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:46.082445+00:00",
        "description": "Digivia SAS, votre partenaire en d\u00e9veloppement web sous Symfony",
        "id": 252089,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.digivia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digivia - Expert Symfony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ams3.digitaloceanspaces.com/digris-website/media/_s/page-bg/image/a15d5479-e0a0-43ce-9f95-4bf77a329438-24fe9d045b762a7d.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:54.252473+00:00",
        "description": "partenaire dab+",
        "id": 361855,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.digris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ams3.digitaloceanspaces.com/digris-website/media/_s/page-bg/image/a15d5479-e0a0-43ce-9f95-4bf77a329438-24fe9d045b762a7d.png",
        "title": "partenaire dab+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T03:27:27.117436+00:00",
        "description": "Qu\u2019est-ce qu\u2019une d\u00e9l\u00e9gation interminist\u00e9rielle ? La r\u00e9ponse n\u2019est pas si \u00e9vidente. Ce n\u2019est pas une direction d\u2019administration centrale classique, ni un service minist\u00e9riel, ni une entit\u00e9 ind\u00e9pendante. La DILCRAH peut \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9e autour de missions cl\u00e9s autour d\u2019une seule ambition : agir pour plus de fraternit\u00e9 !",
        "id": 554366,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dilcrah.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dilcrah.fr/themes/custom/dilcrah/favicon.ico",
        "title": "Accueil | DILCRAH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T12:46:46.176327+00:00",
        "description": "> Toward desirable futures \u2013 Thomas di Luccio",
        "id": 108968,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://thomas.diluccio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "> Toward desirable futures \u2013 Thomas di Luccio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T02:07:33+00:00",
        "description": "Portfolio \u00b7 Lo\u00efc Carr",
        "id": 218426,
        "language": "en",
        "link": "https://dimtion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portfolio \u00b7 Lo\u00efc Carr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:18:51.115948+00:00",
        "description": "Pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, suivez les actus de la r\u00e9daction de Perspectives Magazine sur tous les fronts (finance, mode, loisirs....)",
        "id": 258166,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://direct-b2b.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Direct-b2b \u2013 Ce qu\u2019il faut savoir sur me b2b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.directferries.co.uk/image/thumbnail.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:11:36.265648+00:00",
        "description": "Direct Ferries propose le plus grand choix de travers\u00e9es en ferry vers l\u2019Angleterre, l\u2019Irlande, la Corse, l\u2019Espagne, Le Maroc, l\u2019Adriatique et la Scandinavie avec toutes les compagnies de ferry.",
        "id": 265104,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.directferries.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.directferries.co.uk/image/thumbnail.webp",
        "title": "Billets de bateau - R\u00e9servez vos billets de ferry, toutes destinations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T02:29:34.991284+00:00",
        "description": "Disney Corporate France",
        "id": 123491,
        "language": "fr",
        "link": "https://corporate.disney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disney Corporate France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/why_join_hero_m_9022fe5f.jpeg?region=0%2C0%2C752%2C867",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T01:50:52.388597+00:00",
        "description": "Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 des films Disney, des spectacles, des \u00e9v\u00e9nements, et des Parcs. Et d\u00e9couvrez les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s Disney Store.",
        "id": 123341,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://disney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/why_join_hero_m_9022fe5f.jpeg?region=0%2C0%2C752%2C867",
        "title": "Disney.fr | Le site officiel de l\u2019univers Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/endurance-apps-liip/media/cache/disney_social_card_grid_fs/6540e3a85403a9ff710ae049",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-21T22:30:49.194330+00:00",
        "description": "Newsroom Walt Disney Company France : Communiqu\u00e9s, articles, photos, vid\u00e9os...",
        "id": 399697,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsroom.disney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/endurance-apps-liip/media/cache/disney_social_card_grid_fs/6540e3a85403a9ff710ae049",
        "title": "Newsroom The Walt Disney Company France Newsroom : Communiqu\u00e9s, articles, photos, vid\u00e9os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T19:37:56.145256+00:00",
        "description": "Retrouvez tous vos programmes Disney Channel et Disney Junior pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s, les programmes des chaines, des \u00e9pisodes, des jeux et bien plus encore.",
        "id": 459183,
        "language": "fr",
        "link": "https://tv.disney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disney Channel et Disney Junior | Informations sur les cha\u00eenes TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T02:01:30.355794+00:00",
        "description": "Explorez le site officiel Disney Store et d\u00e9couvrez nos collections Star Wars, Marvel, Mickey et tous les personnages! Jouets, D\u00e9guisements, V\u00eatements & plus!",
        "id": 123372,
        "language": "en",
        "link": "https://disneystore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "title": "Disney Store FR | Nouveau Site Officiel | Boutique Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Service Clients Disney",
        "id": 459184,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://support.disneystore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Service Clients Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-05T09:41:30+00:00",
        "description": "Dispofi - Mon compte",
        "id": 386724,
        "language": "fr",
        "link": "https://account.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dispofi - Mon compte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:39.859788+00:00",
        "description": "Comparez gratuitement et simplement les meilleures assurances automobiles de 2024 ! \u00c9conomisez jusqu'\u00e0 40% sur votre assurance auto",
        "id": 386720,
        "language": "fr",
        "link": "https://assurance-auto.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Comparateur assurance auto 2024 : Simple et Gratuit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:41.935849+00:00",
        "description": "assurance.dispofi.fr",
        "id": 386722,
        "language": "fr",
        "link": "https://assurance.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Assurance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:42.895077+00:00",
        "description": "Conseils pour comprendre votre contrat d'assurance habitation et choisir la meilleure offre en termes de garanties, franchises, r\u00e9glementation, pi\u00e8ges \u00e0 \u00e9viter...",
        "id": 386723,
        "language": "fr",
        "link": "https://assurance-habitation.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Assurance Habitation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:37.903860+00:00",
        "description": "Conseils pour comprendre votre contrat d'assurance emprunteur et choisir la meilleure offre en termes de garanties, franchises, r\u00e9glementation, pi\u00e8ges \u00e0 \u00e9viter...",
        "id": 386718,
        "language": "fr",
        "link": "https://assurance-pret.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Comprendre et choisir son assurance de pr\u00eat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:32.617393+00:00",
        "description": "R\u00e9daction de bail, outils internet de gestion locative, le guide du propri\u00e9aire bailleur, calcul et aide \u00e0 la d\u00e9claration des revenus fonciers, tous les outils primordiaux pour les propri\u00e9taires bailleurs",
        "id": 386714,
        "language": "fr",
        "link": "https://bail.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Bailleurs : R\u00e9daction en ligne de votre bail, outils de gestion immobili\u00e8re, guide du bailleur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:38.660022+00:00",
        "description": "Avec les conseils de nos experts fiscalistes, placez, rentabilisez, optimisez votre argent et vos \u00e9conomies pour obtenir la meilleure rentabilit\u00e9 possible.",
        "id": 386719,
        "language": "fr",
        "link": "https://epargne.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Epargne, g\u00e9rez votre \u00e9pargne au mieux avec nos conseils - Dispofi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:41.011682+00:00",
        "description": "Informations sur l'imp\u00f4t sur le revenu pour 2024, calcul d'imp\u00f4t,simulation d'imp\u00f4t, calcul des frais r\u00e9els, d\u00e9clarations d'imp\u00f4t, mise en place du pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source, explications sur le taux de pr\u00e9l\u00e8vement et les acomptes.",
        "id": 386721,
        "language": "fr",
        "link": "https://impots.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Tout sur l'imp\u00f4t sur le revenu et le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e0 la source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:48.288554+00:00",
        "description": "Comparateur en ligne pour bien choisir sa mutuelle individuelle, senior, TNS\u2026 Conseils sur les crit\u00e8res qui comptent en mati\u00e8re de compl\u00e9mentaire sant\u00e9",
        "id": 116858,
        "language": "fr",
        "link": "https://mutuelle.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Mutuelle: comparez \u25b7 Prot\u00e9ger sa sant\u00e9 et son budget ! Dispofi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:33.735347+00:00",
        "description": "Retraite.dispofi.fr le portail d'information sur la retraite, tous pour am\u00e9liorer vos droits \u00e0 la retraite et calculer le montant de votre retraite",
        "id": 386715,
        "language": "fr",
        "link": "https://retraite.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Retraite : toute l'information sur la retraite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:34.677496+00:00",
        "description": "Dispofi c'est l'information utile et les outils pratiques pour vos finances : calcul d'imp\u00f4t 2024, comparateur de mutuelles sant\u00e9 et d'assurance auto...",
        "id": 386716,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dispofi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dispofi.fr/images/new/logo-dispofi.png",
        "title": "Dispofi : imp\u00f4ts, mutuelle sant\u00e9, assurance auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:04:57+00:00",
        "description": "Disposur - Mon compte",
        "id": 386607,
        "language": "fr",
        "link": "https://compte.disposur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disposur - Mon compte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:04:10.828089+00:00",
        "description": "Disposur compare vos mutuelles diff\u00e9remment des autres comparateurs. Nous nous engageons \u00e0 vous fournir le prix le plus bas !",
        "id": 116811,
        "language": "fr",
        "link": "https://disposur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le 1er comparateur de mutuelles sant\u00e9 100% en ligne !  - Disposur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://distingobank.fr/wp-content/uploads/2023/03/compte-a-terme-green-1-1024x722.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "L'\u00e9pargne en toute simplicit\u00e9",
        "id": 272925,
        "language": "fr",
        "link": "https://distingobank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://distingobank.fr/wp-content/uploads/2023/03/compte-a-terme-green-1-1024x722.png",
        "title": "DISTINGO Bank \u2022 L'\u00e9pargne en toute simplicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Site web La Tani\u00e8re de 12b",
        "id": 266447,
        "language": "fr",
        "link": "https://12b.distrilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur mon site web !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://distrilab.fr/cache/PagePrincipale_distrilablogo2color256_cropped_1200_630_20211020020911_20211020060136.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:17:22.000881+00:00",
        "description": "Site web Le DistriLab",
        "id": 89583,
        "language": "fr",
        "link": "https://distrilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://distrilab.fr/cache/PagePrincipale_distrilablogo2color256_cropped_1200_630_20211020020911_20211020060136.png",
        "title": "Bienvenue au DistriLab !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T14:14:42.714686+00:00",
        "description": "David Vanderhaeghe",
        "id": 330141,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.dlyr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Vanderhaeghe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:32:14.969061+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s A la une Strasbourg : en direct, photos et vid\u00e9os. Restez inform\u00e9s avec Les Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace",
        "id": 273524,
        "language": "fr",
        "link": "https://c.dna.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DNA - les Derni\u00e8res Nouvelles d'Alsace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://afrique.dnv.fr/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:26:28.109484+00:00",
        "description": "Port\u00e9 par son objectif de pr\u00e9server la vie, les biens et l'environnement, DNV aide les organisations \u00e0 am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 et la durabilit\u00e9 de leurs activit\u00e9s",
        "id": 367761,
        "language": "fr",
        "link": "https://afrique.dnv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://afrique.dnv.fr/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "title": "DNV Afrique - Safer Smarter Greener - DNV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dnv.fr/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:26:27.035642+00:00",
        "description": "Port\u00e9 par son objectif de pr\u00e9server la vie, les biens et l\u00e9 environnement, DNV aide les organisations \u00e0 am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 et la durabilit\u00e9 de leurs activit\u00e9s",
        "id": 367760,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dnv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dnv.fr/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "title": "DNV.fr - When trust matters - DNV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:18:25.843301+00:00",
        "description": "\ud83e\udd47 ProtectedPool \u27a4 Web3 Smart DeFi Wallet \ud83d\udd10 . Your New DeFi Experience:: \ud83d\udd10 Secure, Smart, Simple. Double Approvals. Add extra confirmation of any transaction with 2FA solutions including Google Authenticator or hardware security keys. Self-custodial Solutions. Protected Pool is built on smart contracts that interact with wallets, not persons or companies. A new wallet - a new smart-contract. Zero Trust Protocol. No one can be trusted unless verified. Your wallet is the only way to get access to your funds.",
        "id": 506131,
        "language": "en",
        "link": "http://docplayer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\ud83e\udd47 ProtectedPool \u27a4 Most Powerful and Safest Web3 Smart DeFi Wallet \ud83d\udd10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T15:24:30.844828+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 de la communaut\u00e9 des Doctinautes, le club des membres de Doctissimo. Annuaire des membres, s\u00e9lection des blogs, des vid\u00e9os et des meilleurs topics de le la semaine. Rejoignez la communaut\u00e9 des Doctinautes ! Inscription anonyme et gratuite.",
        "id": 516543,
        "language": "fr",
        "link": "https://club.doctissimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Club des Doctinautes - Rejoignez-nous ! Inscrivez-vous - Club.doctissimo.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T19:57:22.899748+00:00",
        "description": "Les forums de Doctissimo sont des lieux de discussion, d'\u00e9change et de partage autour de questions medicales... Cancer, diabete, maladies cardio-vasculaires, asthme, cholesterol, contraception, depression, fatigue, grippe, jambes lourdes, migraine, sida, thyroide, obesite, troubles de l'erection...",
        "id": 540246,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.doctissimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum Sant\u00e9 - Doctissimo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T19:57:14.003316+00:00",
        "description": "Toute l'information sant\u00e9 et bien \u00eatre avec Doctissimo. D\u00e9couvrez nos rubriques sant\u00e9, m\u00e9dicaments, grossesse, nutrition, forme",
        "id": 540245,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.doctissimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sf1.doctissimo.fr/wp-content/uploads/doctissimo/2024/06/default-share.jpg",
        "title": "Doctissimo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-27T13:54:35.047460+00:00",
        "description": "Trouvez rapidement un sp\u00e9cialiste pr\u00e8s de chez vous et prenez rendez-vous gratuitement en ligne en quelques clics",
        "id": 551475,
        "language": "fr",
        "link": "http://doctolib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doctolib : Prenez rendez-vous en ligne chez un soignant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.doctolib.fr/img/logo_doctolib_square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T07:27:14.961997+00:00",
        "description": "Trouvez rapidement un sp\u00e9cialiste pr\u00e8s de chez vous et prenez rendez-vous gratuitement en ligne en quelques clics",
        "id": 375467,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.doctolib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.doctolib.fr/img/logo_doctolib_square.png",
        "title": "Doctolib : Prenez rendez-vous en ligne chez un praticien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:03.250121+00:00",
        "description": "DOEO - Services informatiques",
        "id": 251990,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://doeo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DOEO - Services informatiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:30:12.977507+00:00",
        "description": "Explorez Doika.fr pour des bo\u00eetes aux lettres \u00e9l\u00e9gantes, des jardini\u00e8res, des foyers et bien plus encore. \u2714\ufe0f Livraison gratuite \u00e0 partir de 40 \u20ac en France \u2714\ufe0f Retour sous 90 jours sans souci \u2714\ufe0f Service client 24h/24 et 7j/7 \u2714\ufe0f Note client 9,1",
        "id": 527117,
        "language": "fr",
        "link": "https://doika.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doika.fr | Votre expert en accessoires de jardin haut de gamme en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:04:45.685733+00:00",
        "description": "Web based ERP and CRM Open Source software to manage a professional or foundation activity (sme, freelancers or large companies): quotation or commercial proposals, invoices, products, contacts, agenda, orders, purchases, stocks, emailings, CMS, POS",
        "id": 454228,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dolibarr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dolibarr.org/medias/image/www.dolibarr.org/images/dolibarr_256x256_color.png",
        "title": "Dolibarr Open Source ERP and CRM - Web suite for business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:48:49.325683+00:00",
        "description": "Centralisez toute la gestion de votre entreprise en toute simplicit\u00e9, gr\u00e2ce \u00e0 Doliondemand qui vous propose l'ERP CRM Dolibarr saas.",
        "id": 470878,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.doliondemand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.doliondemand.fr/wp-content/uploads/elementor/thumbs/GESTION-DE-STOCK-1-qokvkldinuo5wtzf5kkjnvu0jbdupo8q0os3ewj71w.png",
        "title": "ERP & CRM Dolibarr en mode saas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:48:14.502822+00:00",
        "description": "Dolibarr est un logiciel ERP/CRM en ligne, qui s'adapte parfaitement \u00e0 la gestion compl\u00e8te de votre entreprise : comptabilit\u00e9, commerce, facturation...",
        "id": 470867,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.doliplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.doliplace.fr/wp-content/uploads/erp-crm-en-ligne-cle.png",
        "title": "DoliPlace - G\u00e9rez votre entreprise gr\u00e2ce \u00e0 l'ERP/CRM en ligne Dolibarr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:48:37.929671+00:00",
        "description": "Bienvenue sur DoliZEN, votre h\u00e9bergeur Cloud pour Dolibarr",
        "id": 470874,
        "language": "fr",
        "link": "https://dolizen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - DoliZEN - H\u00e9bergement Cloud Dolibarr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez destutos, trucs et astuces Linux, logiciels open source. Ayez une informatique rapide, \u00e9conomique et efficace. Bonus : analyses des Fintechs.",
        "id": 110808,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dolys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "l'Almanet doLys de nam1962 et ses amis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Rendez votre maison connect\u00e9e avec notre s\u00e9lection de produits incontournables des grandes marques de Domotique.",
        "id": 370097,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.domadoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domadoo : Votre boutique de Domotique au meilleur prix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T09:21:07+00:00",
        "description": "Domo & Geek, c'est la volont\u00e9 de vous pr\u00e9senter des solutions Smart Home et domotique afin de rendre intelligent votre domicile. Actus et tutos domotique.",
        "id": 490527,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://domoandgeek.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domotique et Objets Connect\u00e9s - Domo & Geek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://domotique-home.fr/wp-content/uploads/2013/12/fondwp33.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:11:21.042584+00:00",
        "description": "Domotique-Home r\u00e9f\u00e9rence dans son domaine vous fourni une solution sur mesure, parfaitement adapt\u00e9e et optimis\u00e9e pour r\u00e9duire le co\u00fbt de l\u2019installation.",
        "id": 370103,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://domotique-home.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://domotique-home.fr/wp-content/uploads/2013/12/fondwp33.png",
        "title": "Bureau d\u2019\u00e9tude sp\u00e9cialiste domotique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.donnerenligne.fr/_showcase/images/screen-home-asso.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T12:58:02+00:00",
        "description": "Vous cherchez une activit\u00e9 sportive ? Un projet associatif ? Une sortie culturelle ? D\u00e9couvrez LE moteur de recherche de HelloAsso !",
        "id": 292514,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.donnerenligne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.donnerenligne.fr/_showcase/images/screen-home-asso.png",
        "title": "HelloAsso, la plateforme qui connecte les projets et activit\u00e9s associatifs aux Fran\u00e7ais !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn2.downdetector.com/ae606e9fe1727b8/images/Downdetector-OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Pr\u00e9sentation en temps r\u00e9el des probl\u00e8mes et des pannes pour toutes sortes de services. Vous rencontrez des probl\u00e8mes? Nous vous aidons \u00e0 trouver trouver leur origine.",
        "id": 100925,
        "language": "fr",
        "link": "https://downdetector.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/109e92fe03bc678/images/Downdetector-OG.png",
        "title": "Pr\u00e9sentation du statut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.downloadsource.fr/assets/frontend/img/ogimage-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:05:45.287793+00:00",
        "description": "Downloadsource.fr offre des t\u00e9l\u00e9chargements gratuits de logiciels, des pilotes et des jeux pour Windows, Mac et Linux. Le site offre les derni\u00e8res nouvelles et les discussions IT",
        "id": 347382,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.downloadsource.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.downloadsource.fr/assets/frontend/img/ogimage-placeholder.png",
        "title": "T\u00e9l\u00e9charger, logiciels, pilotes, jeux, actualit\u00e9s - Downloadsource.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:56:59.391327+00:00",
        "description": "Localisez l\u2019agence DPD France la plus proche de vous. Vous pouvez compter sur nos 60 agences et nos \u00e9quipes de service client d\u00e9di\u00e9es",
        "id": 416025,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://agences.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouver mon agence DPD France | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dpd.com/wp-content/uploads/sites/267/2022/02/Parcel-delivery-at-the-door-crop-1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Vous souhaitez contacter DPD France pour obtenir des renseignements sur votre livraison ou nos offres d'exp\u00e9ditions",
        "id": 416023,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://contact.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dpd.com/wp-content/uploads/sites/267/2022/02/Parcel-delivery-at-the-door-crop-1.jpeg",
        "title": "Contacter DPD France | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T19:52:51.898413+00:00",
        "description": "Comment re-planifier la livraison de mon colis ? Comment puis-je suivre la livraison de mon colis ? Retrouvez nos FAQ destinataire",
        "id": 130256,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://faq.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAQ - Foire Aux Questions | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T19:53:59.504518+00:00",
        "description": "Home - myDPD - DPD France",
        "id": 130260,
        "language": "en",
        "link": "https://my.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - myDPD - DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Liste des offres @ DPD France",
        "id": 130257,
        "language": "fr",
        "link": "https://recrutement.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liste des offres @ DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:56:58.078939+00:00",
        "description": "Recherchez et localisez les relais Pickup autour de vous afin de recevoir vos colis. Plus de 10 000 relais en France",
        "id": 416024,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://relais.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouver mon relais Pickup | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:57:13.847052+00:00",
        "description": "Retourner mon colis | DPD France",
        "id": 416026,
        "language": "",
        "link": "https://retours.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Retourner mon colis | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T19:52:58.390885+00:00",
        "description": "Acc\u00e9dez au suivi de votre colis DPD France, et reprogrammez votre livraison en cas d\u2019absence. Relivrez votre colis en relais, \u00e0 un autre lieu ou date",
        "id": 130259,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://trace.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suivre mon colis | DPD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dpd.com/wp-content/uploads/sites/267/2022/02/Parcel-delivery-at-the-door-crop-1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Expert de la livraison rapide de colis vers les professionnels et les particuliers, \u00e0 domicile et en relais - Suivre ou modifier ma livraison",
        "id": 47916,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.dpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dpd.com/wp-content/uploads/sites/267/2022/02/Parcel-delivery-at-the-door-crop-1.jpeg",
        "title": "DPD France | Envoi et suivi de colis en France et \u00e0 l'international",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dragonaplumes.fr/wp-content/uploads/2014/11/Dragon-Origami-Openclipart-546e05ee_site_icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:53:28.553635+00:00",
        "description": "Site d'auteur de Sophie Renaudin",
        "id": 265385,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://dragonaplumes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dragonaplumes.fr/wp-content/uploads/2014/11/Dragon-Origami-Openclipart-546e05ee_site_icon.png",
        "title": "Le Dragon \u00e0 Plumes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://drangies.fr/img/drangies.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:30.236013+00:00",
        "description": "JavaScript, node.js and electronics.",
        "id": 252154,
        "language": "en",
        "link": "https://drangies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://drangies.fr/img/drangies.png",
        "title": "Xavier Seignard, creative technologist.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-22T22:16:51+00:00",
        "description": "Un site orient\u00e9 Dreamcast ! Des tutoriels, des tests de jeux, des articles, des goodies et plus encore afin que la Dreamcast continue de vivre again and again...",
        "id": 359964,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.dreamagain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Un site orient\u00e9 Dreamcast - DreamAgain.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dreamnation.fr/wp-content/uploads/2024/05/OpenGraph_DreamNation24.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T23:40:34.721309+00:00",
        "description": "Dream Nation Festival | Halloween Edition | 31 Octobre, 1 et 2 novembre 2024 |Electronic Music Festival | Paris, 3 jours, 6 sc\u00e8nes, +60 Artistes |Techno, Trance, Bass Music, Hard Music",
        "id": 358724,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dreamnation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dreamnation.fr/wp-content/uploads/2024/05/OpenGraph_DreamNation24.png",
        "title": "Dream Nation | Electronic Festival | Halloween Edition | 31 octobre 2024 au 02 novembre 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.over-blog.com/3NvvaZDgPrbbwCFyKnXa-jGG-yU=/filters:no_upscale()/image%2F6862122%2F20220816%2Fob_bc6548_ob-a174bc-cropped-favicon-96x96-180x18.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:53.206885+00:00",
        "description": "Les conseils d'experts &agrave; vos questions sant&eacute;. Par Michel Cymes",
        "id": 184865,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.drgood.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.over-blog.com/3NvvaZDgPrbbwCFyKnXa-jGG-yU=/filters:no_upscale()/image%2F6862122%2F20220816%2Fob_bc6548_ob-a174bc-cropped-favicon-96x96-180x18.png",
        "title": "Dr.Good!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:29.681715+00:00",
        "description": "DRIAS, Les futurs du climat - Accueil",
        "id": 238172,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.drias-climat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DRIAS, Les futurs du climat - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:38.056659+00:00",
        "description": "DRIAS, Les futurs de l'Eau - Accueil",
        "id": 238174,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.drias-eau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DRIAS, Les futurs de l'Eau - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.drivek.fr/wp-content/themes/drivek/v4/assets/img/hero-homepage-bg.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T19:14:38.058565+00:00",
        "description": "Configurez et comparez votre nouvelle voiture gr\u00e2ce \u00e0 DriveK. D\u00e9couvrez les meilleures offres du moment et demandez gratuitement et facilement votre devis en ligne",
        "id": 295638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.drivek.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.drivek.fr/wp-content/themes/drivek/v4/assets/img/hero-homepage-bg.jpg",
        "title": "DriveK - Configurateur de Voitures Neuves et Demande de Devis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:58:49.943912+00:00",
        "description": "Guide pas \u00e0 pas dans l'investissement immobilier, en actions, crypto-monnaies & mati\u00e8res premi\u00e8res.",
        "id": 43799,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://droitdunet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DroitDuNet.fr : Enfin Comprendre l'Investissement !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:02:12.967709+00:00",
        "description": "Ce blog est un espace o\u00f9 les d\u00e9cideurs et chefs d\u2019entreprise partagent leur vision de la collaboration et vous donnent des conseils pour accompagner la croissance de vos \u00e9quipes tout en garantissant la s\u00e9curit\u00e9 des \u00e9changes.",
        "id": 130703,
        "language": "en",
        "link": "https://dropboxbusinessblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dropbox Business Blog France \u2014 Actualit\u00e9s, analyses et conseils",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:08:31.955903+00:00",
        "description": "Dropizi est une solution ecommerce innovante pour cr\u00e9er une boutique en ligne professionnelle de Dropshipping. Test gratuit et sans engagement !",
        "id": 477336,
        "language": "fr",
        "link": "https://dropizi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dropizi : Solution 100% Fran\u00e7aise pour le Dropshipping !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T13:00:34+00:00",
        "description": "Drupal, la DXP open source",
        "id": 252295,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.drupal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:53:24.660949+00:00",
        "description": "Vente de v\u00eatements, accessoires et objets sur le site officiel de DS Automobiles. D\u00e9couvrez l'univers du constructeur \u00e0 travers de tous ces produits d\u00e9riv\u00e9s.",
        "id": 445338,
        "language": "fr",
        "link": "https://lifestyle.dsautomobiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DS Automobiles | Boutique Officielle DS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T08:46:13+00:00",
        "description": "DS Automobiles vous propose ses voitures d'avant-garde. Con\u00e7ues avec tout le savoir-faire fran\u00e7ais, elles allient performance, design et technologie.",
        "id": 272727,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dsautomobiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DS Automobiles : Voitures haut de gamme fran\u00e7aises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dscertified.dsautomobiles.fr/sites/dscertified.dsautomobiles.fr/files/generic-image-rs/DS%20CERTIFIED.PNG",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T08:56:36+00:00",
        "description": "DS Certified vous propose une s\u00e9lection de v\u00e9hicules d'occasion haut de gamme garantis par le constructeur. Nous reprenons aussi votre voiture d'occasion.",
        "id": 272918,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dscertified.dsautomobiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dscertified.dsautomobiles.fr/sites/dscertified.dsautomobiles.fr/files/generic-image-rs/DS%20CERTIFIED.PNG",
        "title": "Voitures d'occasion garanties - Achat et Reprise | DS Certified",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de DSIH; Vous y trouverez le magazine, des actualit\u00e9s, un forum et un annuaire sp\u00e9cialis\u00e9 en syst\u00e8mes d'informations hospitaliers;",
        "id": 232083,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dsih.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DSIH, le Magazine de l'H\u00f4pital orient\u00e9 syst\u00e8mes d' information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:59:42.380649+00:00",
        "description": "Am\u00e9liorez vos communications d'entreprise interne et externe avec les solutions SaaS de Dstny, con\u00e7ues pour dynamiser les entreprises.",
        "id": 431669,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dstny.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dstny : Leader en solutions de communication d'entreprises SaaS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:30:53.004265+00:00",
        "description": "Notre vision    \r\nFaire du multilinguisme de notre soci\u00e9t\u00e9 un levier pour favoriser l'\u00e9galit\u00e9 des chances et lutter contre les discriminations.       Actualit\u00e9s     Toutes les actus    Actualit\u00e9s",
        "id": 429379,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://dulala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dulala.fr/wp-content/uploads/2020/09/logodulala.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:50:23.916991+00:00",
        "description": "K\u00e9vin Dunglas' blog. About API Platform, Mercure.rocks, Vulcains.rocks, Symfony, Go, HTTP/2 and more.",
        "id": 89116,
        "language": "en-US",
        "link": "https://dunglas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00e9vin Dunglas: software architect and API expert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T17:50:46.788859+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 442095,
        "language": "pl",
        "link": "http://dupeintetdesjeux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dupeintetdesjeux.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T15:24:15.105105+00:00",
        "description": "DupliTech, c'est l'ing\u00e9nierie, la mise en service et l'int\u00e9gration en coffrets pr\u00eat \u00e0 l'emploi de tout syst\u00e8me gravitant autour du bus 2 fils Dupline.",
        "id": 335313,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.duplitech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duplitech France, les applications du Dupline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T07:22:25+00:00",
        "description": "Piles AA et AAA longue dur\u00e9e, piles rechargeables, chargeurs, piles bouton et plus encore de Duracell, le n \u00b0 1 mondial des piles grand public.",
        "id": 314941,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.duracell.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piles Duracell France | L'entreprise de piles num\u00e9ro 1 en Mondial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://durand-ruel.fr/wp-content/uploads/2023/06/Screenshot-2023-06-29-at-17-50-59-Durand-Ruel-et-Cie-Galeries-Durand-Ruel-galleries-gestion-des-archives-de-limpressionnisme-Paris-France.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:37:51.089548+00:00",
        "description": "Des archives tr\u00e8s compl\u00e8tes de documents sur l\u2019Ecole de Barbizon, les Impressionnistes et le Post-Impressionnisme Plus de 23.000 photographies d\u2019\u0153uvres d\u2019art, d\u2019artistes ou de la famille Durand-Ruel Historique de tableaux, pastels et dessins : livres de stock et de d\u00e9p\u00f4t, factures, catalogues d\u2019expositions et de ventes\u2026",
        "id": 187965,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://durand-ruel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://durand-ruel.fr/wp-content/uploads/2023/06/Screenshot-2023-06-29-at-17-50-59-Durand-Ruel-et-Cie-Galeries-Durand-Ruel-galleries-gestion-des-archives-de-limpressionnisme-Paris-France.png",
        "title": "Accueil -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:10:28.051510+00:00",
        "description": "La plateforme de r\u00e9f\u00e9rence pour trouver un emploi dans la restauration et int\u00e9grer la brigade de cuisine de vos r\u00eaves.",
        "id": 477977,
        "language": "fr",
        "link": "https://dutalentdansmabrigade.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.dutalentdansmabrigade.fr/social-logo-bg-red-1200x628.png",
        "title": "Offres d&#039;emploi en brigade de cuisine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:46.147598+00:00",
        "description": "Deux sites \u00e0 Rouen et Evreux pour vous concevoir des installations \u00e9lectriques durables r\u00e9pondant aux technologies haute performance.",
        "id": 542625,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://duval-electricite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.duval-electricite.fr/app/uploads/sites/390/2024/02/cropped-Logo_DuvalElectricite-32x32.png",
        "title": "Duval \u00c9lectricit\u00e9, les sp\u00e9cialistes en milieux sensibles et occup\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:41:31.932027+00:00",
        "description": "DVDFab propose les meilleurs solutions de copie, rip, conversion, cr\u00e9ation de DVD/Blu-ray/4K UHD aliment\u00e9es par l'IA, ainsi que des outils de conversion vid\u00e9o et d\u2019utilitaire de t\u00e9l\u00e9chargement.",
        "id": 362910,
        "language": "fr",
        "link": "https://dvdfab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DVDFab Officiel | Premier fournisseur de solutions multim\u00e9dias du monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dylan-ballandras.fr/assets/blog/homepage/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:32.959953+00:00",
        "description": "PHP/Javascript developer - Skilled in Symfony & ReactJS",
        "id": 252082,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dylan-ballandras.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dylan-ballandras.fr/assets/blog/homepage/og.png",
        "title": "Dylan Ballandras | PHP/Javascript web backend developer - Specialized in Symfony and ReactJS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les technologies de pointe Dyson, \u00e0 travers nos gammes d'aspirateurs, soins des cheveux, purificateurs d'air, \u00e9clairage ou s\u00e8che-mains.",
        "id": 247089,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.dyson.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel Dyson : nos technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:37:56.262935+00:00",
        "description": "Dessinez vous-m\u00eame votre pi\u00e8ce, tole ou plaque en acier, inox et aluminium \u00e0 d\u00e9couper et/ou plier gr\u00e2ce \u00e0 de notre configurateur en ligne ! Fabrication rapide et sur mesure !",
        "id": 350713,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://easymetal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9coupe laser, pliage de m\u00e9tal (acier, inox, aluminium) personnalis\u00e9, sur mesure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:31:08.812012+00:00",
        "description": "eBay shopping cart",
        "id": 117013,
        "language": "fr",
        "link": "https://cart.payments.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eBay shopping cart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://communaute.ebay.fr/html/@A962D059280C92C7D13F72BA05B95C79/assets/img_share-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:30:54.198175+00:00",
        "description": "Bienvenue dans votre espace Communaut\u00e9 ! Cet espace permet aux acheteurs et aux vendeurs de discuter entre eux, poser des questions et partager leurs conseils et astuces. Vous y trouverez de nombreuses fonctions, sp\u00e9cialement con\u00e7ues pour faciliter la communication entre les membres, notamment les F...",
        "id": 117007,
        "language": "fr",
        "link": "https://communaute.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://communaute.ebay.fr/html/@A43D7FBFE21CED94CF80D460FF133F2B/assets/img_share-default.jpg",
        "title": "Communaut\u00e9 eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:56.833875+00:00",
        "description": "Achetez et vendez des produits en high-tech, maison, jardin, auto-moto, mode ou collection. Profitez d'une vari\u00e9t\u00e9 de produits neufs, d'occasion ou reconditionn\u00e9s, en livraison rapide et gratuite. Paiements s\u00e9curis\u00e9s. Retours simplifi\u00e9s",
        "id": 43778,
        "language": "fr",
        "link": "https://ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "eBay : high-tech, maison, jardin, auto-moto et bien plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:31:06.252166+00:00",
        "description": "Dans cet espace d\u00e9di\u00e9 aux vendeurs, retrouvez les nouveaut\u00e9s eBay, les informations importantes sur nos outils, ainsi que nos conseils pour stimuler vos ventes",
        "id": 117012,
        "language": "fr",
        "link": "https://espacevendeurs.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Espace vendeurs | Espace vendeurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:21:56.283466+00:00",
        "description": "Achetez et vendez des produits en high-tech, maison, jardin, auto-moto, mode ou collection. Profitez d'une vari\u00e9t\u00e9 de produits neufs, d'occasion ou reconditionn\u00e9s, en livraison rapide et gratuite. Paiements s\u00e9curis\u00e9s. Retours simplifi\u00e9s",
        "id": 386925,
        "language": "fr",
        "link": "https://m.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "eBay : high-tech, maison, jardin, auto-moto et bien plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:30:59.132052+00:00",
        "description": "Buy & sell electronics, cars, clothes, collectibles & more on eBay, the world's online marketplace. Top brands, low prices & free shipping on many items.",
        "id": 117009,
        "language": "en",
        "link": "https://mesg.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "Electronics, Cars, Fashion, Collectibles & More | eBay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:30:56.245954+00:00",
        "description": "Achetez et vendez des produits en high-tech, maison, jardin, auto-moto, mode ou collection. Profitez d'une vari\u00e9t\u00e9 de produits neufs, d'occasion ou reconditionn\u00e9s, en livraison rapide et gratuite. Paiements s\u00e9curis\u00e9s. Retours simplifi\u00e9s",
        "id": 117008,
        "language": "fr",
        "link": "https://pages.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ir.ebaystatic.com/cr/v/c1/ebay-logo-1-1200x630-margin.png",
        "title": "eBay : high-tech, maison, jardin, auto-moto et bien plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:31:02.976296+00:00",
        "description": "Homepage | eBay Partner Network",
        "id": 117011,
        "language": "en",
        "link": "https://partnernetwork.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | eBay Partner Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:30:48.678463+00:00",
        "description": "Mesure de s\u00e9curit\u00e9",
        "id": 117006,
        "language": "en",
        "link": "https://signin.ebay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mesure de s\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ebayestimation.fr/ebayestimation.fr/static/images/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:30:45.758436+00:00",
        "description": "Faites estimer gratuitement vos objets avec eBay estimation ! Faites estimer gratuitement la valeur de vos objets avec eBay estimation ! Un service d\u2019estimations en ligne r\u00e9alis\u00e9es par des experts en 48h. ebayestimation.fr",
        "id": 117005,
        "language": "fr",
        "link": "https://ebayestimation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ebayestimation.fr/ebayestimation.fr/static/images/share.png",
        "title": "eBay estimation | Estimation gratuite d\u2019un objet d\u2019art ou d\u2019antiquit\u00e9.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T06:40:34+00:00",
        "description": "Obtenez une estimation de reprise de vos anciens produits, nous vous les rachetons en quelques clics.",
        "id": 117010,
        "language": "fr",
        "link": "https://ebayrachat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Circular X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:31:14.412098+00:00",
        "description": "Retrouvez des milliers de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es neuves d'origine et compatibles pour r\u00e9parer vos appareils du quotidien : \u00e9lectrom\u00e9nager, outillage, piscine, jardin, multim\u00e9dia. eBay r\u00e9paration vous offre un outil de diagnostic de panne, un moteur de recherche puissant, des tutos vid\u00e9os et un service de d\u00e9pannage en visio.",
        "id": 117015,
        "language": "",
        "link": "https://ebayreparation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eBay : r\u00e9parez vos appareils \u00e9lectrom\u00e9nager, outillage, multim\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T08:27:43.813918+00:00",
        "description": "Electronique Composants & Instrumentation : un ensemble de m\u00e9dias au service des acheteurs, concepteurs et d\u00e9cideurs dans les domaines de l\u2019industrie \u00e9lectronique.",
        "id": 48560,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ecinews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T17:40:45+00:00",
        "description": "Laboratoire de M\u00e9canique des Fluides et d\u2019Acoustique - UMR 5509",
        "id": 331112,
        "language": "fr",
        "link": "http://lmfa.ec-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire de M\u00e9canique des Fluides et d\u2019Acoustique - UMR 5509",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lheea.ec-nantes.fr/medias/photo/echange-entreprise-copie_1489651804566-png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:09:30.788949+00:00",
        "description": "Le LHEEA de Centrale Nantes est une unit\u00e9 mixte associ\u00e9e au CNRS. Ses recherches s'organisent en 4 th\u00e9matiques : hydrodynamique \u00e0 surface libre, interactions fluide-structure, dynamique de l\u2019atmosph\u00e8re et approche syst\u00e8me pour les propulsifs terrestres et marins.",
        "id": 256839,
        "language": "fr",
        "link": "http://lheea.ec-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lheea.ec-nantes.fr/medias/photo/echange-entreprise-copie_1489651804566-png",
        "title": "LHEEA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ec-nantes.fr/uas/ksup/LOGO/LogoECN_ZoneExclusion_siteWeb_Q.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "A top-ranking school on the international stage with close links to industry.",
        "id": 234441,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ec-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ec-nantes.fr/uas/ksup/LOGO/LogoECN_ZoneExclusion_siteWeb_Q.png",
        "title": "Centrale Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Ecodeal : Toute l\u2019actualit\u00e9 A la une On Trend Articles Populaires Zoom Sur Nos dossier sur Les n\u00e9obanques",
        "id": 386586,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ecodeal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecodeal : Actus banque, n\u00e9obanque et business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ecoindex.fr/images/logo_hu4f8583b89f251f1f25beb972f1b880b9_14886_1200x0_resize_q40_bgffffff_box_3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:58:57+00:00",
        "description": "Quel est l\u2019impact environnemental de votre site ? Entrez l\u2019adresse d\u2019une page web pour d\u00e9couvrir le score\u00a0: D\u00e9j\u00e0 plus de 40 000\u00a0pages test\u00e9es\u202f! Comment \u00e7a marche\u202f?\nPourquoi c\u2019est important\u202f? Le num\u00e9rique, ce n\u2019est pas que du vent\nAujourd\u2019hui, l\u2019empreinte environnementale des nouvelles technologies repr\u00e9sente plus de gaz \u00e0 effet de serre que l\u2019aviation civile.\nEt ce chiffre est en constante augmentation\u00a0: de plus en plus de personnes ont acc\u00e8s au num\u00e9rique et les objets connect\u00e9s ne cessent de se multiplier.",
        "id": 230920,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ecoindex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecoindex.fr/images/logo_hu4f8583b89f251f1f25beb972f1b880b9_14886_1200x0_resize_q40_bgffffff_box_3.jpg",
        "title": "Testez un site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.ecole-bleue.fr/ecole-bleue-fr/images/evenements/ecole-bleue-jpo-2022.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T12:11:12+00:00",
        "description": "L\u2019\u00c9cole Bleue pr\u00e9sente son atelier pr\u00e9paratoire, ses cursus de design global (architecture int\u00e9rieure, design produit, design graphique) et sc\u00e9nographie culturelle et \u00e9v\u00e8nementielle, aux \u00ab Rencontres de la Mode, du Luxe et du Design \u00bb de l\u2019\u00c9TUDIANT, le samedi 9 novembre de 10h00 \u00e0 18h00.",
        "id": 217057,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ecole-bleue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ecole-bleue.fr/ecole-bleue-fr/images/evenements/ecole-bleue-jpo-2022.jpg",
        "title": "\u00c9cole Bleue | \u00e9cole d'architecture int\u00e9rieure, design global, sc\u00e9nographie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:16.223578+00:00",
        "description": "\u00c9cole Intelligence artificielle",
        "id": 116848,
        "language": "",
        "link": "https://ecole-intelligence-artificielle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole Intelligence artificielle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:32:29.890758+00:00",
        "description": "Vous partager nos expertises, \u00e9changer, cr\u00e9er une \u00e9mulation autour du savoir et vous faire d\u00e9couvrir les coulisses de notre Business School ! Enseignants-chercheurs, \u00e9tudiants, dipl\u00f4m\u00e9s, partenaires\u2026 toute la communaut\u00e9 EM Normandie vous d\u00e9voile l\u2019envers d\u2019un d\u00e9cor o\u00f9 priment avant tout la soif de connaissance et l\u2019esprit de partage !",
        "id": 234583,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.ecole-management-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EM Normandie Business School Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecolesprimaires.fr/media/ecolesprimaires.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:10:09.532294+00:00",
        "description": "Annuaire d\u00e9taill\u00e9 de plus de 50 000 \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires, ainsi que dossiers, actualit\u00e9s, br\u00e8ves, ressources web et glossaire autour de l'\u00e9ducation de la PS au CM2.",
        "id": 270948,
        "language": "fr",
        "link": "http://ecolesprimaires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecolesprimaires.fr/media/ecolesprimaires.png",
        "title": "EcolesPrimaires.fr - De la petite section au CM2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:56.198160+00:00",
        "description": "Notre liste n\u00b01 aux Europ\u00e9ennes (cliquez svp) Presse nationale Presse locale 88 MESURES POUR LA FRANCE \u00c0 D\u00c9BATTRE AU PARLEMENT Nous naissons en 2004, notre d\u00e9nomination est alors La France d\u2019en bas, nous devenons en 2009 Alliance \u00e9cologiste ind\u00e9pendante, puis \u00c9cologie au centre en 2021. Manque de soignants, manque de magistrats, manque de policiers\u2026 Ou [\u2026]",
        "id": 527703,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ecologieaucentre2022.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecologieaucentre.com/wp-content/uploads/2021/08/favicon-ecologie-au-centre.jpg",
        "title": "Accueil - \u00c9cologie au centre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T04:41:00.752773+00:00",
        "description": "Ecomag.fr toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique en France et dans le monde, d\u00e9couvrez des analyses exclusives, interview,etc",
        "id": 430282,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ecomag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9comag : L'essentiel de l'information \u00e9conomique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecomfrenchtouch.fr/wp-content/uploads/Logo1-1.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Ecom French Touch Business en Ligne - Formation - Affiliation : tout pour r\u00e9ussir votre activit\u00e9 et gagner de l'argent sur Internet !",
        "id": 117112,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ecomfrenchtouch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecomfrenchtouch.fr/wp-content/uploads/Logo1-1.gif",
        "title": "Ecom French Touch - Business en Ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:34:10.029957+00:00",
        "description": "Source fiable pour les boutiques en ligne, les sp\u00e9cialistes du marketing et tous les amateurs de commerce \u00e9lectronique. Actualit\u00e9s, tendances, interviews vid\u00e9o, podcasts et articles d\u2019experts du secteur.",
        "id": 474598,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ecommercebridge.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecommerce Bridge France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 de cr\u00e9ation et de d\u00e9veloppement de logiciels sur mesure : WMS, CRM, ERP, Gestion commerciale. Nos \u00e9tudes et devis sont gratuits.",
        "id": 53627,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ecomsoft.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecomsoft : entreprise de logiciels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-16T08:00:45+00:00",
        "description": "l'essentiel de l'information \u00e9conomique, politique et internationale",
        "id": 43755,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://economiematin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Economie Matin\u00a0: l\u2019essentiel de l\u2019information \u00e9conomique, politique et internationale en un minimum de temps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T23:28:50+00:00",
        "description": "\u00c9coR\u00e9seau Business d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 , num\u00e9rique et soci\u00e9tale au service de l\u2019entrepreneuriat, de l\u2019innovation et de l\u2019environnement.",
        "id": 500442,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ecoreseau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecoreseau.fr/wp-content/uploads/2022/01/ECORESEAU-BUSINESS-LOGO-COULEUR-SANS-FOND.png",
        "title": "\u00c9coR\u00e9seau Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T17:23:10.176710+00:00",
        "description": "La carte cadeau \u00c9cotable \u2013 Offre un restaurant \u00e9coresponsable !",
        "id": 380562,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://carte-cadeau.ecotable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La carte cadeau \u00c9cotable \u2013 Offre un restaurant \u00e9coresponsable !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://user-images.strikinglycdn.com/res/hrscywv4p/image/upload/c_limit,fl_lossy,h_630,w_1200,f_auto,q_auto/4220890/329190_839618.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "La communaut\u00e9 \u00e9cotable des acteurs.trices engag\u00e9es dans la restauration et l'alimentation durable",
        "id": 417664,
        "language": "fr",
        "link": "https://communaute.ecotable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://user-images.strikinglycdn.com/res/hrscywv4p/image/upload/c_limit,fl_lossy,h_630,w_1200,f_auto,q_auto/4220890/329190_839618.png",
        "title": "communaut\u00e9 \u00e9cotable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecotable-public-production.s3.fr-par.scw.cloud/share-ecotable.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Une mesure d'impact et des outils pour les restaurateurs, un label de restauration durable pour les citoyens.",
        "id": 114582,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecotable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecotable-public-production.s3.fr-par.scw.cloud/share-ecotable.jpeg",
        "title": "\u00c9cotable - pour une restauration \u00e9coresponsable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T11:03:58+00:00",
        "description": "Abonnement Newsletter",
        "id": 380563,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsletter.ecotable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnement Newsletter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:46.519799+00:00",
        "description": "Le meilleur de la litt\u00e9rature lu par des com\u00e9diennes et com\u00e9diens de renom.",
        "id": 438724,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ecoutezlire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9coutez lire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MANYFOLD",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T23:15:00.149947+00:00",
        "description": "Tout comprendre au business de la production cin\u00e9ma et de la t\u00e9l\u00e9vision, du scenario au popcorn. Les infos de l'audiovisuel, pour les pros !",
        "id": 494534,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ecran-total.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecran-total.fr/wp-content/uploads/2020/07/logo.svg",
        "title": "Accueil 2.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.edaa.fr/Public/Images/site/logo_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:37.240497+00:00",
        "description": "L'EDAA, Ecole d'Arts Appliqu\u00e9s \u00e0 distance, propose des formations en d\u00e9coration int\u00e9rieure, illustration, design, graphisme et photographie.",
        "id": 217072,
        "language": "fr",
        "link": "https://edaa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edaa.fr/Public/Images/site/logo_og.jpg",
        "title": "EDAA - Ecole d'Arts Appliqu\u00e9s - Formations \u00e0 distance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:43:36.257099+00:00",
        "description": "DARI",
        "id": 255666,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.edari.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DARI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T14:37:07.576051+00:00",
        "description": "Avec Edcom, comparez tous les forfaits de t\u00e9l\u00e9phone mobile, les box internet et les derniers smartphones en un clic ! Fa\u00eetes des \u00e9conomies en profitant des promotions et bons plans des op\u00e9rateurs.",
        "id": 552095,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.edcom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edcom.fr/favicon.ico",
        "title": "Offres mobile, box internet, smartphones : comparez-les sur Edcom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T12:41:14.992450+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ateurs du Ticket Restaurant\u00ae et pionniers du bien-\u00eatre au travail, nous proposons des solutions de paiement \u00e0 usages sp\u00e9cifiques d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u2019alimentation, \u00e0 la mobilit\u00e9, \u00e0 la motivation et aux paiements professionnels.",
        "id": 408025,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.edenred.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edenred France - Nous accompagnons au quotidien les acteurs du monde du travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.edf.fr/themes/custom/nova/assets/images/logos/logo_edf_carre.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T18:25:17+00:00",
        "description": "EDF FR",
        "id": 117146,
        "language": "fr",
        "link": "https://edf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edf.fr/themes/custom/nova/assets/images/logos/logo_edf_carre.png",
        "title": "EDF FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://particulier.edf.fr/content/dam/image/logo/logo_edf.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "EDF, fournisseur d'\u00e9nergie, vous propose ses offres d'\u00e9lectricit\u00e9 et de gaz naturel, des services et des experts pour vous accompagner sur l'\u00e9conomie d'\u00e9nergie.",
        "id": 387047,
        "language": "fr",
        "link": "https://particulier.edf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://particulier.edf.fr/content/dam/image/logo/logo_edf.png",
        "title": "EDF Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T22:31:34.582898+00:00",
        "description": "Estimation tarifaire",
        "id": 387046,
        "language": "fr",
        "link": "https://souscrire.edf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estimation tarifaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.ediis-aid.fr/ediis-aid/img/alize.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T16:07:44+00:00",
        "description": "Site officiel de Ediis Aid, \u00e9diteur de solutions m\u00e9tiers expertes au service de la collecte de dons pour associations et organismes du secteur non marchand",
        "id": 234930,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ediis-aid.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ediis-aid.fr/ediis-aid/img/alize.png",
        "title": "Ediis Aid solutions m\u00e9tiers expertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T12:00:36.590837+00:00",
        "description": "Tous les mois, le panorama complet du march\u00e9 ainsi qu'un dossier approfondi autour de th\u00e9matiques phares : cloud computing, cybers\u00e9curit\u00e9, telecom, mobilit\u00e9, stockage, datacenter, infrastructure, print / GED, affichage num\u00e9rique, MSP, gaming, int\u00e9gration...",
        "id": 456490,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://edi-mag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edi-mag.fr/wp-content/uploads/2023/04/logo-edi.jpg",
        "title": "Magazine EDI - Le magazine de r\u00e9f\u00e9rence de la distribution IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:24:54+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019actualit\u00e9 BD, Manga, Comics et Jeunesse: derni\u00e8res parutions, news, vid\u00e9o..",
        "id": 199855,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editions-delcourt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editions Delcourt - D\u00e9couvrez l\u2019actualit\u00e9 Bande Dessin\u00e9e, Manga, Comics et Jeunesse des Editions Delcourt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:40.744632+00:00",
        "description": "\u00c9ditions des Busclats",
        "id": 438723,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editionsdesbusclats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9ditions des Busclats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:33:19.086808+00:00",
        "description": "Editions ENI : des milliers de livres, vid\u00e9os et e-formations informatiques pour se former \u00e0 l'IT (Syst\u00e8mes, r\u00e9seaux, langages...), \u00e0 la bureautique, \u00e0 la PAO et au web",
        "id": 176624,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editions-eni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editions ENI - Livres, vid\u00e9os et e-formations informatiques pour tous les niveaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Le site des \u00c9ditions Harmattan : vente de livres et ebooks en ligne, agenda des auteurs, actualit\u00e9s de la maison d'\u00e9dition, vid\u00e9os et documents, recherche de citations. Plus de 70 000 livres dans notre catalogue",
        "id": 392506,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editions-harmattan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editions L'Harmattan - Vente livres, ebooks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T02:12:04.228074+00:00",
        "description": "Editeur de livres contemporains depuis 1968, retrouvez dans notre catalogue les livres de Nina Bouraoui, Sandrine Collette, John Grisham, Patricia Cor",
        "id": 540803,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editions-jclattes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/1/2020-11/site-image.png",
        "title": "JC Latt\u00e8s, Le Masque | JC Latt\u00e8s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:46.943747+00:00",
        "description": "Le site des \u00c9ditions de La Table ronde : litt\u00e9rature fran\u00e7aise, litt\u00e9rature \u00e9trang\u00e8re, essais et documents, beaux livres, romans et nouvelles, livres de poche.",
        "id": 438743,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editionslatableronde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.editionslatableronde.fr/bundles/flammarionmultisite/images/logos/logo_tableronde_facebook.png",
        "title": "Editions Table Ronde - Litt\u00e9rature fran\u00e7aise et \u00e9trang\u00e8re, essais et documents, beaux livres, La Petite Vermillon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T19:38:04.225227+00:00",
        "description": "Editions Les Liens qui Lib\u00e8rent",
        "id": 379320,
        "language": "",
        "link": "http://www.editionslesliensquiliberent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editions Les Liens qui Lib\u00e8rent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:23:03.544595+00:00",
        "description": "Editions Sp\u00e9ciales, d\u00e9couvrez une s\u00e9lection de livres rares, \u00e9ditions limit\u00e9es et d\u00e9dicac\u00e9es, ainsi que des produits exclusifs des \u00e9diteurs Hachette Livre",
        "id": 547825,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.editionsspeciales.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.editionsspeciales.fr/system/parameter_attachments/data/008/264/775/original/Frame_%284%29.png?1672996795",
        "title": "La Boutique Hachette",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T00:06:49.277307+00:00",
        "description": "EdTech France f\u00e9d\u00e8re les entreprises fran\u00e7aises qui ont d\u00e9cid\u00e9 de rendre la technologie et l\u2019innovation utiles \u00e0 l\u2019\u00e9ducation, \u00e0 l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et \u00e0 la formation tout au long de la vie.",
        "id": 517570,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://edtechfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edtechfrance.fr/wp-content/uploads/2024/06/alex-knight-2EJCSULRwC8-unsplash-min-1024x683.jpg",
        "title": "L'association des entreprises de la fili\u00e8re EdTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eduscol.education.fr/sites/default/files/2021-12/logo_eduscol_pms_ssbaseline.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T18:26:31+00:00",
        "description": "\u00e9duscol | Minist\u00e8re de l'Education Nationale| Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement scolaire",
        "id": 417668,
        "language": "fr",
        "link": "https://eduscol.education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eduscol.education.fr/sites/default/files/2021-12/logo_eduscol_pms_ssbaseline.jpg",
        "title": "Accueil | \u00e9duscol | Minist\u00e8re de l'Education Nationale| Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement scolaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gar.education.fr/wp-content/uploads/2022/02/page-daccueil-image-gar-1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Toutes les actualit\u00e9s > Rentr\u00e9e 2023 Forte croissance du premier degr\u00e9 et G\u00e9n\u00e9ralisation du second degr\u00e9 9 000 \u00e9tablissements du secondaire soit 97% des \u00e9tablissements publics et plus de 23 000 \u00e9coles soit 51% des \u00e9coles publiques b\u00e9n\u00e9ficient du GAR.Au total, plus de 9,9 millions de comptes utilisateurs (\u00e9l\u00e8ves et enseignants). COMMENT \u00c7A MARCHE ? [\u2026]",
        "id": 386855,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://gar.education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gar.education.fr/wp-content/uploads/2022/02/page-daccueil-image-gar-1.jpeg",
        "title": "GAR : Gestionnaire d'acc\u00e8s - GAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:32:32.955823+00:00",
        "description": "Forge des communs num\u00e9riques \u00e9ducatifs",
        "id": 527325,
        "language": "en",
        "link": "https://nuit-du-code.forge.apps.education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:07:16.759739+00:00",
        "description": "Cette instance Peertube est mise \u00e0 disposition par le Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation Nationale et de la Jeunesse.",
        "id": 266451,
        "language": "en",
        "link": "https://tube-langues-vivantes.apps.education.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Langues Vivantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:37.816455+00:00",
        "description": "Pour les parents, enfants et adolescents La CNIL propose de nombreuses fiches th\u00e9matiques pour accompagner les enfants et les adolescents dans leur quotidien num\u00e9rique\u00a0:",
        "id": 78038,
        "language": "fr",
        "link": "https://educnum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9ducation num\u00e9rique : d\u00e9couvrez les conseils et ressources de la CNIL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "EF organise votre s\u00e9jour linguistique et vous offre des programmes acad\u00e9miques pour apprendre 7 langues et \u00e9tudier \u00e0 l'\u00e9tranger dans 50 destinations.",
        "id": 50788,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ef.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "title": "EF Education First | France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:43:46.502360+00:00",
        "description": "Informations sur l'environnement, la science et le climat",
        "id": 209060,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://effetsdeterre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Effets de terre - Des nouvelles de la plan\u00e8te",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.effinity.fr/wp-content/uploads/2021/11/effinity-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-05-11T13:02:06+00:00",
        "description": "Effidays, les rencontres de l\u2019acquisition ! Du 11 au 15 octobre, parlons m\u00e9tiers : -> Une semaine d\u00e9di\u00e9e aux tendances de l\u2019acquisition 2021 et 2022 -> 25 ateliers et \u00e9changes sur les grands th\u00e8mes du moment -> 25 intervenants et experts m\u00e9tiers -> Des ap\u00e9ritifs afterworks, \u00e0 Roubaix le 13 octobre, et Paris le 14 [\u2026]",
        "id": 184835,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://effinity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.effinity.fr/wp-content/uploads/2021/11/effinity-og.png",
        "title": "Effidays - Les rencontres de l\u2019acquisition du 11 au 15 octobre 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-28T17:09:24+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 184833,
        "language": "",
        "link": "https://sso.effinity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:05:42.265727+00:00",
        "description": "Demandez votre prime \u00e9nergie Effy pour financer vos travaux de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique. Effy vous accompagne dans l\u2019isolation de votre habitat et dans l\u2019obtention des aides financi\u00e8res li\u00e9es \u00e0 votre projet. 93% de nos clients sont satisfaits. R\u00e9alisez des \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie avec Effy !",
        "id": 234388,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.effy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Effy, n\u00b01 de la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T15:41:50+00:00",
        "description": "Intelligence cr\u00e9ative\u00a0Nous donnons vie \u00e0 vos contenus pour raconter votre histoire de la plus belle mani\u00e8re et de la meilleure des fa\u00e7ons. Associer sens et cr\u00e9ativit\u00e9 est notre engagement. Design, \u00e9dition, web, nous vous \u00e9coutons, nous vous conseillons et nous cr\u00e9ons avec passion pour que votre communication inspire, influence et transforme.notre ADN\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 l\u2019\u00e9quipe",
        "id": 234325,
        "language": "fr",
        "link": "http://efil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efil - Agence de communication \u00e0 Tours | Efil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T08:32:19.682321+00:00",
        "description": "Recherchez et postulez \u00e0 des milliers d'offres d'emploi dans les services financiers, la banque d'investissement, la Fintech, la Crypto et plus encore. Consultez toutes les derni\u00e8res actus emploi finance et conseils carri\u00e8re.",
        "id": 48640,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.efinancialcareers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Offres d'emploi en Banque, Finance et Tech - France - eFinancialCareers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:19:02+00:00",
        "description": "Grande \u00e9cole du num\u00e9rique et de l\u2019innovation fond\u00e9e en 1936 (habilit\u00e9 par la Cti). Pr\u00e9pa int\u00e9gr\u00e9e, cycle ing\u00e9nieur, bachelors, licences et masters.",
        "id": 217086,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.efrei.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole d\u2019Ing\u00e9nieurs G\u00e9n\u00e9raliste du Num\u00e9rique - EFREI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:18.613633+00:00",
        "description": "Au c\u0153ur des infrastructures d'\u00e9nergie en Haute-Loire : r\u00e9seaux \u00e9lectriques, \u00e9clairage public, IRVE, mobilit\u00e9, vid\u00e9oprotection, \u00e9quipements urbains dynamiques, terrassement par aspiration.",
        "id": 542656,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.egev.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.egev.fr/app/uploads/sites/142/2024/04/cropped-512X512-Logo-EGEV-32x32.png",
        "title": "EGEV - Entreprise G\u00e9n\u00e9rale d'Electricit\u00e9 du Velay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.egorealestate.fr/themes/images/home-hero.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:26:51.573648+00:00",
        "description": "eGO Real Estate est le CRM immobilier le plus complet et le plus facile \u00e0 utiliser, d\u00e9velopp\u00e9 par Janela Digital, S.A.",
        "id": 369573,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.egorealestate.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.egorealestate.fr/themes/images/home-hero.webp",
        "title": "CRM eGO Real Estate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T17:49:54+00:00",
        "description": "Le Centre de Recherches sur les Arts et le Language (UMR 8566 EHESS/CNRS) a pour mission de r\u00e9fl\u00e9chir sur les arts, la culture et la perception.",
        "id": 381952,
        "language": "fr",
        "link": "http://cesor.ehess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | C\u00e9Sor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ehess.fr/sites/all/themes/ehess_subtheme/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:16:09+00:00",
        "description": "L'\u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sciences sociales est un grand \u00e9tablissement fran\u00e7ais ayant pour mission l'enseignement sup\u00e9rieur et la recherche en sciences sociales.",
        "id": 381961,
        "language": "fr",
        "link": "https://ehess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ehess.fr/sites/all/themes/ehess_subtheme/logo.png",
        "title": "EHESS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T20:05:16.083223+00:00",
        "description": "N\u00e9obab",
        "id": 381965,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://enseignements.ehess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e9obab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T20:04:57.788405+00:00",
        "description": "S\u00e9minaires de l'EHESS",
        "id": 381957,
        "language": "",
        "link": "https://participations.ehess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00e9minaires de l'EHESS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:49:32.514606+00:00",
        "description": "Page d'accueil du site des \u00c9ditions de l'EHESS",
        "id": 487331,
        "language": "",
        "link": "http://www.editions.ehess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les \u00c9ditions de l'EHESS: Nouvelles parutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:16.639215+00:00",
        "description": "Le lyc\u00e9e EIC propose des formations dans la voie g\u00e9n\u00e9rale, la voie technologique et la voie professionnelle.",
        "id": 542527,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lycee.eic-tourcoing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Lyc\u00e9e EIC, de l'accueil de tous, \u00e0 l'\u00e9ducation de chacun - Lyc\u00e9e EIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eiffair.fr/content/images/size/w1200/2024/01/l-air-de-rien---Horizontal-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T12:47:36.014075+00:00",
        "description": "Photographie, PKM, Tech & caf\u00e9.",
        "id": 334814,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.eiffair.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eiffair.fr/content/images/size/w1200/2024/01/l-air-de-rien---Horizontal-1.png",
        "title": "eiffair",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "-France-",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:52:45.872170+00:00",
        "description": "EventPok&eacute;mon est un site ou vous pouvez t&eacute;l&eacute;charger des Fichiers .pkm, des S&eacute;ries, des Films, des Jeux Vid&eacute;os et tout un tas de logiciels",
        "id": 512166,
        "language": "fr",
        "link": "http://eventpokemon.eklablog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.eklablog.com/T30zTroSkBkBynZZU8ONqpdCtwg=/filters:no_upscale()/image%2F0651446%2F20241215%2Fob_d47145_avatar-porygon.png",
        "title": "EventPok\u00e9mon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T13:04:23.146470+00:00",
        "description": "-Avis Clients et Avis Produits - activez vos \u00e9toiles ! Soutenu par Goldman Sachs, eKomi est un leader mondial des \u00c9valuations et Avis. Accr\u00e9dit\u00e9 Google, Bing et Yahoo, eKomi g\u00e9n\u00e8re de nombreux avis de qualit\u00e9 afin d\u2019offrir une meilleure conversion et un retour sur investissement de vos campagnes SEO et SEM par le biais de signaux de confiance et de contenu g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par l'utilisateur. Plus de 14 000 entreprises font confiance aux services eKomi - appelez eKomi et commencez \u00e0 r\u00e9colter vos Avis Clients aujourd\u2019hui.",
        "id": 389499,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ekomi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avis Clients et Avis Produits - Avec eKomi, collectez plus d\u2019avis authentiques et de contenu g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par l\u2019utilisateur qu\u2019avec n\u2019importe quel autre service d\u2019avis certifi\u00e9s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ekwateur-edito.cdn.prismic.io/ekwateur-edito/66439326-9a1f-43f0-b555-cfe3c3228421_Ekwateur_Icotype_Seul_RVB_Couleurs.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T15:59:41+00:00",
        "description": "Fournisseur d\u2019\u00c9nergie Verte fran\u00e7ais, Ekwateur propose des offres d\u2019\u00e9nergies renouvelables pour tous les budgets et garde toujours le sourire pour vous servir \ud83d\ude09.",
        "id": 186213,
        "language": "fr",
        "link": "https://ekwateur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ekwateur-edito.cdn.prismic.io/ekwateur-edito/66439326-9a1f-43f0-b555-cfe3c3228421_Ekwateur_Icotype_Seul_RVB_Couleurs.svg",
        "title": "Fournisseur d'\u00c9nergie verte et renouvelable - Ekwateur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sw6.elbenwald.de/media/74/20/12/1631803988/elbenwald-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T17:57:40.147643+00:00",
        "description": "Le plus grand choix d'articles de fans au monde est disponible chez nous \u00e0 des prix avantageux : Star Wars, Le Seigneur des anneaux, Harry Potter et bien d'autres.",
        "id": 107948,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://elbenwald.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sw6.elbenwald.de/media/74/20/12/1631803988/elbenwald-logo.png",
        "title": "Elbenwald - Ton magasin de nerd et d'articles de fans pour le cin\u00e9ma, les films, la fantasy et les jeux | Elbenwald.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-27T22:34:34+00:00",
        "description": "Hi! I'm Eldred. I love programming, infosec, old game consoles, and researching them!",
        "id": 31844,
        "language": "en",
        "link": "https://eldred.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eldred.fr/favicon/32x32.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:16:28.994124+00:00",
        "description": "MERELEC proche de vous et \u00e0 votre \u00e9coute, pour vous accompagner dans vos projets \u00e9lectriques.",
        "id": 542648,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.elec-sa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MERELEC - Elec Tertiaire Habitat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T21:17:19.746711+00:00",
        "description": "Optez pour des \u00e9lectriciens s\u00e9lectionn\u00e9s par Legrand pour vos installations \u00e9lectriques et domotiques pour vos produits connect\u00e9s. Demandez votre devis d\u00e8s maintenant.",
        "id": 409226,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.electriciencertifie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Electricien Certifi\u00e9 : trouvez un \u00e9lectricien certifi\u00e9 Legrand pr\u00e8s de chez vous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:47:04.378589+00:00",
        "description": "En savoir plus sur le cours sur l\u2019IA de MinnaLearn et de l\u2019Universit\u00e9 d\u2019Helsinki \u2014 aucune connaissance en programmation ou math\u00e9matiques avanc\u00e9es n\u2019est requise.",
        "id": 218345,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.elementsofai.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "title": "Une introduction gratuite en ligne sur l\u2019intelligence artificielle pour les non-sp\u00e9cialistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eleven-strategy.fr/wp-content/uploads/2024/03/eleven-new-home-page-fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "eleven est le premier cabinet de conseil en strat\u00e9gie europ\u00e9en sp\u00e9cialis\u00e9 sur l'intelligence artificielle et la data",
        "id": 331460,
        "language": "fr",
        "link": "https://eleven-strategy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eleven-strategy.fr/wp-content/uploads/2024/03/eleven-new-home-page-fr.png",
        "title": "Eleven - Conseil en Strat\u00e9gie IA et Data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/61138c0e79f69444ceb53463/611a82bd38f8540557facefd_Frame%2022.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Elevo est la plateforme de gestion de la performance qui transforme vos pratiques RH : Entretiens d'\u00e9valuation (annuels et professionnels), Feedback 360\u00b0, Objectifs, Sondages RH, Gestion de la Formation et People Analytics. Demandez votre audit gratuit !",
        "id": 303521,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.elevo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61138c0e79f69444ceb53463/611a82bd38f8540557facefd_Frame%2022.jpg",
        "title": "Elevo : la solution de management de la performance et des talents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elioz.fr/wordpress/wp-content/uploads/2018/12/encart-partage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Premi\u00e8re plateforme fran\u00e7aise de service d\u2019accessibilit\u00e9 t\u00e9l\u00e9phonique et physique pour les personnes sourdes et malentendantes, ELIOZ accompagne les petites, moyennes et grandes entreprises et collectivit\u00e9s.",
        "id": 310333,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://elioz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elioz.fr/wordpress/wp-content/uploads/2018/12/encart-partage.png",
        "title": "Elioz I Solutions d'accessibilit\u00e9 innovantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T22:33:45+00:00",
        "description": "Homepage | Elixir\u00ae Strings",
        "id": 273226,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.elixirstrings.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Elixir\u00ae Strings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-31T03:26:40.095595+00:00",
        "description": "Lorsque les violences exerc\u00e9es au sein du couple ou par un ex-conjoint mettent en danger la personne qui en est victime ou un ou plusieurs enfants, le juge aux affaires familiales peut alors d\u00e9livrer ...",
        "id": 554360,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://elkoubysalomon-avocat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://elkoubysalomon-avocat.fr/wp-content/uploads/2018/05/favicon.jpg",
        "title": "Accueil - Elkouby Salomon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les podcasts de l\u2019univers ELLE, ELLE \u00e0 Table et ELLE D\u00e9co",
        "id": 186030,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.elle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "elle - Les podcasts de ELLE, c'est tout ELLE dans vos oreilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http:",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T17:23:04.472692+00:00",
        "description": "Magazine de mode cr\u00e9\u00e9 par les femmes pour les femmes : conseils beaut\u00e9, mode femme, recettes de cuisine. Egalement des conseils en amour et sexualit\u00e9 avec le guide Kamasutra, des guides r\u00e9gime, des quiz 100% femme!... De la mode \u00e0 la beaut\u00e9, de la cuisine aux sujets de soci\u00e9t\u00e9, toute l\u2019actualit\u00e9...",
        "id": 380560,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.elle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http:",
        "title": "Magazine ELLE :  magazine feminin mode, beaut\u00e9, cuisine  - Elle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T03:26:45.755582+00:00",
        "description": "Elibrary France,",
        "id": 421417,
        "language": "",
        "link": "https://www.elsevierelibrary.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ", Elibrary France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T02:39:28.163346+00:00",
        "description": "Elsevier Masson - Livres, ebooks, revues et trait\u00e9s EMC pour toutes sp\u00e9cialit\u00e9s m\u00e9dicales et param\u00e9dicales",
        "id": 132703,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.elsevier-masson.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elsevier Masson - Livres, ebooks, revues et trait\u00e9s EMC pour toutes sp\u00e9cialit\u00e9s m\u00e9dicales et param\u00e9dicales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elysee.fr/cdn-cgi/image/format=auto%2Cquality=100%2Cwidth=800%2Cheight=420%2Ctrim=0%3B0%3B16%3B0%2Cfit=cover/images/default/0001/03/74c420eaa4da27b496d03f305aca10044eb70634.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:19:10.571037+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 du Pr\u00e9sident Emmanuel Macron sur le site officiel de la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique, et (re)plongez au c\u0153ur de l'histoire de la R\u00e9publique fran\u00e7aise.",
        "id": 234035,
        "language": "fr",
        "link": "http://elysee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elysee.fr/cdn-cgi/image/format=auto%2Cquality=100%2Cwidth=800%2Cheight=420%2Ctrim=0%3B0%3B16%3B0%2Cfit=cover/images/default/0001/03/74c420eaa4da27b496d03f305aca10044eb70634.jpeg",
        "title": "Bienvenue sur le site de l'\u00c9lys\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-22T21:27:03+00:00",
        "description": "Page d'accueil elzevir.fr",
        "id": 252029,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://elzevir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "elzevir.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:04:42.127883+00:00",
        "description": "Formation initiale et continue | Emagister",
        "id": 377350,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emagister.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formation initiale et continue | Emagister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:14:02.091240+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 math\u00e9matique de France",
        "id": 211831,
        "language": "fr",
        "link": "http://smf.emath.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soci\u00e9t\u00e9 math\u00e9matique de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "[SMAI]",
        "id": 416841,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.smai.emath.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[SMAI]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/6523cfd42d9cf181b3d46b1e/659bfc8b20f8ff697869d7ee_Homepage%20v1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Avec le portage salarial, offrez-vous l'ind\u00e9pendance d'un freelance et la s\u00e9curit\u00e9 du salariat ! D\u00e9couvrez notre offre transparente et technologique.",
        "id": 459185,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.embarq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6523cfd42d9cf181b3d46b1e/659bfc8b20f8ff697869d7ee_Homepage%20v1.png",
        "title": "Embarq : La vie d'ind\u00e9pendant et le confort du salariat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://acxngcvroo.cloudimg.io/v7/https://www.embl.org/files/wp-content/uploads/20210111_Siteimages_Grenoble.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T20:26:33+00:00",
        "description": "EMBL's site in France is specialised in Structural Biology research, instrumentation development and services",
        "id": 234462,
        "language": "en",
        "link": "http://www.embl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://acxngcvroo.cloudimg.io/v7/https://www.embl.org/files/wp-content/uploads/20210111_Siteimages_Grenoble.jpg",
        "title": "EMBL Grenoble is specialized in Structural Biology research and services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019EMD est une \u00e9cole de commerce et de management \u00e0 Marseille qui propose des formations de post-bac \u00e0 bac+5, en initial et en alternance.",
        "id": 78231,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EMD Business School - Ecole de commerce et management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emd-bachelortremplin.fr/wp-content/uploads/2024/05/emd-logo-bs-150x150-221126105002-1.jpg?w=200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:08.939959+00:00",
        "description": "Candidate au Bachelor Tremplin de l'EMD Business School \u00e0 Marseille. Une formation en Gestion et Management en acc\u00e9l\u00e9r\u00e9, financ\u00e9e et r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e.",
        "id": 234675,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emd-bachelortremplin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emd-bachelortremplin.fr/wp-content/uploads/2024/05/emd-logo-bs-150x150-221126105002-1.jpg?w=200",
        "title": "BIENVENUE A L'EMD !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://e-mental.fr/media/website/icon-e-mental-1998x1998-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-14T18:16:40+00:00",
        "description": "Pr\u00e9paration mentale, pour sportives et sportifs de tous niveaux.",
        "id": 365906,
        "language": "fr",
        "link": "https://e-mental.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e-mental.fr/media/website/icon-e-mental-1998x1998-2.png",
        "title": "e-Mental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T20:22:02+00:00",
        "description": "emersion",
        "id": 261322,
        "language": "",
        "link": "https://emersion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "emersion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:49:55.814826+00:00",
        "description": "Vente et Location pour les professionnels pour le Cin\u00e9ma, Emit expert depuis 30 ans dans l'audiovisuel et mat\u00e9riel de tournage de vid\u00e9o. Livraison Express.",
        "id": 241684,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.emit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vente et Location de mat\u00e9riel professionnel Audiovisuel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:27:15.142334+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'EMLV \u25b6 Programme Grande Ecole vis\u00e9 bac+5, Grade de Master, accr\u00e9dit\u00e9 EPAS. Admission Post-Bac via le Concours SESAME, bac+2, bac+3, bac+4 sur dossier",
        "id": 78234,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emlv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "%%sitename%%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:07:18.553140+00:00",
        "description": "Consultant CIAM et Architecte Solutions Freelance.",
        "id": 287050,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emmanuelgautier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Gautier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imt-atlantique.fr/sites/default/files/ecole/IMT_Atlantique_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T07:22:39+00:00",
        "description": "IMT Atlantique est une grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes reconnue internationalement pour sa recherche",
        "id": 130774,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.emn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imt-atlantique.fr/sites/default/files/ecole/IMT_Atlantique_logo.png",
        "title": "IMT Atlantique, une grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emn-competences.fr/wp-content/uploads/2022/10/capture-v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "EM Normandie Comp\u00e9tences, organisme de formation sup\u00e9rieure au HAVRE et \u00e0 CAEN, accessible pour les BTS, BAC+3 et BAC+5 !",
        "id": 234602,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emn-competences.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emn-competences.fr/wp-content/uploads/2022/10/capture-v2.png",
        "title": "EM Normandie Comp\u00e9tences | LE HAVRE et CAEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:32:50.871493+00:00",
        "description": "Connection page",
        "id": 234595,
        "language": "en",
        "link": "https://aurion.em-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connection page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:48:31+00:00",
        "description": "EM Normandie est une grande \u00e9cole de commerce et de management bas\u00e9e \u00e0 Caen, Le Havre, Paris, Duba\u00ef, Oxford, Dublin et Boston qui propose des formations de niveau Bachelor, Master et Mast\u00e8re sp\u00e9cialis\u00e9.",
        "id": 513868,
        "language": "fr",
        "link": "https://em-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EM Normandie | Ecole de commerce | Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T08:37:26+00:00",
        "description": "EM Normandie",
        "id": 234585,
        "language": "en",
        "link": "https://ward.em-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EM Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:21:54.696936+00:00",
        "description": "Talents Handicap - LE BLOG",
        "id": 480290,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.emploihandicap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Talents Handicap - LE BLOG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:56:53.355101+00:00",
        "description": "Tout l'emploi public, les offres d'emploi, les m\u00e9tiers, le recrutement, les dates de concours et les statuts de la fonction publique territoriale, hos",
        "id": 476533,
        "language": "fr",
        "link": "https://candidats.emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploipublic.fr/images/logo-emploipublic.png",
        "title": "Emploi, concours de la Fonction Publique, info et actu - Emploipublic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T16:53:41.204838+00:00",
        "description": "Tout l'emploi public, les offres d'emploi, les m\u00e9tiers, le recrutement, les dates de concours et les statuts de la fonction publique territoriale, hos",
        "id": 457118,
        "language": "fr",
        "link": "https://emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploipublic.fr/images/logo-emploipublic.png",
        "title": "Emploi, concours de la Fonction Publique, info et actualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:57:04.799528+00:00",
        "description": "Tout l'emploi public, les offres d'emploi, les m\u00e9tiers, le recrutement, les dates de concours et les statuts de la fonction publique territoriale, hos",
        "id": 476535,
        "language": "fr",
        "link": "https://infos.emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploipublic.fr/images/logo-emploipublic.png",
        "title": "Emploi, concours de la Fonction Publique, info et actualit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:57:06.926729+00:00",
        "description": "Connectez-vous \u00e0 votre espace recruteur Emploi Public et g\u00e9rer simplement votre offres et les candidatures \u00e0 vos offres.",
        "id": 476536,
        "language": "fr",
        "link": "https://recruteurs.emploipublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion espace recruteur - Emploipublic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T06:52:22+00:00",
        "description": "Des emplois d\u00e8s aujourd'hui pour les Jeux de demain",
        "id": 386626,
        "language": "fr",
        "link": "https://emplois2024.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emplois 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emploi-store.fr/portail/assets/img/emploi-store.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T12:45:12+00:00",
        "description": "Accueil - Emploi store",
        "id": 386629,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emploi-store.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emploi-store.fr/portail/assets/img/emploi-store.svg",
        "title": "Accueil - Emploi store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emp-online.fr/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:35:07.947709+00:00",
        "description": "Europe's #1 for rock & metal band merchandise, movie, TV & gaming merch & alternative fashion. 20,000+ items from hundreds of bands, brands & franchises!",
        "id": 319278,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.emp-online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emp-online.fr/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "title": "EMP | Music, Movie, TV & Gaming Merch | Alternative Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T19:51:06.430202+00:00",
        "description": "Une \u00e9cole d\u2019application \u00e0 vocation nationale, europ\u00e9enne et internationale.D\u00e9mocratiser l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la haute fonction publique et professionnaliser la...",
        "id": 215556,
        "language": "FR",
        "link": "http://www.ena.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T17:52:53.646058+00:00",
        "description": "ENAC | Ecole Nationale de l'Aviation Civile",
        "id": 356532,
        "language": "fr",
        "link": "http://enac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENAC | Ecole Nationale de l'Aviation Civile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.en-attendant-nadeau.fr/wp-content/uploads/2024/09/Capture-decran-2024-09-09-a-21.05.11-e1725956977666.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Le num\u00e9ro 204 d'En attendant Nadeau \u2013 Tous les jours, de la litt\u00e9rature, des id\u00e9es et des arts en libre acc\u00e8s total et gratuitement.",
        "id": 381948,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.en-attendant-nadeau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.en-attendant-nadeau.fr/wp-content/uploads/2024/09/Capture-decran-2024-09-09-a-21.05.11-e1725956977666.png",
        "title": "En attendant Nadeau - Num\u00e9ro 204/1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/enercoop-corpo-production/5816022d-5fcc-44f9-b4bc-9adace52ad22_ENERGIE+VERTE+ET+CITOYENNE.jpg?auto=compress,format",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "11 coop\u00e9ratives locales qui font avancer la production, la fourniture d\u2019une \u00e9nergie renouvelable et les services visant la sobri\u00e9t\u00e9 et l\u2019efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique",
        "id": 256393,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enercoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/enercoop-corpo-production/5816022d-5fcc-44f9-b4bc-9adace52ad22_ENERGIE+VERTE+ET+CITOYENNE.jpg?auto=compress,format",
        "title": "Coop\u00e9ratives d'\u00e9nergie renouvelable, citoyenne et solidaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:02:45.538365+00:00",
        "description": "https://energiesdeprats.fr/",
        "id": 94100,
        "language": "en",
        "link": "https://energiesdeprats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energies de Prats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:05:19.718022+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 292506,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.energiesdufutur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:30.892737+00:00",
        "description": "Ing\u00e9nierie de la conception, r\u00e9alisation, maintenance pour routes et tunnels, transports en commun, eau & luvial",
        "id": 542636,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.enfrasys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enfrasys.fr/app/uploads/sites/169/2022/05/cropped-@512X512-32x32.png",
        "title": "Enfrasys, partenaire des mobilit\u00e9s de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:27:27.662960+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le simulateur ENGIE, un outil qui vous permet de calculer le bilan carbone potentiel de votre entreprise ou collectivit\u00e9.",
        "id": 424918,
        "language": "en",
        "link": "https://carbone.entreprises-collectivites.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simulateur : Calcul du bilan carbone de votre entreprise \u2013 ENGIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://entreprises-collectivites.engie.fr/wp-content/uploads/2021/03/ENGIE-EC-valeurs-et-engagements.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Gaz naturel, \u00e9lectricit\u00e9 et \u00e9conomie d'\u00e9nergie pour les Entreprises et les Collectivit\u00e9s, d\u00e9couvrez les meilleures offres d'ENGIE",
        "id": 133933,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://entreprises-collectivites.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprises-collectivites.engie.fr/wp-content/uploads/2021/03/ENGIE-EC-valeurs-et-engagements.png",
        "title": "ENGIE Entreprises & Collectivit\u00e9s - Gaz, \u00c9lectricit\u00e9 & \u00c9conomie d'\u00e9nergie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:28:09.737645+00:00",
        "description": "Retrouvez nos offres pour faciliter votre passage \u00e0 la voiture \u00e9lectrique: Borne de recharge \u00e0 domicile, offre d'\u00e9lectricit\u00e9 verte, Carte de recharge - Je m'informe - Je recharge - Je roule - J'agis avec ENGIE",
        "id": 424920,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mobilite-elec.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilite-elec.engie.fr/.thumb.800.480.png?ck=",
        "title": "ENGIE Mobilit\u00e9 Elec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobiliteverte.engie.fr/.thumb.800.480.png?ck=",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:22:09+00:00",
        "description": "Retrouvez nos offres pour faciliter votre passage \u00e0 la voiture \u00e9lectrique: Borne de recharge \u00e0 domicile, offre d'\u00e9lectricit\u00e9 verte, Carte de recharge - Je m'informe - Je recharge - Je roule - J'agis avec ENGIE",
        "id": 133934,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mobiliteverte.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilite-elec.engie.fr/.thumb.800.480.png?ck=",
        "title": "ENGIE Mobilit\u00e9 Verte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T08:05:01+00:00",
        "description": "Economisez jusqu'\u00e0 1500\u20ac sur votre facture d'\u00e9lectricit\u00e9 ! Produisez votre propre \u00e9nergie gr\u00e2ce au kit panneaux solaires. Obtenez votre devis gratuit maintenant !",
        "id": 133932,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mypower.engie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENGIE My Power - Passez \u00e0 l'\u00e9nergie solaire photovolta\u00efque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:21:58.424243+00:00",
        "description": "Pour le d\u00e9pannage, l\u2019entretien et le remplacement de votre chaudi\u00e8re, chauffage ou climatisation, il y a toujours une agence ENGIE Home Services proche de chez vous.",
        "id": 424911,
        "language": "fr",
        "link": "https://agence.engie-homeservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.leadformance.com/assets/production-front-offices/v3-EngieHomeServices/v1.15.6/assets/images/home/home-illustration.jpg",
        "title": "Trouver une agence ENGIE Home Services proche de chez vous | Entretien chauffage et climatisation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:21:55.257607+00:00",
        "description": "ENGIE Home Services est le N\u00b01 en France de l'entretien et du d\u00e9pannage des syst\u00e8mes individuels de chauffage et climatisation pour les particuliers, professionnels et collectif social.",
        "id": 424909,
        "language": "fr",
        "link": "http://engie-homeservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENGIE Home Services le N\u00b01 en France de l'entretien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:21:56.933938+00:00",
        "description": "Connexion",
        "id": 424910,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet-professionnel.engie-homeservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Engie Home Services - Espace Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.enigmacity.fr/img/shot.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T05:39:13.463432+00:00",
        "description": "Plus grand escape game de France",
        "id": 108321,
        "language": "fr",
        "link": "https://enigmacity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enigmacity.fr/imgs/e-city.jpg",
        "title": "Enigma City | Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://enigmaescape.fr/img/shot.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:21:58.916070+00:00",
        "description": "Complexe d'escape game \u00e0 Toulouse.",
        "id": 364407,
        "language": "fr",
        "link": "https://enigmaescape.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enigmaescape.fr/img/shot.webp",
        "title": "Enigma Escape - Escape Game \u00e0 Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-23T09:16:55+00:00",
        "description": "\u00c9nigmes \u00c0 Th\u00e9matiques : une nouvelle \u00e9nigme chaque jour",
        "id": 455631,
        "language": "fr",
        "link": "https://enigmes-a-thematiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9nigmes \u00c0 Th\u00e9matiques : une nouvelle \u00e9nigme chaque jour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T21:59:53.963031+00:00",
        "description": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "id": 171950,
        "language": "en-US",
        "link": "http://imagine.enpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T16:51:15.362256+00:00",
        "description": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "id": 330824,
        "language": "en-US",
        "link": "https://imagine-lab.enpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imagine \u2013 Research Group in Computer Vision, Machine Learning and Optimization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:29:04.616649+00:00",
        "description": "\u00c0 la UNE En 2 mots D\u00e9couvrez les derni\u00e8res actualit\u00e9s d\u2019Espaces Naturels R\u00e9gionaux (ENRx) et de son Centre R\u00e9gional de Ressources G\u00e9n\u00e9tiques (CRRG) Actualit\u00e9s Toutes les actualit\u00e9s Entr\u00e9es th\u00e9matiques Plan de travail 1 Biodiversit\u00e9 pictogrammes Am\u00e9nagement du territoire Plan de travail 3 D\u00e9veloppement territoriale Plan de travail 4 Agriculture et alimentation Plan de travail 5 [\u2026]",
        "id": 112566,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://enrx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:15:57.577270+00:00",
        "description": "intranet [Intranet DI]",
        "id": 371684,
        "language": "en",
        "link": "http://intranet.di.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "intranet [Intranet DI]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T23:09:49+00:00",
        "description": "Les sciences cognitives s'int\u00e9ressent aux grandes fonctions mentales comme la perception, la m\u00e9moire, le raisonnement, le langage, les \u00e9motions, la motricit\u00e9, la prise de d\u00e9cision.",
        "id": 291164,
        "language": "en",
        "link": "https://lscp.dec.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage : Laboratoire de Sciences Cognitives et Psycholinguistique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T13:56:34.658105+00:00",
        "description": "Thomas Piketty page personnelle homepage",
        "id": 58209,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://piketty.pse.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Piketty - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-12T20:30:04+00:00",
        "description": "Association des collaborateurs de Nicolas Bourbaki",
        "id": 211916,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.bourbaki.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Association des collaborateurs de Nicolas Bourbaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-02T19:34:03.258599+00:00",
        "description": "DIENS",
        "id": 25753,
        "language": "",
        "link": "https://www.di.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DIENS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:15:54.894705+00:00",
        "description": "Pr\u00e9rentr\u00e9e du M1 : du lundi 2 au vendredi 6 septembre, salle Cartan (affiche)\r\nPr\u00e9sentation des",
        "id": 371682,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.dma.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9partement de math\u00e9matiques et applications \u2013 Un d\u00e9partement de l'ENS et une unit\u00e9 de recherche CNRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T22:59:23+00:00",
        "description": "L\u2019ENS est un \u00e9tablissement public \u00e0 caract\u00e8re scientifique, culturel et professionnel (EPSCP) au sens de l\u2019article L. 716-1 du code de l\u2019\u00e9ducation plac\u00e9 sous l\u2019autorit\u00e9 directe du ministre charg\u00e9 de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur. Elle est soumise aux dispositions de ce m\u00eame code et des textes pris pour son application sous r\u00e9serve des d\u00e9rogations pr\u00e9vues au pr\u00e9sent d\u00e9cret. A la fois grande Ecole et universit\u00e9, l\u2019Ecole normale sup\u00e9rieure dispense \u00e0 Paris, au c\u0153ur du Quartier latin, une formation d\u2019excellence par la recherche conduisant aux diff\u00e9rents m\u00e9tiers de l\u2019enseignement et de la recherche, et concourt \u00e0 la formation par la recherche des cadres sup\u00e9rieurs des administrations publiques et des entreprises fran\u00e7aises et europ\u00e9ennes. Elle d\u00e9finit et met en \u0153uvre une politique de recherche scientifique et technologique dans une perspective multidisciplinaire et internationale. Depuis 2012, l\u2019Ecole normale sup\u00e9rieure est dirig\u00e9e par le physicien Marc M\u00e9zard.",
        "id": 291162,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | ENS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T15:17:41+00:00",
        "description": "Site internet du D\u00e9partement de Physique de l\u2019\u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure - Paris.",
        "id": 254191,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.phys.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage FR | D\u00e9partement de Physique de l'Ecole Normale sup\u00e9rieure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:15:56.208363+00:00",
        "description": "SPI : Pr\u00e9sentation",
        "id": 371683,
        "language": "",
        "link": "http://www.spi.ens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPI : Pr\u00e9sentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:15.710072+00:00",
        "description": "Ecole Nationale Sup\u00e9rieure d'Art et de Design de Dijon",
        "id": 217062,
        "language": "",
        "link": "https://ensa-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENSA Dijon | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:11.693842+00:00",
        "description": "The Limoges National School of Art and Design delivers two diplomas in art and object design: the DNA and the DNSEP. It also offers two mentions: ceramics and contemporary jewelry.",
        "id": 447183,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ensad-limoges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ensad Limoges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ensae.fr/sites/default/files/nc-loader/loader_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:33+00:00",
        "description": "L\u2019ENSAE Paris est la grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieur de r\u00e9f\u00e9rence en \u00e9conomie et sociologie quantitatives, statistique et machine learning, finance et actuariat.",
        "id": 198401,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ensae.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ensae.fr/sites/default/files/nc-loader/loader_logo.png",
        "title": "ENSAE Paris - \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs pour l'\u00e9conomie, la data science, la finance et l'actuariat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:34:02.481450+00:00",
        "description": "Ecole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts de Lyon // accueil // home",
        "id": 277742,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ensba-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts de Lyon - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:18:16.471370+00:00",
        "description": "Overview The MPRI is a research-oriented master programme in computer science run jointly by the following institutions: Universit\u00e9 de Paris (which is the coordinating institution), l'\u00c9cole normale sup\u00e9rieure de la rue d'Ulm, Paris, henceforth ENS Ulm, and University Paris Saclay (which includes l'Ecole normale sup\u00e9rieure de Paris-Saclay (ENS Paris-Saclay)), Institut Polytechnique de Paris (which includes l'\u00c9cole Polytechnique, and Telecom Paris). Moreover the Master has special ties with the f\u2026",
        "id": 243150,
        "language": "en",
        "link": "https://wikimpri.dptinfo.ens-cachan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MPRI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T03:02:31+00:00",
        "description": "Ing\u00e9nieur N7, Cr\u00e9ateur du monde de demain",
        "id": 308766,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enseeiht.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ing\u00e9nieur N7, Cr\u00e9ateur du monde de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Centre de recherche sur les Ions, les Mat\u00e9riaux et la Photonique (CIMAP) est une unit\u00e9 mixte de recherche (UMR6252).",
        "id": 292494,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://cimap.ensicaen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - CIMAP UMR6252 - Centre de recherche sur les ions, les mat\u00e9riaux et la photonique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ensicaen.fr/wp-content/uploads/2023/03/ensicaen-yoast.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019ENSICAEN, \u00e9cole publique, forme des ing\u00e9nieurs \u00e0 l\u2019innovation et \u00e0 l\u2019entreprenariat avec une solide formation scientifique \u00e0 Caen.",
        "id": 217101,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ensicaen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ensicaen.fr/wp-content/uploads/2023/03/ensicaen-yoast.png",
        "title": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure d'ing\u00e9nieurs de Caen - ENSICAEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alumni.ens-lyon.fr/medias/image/10784636075d9319455c750.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:27.292235+00:00",
        "description": "Alumni ENS de Lyon, La communaut\u00e9 des anciens des ENS de Lyon, LSH, Fontenay-aux-Roses et Saint-Cloud",
        "id": 237447,
        "language": "fr",
        "link": "https://alumni.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alumni.ens-lyon.fr/medias/image/10784636075d9319455c750.png",
        "title": "Alumni ENS de Lyon - La communaut\u00e9 des anciens des ENS de Lyon, LSH, Fontenay-aux-Roses et Saint-Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:33.989855+00:00",
        "description": "ENS \u00c9ditions publie des ouvrages de toute origine, de chercheurs fran\u00e7ais ou \u00e9trangers, en harmonie avec les questionnements des centres de recherche de l'ensemble de l'\u00c9cole.",
        "id": 237451,
        "language": "FR",
        "link": "http://catalogue-editions.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENS \u00c9ditions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:25.322858+00:00",
        "description": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "id": 237446,
        "language": "fr",
        "link": "https://ent.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:31+00:00",
        "description": "Portail des \u00e9tudes",
        "id": 237450,
        "language": "en",
        "link": "https://etudes.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail des \u00e9tudes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-05T01:03:49+00:00",
        "description": "GRAAL",
        "id": 168041,
        "language": "",
        "link": "http://graal.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GRAAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:24:02+00:00",
        "description": "Home | ife",
        "id": 237448,
        "language": "fr",
        "link": "https://ife.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:37.951695+00:00",
        "description": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "id": 237453,
        "language": "fr",
        "link": "https://intranet.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - ENS de Lyon : service central d'authentification Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:18:04.679858+00:00",
        "description": "Serveur de Pages Professionnelles Individuelles",
        "id": 37404,
        "language": "",
        "link": "https://perso.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serveur de Pages Professionnelles Individuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:19:26.177178+00:00",
        "description": "Page d'accueil du site | \u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon",
        "id": 79266,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ens-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil du site | \u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Lyon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T12:55:54.080040+00:00",
        "description": "Centre for Computational Biology CBIO at Mines Paris \u2014 PSL and Institut Curie",
        "id": 169730,
        "language": "en",
        "link": "http://cbio.ensmp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBIO Mines Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:01:14+00:00",
        "description": "Grande \u00c9cole de formation aux m\u00e9tiers de la recherche et de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, membre de l'Universit\u00e9 Paris-Saclay, situ\u00e9e sur le plateau de Saclay. Seul \u00e9tablissement d\u2019enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 associer et faire dialoguer entre elles les sciences fondamentales, les sciences pour l\u2019ing\u00e9nieur et les sciences humaines et sociales.",
        "id": 356791,
        "language": "fr",
        "link": "https://ens-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENS-PARIS-SACLAY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T16:51:13.528138+00:00",
        "description": "Tout savoir sur le DER de math\u00e9matiques de l'ENS Paris-Saclay",
        "id": 330823,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://math.ens-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MATH - Bienvenue au DER de math\u00e9matiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 250394,
        "language": "",
        "link": "https://perso.eleves.ens-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:12:19+00:00",
        "description": "L\u2019Enssib est l\u2019\u00e9cole nationale d\u2019application charg\u00e9e de former les cadres de l\u2019information, la documentation et des biblioth\u00e8ques des secteurs public et priv\u00e9.",
        "id": 258948,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enssib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enssib | \u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des sciences de l'information et des biblioth\u00e8ques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:31.983578+00:00",
        "description": "Membre fondateur de l\u2019Institut Polytechnique de Paris, ENSTA Paris d\u00e9veloppe des formations et une recherche appliqu\u00e9e de haut niveau. Elle est particuli\u00e8rement reconnue pour son expertise dans les domaines des transports et des mobilit\u00e9s, des \u00e9nergies durables et de l\u2019ing\u00e9nierie des syst\u00e8mes complexes notamment dans la D\u00e9fense.",
        "id": 198400,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ensta-paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENSTA Paris - Institut Polytechnique de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Entreprendre, le site de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, des entrepreneurs et de toutes les entreprises (PME, ETI, grands groupes).",
        "id": 386728,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.entreprendre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T09:07:48+00:00",
        "description": "L'Atelier Logiciel Sandr\u00e9 produit des logiciels de qualit\u00e9, du bas-niveau \u00e0 l'UI. Nous proposons \u00e9galement des formations et du coaching.",
        "id": 251895,
        "language": "fr",
        "link": "https://enzosandre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atelier Logiciel Sandr\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:47:51.306432+00:00",
        "description": "L'EPF est une grande \u00e9cole d'ing\u00e9nieur-e-s g\u00e9n\u00e9raliste et polytechnique situ\u00e9e \u00e0 Cachan, Troyes et Montpellier, qui propose une formation compl\u00e8te d'ing\u00e9nieur en 3 et 5 ans.",
        "id": 516706,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.epf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPF Ecole d'ing\u00e9nieurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epicarmageddon.fr/wp-content/uploads/2021/07/LOGOEA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Vous l'attendiez tous, c'est d\u00e9sormais chose faite ! La communaut\u00e9 francophone d'Epic Armageddon a enfin son site ! Retrouvez les r\u00e8gles, listes d'arm\u00e9es et bien plus encore.",
        "id": 227909,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://epicarmageddon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "warhammer",
            "wargames"
        ],
        "thumbnail": "https://www.epicarmageddon.fr/wp-content/uploads/2021/07/LOGOEA.png",
        "title": "Epic Armageddon.fr - le site de la communaut\u00e9 francophone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T07:45:21+00:00",
        "description": "Infos science & tech !",
        "id": 410784,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://epistella.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epistella",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-16T00:00:00+00:00",
        "description": "The Gistre Blog",
        "id": 120596,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.gistre.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Gistre Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.cri.epita.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T10:20:38.695436+00:00",
        "description": "GitLab Enterprise Edition",
        "id": 394265,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.cri.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.cri.epita.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T19:29:10.044183+00:00",
        "description": "List Index - LRE",
        "id": 350097,
        "language": "en",
        "link": "https://lists.lre.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List Index - LRE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epita.fr/wp-content/uploads/2017/10/epita-ingenieur-informatique-fbk.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "L'\u00e9cole EPITA pr\u00e9pare ses \u00e9tudiants passionn\u00e9s aux m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie en informatique \u00e0 Paris, Lyon, Rennes, Strasbourg et Toulouse.",
        "id": 218574,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.epita.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epita.fr/wp-content/uploads/2017/10/epita-ingenieur-informatique-fbk.jpg",
        "title": "EPITA, l'\u00e9cole des ing\u00e9nieurs en intelligence informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T07:20:03+00:00",
        "description": "Page d'accueil EPMO | EPMO",
        "id": 194393,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.epmo-musees.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil EPMO | EPMO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:46:41.234404+00:00",
        "description": "Musee d'Orsay - Ephoto Dam",
        "id": 194391,
        "language": "en",
        "link": "https://cdn.mediatheque.epmoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musee d'Orsay - Ephoto Dam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:43:44.823934+00:00",
        "description": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu : France, International, Chine, Soci\u00e9t\u00e9, Sant\u00e9, Science, Culture.",
        "id": 63807,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.epochtimes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "title": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www-eu.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T07:34:50.710817+00:00",
        "description": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu : France, International, Chine, Soci\u00e9t\u00e9, Sant\u00e9, Science, Culture.",
        "id": 182663,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www-eu.epochtimes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www-eu.epochtimes.fr/assets/uploads/2023/11/og-image.jpg",
        "title": "Epoch Times. Toute l\u2019actualit\u00e9 en France et dans le monde.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epresse.fr/public/www/images/opengraph/image_OpenGraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Lisez plus de 800 journaux et magazines sur tous vos appareils avec le kiosque ePresse.fr pour 9.99\u20ac/mois, sans engagement. Le Parisien, Ouest-France, Le Point, Paris Match, ELLE, Auto Plus, Public, 01 Net, accessible partout, tout le temps. Essayer, premier mois \u00e0 1\u20ac !",
        "id": 211028,
        "language": "fr",
        "link": "https://epresse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epresse.fr/public/www/images/opengraph/image_OpenGraph.jpg",
        "title": "ePresse.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-10T15:34:50+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement d'application Rust / Python / Django. Contct : mir@epyk.fr",
        "id": 252186,
        "language": "fr",
        "link": "http://epyk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "epyk : we byte !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.equinix.fr/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Equinix est le plus grand fournisseur mondial de datacentres et de colocation pour les r\u00e9seaux d'entreprise et le cloud computing. Technologies et syst\u00e8mes de gestion des datacentres s\u00e9curis\u00e9s.",
        "id": 301512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.equinix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.equinix.fr/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "title": "Datacentre et Technologies de r\u00e9seaux d'entreprise | Equinix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T10:22:38+00:00",
        "description": "EQUIPE DE FOOT",
        "id": 218736,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.equipedefoot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EQUIPE DE FOOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:50.049264+00:00",
        "description": "EQUIUM d\u00e9veloppe la nouvelle pompe \u00e0 chaleur acoustique qui utilise l\u2019\u00e9nergie du son pour r\u00e9inventer le chauffage r\u00e9sidentiel : \u00e9conomique, \u00e9cologique et aussi facile \u00e0 installer qu\u2019\u00e0 utiliser.",
        "id": 23602,
        "language": "",
        "link": "https://equium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5c3892ab86916fcb05f059d3/6013fd8365d24109c8a9967e_ogimage-min.jpg",
        "title": "EQUIUM - La pompe \u00e0 chaleur acoustique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pierre.equoy.fr",
        "author": "https://pierre.equoy.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-04-09T14:54:01+00:00",
        "description": "https://pierre.equoy.fr",
        "id": 23603,
        "language": "",
        "link": "https://pierre.equoy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://pierre.equoy.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://pierre.equoy.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:41.722531+00:00",
        "description": "L\u2019agence Erasmus+ France / Education Formation assure,la gestion et la promotion des volets \u00e9ducation et formation du programme europ\u00e9en Erasmus+.",
        "id": 311359,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://agence.erasmusplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Agence Erasmus+ France / \u00c9ducation Formation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:31:51.282933+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234569,
        "language": "fr",
        "link": "https://info.erasmusplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Erasmus +, le programme pour l\u2019\u00e9ducation, la formation, la jeunesse et le sport de la Commission europ\u00e9enne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:39:45.991001+00:00",
        "description": "Il n\u2019est plus temps de r\u00e9former la France, mais de la sauver.",
        "id": 527353,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ericzemmour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/ez/pages/261/meta_images/original/photo_2022-11-24_18-44-22.jpg?1669312203",
        "title": "\u00c9ric Zemmour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T13:37:14.699073+00:00",
        "description": "The world's leading manufacturer of premium guitar strings, bass strings, and guitar accessories. Discover which strings your favorite artists use. Locate where to purchase Ernie Ball strings.",
        "id": 361361,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.ernieball.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "title": "Electric Guitar Strings, Acoustic Guitar Strings, Bass Strings, and Guitar Accessories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:53.591095+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 23604,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.errno.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T02:00:41.574071+00:00",
        "description": "L'ESA BIC Nord France est un incubateur de Start-ups ayant un lien avec le spatial. Soutenu par l'Agence Spatiale Europ\u00e9enne, venez booster votre entreprise",
        "id": 504110,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esabicnord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esabicnord.fr/wp-content/uploads/2020/05/vitruve.jpg",
        "title": "ESA BIC Nord France - Incubateur de Start-ups li\u00e9es au spatial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:45:43.904340+00:00",
        "description": "Formulaire d'inscription Accueil",
        "id": 272615,
        "language": "fr",
        "link": "https://concours.esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formulaire d'inscription Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://esad-amiens.design/media/pages/home/7e9909152e-1615024439/esad-2010-esad-1200x628-crop.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:37.703741+00:00",
        "description": "\u00c9cole sup\u00e9rieure d\u2019art et de design d\u2019Amiens / design | sites",
        "id": 91989,
        "language": "fr",
        "link": "https://esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esad-amiens.design/media/pages/home/7e9909152e-1615024439/esad-2010-esad-1200x628-crop.jpg",
        "title": "\u00c9cole sup\u00e9rieure d\u2019art et de design d\u2019Amiens / design | sites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:45:42.751683+00:00",
        "description": "Mn\u00e9mosyne",
        "id": 272614,
        "language": "fr",
        "link": "https://mnemosyne.esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mn\u00e9mosyne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:45:41.966902+00:00",
        "description": "\u00e9sad Amiens",
        "id": 272613,
        "language": "",
        "link": "https://portes-ouvertes.esad-amiens.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00e9sad Amiens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:43:55.158698+00:00",
        "description": "\u00c9cole Sup\u00e9rieure d'Art et Design \u2022Grenoble \u2022Valence",
        "id": 281898,
        "language": "",
        "link": "http://esad-gv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole Sup\u00e9rieure d'Art et Design \u2022Grenoble \u2022Valence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:06.675470+00:00",
        "description": "\u00e9cole sup\u00e9rieure d\u2019art et de design d'orl\u00e9ans",
        "id": 217055,
        "language": "en",
        "link": "https://esadorleans.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESAD Orl\u00e9ans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:49:48.698349+00:00",
        "description": "Un regard frais, moderne, souvent hors des sentiers battus, sur des destinations en France et dans le monde.",
        "id": 429429,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://escapade-mag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escapade-Mag - Magazine de voyage France et Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:58.669227+00:00",
        "description": "Accueil - ESCC Business School",
        "id": 78228,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://escc-bs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - ESCC Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:27:22.920870+00:00",
        "description": "L\u2019ESC Clermont Business School est une Grande Ecole de Management reconnue pour la qualit\u00e9 de ses formations. Elle d\u00e9tient 3 accr\u00e9ditations internationales : AACSB, AMBA & EPAS, lui permettant d'\u00eatre dans le cercle tr\u00e8s \u00ab select \u00bb des 1% des Business Schools d\u00e9tenant ces 3 accr\u00e9ditations.",
        "id": 429356,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esc-clermont.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esc-clermont.fr/wp-content/uploads/2024/09/marjolaine-2.jpg",
        "title": "Accueil - ESC Clermont Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:14:37.466703+00:00",
        "description": "L'\u00c9lection du Service Client de l'Ann\u00e9e est l'occasion de tester et d'\u00e9valuer la qualit\u00e9 du service client des entreprises et services publics qui souhaitent en mesurer l'efficacit\u00e9 sur des crit\u00e8res fiables et objectifs.",
        "id": 294798,
        "language": "fr",
        "link": "https://escda.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9lu Service Client de l'Ann\u00e9e - L'\u00e9v\u00e8nement ind\u00e9pendant de la relation client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.escom.fr/uploads/2023/11/image__video_escom.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "L'ESCOM Chimie - grande \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieur chimiste assure des formations post-bac en 5 ans dans les domaines de la chimie adapt\u00e9es au monde de l'entreprise.",
        "id": 217082,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://escom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.escom.fr/uploads/2023/11/image__video_escom.jpg",
        "title": "Escom - Ecole Sup\u00e9rieure de Chimie Organique et Min\u00e9rale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:56:45+00:00",
        "description": "Le blog de l'ESDES Lyon Business School : orientation, fiche m\u00e9tiers, responsible natives ...",
        "id": 234663,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.esdes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le blog de l'ESDES pour les Responsible Natives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esdes.fr/wp-content/uploads/sites/12/2022/09/2022_logo_esdes_bleu_sans_fond-1739x576.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Esdes Business School est une grande \u00e9cole de commerce et de management, membre de la CGE, accr\u00e9dit\u00e9 EFMD et AACSB, l'\u00e9cole du Management Responsable",
        "id": 78227,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://esdes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esdes.fr/wp-content/uploads/sites/12/2022/09/2022_logo_esdes_bleu_sans_fond-1739x576.png",
        "title": "Esdes : \u00c9cole de Commerce & Management \u00e0 Lyon & Annecy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:47:27.023994+00:00",
        "description": "Rejoignez ESIEE Paris, grande \u00e9cole d'ing\u00e9nieur dans les domaines des transitions num\u00e9rique, \u00e9nerg\u00e9tique et environnementale. Class\u00e9e dans le groupe A, parmi les meilleures \u00e9coles d'ing\u00e9nieur selon le classement de l'Etudiant. Habilit\u00e9e par la Commission des Titres d'Ing\u00e9nieur (CTI). Membre de la Conf\u00e9rence des Grandes Ecoles (CGE).",
        "id": 217069,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esiee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESIEE Paris, l'\u00e9cole de l'innovation technologique | ESIEE Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esiee-it.fr/themes/custom/generic/medias/logo-esiee-it.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:09:03.094814+00:00",
        "description": "Accueil du site",
        "id": 234446,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.esiee-it.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esiee-it.fr/themes/custom/generic/medias/logo-esiee-it.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esilv.fr/ecole-ingenieur/wp-content/uploads/2020/07/cpge-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:55.892731+00:00",
        "description": "Au coeur des technologies num\u00e9riques",
        "id": 217103,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esilv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esilv.fr/ecole-ingenieur/wp-content/uploads/2020/07/cpge-2.jpg",
        "title": "%%sitename%%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:05:17.623466+00:00",
        "description": "L'ESJ Lille, centenaire en 2024, premi\u00e8re \u00e9cole de journalisme reconnue par la profession, propose des formations au journalisme de qualit\u00e9. En plus de son dipl\u00f4me g\u00e9n\u00e9raliste niveau grade de master, l'\u00e9cole propose une formation post-bac unique en France ainsi que des licences pro en presse de proximit\u00e9 et journalisme de sport.",
        "id": 449638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://esj-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esj-lille.fr/wp-content/uploads/2023/12/ESJ-2023-2-3180-scaled.jpg",
        "title": "ESJ LILLE - \u00c9cole Sup\u00e9rieure de Journalisme de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:17.681674+00:00",
        "description": "ESJ PARIS : la premi\u00e8re \u00e9cole de journalisme en France : presse, radio, web, t\u00e9l\u00e9vision",
        "id": 116849,
        "language": "fr",
        "link": "https://esj-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/3afd71_286c6c7a44a5421da1bf5e7960162aff%7Emv2.webp",
        "title": "ESJ PARIS | Ecole Sup\u00e9rieure de Journalisme Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T15:39:45.107182+00:00",
        "description": "L'Espace Recettes est la plateforme de recette officielle Thermomix\u00ae. Trouvez l'inspiration parmi plus de 29.000 recettes et devenez membre de la communaut\u00e9 Thermomix\u00ae",
        "id": 516603,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.espace-recettes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Recettes Thermomix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://espagnefascinante.fr/images/showid/6833221",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-29T23:11:01.958128+00:00",
        "description": "Nous sommes une revue num\u00e9rique sp\u00e9cialis\u00e9e en Espagne avec une approche locale et authentique. L'Espagne Fascinante est synonyme de voyages, de culture, ...",
        "id": 320673,
        "language": "fr",
        "link": "https://espagnefascinante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espagnefascinante.fr/images/showid/6833221",
        "title": "L'Espagne Fascinante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T13:03:06.977038+00:00",
        "description": "Founded in 1882 by the City of Paris, ESPCI Paris - PSL is a french",
        "id": 308989,
        "language": "en",
        "link": "https://www.espci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESPCI Paris : Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T04:48:10.756438+00:00",
        "description": "LBE",
        "id": 285551,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lge.espci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratory of Biophysics and Evolution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:39.134270+00:00",
        "description": "Sign in to European Synchrotron Radiation Facility",
        "id": 78162,
        "language": "",
        "link": "https://confluence.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to European Synchrotron Radiation Facility",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:58.288540+00:00",
        "description": "European Synchrotron Radiation Facility (ESRF)",
        "id": 23605,
        "language": "en",
        "link": "https://esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esrf.fr/modules/ESRF-templates-internet/css/images/og_logo.jpg",
        "title": "European Synchrotron Radiation Facility (ESRF)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://humans.esrf.fr/media/images/background-home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-10-24T13:16:21+00:00",
        "description": "Stories from the people of the ESRF, the European Synchrotron Radiation Facility.",
        "id": 78159,
        "language": "en-US",
        "link": "https://humans.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://humans.esrf.fr/media/images/background-home.jpg",
        "title": "Humans of ESRF - Stories from the people of the ESRF | Humans of ESRF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:36.453250+00:00",
        "description": "ESRF User Portal (SMIS) Login",
        "id": 78160,
        "language": "",
        "link": "https://smis.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESRF User Portal (SMIS) Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:09:33.076477+00:00",
        "description": "Welcome to Keycloak",
        "id": 234453,
        "language": "",
        "link": "https://websso.esrf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Keycloak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T21:53:54.254460+00:00",
        "description": "PRISE DE RENDEZ-VOUS POUR ESSAYER NOUVELLE ABARTH 500e, 100% ELECTRIQUE",
        "id": 445480,
        "language": "",
        "link": "https://essaiabarth500e.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abarth.reservetonessai.fr/images/social/fb.jpg",
        "title": "D\u00c9COUVREZ NOUVELLE ABARTH 500e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T10:11:43+00:00",
        "description": "ESSCA",
        "id": 234679,
        "language": "",
        "link": "https://assets.essca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESSCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T10:11:43+00:00",
        "description": "ESSCA",
        "id": 78233,
        "language": "",
        "link": "https://essca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESSCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://carburant.esso.fr/-/media/eame/fr/summerpromo_helmet/770082-3_exx_ifr_summerpromo_image_crops_helmet_1200-x-630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T16:34:51.722428+00:00",
        "description": "En savoir plus sur les stations, les carburants, les huiles moteur, et l\u2019Esso Card en France.",
        "id": 299887,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://carburant.esso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://carburant.esso.fr/-/media/eame/fr/summerpromo_helmet/770082-3_exx_ifr_summerpromo_image_crops_helmet_1200-x-630.jpg",
        "title": "Esso en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:15:08.961911+00:00",
        "description": "<p>Depuis 1902, Esso S.A.F. fabrique en France une large gamme de produits p&eacute;troliers. Pour cela, Esso ach&egrave;te le p&eacute;trole brut sur le march&eacute; international, le transforme dans ses deux raffineries et commercialise les produits raffin&eacute;s.</p>",
        "id": 545623,
        "language": "fr",
        "link": "https://corporate.esso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corporate.esso.fr/-/media/france/icons/esso_favicon.ico",
        "title": "Esso France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:15:04.454722+00:00",
        "description": "<p>Depuis 1902, Esso S.A.F. fabrique en France une large gamme de produits p&eacute;troliers. Pour cela, Esso ach&egrave;te le p&eacute;trole brut sur le march&eacute; international, le transforme dans ses deux raffineries et commercialise les produits raffin&eacute;s.</p>",
        "id": 545621,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.esso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esso.fr/-/media/france/icons/esso_favicon.ico",
        "title": "Esso France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "ESTACA, \u00e9cole d'ing\u00e9nieurs habilit\u00e9e CTI, sp\u00e9cialis\u00e9e dans la formation d'ing\u00e9nieurs automobile, a\u00e9ronautique, spatial, ferroviaire, mobilit\u00e9s urbaines, naval.",
        "id": 217054,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.estaca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "L'ESTBB (Ecole Sup\u00e9rieure de Biologie-Biochimie-Biotechnologies) est la Grande Ecole sp\u00e9cialis\u00e9e Biologie et Biotechnologies de l'UCLy.",
        "id": 217074,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.estbb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - ESTBB - \u00c9cole d'Ing\u00e9nieurs en Biotechnologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:51:54.190410+00:00",
        "description": "Est\u00e9e Lauder. Des soins uniques \u00e0 la pointe de la technologie. Un maquillage audacieux et vibrant. Des parfums incarn\u00e9s et inspirants. Et une mission : vous aider \u00e0 vous sentir plus belle, plus confiante, plus s\u00fbre de vous, au quotidien.",
        "id": 527189,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.esteelauder.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Est\u00e9e Lauder France | Maquillage, Soin, Parfum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:10:04.431894+00:00",
        "description": "Chirurgie Esth\u00e9tique Tunisie. Tarifs Exceptionnels! A partir de 1400\u20ac S\u00e9jour Tout Compris! Confort Et S\u00e9curit\u00e9 Meilleur Prix et Clinique.",
        "id": 385698,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://esthetika-queen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chirurgie esth\u00e9tique en Tunisie - Esthetika Queen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://false",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "60",
        "id": 217066,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.estri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://false",
        "title": "34",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:56:43.418640+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Pok\u00e9mon sur Eternia ! Astuces, solutions, Pok\u00e9dex complet et facile \u00e0 prendre en main ! Eternia, votre communaut\u00e9 Pok\u00e9mon.",
        "id": 512182,
        "language": "fr",
        "link": "https://eternia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00e9mon \u00c9carlate et Violet, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A, Pok\u00e9mon X et Y, Pok\u00e9mon UNITE, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Arceus, Pok\u00e9mon Diamant \u00c9tincelant et Perle Scintillante, Pok\u00e9mon \u00c9p\u00e9e et Bouclier, Pok\u00e9mon GO, Pok\u00e9mon Sleep, Pok\u00e9dex - Eternia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:56:14.237427+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Pok\u00e9mon sur Eternia ! Astuces, solutions, Pok\u00e9dex complet et facile \u00e0 prendre en main ! Eternia, votre communaut\u00e9 Pok\u00e9mon.",
        "id": 512177,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.eternia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00e9mon \u00c9carlate et Violet, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A, Pok\u00e9mon X et Y, Pok\u00e9mon UNITE, L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Arceus, Pok\u00e9mon Diamant \u00c9tincelant et Perle Scintillante, Pok\u00e9mon \u00c9p\u00e9e et Bouclier, Pok\u00e9mon GO, Pok\u00e9mon Sleep, Pok\u00e9dex - Eternia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ethersys.fr/img/logo-full.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:42:38.242375+00:00",
        "description": "Des solutions d'h\u00e9bergement ultra-performantes, un service technique tr\u00e8s comp\u00e9tent, des tarifs honn\u00eates",
        "id": 317625,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ethersys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ethersys.fr/img/logo-full.svg",
        "title": "ETHERSYS - H\u00e9bergement web, administration syst\u00e8me et formations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethibox.fr/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T11:24:45+00:00",
        "description": "Toutes vos applications web h\u00e9berg\u00e9es sans effort dans un endroit s\u00fbr.",
        "id": 331270,
        "language": "fr",
        "link": "https://ethibox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethibox.fr/logo.png",
        "title": "Ethibox - H\u00e9bergeur web \u00e9thique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon.ethibox.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:15:39.041030+00:00",
        "description": "Instance h\u00e9berg\u00e9 par Ethibox | #opensource",
        "id": 266476,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.ethibox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodon.ethibox.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:11.907014+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 91975,
        "language": "",
        "link": "https://matomo3.ethibox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://etnadji.fr/ogicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T16:20:31+00:00",
        "description": "Et.Nadji.fr",
        "id": 89259,
        "language": "fr",
        "link": "https://etnadji.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://etnadji.fr/ogicon.png",
        "title": "Et.Nadji.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.etre-free.fr/assets/images/og/og-generic.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:04:30.256136+00:00",
        "description": "Rejoins l'aventure Free et d\u00e9couvre nos valeurs, nos m\u00e9tiers et nos offres d'emploi.",
        "id": 303491,
        "language": "fr",
        "link": "https://etre-free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.etre-free.fr/assets/images/og/og-generic.jpg",
        "title": "D\u00e9couvre l'entreprise Free et ses m\u00e9tiers - \u00catre Free",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lamarinerecrute.fr/sites/default/files/admin/meta/2015MSMD139_003_153.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:07:02.517904+00:00",
        "description": "Pour en savoir plus sur les carri\u00e8res offertes par la Marine nationale et obtenir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la construction",
        "id": 292146,
        "language": "",
        "link": "https://www.etremarin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lamarinerecrute.fr/sites/default/files/admin/meta/2015MSMD139_003_153.jpg",
        "title": "MARINE NATIONALE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:58:59.015421+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s & d\u00e9bats europ\u00e9ens dans votre langue",
        "id": 49481,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.euractiv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "title": "Euractiv FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Eurock\u00e9ennes de Belfort | En r\u00e9sidence secondaire | Automne | Samedi 30 septembre 2022",
        "id": 184558,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://en-residence-secondaire.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurock\u00e9ennes de Belfort | En r\u00e9sidence secondaire | Automne | Samedi 30 septembre 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Eurocks Memories, c'etait mieux avant !",
        "id": 184560,
        "language": "en",
        "link": "https://memories.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurocks Memories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop.eurockeennes.fr/uploads/boutiques/thumb_w500h500zc1q100__de4ce3e93609ac2694bc6e654155cb12.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:49:31.419985+00:00",
        "description": "Boutique d'objets personnalis\u00e9s en partenariat avec Goodyfan",
        "id": 184557,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.eurockeennes.fr/uploads/boutiques/thumb_w500h500zc1q100__de4ce3e93609ac2694bc6e654155cb12.jpg",
        "title": "Eurock\u00e9ennes de Belfort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://solidaires.eurockeennes.fr/wp-content/uploads/2024/04/home-solidaire.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Eurocks Solidaires : un festival, des valeurs",
        "id": 184562,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://solidaires.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://solidaires.eurockeennes.fr/wp-content/uploads/2024/04/home-solidaire.jpg",
        "title": "Eurocks Solidaires : un festival, des valeurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:18:19.043520+00:00",
        "description": "Programme, informations pratiques et billetterie du festival Les Eurock\u00e9ennes de Belfort 2024 sur la Presqu'\u00efle du Malsaucy (90).",
        "id": 64190,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.eurockeennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Eurock\u00e9ennes de Belfort \u2013 4-5-6-7 juillet 2024 sur la Presqu'\u00cele du Malsaucy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euronaval.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-logo-euronaval-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T07:47:06+00:00",
        "description": "EURONAVAL: Premier naval expo for global decision-makers, buyers & manufacturers to explore cutting-edge equipment. Boost your network!",
        "id": 217003,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.euronaval.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euronaval.fr/wp-content/uploads/2023/06/cropped-logo-euronaval-1.png",
        "title": "EURONAVAL November 2024 Paris Nord, Villepinte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:12:30.687778+00:00",
        "description": "Location de voiture et d'utilitaire dans le monde. D\u00e9couvrez des super offres et r\u00e9servez en ligne pour \u00e9conomiser",
        "id": 431186,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.europcar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/wmdwnw6l5vg5/1kF4MdDfdXNDbMYuob7ee6/d96ce1e736f351ed2691921477b3aa64/europcar-car-rental-.jpg?w=600&h=600",
        "title": "Location de voiture et utilitaire | Europcar France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/bundles/europe1integration/images/europe1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:44.796420+00:00",
        "description": "Inscrivez vous au Club Europe 1 pour participer \u00e0 nos jeux pour remporter de nombreux cadeaux. Gagnez des invitations \u00e0 des concerts priv\u00e9s dans les locaux d'Europe 1, et \u00e0 des spectacles",
        "id": 78165,
        "language": "fr",
        "link": "https://clube1.europe1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/bundles/europe1integration/images/europe1.png",
        "title": "Le Club Europe 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-05T12:49:53.622670+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 en direct, reportages, d\u00e9cryptages et interviews en direct. \u00c9coutez le direct, les podcasts et les replays des \u00e9missions diffus\u00e9es \u00e0 l'antenne.",
        "id": 23606,
        "language": "fr",
        "link": "https://europe1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-europe1.lanmedia.fr/bundles/europe1integration/images/europe1_home.jpg",
        "title": "Actualit\u00e9s et Infos en direct & replay | Europe 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:23:45.899783+00:00",
        "description": "Compte | Europe1",
        "id": 78166,
        "language": "fr",
        "link": "https://profile.europe1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compte | Europe1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dnl.eurosport.com/sd/img/og/eurosport.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:27:18.041767+00:00",
        "description": "Eurosport est votre destination pour toute l'actualit\u00e9 sportive, vid\u00e9os \u00e0 la demande, commentaires et r\u00e9sum\u00e9s: le tout en un m\u00eame lieu. Suivez vos \u00e9v\u00e8nements sportifs favoris.",
        "id": 92656,
        "language": "fr",
        "link": "https://eurosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dnl.eurosport.com/sd/img/og/eurosport.jpg",
        "title": "Sport infos, vid\u00e9os & r\u00e9sultats en direct - Eurosport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://parislaviesportive.eurosport.fr/wp-content/uploads/2023/07/Affiche-paris-la-vie-sportive.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:26:51.628695+00:00",
        "description": "Thierry Henry, acteur d'une des plus grandes r\u00e9ussites sportives de la France, revient narrer les plus grands moments de Paris depuis plus de 100 ans. Retrouvez-le dans Paris, La Vie Sportive.",
        "id": 274436,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parislaviesportive.eurosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parislaviesportive.eurosport.fr/wp-content/uploads/2023/07/Affiche-paris-la-vie-sportive.jpg",
        "title": "Paris la vie sportive | Eurosport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Toutes les infos sportives, les r\u00e9sultats, les commentaires, les avis et analyses en un m\u00eame lieu. Pr\u00e9sent\u00e9 par Eurosport France",
        "id": 186019,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.eurosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurosport - Ecoutez Eurosport o\u00f9 et quand vous voulez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:26:14.491657+00:00",
        "description": "Eutelsat - CAS",
        "id": 279818,
        "language": "en",
        "link": "https://services.eutelsat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eutelsat - CAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:55:20.407343+00:00",
        "description": "Pour que jouer reste un plaisir, gardez la main sur votre jeu !",
        "id": 386810,
        "language": "fr",
        "link": "https://evalujeu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pour que jouer reste un plaisir, gardez la main sur votre jeu !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:19:42.139588+00:00",
        "description": "Location de Fourgon & de Van am\u00e9nag\u00e9s",
        "id": 266541,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.evasion-dreams.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evasion Dreams",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:22:02.797264+00:00",
        "description": "Abonnement 1 an = 6 num\u00e9ros 1 magazine tous les 2 mois",
        "id": 427489,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.eveilalafoi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Curieux de Dieu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:16:58+00:00",
        "description": "Les meilleures citations, proverbes et dictons sont \u00e0 d\u00e9couvrir class\u00e9s par auteur, th\u00e9matique ou \u00e9v\u00e9nement. D\u00e9couvrez la citation du jour, les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s cit\u00e9es, les plus belles phrases sur l'amour ou le bonheur\u2026",
        "id": 234555,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.evene.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citation : les meilleures citations et proverbes c\u00e9l\u00e8bres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1619783-rc2024-05-09_16.04-ea3f474/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:55:07.065108+00:00",
        "description": "Eventbrite - D\u00e9couvrez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements locaux et les choses \u00e0 faire",
        "id": 100406,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://eventbrite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1679351-rc2024-07-11_16.04-790bd52/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "title": "Eventbrite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:43:04.360396+00:00",
        "description": "www.eventim.fr R\u00e9servez vos places pour des concerts, des com\u00e9dies musicales et d\u2019autres \u00e9v\u00e8nements! Assistance t\u00e9l\u00e9phonique | Paiement 100 % s\u00e9curis\u00e9 |  Livraison rapide",
        "id": 37699,
        "language": "fr",
        "link": "https://eventim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eventim.fr/obj/media/FR-eventim/specialLogos/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "CTS Eventim France | Billetterie Th\u00e9\u00e2tre Comedie Musicale Spectacle Concert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T19:34:39.250589+00:00",
        "description": "Au travers de son concept \u00e9v\u00e8nementiel unique, beconnect r\u00e9unit tous les acteurs, pros et priv\u00e9s.",
        "id": 500439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://events-beconnect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://events-beconnect.fr/wp-content/uploads/2022/04/Logo-Colore.png",
        "title": "beconnect \u2022 Authentic Meetings, r\u00e9seau d'affaires en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.everen-formation.fr/wp-content/uploads/logoqualiopi_categories_v2_0-2-130x100.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Everen Formation est un p\u00f4le d'excellence mais \u00e9galement une \u00e9cole sup\u00e9rieure de prestige situ\u00e9 \u00e0 Ch\u00e2teauroux.",
        "id": 217071,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.everen-formation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.everen-formation.fr/wp-content/uploads/logoqualiopi_categories_v2_0-2-130x100.jpg",
        "title": "Everen Formation - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T18:52:10.677790+00:00",
        "description": "Votre fauteuil relax \u00e9lectrique ou releveur fabriqu\u00e9 en France en tissu ou en cuir. Plus de 100 coloris diff\u00e9rents. Essayez gratuitement nos fauteuils relax !",
        "id": 275664,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.everstyl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fauteuils relax & fauteuils releveurs \u00e9lectriques fabriqu\u00e9s en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T06:55:49.224799+00:00",
        "description": "Evolix est une soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e en h\u00e9bergement et infog\u00e9rance d'infrastructures Open Source \u00e0 base de serveurs d\u00e9di\u00e9s sous Linux et BSD.",
        "id": 118472,
        "language": "fr",
        "link": "https://evolix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evolix, H\u00e9bergement && Infog\u00e9rance d'infrastructures Open Source / serveurs d\u00e9di\u00e9s Linux \u00e0 Marseille/Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T15:23:41.240804+00:00",
        "description": "Evolup est la seule solution 100% d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ation de boutiques d\u2019affiliation, boost\u00e9e par l\u2019intelligence artificielle. Test gratuit de 7 jours sans engagement !",
        "id": 451722,
        "language": "fr",
        "link": "https://evolup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evolup.fr/static/images/evolup/Evolup_OpenGraph-FR.png",
        "title": "Evolup : Automatisez la cr\u00e9ation de boutique d'affiliation avec IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.excelia-group.com/sites/excelia-group.fr/themes/excelia/images/logo-excelia-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:53:06+00:00",
        "description": "Excelia est une \u00e9cole de commerce fran\u00e7aise, cr\u00e9\u00e9e en 1988 \u00e0 l'initiative de la Chambre de Commerce et d'Industrie de La Rochelle, et qui compte pr\u00e8s de 3400 \u00e9tudiants.",
        "id": 217084,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.excelia-group.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.excelia-group.com/sites/excelia-group.fr/themes/excelia/images/logo-excelia-og.jpg",
        "title": "Excelia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:40:29.241776+00:00",
        "description": "Exemplaire, La maison d'\u00e9dition qui remet les auteurs de BD au centre de leurs \u0153uvres. Participez au financement des livres de nos auteurs ou achetez ceux d\u00e9j\u00e0 publi\u00e9s.",
        "id": 59601,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.exemplaire-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exemplaire - La maison qui \u00e9dite autrement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://claire.dhenin.net/images/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-26T13:46:38+00:00",
        "description": "Dipl\u00f4m\u00e9e de la formation IG2I\u00a0du groupe Centrale Lille, je suis d\u00e9veloppeuse web (back et front) depuis 2017, en free-lance depuis 2021. Je suis en t\u00e9l\u00e9-travail depuis Ornon (Is\u00e8re) et je suis mobile ponctuellement sur Grenoble, Lyon et alentours.",
        "id": 252145,
        "language": "fr",
        "link": "https://exnihil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://claire.dhenin.net/images/og-image.png",
        "title": "Claire Dh\u00e9nin - D\u00e9veloppeuse web Free-lance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:34:19.530406+00:00",
        "description": "Accueil - Expertise France",
        "id": 378158,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.expertisefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Expertise France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.exporama-rennes.fr/voy_content/uploads/sites/5/2024/03/EXPORAMA-COMPLET-light.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T20:12:45.663728+00:00",
        "description": "Exporama est l\u2019\u00e9v\u00e9nement estival d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019art contemporain \u00e0 Rennes. Durant tout l\u2019\u00e9t\u00e9, une offre foisonnante vous est propos\u00e9e : expositions, \u0153uvres \u00e9ph\u00e9m\u00e8res en plein air, visites guid\u00e9es\u2026 et la plupart de ces propositions sont gratuites.",
        "id": 65687,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.exporama-rennes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.exporama-rennes.fr/voy_content/uploads/sites/5/2024/03/EXPORAMA-COMPLET-light.jpg",
        "title": "Un \u00e9t\u00e9 d'art contemporain \u00e0 Rennes - Exporama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.express-des-iles.fr/wp-content/uploads/2018/01/Bloc_prix_2.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Express des \u00eeles, compagnie maritime leader aux Antilles, dessert les plus belles destinations de la Cara\u00efbe : Guadeloupe, Saintes, Marie-Galante...",
        "id": 329802,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.express-des-iles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.express-des-iles.fr/wp-content/uploads/2018/01/Bloc_prix_2.gif",
        "title": "Express des iles - Compagnie maritime inter-\u00eeles aux Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.reverso.net/expressio/v3100/img/facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:43:24.094633+00:00",
        "description": "Expressio est un dictionnaire proposant la signification et l'histoire, l'origine ou l'\u00e9tymologie des expressions fran\u00e7aises plus ou moins courantes ou populaires, avec s\u00e9rieux et d\u00e9contraction",
        "id": 259528,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.expressio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.reverso.net/expressio/v3100/img/facebook.png",
        "title": "Le dictionnaire des expressions fran\u00e7aises d\u00e9cortiqu\u00e9es - Expressio par Reverso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T17:43:36.588005+00:00",
        "description": "Expressions fran\u00e7aises dictons maximes citations - Dictons et expressions Fran\u00e7aises existantes ou a inventer, expression fran\u00e7aise,",
        "id": 25512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://expressions-francaises.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.expressions-francaises.fr/wp-content/uploads/expressions-francaises-logo512bg.png",
        "title": "Expressions Francaises, dictons. D\u00e9finition signification et origines des expressions Fran\u00e7aises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ebdcdn.com/image/upload/static/images/open-graph/homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T10:17:10.207753+00:00",
        "description": "Essayage en ligne virtuel possible, commander une paire de lunettes de vue de qualit\u00e9 n'aura jamais \u00e9t\u00e9 aussi facile. Tous les styles \u00e0 prix avantageux.",
        "id": 257607,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.eyebuydirect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ebdcdn.com/image/upload/static/images/open-graph/homepage.jpg",
        "title": "Achat de lunettes de vue, solaires et montures en ligne | Eyebuydirect France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T14:09:18+00:00",
        "description": "We care to create apps that help you achieve more. Boost your productivity with our high-quality productivity software for the Apple platform.",
        "id": 449874,
        "language": "en",
        "link": "https://eyen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eyen.fr/images/favicons/og.jpg",
        "title": "Eyen \u2014 high-quality productivity tools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:07:23.007908+00:00",
        "description": "laboratoire de fabrication num\u00e9rique collaboratif",
        "id": 370080,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://fablab-chalon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fablab du Chalonnais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:43:02.663802+00:00",
        "description": "Fabrice Guyot :: photographe",
        "id": 265739,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.fabriceguyot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabrice Guyot :: photographe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:52:58.348941+00:00",
        "description": "FACIL\u2019iti est une solution d'inclusion num\u00e9rique innovante, qui adapte l\u2019affichage d\u2019un site web en fonction de vos besoins de confort visuels, moteur, cognitif et/ou temporaire.",
        "id": 527704,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.facil-iti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solution d\u2019inclusion num\u00e9rique \u2013 Des sites web plus inclusifs \u2013 FACIL\u2019iti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://factorial.fr/images/factorial-open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T23:21:38.808234+00:00",
        "description": "Logiciel RH facile \u00e0 utiliser qui aide PDG et responsables RH \u00e0 gagner du temps sur la gestion RH et en productivit\u00e9 \ud83d\udd59 Faites une d\u00e9mo gratuite maintenant !",
        "id": 337868,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://factorial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://factorial.fr/images/factorial-open-graph.png",
        "title": "Factorial : Logiciel RH tout-en-un | SIRH \u00e9volutif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg/v1/fill/w_1407,h_947,al_c/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T18:41:33.563575+00:00",
        "description": "Faire Autrement, seconde \u00e9dition de la biennale internationale d\u00e9di\u00e9e aux exp\u00e9riences citoyennes et innovantes, qui a pour ambition de d\u00e9montrer que nous pouvons concr\u00e8tement vivre autrement nos vies, de mani\u00e8re plus harmonieuse et plus \u00e9cologique.",
        "id": 270444,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.faire-autrement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg/v1/fill/w_1407,h_947,al_c/0c5a40_eddcfe049b6f478b8fc7f470a84d54ff~mv2.jpg",
        "title": "Festival Faire Autrement | Familist\u00e8re de Guise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:59.777685+00:00",
        "description": "Le site des actualit\u00e9s scientifiques",
        "id": 252096,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://faitesdelascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faitesdelascience.fr - Le site des actualit\u00e9s scientifiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:14:27+00:00",
        "description": "Le label Famille Plus et les communes labellis\u00e9es s\u2019engagent aupr\u00e8s des familles et des enfants \u00e0 tout faire pour leur assurer un accueil adapt\u00e9 et des vacances r\u00e9ussies !",
        "id": 235018,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.familleplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Famille Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T12:47:39+00:00",
        "description": "RECALL VTT EXPL500 & ST500",
        "id": 397289,
        "language": "fr",
        "link": "https://recall.fandi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RECALL VTT EXPL500 & ST500",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T21:30:55+00:00",
        "description": "Fantastic Modelers, un site web pr\u00e9sentant les travaux de mod\u00e9lisme et de sculpture autour de la science-fiction et du fantastique. Maquettes, figurines et dioramas autour de Star Wars, Star trek, Walking dead, Avatar...",
        "id": 472125,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.fantastic-modelers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fantastic-modelers.fr/wp-content/uploads/2023/03/x-wing-01-miniature.jpg",
        "title": "Fantastic modelers - Maquettes et figurines, Science Fiction et Fantastique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fanucacademy.fr/wp-content/uploads/2019/08/Logo_Fanuc_academy_200px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00c9COUVRIR\nFANUC ACADEMY. \nAvec le centre de formation FANUC Academy, perfectionnez-vous  et tirez le meilleur profit de vos produits FANUC ! \nFORMATIONS EN SESSIONS R\u00c9DUITES PAR DES FORMATEURS CERTIFIES  Toujours disponibles et \u00e0 votre \u00e9coute pour favoriser un apprentissage personnalis\u00e9, rapide et efficace. \nFORMATIONS",
        "id": 232994,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fanucacademy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fanucacademy.fr/wp-content/uploads/2019/08/Logo_Fanuc_academy_200px.png",
        "title": "Accueil - FANUC Academy France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:14:59.727135+00:00",
        "description": "Fathy Boundjadj",
        "id": 2224,
        "language": "en",
        "link": "https://fathy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fathy Boundjadj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T14:18:04+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez tous les livres et les auteurs de Fayard, maison d&#039;\u00e9dition fran\u00e7aise fond\u00e9e en 1857. Litt\u00e9rature, Actualit\u00e9s, Histoire, Sciences Humain",
        "id": 516840,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fayard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/27/2024-11/baniere-logos.jpg",
        "title": "Fayard | \u00c9ditions Fayard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T13:34:15+00:00",
        "description": "Faye and Gina",
        "id": 282443,
        "language": "",
        "link": "http://www.fayeandgina.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faye and Gina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Trouvez la maison de vos reves sur le portail internet le plus populaire . Comparez 264,609 les condos et les villas \u00e0 la vente en utilisant les derniers chiffres du secteur immobilier.",
        "id": 176964,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fazwaz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propri\u00e9t\u00e9s de Fazwaz - 264,609 Condos et Villas \u00e0 la vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T21:58:48.734113+00:00",
        "description": "La F\u00e9d\u00e9ration bancaire fran\u00e7aise (FBF) est l'organisme professionnel qui repr\u00e9sente toutes les banques install\u00e9es en France.",
        "id": 485726,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fbf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration bancaire fran\u00e7aise - Tout savoir sur l\u2019activit\u00e9 bancaire et financi\u00e8re en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:17:48.744934+00:00",
        "description": "Parions Sport en Ligne, pariez et regardez vos matchs en direct. Profitez de nos meilleures cotes sur de nombreux sports : Foot, Basket, Tennis et profitez d\u2019un bonus de bienvenue. A vos pronos !",
        "id": 116901,
        "language": "fr",
        "link": "https://enligne.parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris sportifs : parier en ligne avec Parions Sport - FDJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:17:55.514021+00:00",
        "description": "Jouez en ligne aux jeux d'argent FDJ\u00ae : Illiko, LOTO\u00ae, EuroMillions, Keno et devenez peut-\u00eatre millionnaire !",
        "id": 116904,
        "language": "",
        "link": "https://fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeux d'Argent et de Hasard en ligne : Fran\u00e7aise des Jeux | FDJ\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:54:59.326758+00:00",
        "description": "Welcome to Metal!",
        "id": 386804,
        "language": "",
        "link": "https://media.enligne.parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Metal!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:11.426743+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de paris sportifs de la FDJ. Pariez en ligne sur Parions Sport En ligne et jouez au poker en ligne avec Parions Sport Poker",
        "id": 43763,
        "language": "fr",
        "link": "https://parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parions Sport | Site officiel des paris sportifs de la FDJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les paris sur les matches du jour, les derniers r\u00e9sultats, les listes et gains des Loto Sports de Parions Sport en point de vente",
        "id": 386811,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pointdevente.parionssport.fdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parions Sport point de vente : paris sportifs et Loto Sports en point de vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:36.108866+00:00",
        "description": "Mes travaux perso",
        "id": 252085,
        "language": "",
        "link": "https://edgard.fdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mes travaux perso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:50:53.838555+00:00",
        "description": "FDN - Fournisseur d'Acc\u00e8s \u00e0 Internet associatif depuis 1992",
        "id": 251886,
        "language": "fr",
        "link": "https://fdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDN - Fournisseur d'Acc\u00e8s \u00e0 Internet associatif depuis 1992",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:08.924887+00:00",
        "description": "An alternative front-end to YouTube",
        "id": 300431,
        "language": "en-US",
        "link": "https://invidious.fdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invidious",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T04:16:45.353328+00:00",
        "description": "federation.fr \u2013 F\u00e9d\u00e9rer des sujets en image fixe. PHOT\u2764\ufe0fGRAPHIE",
        "id": 344178,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://federation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "federation.fr \u2013 F\u00e9d\u00e9rer des sujets en image fixe. PHOT\u2764\ufe0fGRAPHIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T13:03:30.277094+00:00",
        "description": "Branche de cat\u00e9gories utilis\u00e9e pour la navigation dans le site",
        "id": 456739,
        "language": "fr",
        "link": "https://fehap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T16:48:42.226158+00:00",
        "description": "Cet Observatoire a pour objectifs de d\u00e9tecter, analyser, \u00e9valuer, diffuser et valoriser les innovations des adh\u00e9rents de la FEHAP.",
        "id": 476035,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://novap.fehap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://novap.fehap.fr/wp-content/themes/novap/images/novap_share.png",
        "title": "L'observatoire FEHAP de l'innovation : NOV'AP - Nov'ap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "page d'accueil",
        "id": 251961,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.felixhartmann.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr F\u00e9lix Hartmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "T\u00e9moignages, astuces sant\u00e9, parentalit\u00e9, culture.. retrouvez tous les podcasts de la R\u00e9daction de Femme Actuelle.",
        "id": 186040,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.femmeactuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Femme Actuelle - <p>Les podcasts de Femme Actuelle</p>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.femmeactuelle.fr/assets/fac/images/placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:39.555875+00:00",
        "description": "Les nouveaut\u00e9s d\u00e9crypt\u00e9es, des conseils pratiques, l\u2019actu en vid\u00e9o, des jeux, tests, forums, blogs et plus encore sur Femme Actuelle !",
        "id": 184859,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.femmeactuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.femmeactuelle.fr/assets/fac/images/placeholder.png",
        "title": "Femme Actuelle : votre magazine f\u00e9minin mode, beaut\u00e9, cuisine, minceur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:37.018242+00:00",
        "description": "Observatoire de la comp\u00e9titivit\u00e9 durable (OCD)",
        "id": 377818,
        "language": "fr",
        "link": "https://competitivite.ferdi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatoire de la comp\u00e9titivit\u00e9 durable (OCD)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:05:03.840791+00:00",
        "description": "Des id\u00e9es nouvelles sur le d\u00e9veloppement Cr\u00e9\u00e9e en 2003 et reconnue d'utilit\u00e9 publique, la Ferdi vise \u00e0 favoriser la compr\u00e9hension du d\u00e9veloppement \u00e9conomique international et des facteurs qui l'influencent.",
        "id": 376810,
        "language": "fr",
        "link": "https://ferdi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:34.758684+00:00",
        "description": "La Ferdi met \u00e0 disposition la\u00a0premi\u00e8re base de donn\u00e9es juridiques et fiscales qui recense, depuis les ann\u00e9es 1980, le r\u00e9gime fiscal s\u2019appliquant aux mines industrielles d\u2019or dans 22 pays africains producteurs et un outil de simulation du partage de la rente mini\u00e8re entre\u00a0Etat\u00a0et\u00a0investisseurs. Les",
        "id": 377817,
        "language": "fr",
        "link": "http://fiscalite-miniere.ferdi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiscalit\u00e9 des industries mini\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "La Ferme du Vinage\u00a0est une fromagerie fermi\u00e8re artisanale situ\u00e9e \u00e0 Roncq, en plein c\u0153ur de\u00a0la m\u00e9tropole Lilloise, dans les Hauts-de-France. A la fois agriculteur et fromager, nous produisons depuis 2 g\u00e9n\u00e9rations le Carr\u00e9 du Vinage\u00a0et d\u2019autres fromages aux couleurs du Nord.",
        "id": 241099,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.fermeduvinage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/582845_ef0167f22ea44f2c94edea7a7d68b101%7Emv2.png",
        "title": "Produits Locaux | La Ferme Du Vinage | Roncq",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ferrero.com/fr/brands/ferrero/themes/custom/ferrero_theme/assets/images/share-img.jpg?t=1717497168",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T10:34:53+00:00",
        "description": "Ferrero, entreprise familiale italienne depuis 1946, est l'une des plus grandes entreprises mondiales de produits alimentaires sucr\u00e9s, avec plus de 35 marques embl\u00e9matiques connues dans le monde entier.",
        "id": 147943,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ferrero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ferrero.com/fr/brands/ferrero/themes/custom/ferrero_theme/assets/images/share-img.jpg?t=1729672608",
        "title": "Site officiel du groupe Ferrero | Groupe Ferrero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:57:55+00:00",
        "description": "Les rencontres des arts du monde arabe reviennent \u00e0 Montpellier du 6 au 18 septembre 2022 pour la 17\u00e8me \u00e9dition du Festival Arabesques !",
        "id": 157270,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.festivalarabesques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festival Arabesques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T22:00:04.042711+00:00",
        "description": "Nos univers : Station Verte : loisirs, tourisme et vacances Nature dans 600 destinations : une marque de r\u00e9f\u00e9rence du tourisme vert et du tourisme rural, une gamme de s\u00e9jours dans une nature pr\u00e9serv\u00e9e, au c\u0153ur des terroirs.",
        "id": 553565,
        "language": "",
        "link": "http://feteduterroir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nos univers : Station Verte : loisirs, tourisme et vacances Nature dans 600 destinations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T01:40:11.843999+00:00",
        "description": "Cr\u00e9\u00e9e en janvier 2022, la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l\u2019Accessibilit\u00e9 \u2013 FFA a pour mission de d\u00e9fendre et faire progresser la profession qu\u2019elle repr\u00e9sente afin que l\u2019accessibilit\u00e9 tant personnelle que professionnelle des personnes concern\u00e9es puissent progresser dans l\u2019efficacit\u00e9. Elle compte s\u2019investir et \u00eatre force de proposition sur\u00a0tout sujet li\u00e9 \u00e0 l\u2019accessibilit\u00e9. La profession, jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent, n\u2019\u00e9tait [\u2026]",
        "id": 548808,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ffaccessibilite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de l'Accessibilit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T10:52:04.871612+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9, les r\u00e9sultats des championnats nationaux et \u00e9quipe de France, les informations sur la pratique de l\u2019aviron, sur le site officiel de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise d'Aviron - FFA - FFAviron - French Rowing Federation",
        "id": 433456,
        "language": "fr",
        "link": "http://ffaviron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise d'Aviron - FFA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les r\u00e9sultats des \u00e9quipes de France de Handball et du handball amateur sur le site de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Handball.",
        "id": 386807,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ffhandball.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Handball",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-24T00:00:00+00:00",
        "description": "La FFII France",
        "id": 94990,
        "language": "fr",
        "link": "https://ffii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La FFII France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:31:13.802753+00:00",
        "description": "Le chapitre fran\u00e7ais de l\u2019Association pour une infrastructure informationnelle libre ( FFII ) - Login - Galette v0.7.0",
        "id": 282472,
        "language": "en",
        "link": "https://galette.ffii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le chapitre fran\u00e7ais de l\u2019Association pour une infrastructure informationnelle libre ( FFII ) - Login - Galette v0.7.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /ladoc",
        "id": 282474,
        "language": "",
        "link": "https://ladoc.ffii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /ladoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T12:24:44+00:00",
        "description": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Rugby",
        "id": 386802,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ffr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Rugby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T15:26:59.740536+00:00",
        "description": "Laissez-vous inspirer par la Nuova Fiat Topolino, la microcar \u00e9lectrique con\u00e7ue pour la conduite urbaine.",
        "id": 445190,
        "language": "fr",
        "link": "https://store.fiat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://store.fiat.fr/media/catalog/product/f/i/fiat-topolino-wishlist-mobile-610x342.jpg?quality=80&bg-color=255,255,255&fit=bounds&height=265&width=265&canvas=265:265",
        "title": "Nouvelle Topolino, 100% \u00e9lectrique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiat.fr/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T07:14:56+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre gamme voiture neuve et personnalisez votre Fiat. Nouvelle Topolino \u00e9lectrique, Nouvelle 600e, 600 Hybrid, 500e, 500 Hybrid, Panda Hybrid etc",
        "id": 147977,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fiat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.fr/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "FIAT FR | Site officiel | D\u00e9couvrez la gamme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:33:06.306144+00:00",
        "description": "Debian, GNU/Linux et geekeries en tout genre",
        "id": 176619,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fiat-tux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiat Tux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5f50a95c37931378aa0a1781/t/60bf2f1743cfa309ae7880f3/1623142175855/logo_mediafigaro_black.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:04.498585+00:00",
        "description": "MEDIA FIGARO",
        "id": 78272,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://media.figaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5f50a95c37931378aa0a1781/t/60bf2f1743cfa309ae7880f3/1623142175855/logo_mediafigaro_black.png?format=1500w",
        "title": "MEDIA FIGARO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:52.085168+00:00",
        "description": "\u00catre utile Vous \u00eatre utile et vous inspirer, afin de vous aider dans la construction et l\u2019accomplissement de votre vie. Inspirer Cadremploi interpelle les cadres attentistes en leur proposant d\u2019avoir l\u2019ambition d\u2019\u00eatre heureux. Pr\u00e9parer Viadeo est le N\u00b01 des avis en France sur les entreprises. R\u00e9aliser Retrouvez sur Figaro Immo, toutes les offres, les conseils",
        "id": 49671,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.figaroclassifieds.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "title": "Figaro Classifieds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Figaro Immo - Devenir annonceur",
        "id": 49670,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.figaroimmopro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "title": "Figaro Immo Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-29T16:58:12+00:00",
        "description": "Sites \u00e9dit\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s du Groupe Figaro",
        "id": 78252,
        "language": "fr",
        "link": "https://figaromedias.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:07.335598+00:00",
        "description": "L'information des professionnels de l'\u00e9coefficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique",
        "id": 546519,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.filiere-3e.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fili\u00e8re 3e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:24:47.597879+00:00",
        "description": "FilmBooster.fr",
        "id": 411170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.filmbooster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FilmBooster.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T19:57:36.729618+00:00",
        "description": "La F\u00e9d\u00e9ration des industries nautiques r\u00e9unit les m\u00e9tiers nautiques industriels et touristiques",
        "id": 488506,
        "language": "",
        "link": "https://www.fin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration des Industries Nautiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T20:45:11+00:00",
        "description": "Finance H\u00e9ros : retrouvez nos guides et nos comparatifs pour choisir la meilleure banque, les meilleurs placements, investir en bourse ou en immobilier !",
        "id": 116859,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://finance-heros.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0 - Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T05:08:35.364731+00:00",
        "description": "Innovation Insights",
        "id": 33250,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://financeinnovation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.financeinnovation.fr/wp-content/uploads/2024/02/Blogs-2024_I2.png",
        "title": "Innovation Insights",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:27:46.338918+00:00",
        "description": "Simple online employee scheduling. Create staff rosters, manage shift requests, track your labour costs and communicate with your staff.",
        "id": 127240,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.findmyshift.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Un Logiciel Qui Simplifie la Planification du Personnel - Findmyshift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fipeco.fr/images/reseau.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:14.572477+00:00",
        "description": "Les efforts structurels de r\u00e9duction du d\u00e9ficit public de 1989 \u00e0 2023",
        "id": 386780,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fipeco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fipeco.fr/images/reseau.jpg",
        "title": "Les efforts structurels de r\u00e9duction du d\u00e9ficit public de 1989 \u00e0 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "first-id is a cross domain, all browsers, persistent and compliant id, making it future-proof in a third-party cookieless world !",
        "id": 64530,
        "language": "en",
        "link": "https://www.first-id.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/46b897_f3a7940cd1aa488fb428f1e7d7ddd3ff%7Emv2.png",
        "title": "First-id, empower your own data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fisheyemagazine.fr/wp-content/uploads/2023/06/share-1-1024x538.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Magazine photo qui d\u00e9crypte le monde \u00e0 travers la photographie contemporaine. Fisheye garde l\u2019\u0153il ouvert sur les talents \u00e9mergents.",
        "id": 399077,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.fisheyemagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fisheyemagazine.fr/wp-content/uploads/2023/06/share-1-1024x538.png",
        "title": "Fisheye Magazine | Un magazine photo qui d\u00e9crypte le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T12:47:26+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Fixodent, la cr\u00e8me adh\u00e9sive de confiance pour les proth\u00e8ses dentaires. D\u00e9couvrez notre gamme de produits et des conseils sur la vie avec des proth\u00e8ses dentaires. Visitez Fixodent FR.",
        "id": 446196,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fixodent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e8me Adh\u00e9sive de Confiance Pour Proth\u00e8ses Dentaires | Fixodent FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:49.142698+00:00",
        "description": "Depuis 1931,  Flammarion Jeunesse est \u00e9diteur de livres et romans pour enfants de tous les \u00e2ges, de 0/3 ans \u00e0 13 ans et plus. Avec des collections embl\u00e9matiques comme Castor Poche ou Les albums du P\u00e8re Castor.",
        "id": 438725,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flammarion-jeunesse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flammarion-jeunesse.fr/bundles/flammarionmultisite/images/logos/jeunesse.jpg",
        "title": "Editions Flammarion Jeunesse - Livres pour enfants, albums, documentaires, livres audio, romans, P\u00e8re Castor, livres d'activit\u00e9, livres format poche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "La communaut\u00e9 francophone n\u00b01 d\u00e9di\u00e9e au partage de ressources et au support pour la cr\u00e9ation de forums propuls\u00e9s par le CMS Flarum",
        "id": 103541,
        "language": "fr",
        "link": "https://flarum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flarum.fr - La communaut\u00e9 francophone du CMS Flarum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:45.896727+00:00",
        "description": "Flash FM - Hits, actu r\u00e9gion et infos route ! Ecoutez Flash FM en direct et consultez les infos de votre ville en Haute-Vienne, Creuse, Corr\u00e8ze et Vienne.",
        "id": 361850,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flashfm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flash FM - Hits, actu r\u00e9gion et infos route",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T02:19:12+00:00",
        "description": "Site officiel de l\u2019Agence de promotion du FLE, organisme professionnel ind\u00e9pendant d\u2019information sur les centres de fran\u00e7ais en France. Depuis 1996.",
        "id": 486313,
        "language": "fr",
        "link": "https://fle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FLE.fr - Apprendre le fran\u00e7ais en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.fleursdici.fr/cdn/shop/files/logo_FDI.jpg?v=1656321065",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:04:23.526992+00:00",
        "description": "Fleurs d'Ici, fleurs locales et de saison. Des fleurs fran\u00e7aises en circuit court qui prot\u00e8gent l'emploi et l'environnement.",
        "id": 234354,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fleursdici.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.fleursdici.fr/cdn/shop/files/logo_FDI.jpg?v=1656321065",
        "title": "Fleurs d'Ici - 1\u00e8re marque de fleurs \u00e9thiques 100% Made in France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.capenergies.fr/wp-content/uploads/2024/01/GRAND_Avignon_2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Le p\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 Capenergies\u00a0a pour mission de f\u00e9d\u00e9rer ses membres\u00a0pour cr\u00e9er un \u00e9cosyst\u00e8me solide...",
        "id": 234447,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.flexgrid.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.capenergies.fr/wp-content/uploads/2024/01/GRAND_Avignon_2024.png",
        "title": "P\u00f4le de la Transition \u00c9nerg\u00e9tique en r\u00e9gion SUD Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, Corse et Monaco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:09:33+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'alternative pour voyager pas cher en France et \u00e0 l'\u00e9tranger \u2714 Billets de bus d\u00e8s 2,99\u20ac \u2714 Choisissez parmi 2 500 destinations dans 35 pays \u2714 Wi-fi & prises \u00e9lectriques \u00e0 bord \u2714 2 bagages gratuits \u2714 Voyagez sur le r\u00e9seau FlixBus, le plus grand d'Europe!",
        "id": 195603,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flixbus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "FlixBus: Voyages en bus pas chers en France & Europe d\u00e8s 2,99\u20ac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:18:26+00:00",
        "description": "Banque Casino devient FLOA Bank, Financez tous vos projets gr\u00e2ce aux facilit\u00e9s de paiement : Cr\u00e9dit Renouvelable, Pr\u00eat Personnel, Carte & Assurance",
        "id": 186120,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.floabank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00eat personnel, Cr\u00e9dit en ligne, Carte & Assurance - FLOA Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T05:34:26+00:00",
        "description": "Freelance sp\u00e9cialiste Drupal - D\u00e9veloppeur Drupal - Conseil et expertise Drupal",
        "id": 251887,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.flocondetoile.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freelance sp\u00e9cialiste Drupal - D\u00e9veloppeur Drupal - Conseil et expertise Drupal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T17:39:41+00:00",
        "description": "Site personnel de Floran Brutel, co-fondateur d'Akollade, d\u00e9veloppeur / ops, vacataire \u00e0 l'IUT de Reims-Ch\u00e2lons-Charleville et co-organisateur de Sacr\u00e9e Tech",
        "id": 251865,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.floran.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Floran Brutel - Co-fondateur Akollade & D\u00e9veloppeur / Ops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://floris-moriceau.fr/wp-content/uploads/2022/07/floris_lisbon.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-23T15:43:52+00:00",
        "description": "Expert Drupal vous accompagnant sur vos projets digitaux, du recueil de vos besoins jusqu'\u00e0 la performance d'affichage de votre projet web.",
        "id": 251959,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://floris-moriceau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://floris-moriceau.fr/wp-content/uploads/2022/07/floris_lisbon.jpeg",
        "title": "Floris MORICEAU - Consultant Drupal Nantes (FR)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:35.807489+00:00",
        "description": "Flow | L'avenir appartient \u00e0 ceux qui croient \u00e0 la beaut\u00e9 de leur r\u00eaves",
        "id": 184858,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.flowmagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flow | L'avenir appartient \u00e0 ceux qui croient \u00e0 la beaut\u00e9 de leur r\u00eaves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Yannis Haralambous",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:51:41.850614+00:00",
        "description": "Grapholinguistics and Its Applications",
        "id": 479762,
        "language": "",
        "link": "http://www.fluxus-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fluxus Editions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-01T14:03:14+00:00",
        "description": "Flying Blue",
        "id": 412003,
        "language": "en",
        "link": "https://www.flyingblue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flying Blue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:40:11.702279+00:00",
        "description": "FNE BFC f\u00e9d\u00e9ration des associations de protection de la Nature et de l'environnement en Bourgogne Franche-Comt\u00e9",
        "id": 420017,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fne-bfc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:52:49.167966+00:00",
        "description": "La FNEGE est une Fondation au service de l\u2019excellence de la Formation et de la Recherche en Sciences de Gestion et Management en France.",
        "id": 486256,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fnege.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNEGE Fondation Nationale pour l'Enseignement de la Gestion des Entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:50:24+00:00",
        "description": "FNEGE M\u00e9dias a pour ambition de devenir le 1er site francophone de vid\u00e9os et de podcasts acad\u00e9miques. Une initiative port\u00e9e par la FNEGE.",
        "id": 486255,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://fnege-medias.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fnege-medias.fr/wp-content/uploads/2017/12/logo-carre-fnege-medias.png",
        "title": "Vid\u00e9os et Podcasts en Gestion et Management - FNEGE MEDIAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T11:53:46+00:00",
        "description": "FNE GRAND EST",
        "id": 420024,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fne-grandest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE GRAND EST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fne-hautsdefrance.fr/wp-content/uploads/2020/05/Logo_Hauts_de_France_r\u00e9ajust\u00e9_V2-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T00:00:00+00:00",
        "description": "FNE Hauts de France f\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale des associations de protection de la nature et de l'environnement des Hauts de France.",
        "id": 420032,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fne-hautsdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fne-hautsdefrance.fr/wp-content/uploads/2020/05/Logo_Hauts_de_France_r\u00e9ajust\u00e9_V2-1.jpg",
        "title": "FNE Hauts de France f\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale des associations Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T10:11:13+00:00",
        "description": "Nous sommes la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des associations de protection de la nature et de l'environnement. Ensemble, d\u00e9fendons un monde vivable.",
        "id": 420027,
        "language": "fr",
        "link": "https://fne-idf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE \u00cele-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:40:17.677811+00:00",
        "description": "FNE OCMED \u2013 Partout o\u00f9 la nature a besoin de nous",
        "id": 420020,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fne-languedoc-roussillon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE OCMED \u2013 Partout o\u00f9 la nature a besoin de nous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fne-normandie.fr/wp-content/uploads/2021/10/favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:41:47.102106+00:00",
        "description": "SENTINELLES DE LA NATURE Plateforme participative visant \u00e0 recenser les atteintes \u00e0 l\u2019environnement et les initiatives positives sur tout le territoire normand.",
        "id": 420031,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://fne-normandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fne-normandie.fr/wp-content/uploads/2021/10/favicon.png",
        "title": "FNE Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:54:47+00:00",
        "description": "Nous sommes la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des associations de protection de la nature et de l'environnement. Ensemble, d\u00e9fendons un monde vivable.",
        "id": 420019,
        "language": "fr",
        "link": "https://fne-nouvelleaquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE Nouvelle-Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T10:48:31+00:00",
        "description": "Nous sommes la f\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des associations de protection de la nature et de l'environnement. Ensemble, d\u00e9fendons un monde vivable.",
        "id": 420016,
        "language": "fr",
        "link": "https://fnepaca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FNE PACA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:41:39.026300+00:00",
        "description": "Vivre dans un monde vivable",
        "id": 420029,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fne-pays-de-la-loire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Nature Environnement Pays de la Loire - Vivre dans un monde vivable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T15:05:36.145700+00:00",
        "description": "Foliascope : production de films d'animation",
        "id": 473598,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.foliascope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.foliascope.fr/wp-content/uploads/2018/06/Logo_Foliascope.png",
        "title": "Foliascope : Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:02+00:00",
        "description": "Folio la collection de poche des \u00e9ditions Gallimard Avec plus de 10\u2009000 titres, Folio a \u00e9t\u00e9 rapidement reconnu comme un catalogue id\u00e9al qui puise dans le meilleur du patrimoine mondial et fait d\u00e9couvrir la litt\u00e9rature en marche.",
        "id": 438734,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.folio-lesite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Folio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/62b9bceb00adb675253d952d/t/62bc5e5e8d76365fce0a8461/1656512094510/Logo_FoliAwards.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:18:20.390155+00:00",
        "description": "Foliweb Awards",
        "id": 234026,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://foliweb-awards.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/62b9bceb00adb675253d952d/t/62bc5e5e8d76365fce0a8461/1656512094510/Logo_FoliAwards.png?format=1500w",
        "title": "Foliweb Awards",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fondation-centralesupelec.fr/wp-content/uploads/2023/09/Photo-equipe-validee-28092023-redimensionnee-2-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T00:00:00+00:00",
        "description": "La Fondation a pour mission de soutenir l\u2019excellence et le rayonnement de CentraleSup\u00e9lec. Elle accompagne le d\u00e9veloppement de nombreux projets dans toutes les activit\u00e9s phares de l\u2019\u00c9cole.",
        "id": 330978,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.fondation-centralesupelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fondation-centralesupelec.fr/wp-content/uploads/2023/09/Photo-equipe-validee-28092023-redimensionnee-2-scaled.jpg",
        "title": "Accueil - Fondation CentraleSup\u00e9lec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Fondation Custodia / Collection Frits Lugt121 rue de Lille 75007 Paris, FranceTel: +33 (0)1 47 05 75 19coll.lugt@fondationcustodia.fr",
        "id": 468688,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fondationcustodia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fondation Custodia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T10:32:21+00:00",
        "description": "La Fondation Giacometti, Paris est une institution fran\u00e7aise priv\u00e9e reconnue d'utilit\u00e9 publique. Elle a pour but la protection, la diffusion et le rayonnement de l\u2019\u0153uvre d'Alberto Giacometti. Elle est dirig\u00e9e par Catherine Grenier, conservatrice du patrimoine. Elle poss\u00e8de la plus riche collection au monde d'\u0153uvres d'Alberto Giacometti. La Fondation con\u00e7oit et organise des expositions, des colloques et des conf\u00e9rences.",
        "id": 456419,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fondation-giacometti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fondation Giacometti - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:10:09.007272+00:00",
        "description": "HomePage",
        "id": 211771,
        "language": "en",
        "link": "https://www.fondation-hadamard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HomePage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T21:47:09.160771+00:00",
        "description": "Soutenez la Fondation HEC et le d\u00e9veloppement d'HEC Paris en effectuant un don",
        "id": 427295,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://give.fondationhec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soutenez la Fondation HEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fondation-inria.fr/wp-content/uploads/2023/01/nathan-dumlao-Wr3comVZJxU-unsplash-1024x683.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:06.012958+00:00",
        "description": "Accueil - Fondation INRIA",
        "id": 78193,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fondation-inria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fondation-inria.fr/wp-content/uploads/2023/01/nathan-dumlao-Wr3comVZJxU-unsplash-1024x683.jpg",
        "title": "Accueil - Fondation INRIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://flv-prd-oxud8mggj93od145.imgix.net/fafd9f57-420a-4d59-adcb-272ac4596e63/2022_4012_Pilot_JZ_002.jpg?dpi=72&s=f63363c16cda9ef91f292d8323b977d5",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:00.164320+00:00",
        "description": "Driven by its mission to serve the public, the Fondation is committed to making art and culture accessible to all. To promote the arts both nationally and internationally, it hosts temporary exhibitions of modern and contemporary art, presents works held",
        "id": 276587,
        "language": "en",
        "link": "https://www.fondationlouisvuitton.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://flv-prd-oxud8mggj93od145.imgix.net/fafd9f57-420a-4d59-adcb-272ac4596e63/2022_4012_Pilot_JZ_002.jpg?dpi=72&s=f63363c16cda9ef91f292d8323b977d5",
        "title": "Fondation Louis Vuitton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fondationmh.fr/wp-content/uploads/2024/01/Arches-photos-Fondation-Merimee-1024x596.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "La Fondation M\u00e9rim\u00e9e \u0153uvre pour la sauvegarde et la p\u00e9rennit\u00e9 des monuments historiques, partout en France.",
        "id": 234748,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fondationmh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fondationmh.fr/wp-content/uploads/2024/01/Arches-photos-Fondation-Merimee-1024x596.png",
        "title": "Accueil - Fondation M\u00e9rim\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bretagnebretagne.fr/images/cover.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T06:34:25.791417+00:00",
        "description": "Bretagne is the type foundry of Lucas Le Bihan",
        "id": 54012,
        "language": "en",
        "link": "https://fonderiebretagne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bretagnebretagne.fr/images/cover.png",
        "title": "Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T01:33:52+00:00",
        "description": "FoneDog s'engage \u00e0 fournir les solutions de r\u00e9cup\u00e9ration et de transfert de donn\u00e9es pour iPhone et Android, ainsi que des outils de nettoyage de disque et des outils utiles gratuits pour votre Mac OS.",
        "id": 175131,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fonedog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es iPhone et Android, nettoyeur Mac, compresseur PDF gratuit | FoneDog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T01:55:30.384532+00:00",
        "description": "Nous avons d\u00e9velopp\u00e9 le purificateur d'eau ORISA\u00ae et des \u00e9quipements de filtration d'eau autonomes pour l'humanitaire, l'autonomie et l'itin\u00e9rance, donnant \u00e0 chacun d'entre nous le pouvoir d'\u00eatre r\u00e9silient face \u00e0 la crise de l'eau. Nos solutions sont durables, fabriqu\u00e9es en France, low tech, et de haute performance.",
        "id": 504097,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fontodevivo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.fontodevivo.fr/cdn/shop/files/Fonto_de_Vivo.webp?v=1720011256",
        "title": "\u00c9quipement filtration eau ORISA humanitaire, autonomie - Fonto de vivo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T03:21:03.313816+00:00",
        "description": "foodwatch fait la lumi\u00e8re sur les pratiques nuisibles de l\u2018industrie agroalimentaire et lutte pour le droit des consommateurs de se voir proposer des aliments de qualit\u00e9.",
        "id": 486367,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.foodwatch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.foodwatch.org/fileadmin/_processed_/c/e/csm_foodwatch-logo_transparent_152d689a2e.png",
        "title": "foodwatch France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Abonnez-vous \u00e0 vos magazines Forbes et Oniriq ou commandes des num\u00e9ros d\u00e9j\u00e0 parus pour compl\u00e9ter votre collection.",
        "id": 420406,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.forbes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazines Forbes et Oniriq : la boutique en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.forbes.fr/wp-content/uploads/2022/01/abonl.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Forbes France est le site du magazine \u00e9conomique et financier Forbes en France. Il propose des articles, des classements, des \u00e9v\u00e9nements et des dossiers sur les entrepreneurs, les innovations, le luxe, le lifestyle et l'environnement.",
        "id": 132265,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.forbes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.forbes.fr/wp-content/uploads/2022/01/abonl.png",
        "title": "Forbes France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:59:41.235859+00:00",
        "description": "Comparez les co\u00fbts de d\u00e9tention de deux v\u00e9hicules Ford pour trouver celui qui vous convient.",
        "id": 449147,
        "language": "fr",
        "link": "https://buy.ford.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co\u00fbts de d\u00e9tention | Ford FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T10:04:01+00:00",
        "description": "Neuves ou occasions, Ford France vous propose un catalogue unique de voitures et d'utilitaires, \u00e0 l'achat ou en location. Profitez de nos promotions.",
        "id": 149811,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ford.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Site Officiel de Ford France | Ford FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:49:52.603162+00:00",
        "description": "G\u00e9rez votre flotte avec Ford Pro\u2122 et maximisez la productivit\u00e9 gr\u00e2ce aux donn\u00e9es sur l'\u00e9tat des v\u00e9hicules, aux solutions de recharge des v\u00e9hicules \u00e9lectriques, au suivi des v\u00e9hicules et aux informations sur le comportement des conducteurs.",
        "id": 449200,
        "language": "en",
        "link": "https://www.fordpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.fordpro.com/content/dam/fordpro/fr/images/home/desktop/Ford_Transit_FeatureDemo_DECC_LHD_181204.00_1400x788.jpg",
        "title": "Ford Pro\u2122 | V\u00e9hicules, services et Telematics pour la flotte commerciale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:00:08.520878+00:00",
        "description": "Faites estimer votre voiture en quelques minutes et prenez rendez-vous en ligne en quelques clics. D\u00e9marrez votre estimation de v\u00e9hicule d\u00e8s maintenant",
        "id": 449149,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ford-reprise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estimation de votre voiture gratuitement | Ford Reprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T07:40:08.527365+00:00",
        "description": "La seule entreprise de cybers\u00e9curit\u00e9 automatis\u00e9e qui identifie, prot\u00e8ge et garantit de mani\u00e8re continue la conformit\u00e9 de tous les actifs g\u00e9r\u00e9s et non g\u00e9r\u00e9s (IT, IoT, IoMT et OT) afin que vous puissiez g\u00e9rer plus efficacement les cyber-risques et att\u00e9nuer les menaces.",
        "id": 446332,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://forescout.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forescout.fr/wp-content/uploads/sites/5/2024/10/icon_retail_blue.svg",
        "title": "Forescout Technologies - G\u00e9rez les cyber-risques et att\u00e9nuez les menaces en continu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00",
        "description": "FOREVER - Musique, information, actualit\u00e9, trafic, soci\u00e9t\u00e9, sport, loisirs, agenda, carburant, emploi et cadeaux",
        "id": 361854,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.foreverlaradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FOREVER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.forma13.fr/wp-content/uploads/2021/01/pao-1-150x150.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Forma13, centre de formation m\u00e9tiers de la communication | formations PAO | formations Webmaster - Marseille Aix en Provence Toulon, \u00e0 distance",
        "id": 413471,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.forma13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.forma13.fr/wp-content/uploads/2021/01/pao-1-150x150.png",
        "title": "Forma13 organisme de formation sp\u00e9cialis\u00e9 PAO et Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:36:49.819412+00:00",
        "description": "formations-esthetique.fr",
        "id": 297994,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.formations-esthetique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "formations-esthetique.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:38.358996+00:00",
        "description": "Formatives \u2013 Site public \u2013 Formatives Site public",
        "id": 234612,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://formatives.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formatives \u2013 Site public \u2013 Formatives Site public",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T08:41:42.729241+00:00",
        "description": "Description : L\u2019H\u00f4pital Fondation Adolphe de Rothschild est un \u00e9tablissement conventionn\u00e9 bas\u00e9 \u00e0 Paris, sp\u00e9cialis\u00e9 dans toutes les pathologies de la t\u00eate et du cou des adultes et des enfants.",
        "id": 428589,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fo-rothschild.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fo-rothschild.fr/sites/default/files/styles/thumbnail/public/2021-07/FONDATION A. ROTSCHILD IMG_2490 \u00a9 URIOPSSIDF-AGENCE914.jpg",
        "title": "H\u00f4pital Fondation Rothschild - Acc\u00e8s Patient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2img.net/h/retrobat.ovh/img/splash_retrobat_v6_forum.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T06:08:33+00:00",
        "description": "RetroBat permet une synergie entre EmulationStation et RetroArch (entre autres) pour lancer vos roms de jeux \u00e9mul\u00e9s facilement sur un PC sous Windows.",
        "id": 424365,
        "language": "en",
        "link": "https://retrobat.forumgaming.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2img.net/h/retrobat.ovh/img/splash_retrobat_v6_forum.png",
        "title": "RetroBat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T13:46:40+00:00",
        "description": "Diorama 1/72, Figurines 1/72Figurines, d\u00e9cors, cr\u00e9ations, trucs et astuces, uniformologie, etc\u2026",
        "id": 505988,
        "language": "fr",
        "link": "http://addict-figurines.forumgratuit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.servimg.com/u/f72/17/05/44/20/entete10.png",
        "title": "ADDICT-FIGURINES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.servimg.com/u/f20/16/47/16/85/s210.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T12:06:08+00:00",
        "description": "Forum non officiel des publications de la Black Library",
        "id": 162405,
        "language": "fr",
        "link": "http://black-librarium.forumgratuit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.servimg.com/u/f20/16/47/16/85/s210.jpg",
        "title": "Black Librarium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T23:23:27+00:00",
        "description": "Forum RPG bas\u00e9 sur la saga La Guerre Des Clans d'Erin Hunter. Rejoignez le Clan du Tonnerre, du Vent, de la Rivi\u00e8re ou de l'Ombre. Choisissez votre destin.",
        "id": 501694,
        "language": "fr",
        "link": "https://lgdc-danger.forumpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.servimg.com/u/f49/17/62/94/26/lgdc6_10.png",
        "title": "LA GUERRE DES CLANS \u2022 le d\u00e9but de la fin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:40:00+00:00",
        "description": "Welcom to Foudil",
        "id": 310311,
        "language": "",
        "link": "https://foudil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcom to Foudil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-02T09:55:43.484734+00:00",
        "description": "Amiga Libraries FTP",
        "id": 23607,
        "language": "fr",
        "link": "https://amiga.foul.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amiga Libraries FTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:00:15+00:00",
        "description": "Minceur, Sexo, Cuisine, Beaut\u00e9, Bien-\u00eatre, Sport, Psycho ! Tous les conseils, t\u00e9moignages, articles et dossiers sur Fourchette et Bikini.",
        "id": 184861,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fourchette-et-bikini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fourchette & Bikini - Qui a dit que mincir \u00e9tait compliqu\u00e9 ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:12:31.728185+00:00",
        "description": "\u00c9lectricien \u00e0 Bressuire qui propose des installations d'\u00e9lectricit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale ainsi que l'optimisation de la s\u00fbret\u00e9 de vos b\u00e2timents",
        "id": 542589,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.fradin-bretton.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fradin-bretton.fr/app/uploads/sites/398/2024/04/cropped-ICONV2-32x32.png",
        "title": "\u00c9lectricien Bressuire : Fradin Bretton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:06:43.753325+00:00",
        "description": "framboise314.fr - Informations",
        "id": 370074,
        "language": "fr",
        "link": "https://forums.framboise314.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "framboise314.fr - Informations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.framboise314.fr/wp-content/uploads/2024/06/guirlande_solaire_00-1-300x153.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T12:18:15.385110+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 du Raspberry Pi en France, des tutoriels originaux et des traductions d'articles, mais aussi un forum - Par l'auteur du livre \"Raspberry Pi 3 et Pi Zero\" paru aux Editions ENI.",
        "id": 110995,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://framboise314.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.framboise314.fr/wp-content/uploads/2015/11/cropped-logo_raspi.png",
        "title": "La r\u00e9f\u00e9rence du Raspberry Pi en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset-prod.france.fr/header_article_ete_4e87c8284a.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T11:57:35+00:00",
        "description": "France.fr : Explore France and its wonders - Explore France",
        "id": 234031,
        "language": "en-US",
        "link": "http://france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset-prod.france.fr/header_article_ete_4e87c8284a.jpg",
        "title": "France.fr : Explore France and its wonders - Explore France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.france.tv/images/logos/social/france-5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:24:44.959177+00:00",
        "description": "Replay \u25b6 et direct \ud83d\uddf2 de la cha\u00eene france 5 \u25cf les magazines, les documentaires, les films, tous les programmes en replay et toutes les \u00e9missions \u00e0 voir et \u00e0 revoir.",
        "id": 150243,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.france5.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.france.tv/images/logos/social/france-5.jpg",
        "title": "FRANCE 5 - Programmes, vid\u00e9os et replay - Pluzz FRANCE 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:45:12.504789+00:00",
        "description": "France Alumni est le r\u00e9seau des Alumni de la France. Retrouvez les personnes avec qui vous avez \u00e9tudi\u00e9, \u00e9changez dans les groupes th\u00e9matiques, soyez inform\u00e9 des \u00e9v\u00e9nements ou cherchez un emploi : rejoignez France Alumni",
        "id": 429417,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francealumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francealumni.fr/images/logos/assoc_logo_RS_20150204.png",
        "title": "France Alumni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T16:53:55+00:00",
        "description": "Mobiliser toutes les \u00e9nergies de l\u2019assurance pour faire avancer la soci\u00e9t\u00e9 en confiance.",
        "id": 485727,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.franceassureurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Assureurs - Faire avancer la soci\u00e9t\u00e9 en confiance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francebleu.fr/images/logo-ici-seo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:23:57.166305+00:00",
        "description": "France Bleu devient ici par France Bleu et France 3 - L'actualit\u00e9 en direct, pour vous et pr\u00e8s de chez vous avec ici par France Bleu et France 3 : info locale et nationale, sports, vie quotidienne, culture. \u00c9coutez, regardez, on est bien ensemble !",
        "id": 276585,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francebleu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francebleu.fr/images/logo-ici-seo.jpg",
        "title": "ici par France Bleu et France 3 \u2013 L'actualit\u00e9 en direct, info locale et nationale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - France comp\u00e9tences",
        "id": 234616,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.francecompetences.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - France comp\u00e9tences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/e6628d7a-0ecd-4b91-9ad6-5d77783d68d6/1200x680_franceculture-logo-rs.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T17:23:33.560749+00:00",
        "description": "S'informer, d\u00e9velopper sa curiosit\u00e9 et apprendre chaque jour avec les \u00e9missions de France Culture. \u00c9coutez la radio en direct, en replay et podcasts.",
        "id": 380567,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franceculture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/e6628d7a-0ecd-4b91-9ad6-5d77783d68d6/1200x680_franceculture-logo-rs.jpg",
        "title": "France Culture \u2013 \u00c9couter la radio en direct et podcasts gratuitement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:03:50+00:00",
        "description": "Au service de l'\u00e9ducation et du fran\u00e7ais dans le monde",
        "id": 311363,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.france-education-international.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France \u00c9ducation international",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:00:52.773797+00:00",
        "description": "Le Grand Prix National de l'Entreprise Num\u00e9rique, en collaboration avec les clubs DSI et RSSI Fran\u00e7ais",
        "id": 527453,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.france-entreprise-digital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Entreprise Digital 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T05:40:13.564626+00:00",
        "description": "Syndicat professionnel de l\u2019industrie gazi\u00e8re fran\u00e7aise, l'association FranceGaz met en \u0153uvre des solutions afin d'acc\u00e9l\u00e9rer la transition \u00e9nerg\u00e9tique.",
        "id": 502039,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.francegaz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FranceGaz - Ensemble, transformons l'\u00e9nergie !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:03:43.821490+00:00",
        "description": "Pour savoir ce qui se passe maintenant - Toutes les infos livr\u00e9es minute par minute par la r\u00e9daction de Franceinfo. Photos, vid\u00e9os, tweets et vos interventions",
        "id": 426643,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.franceinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "title": "Franceinfo - Actualit\u00e9s en temps r\u00e9el et info en direct",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/047844a2-44aa-4dc0-b72c-c763113c0dc9/1200x680_franceinter-logo-rs.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T05:37:45.615163+00:00",
        "description": "Vous \u00eates bien sur France Inter ! Suivez les infos du jour et l'actualit\u00e9 culturelle. \u00c9coutez la radio en replay et d\u00e9couvrez des podcasts in\u00e9dits.",
        "id": 200973,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franceinter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/047844a2-44aa-4dc0-b72c-c763113c0dc9/1200x680_franceinter-logo-rs.jpg",
        "title": "France Inter \u2013 Premi\u00e8re radio d'actualit\u00e9 g\u00e9n\u00e9raliste et culturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "France Libre",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T22:59:30+00:00",
        "description": "France Libre - Cr\u00e9ez votre image de profil",
        "id": 527716,
        "language": "fr",
        "link": "https://vignette.francelibre-2024.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francelibre-2024.fr/macaron/DLE_girl-only_white-bg.png",
        "title": "France Libre - Cr\u00e9ez votre image de profil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:32.293662+00:00",
        "description": "L'association \"France Libre\" pr\u00e9sid\u00e9 par Francis Lalanne propose une liste de 81 citoyens souverainistes. Liste unique de la r\u00e9sistance au service de la population qui refuse ce syst\u00e8me politique totalitaire de violence qui nous d\u00e9truit tous.",
        "id": 514419,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francelibre-2024.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/e9de5a_5872fee8f542402b99001087977124f4%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/e9de5a_5872fee8f542402b99001087977124f4%7Emv2.jpg",
        "title": "Association France Libre | elections europeennes 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/33f46583-7f6f-4d09-8ac3-29415de896cb/1200x680_francemusique-logo-rs.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:29.799931+00:00",
        "description": "Tout l'univers de la musique Classique, Jazz, Contemporaine et plus. \u00c9coutez tous les programmes de France Musique en direct, replay radio et podcasts.",
        "id": 157302,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francemusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/06/33f46583-7f6f-4d09-8ac3-29415de896cb/1200x680_francemusique-logo-rs.jpg",
        "title": "France Musique \u2013 \u00c9couter la radio en direct et podcasts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T15:02:37+00:00",
        "description": "Suivez l'actualit\u00e9 du moment, m\u00e9dia gratuit et ind\u00e9pendant. Politique, \u00e9conomie, culture, tendance, sport, sant\u00e9, \u00e9cologie\u2026 toute l'info en continu.",
        "id": 386731,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francesoir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francesoir.fr - L'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomie, tendances et culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetelevisions.fr/build/images/francetelevisions.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:22.535413+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les offres de programmes de France T\u00e9l\u00e9visions et toutes les informations sur le groupe. France T\u00e9l\u00e9visions, premier m\u00e9dia de tous les Fran\u00e7ais",
        "id": 95961,
        "language": "fr",
        "link": "https://francetelevisions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetelevisions.fr/build/images/francetelevisions.png",
        "title": "France T\u00e9l\u00e9visions | Toutes les offres du groupe audiovisuel fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T08:10:09+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 386628,
        "language": "fr",
        "link": "https://candidat.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Espace num\u00e9rique | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dataemploi.francetravail.fr/emploi/assets/img/logo-dataemploi.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:26.553789+00:00",
        "description": "Accueil | Data Emploi",
        "id": 386631,
        "language": "fr",
        "link": "https://dataemploi.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dataemploi.francetravail.fr/emploi/assets/img/logo-dataemploi.svg",
        "title": "Accueil | Data Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:29.090139+00:00",
        "description": "France Travail Entreprise - Services d'aide au recrutement",
        "id": 386633,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Travail Entreprise - Services d'aide au recrutement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:34.155867+00:00",
        "description": "Consultez le calendrier des rencontres professionnelles P\u00f4le emploi.Trouvez en quelques clics les \u00e9v\u00e9nements qui correspondent \u00e0 votre projet :  forums, salons de l\u2019emploi, r\u00e9unions, portes ouvertes, webconf\u00e9rences... et restez inform\u00e9s sur l\u2019actualit\u00e9 de l\u2019emploi pour pr\u00e9parer votre avenir professionnel",
        "id": 386636,
        "language": "fr",
        "link": "https://mesevenementsemploi.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mes \u00e9v\u00e9nements Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:20.483086+00:00",
        "description": "France Travail Particulier employeur - Services pour les particuliers employeur",
        "id": 386627,
        "language": "fr",
        "link": "https://particulieremployeur.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Travail Particulier employeur - Services pour les particuliers employeur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T20:16:30+00:00",
        "description": "Page entreprise introuvable | francetravail.fr, fusion des sites anpe.fr et assedic.fr",
        "id": 386634,
        "language": "fr",
        "link": "https://recrute.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page entreprise introuvable | francetravail.fr, fusion des sites anpe.fr et assedic.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:27.624866+00:00",
        "description": "Accueil France Travail | France Travail",
        "id": 386632,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francetravail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil France Travail | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.france.tv/images/logos/social/france-tv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:24:42.681639+00:00",
        "description": "Regarder la tv en direct et en streaming 24h/24 - tous les programmes des cha\u00eenes de France T\u00e9l\u00e9visions en direct, en avant-premi\u00e8re ou en replay sur france.tv",
        "id": 150242,
        "language": "fr",
        "link": "http://pluzz.francetv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.france.tv/images/logos/social/france-tv.jpg",
        "title": "france.tv - Replay TV et tous les sites des cha\u00eenes France T\u00e9l\u00e9visions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:13:26.334040+00:00",
        "description": "Retrouvez les vid\u00e9os et replay des lives de festivals, concert, pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre, op\u00e9ra et bien d'autres contenus sur france.tv",
        "id": 449669,
        "language": "fr",
        "link": "https://culturebox.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Culturebox - Festivals, concerts & vid\u00e9os culturelles en streaming | France tv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/assets/img/logos/france-3-black.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:35.277369+00:00",
        "description": "France 3 R\u00e9gions : toute l'actualit\u00e9 proche de chez vous, les infos en temps r\u00e9el de toutes les r\u00e9gions, les reportages, les \u00e9missions, la m\u00e9t\u00e9o, le sport, les faits-divers et bien plus encore !",
        "id": 95964,
        "language": "fr",
        "link": "https://france3-regions.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/assets/img/logos/france-3-black.svg",
        "title": "Actualit\u00e9s - France 3 R\u00e9gions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:27.442627+00:00",
        "description": "Pour savoir ce qui se passe maintenant - Toutes les infos livr\u00e9es minute par minute par la r\u00e9daction de Franceinfo. Photos, vid\u00e9os, tweets et vos interventions",
        "id": 95962,
        "language": "fr",
        "link": "https://francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "title": "Franceinfo - Actualit\u00e9s en temps r\u00e9el et info en direct",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/AlfJ6GYmc28L5X8w1VEtnjEpS94/1200x630/2023/03/16/6412fcbec49c4_jeux-franceinfo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:29:09.188267+00:00",
        "description": "Retrouvez tous vos jeux en ligne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s gratuits sur franceinfo : Mots fl\u00e9ch\u00e9s, mots myst\u00e8res, mots m\u00e9lang\u00e9s ou crois\u00e9s ou encore sudoku, 7 erreurs et solitaire",
        "id": 284951,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/AlfJ6GYmc28L5X8w1VEtnjEpS94/1200x630/2023/03/16/6412fcbec49c4_jeux-franceinfo.png",
        "title": "Jeux gratuits en ligne - franceinfo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://la1ere.francetvinfo.fr/assets/img/logos/logo_outremer_200x200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:30.520014+00:00",
        "description": "Suivez toute l'actualit\u00e9 du Portail des Outre-mer, celle de chaque territoire, d\u00e9couvrez les articles, les analyses, regardez les Replays, \u00e9coutez la Radio, les Podcasts et bien plus encore !",
        "id": 95963,
        "language": "fr",
        "link": "https://la1ere.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://la1ere.francetvinfo.fr/assets/img/logos/logo_outremer_200x200.jpg",
        "title": "Portail des Outre-mer La 1\u00e8re : actualit\u00e9s et info en direct, vid\u00e9o et podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:29:05.377114+00:00",
        "description": "Pour savoir ce qui se passe maintenant - Toutes les infos livr\u00e9es minute par minute par la r\u00e9daction de Franceinfo. Photos, vid\u00e9os, tweets et vos interventions",
        "id": 284950,
        "language": "fr",
        "link": "https://l.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "title": "Franceinfo - Actualit\u00e9s en temps r\u00e9el et info en direct",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvinfo.fr/docs/meteo/screenshot/franceinfo_meteo_carte_preview.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:29:01.160993+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o en France en direct sur FranceInfo gratuitement. Acc\u00e9dez \u00e0 nos cartes et nos pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9orologiques d\u00e9taill\u00e9es. Suivez les alertes et consultez le temps, la temp\u00e9rature et les risques de pluies partout en France.",
        "id": 284949,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteo.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/docs/meteo/screenshot/franceinfo_meteo_carte_preview.webp",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France : temps, temp\u00e9ratures, pluie ... toutes les pr\u00e9visions gratuites et en direct.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:28:29.244149+00:00",
        "description": "Suivez en direct toute l'actualit\u00e9 'Sports' : vivez l'info en live, en images et en vid\u00e9os. Participez, commentez et partager avec Franceinfo en temps r\u00e9el ! Retrouvez tous nos articles, directs, reportages, t\u00e9moignages, photos et vid\u00e9os sur le th\u00e8me 'Sports",
        "id": 284945,
        "language": "fr",
        "link": "https://sport.francetvinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvinfo.fr/assets/common/images/logos/placeholder-ed0347d3.png",
        "title": "franceinfo sports ; l'actualit\u00e9 du sport en Direct, image et vid\u00e9o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvlab.fr/social_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:28:31.354118+00:00",
        "description": "France tv lab highlights all the innovation at France T\u00e9l\u00e9visions : AR, VR, binaural sound, AI and data are at the service of narration. Test it with us!",
        "id": 284946,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.francetvlab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvlab.fr/social_image.png",
        "title": "France tv lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francetvpro.fr/sites/default/files/default_images/FTV_IMAGE_BANDEAU_DEFAUT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:28:38.610526+00:00",
        "description": "FranceTV Pro : toutes les informations m\u00e9dias sur les cha\u00eenes et offres du groupe France T\u00e9l\u00e9visions (Communiqu\u00e9s et Dossiers de presse, programmes \u00e0 venir, grilles, contacts\u2026 )",
        "id": 284948,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.francetvpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvpro.fr/sites/default/files/default_images/FTV_IMAGE_BANDEAU_DEFAUT.png",
        "title": "Accueil | FranceTvPro.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://entreprises.adspace.francetvpub.fr/assets/images/article/share-acheter-espace-tv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-22T09:30:51+00:00",
        "description": "Vous \u00eates une TPE/PME ? B\u00e9n\u00e9ficiez de la notori\u00e9t\u00e9 des cha\u00eenes de FRANCE TV pour diffuser votre premi\u00e8re pub TV et cibler pr\u00e9cis\u00e9ment vos futurs clients.",
        "id": 150224,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprises.adspace.francetvpub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://entreprises.adspace.francetvpub.fr/assets/images/article/share-acheter-espace-tv.jpg",
        "title": "Votre pub TV \u00e0 petit prix sur les cha\u00eenes de FRANCE TV | ADspace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T04:00:07+00:00",
        "description": "France T\u00e9l\u00e9visions Publicit\u00e9, r\u00e9gie publicitaire des cha\u00eenes et des sites de France T\u00e9l\u00e9visions, Plurim\u00e9dia TV Digital",
        "id": 449649,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://francetvpub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francetvpub.fr/wp-content/uploads/2022/11/bandeau-seeph.jpg",
        "title": "Accueil - France\u2022TV Publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:23:41.635416+00:00",
        "description": "Signin",
        "id": 150223,
        "language": "en",
        "link": "https://login.adspace.francetvpub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Signin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://france-universite-numerique-mooc.fr/wp-content/uploads/2024/05/cours-en-ligne-mooc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment les MOOCs peuvent enrichir votre carri\u00e8re et vos connaissances. Plongez dans le monde de l'\u00e9ducation num\u00e9rique.",
        "id": 164130,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.france-universite-numerique-mooc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://france-universite-numerique-mooc.fr/wp-content/uploads/2024/05/cours-en-ligne-mooc.jpg",
        "title": "D\u00e9couvrez l'univers des cours en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://franceuniversites.fr/wp-content/uploads/2022/02/france_universites_logo_600x600.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:26:14.409867+00:00",
        "description": "France Universit\u00e9s rassemble les dirigeants des universit\u00e9s et \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de recherche afin de porter la voix et les valeurs des universit\u00e9s dans le d\u00e9bat public.",
        "id": 273522,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://franceuniversites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://franceuniversites.fr/wp-content/uploads/2022/02/france_universites_logo_600x600.jpg",
        "title": "France Universit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:06:07.737148+00:00",
        "description": "Le site de r\u00e9f\u00e9rence pour rechercher, trouver et comparer les r\u00e9seaux de Franchise Commerce. Obtenez plus d'information sur des franchiseurs en quelques clics !",
        "id": 476558,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franchise-commerce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franchise Commerce : devenir franchis\u00e9 dans les m\u00e9tiers du commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:06:02.520794+00:00",
        "description": "Le site de r\u00e9f\u00e9rence pour rechercher, trouver et comparer les r\u00e9seaux de Franchise Habitat. Obtenez plus d'information sur des franchiseurs en quelques clics !",
        "id": 476555,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franchise-habitat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franchise Habitat : devenir franchis\u00e9 dans les m\u00e9tiers de l'habitat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:06:05.636370+00:00",
        "description": "Le site de r\u00e9f\u00e9rence pour rechercher, trouver et comparer les r\u00e9seaux de Franchise Service. Obtenez plus d'information sur des franchiseurs en quelques clics !",
        "id": 476557,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franchise-service.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franchise Service : devenir franchis\u00e9 dans les m\u00e9tiers du service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:22:32.145139+00:00",
        "description": "Franc-Tireur, hebdomadaire au service de la raison, avec passion, anim\u00e9 par Christophe Barbier, Caroline Fourest et Rapha\u00ebl Enthoven. La r\u00e9ponse...",
        "id": 449716,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franc-tireur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.franc-tireur.fr/images/logos/logo-ft-small.svg",
        "title": "Franc-Tireur - Journal hebdomadaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.franklincovey.fr/wp-content/uploads/2022/05/MRKXXXXX_preview-image_opt4_V1.0.0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "FranklinCovey transforms organizations by building exceptional leaders, teams, and cultures that get results.",
        "id": 173115,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.franklincovey.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.franklincovey.fr/wp-content/uploads/2022/05/MRKXXXXX_preview-image_opt4_V1.0.0.jpg",
        "title": "FranklinCovey: The World's Most Trusted Leadership Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:52.806903+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de Franklin Paris. Retrouvez toutes les informations de l'\u00e9tablissement ainsi que l'histoire de Saint Louis de Gonzague.",
        "id": 234685,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.franklinparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saint-Louis de Gonzague | Le coll\u00e8ge J\u00e9suite de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UserAdgents",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T03:19:10.642437+00:00",
        "description": "Faites vos courses en ligne sur franprix.fr, c'est simple et rapide ! Livraison de courses en 1h ou retrait dans le magasin franprix de votre choix.",
        "id": 501093,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.franprix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.franprix.fr/_nuxt/img/bike.1f0c91d.svg",
        "title": "Courses en ligne | Drive, Livraison, Magasin | franprix.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:16:19.773166+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de FIBRES RECHERCHE DEVELOPPEMENT, Rosieres Pres Troyes;Troyes CEDEX 9",
        "id": 546819,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.f-r-d.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.website-start.de/favicon.ico",
        "title": "FIBRES RECHERCHE DEVELOPPEMENT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:50:03.294441+00:00",
        "description": "Le Weblog de Frederic Bezies \u2013 Le blog d'un internaute aimant l'informatique libre, la musique et la r\u00e9tro-informatique !",
        "id": 89113,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.fredericbezies-ep.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Weblog de Frederic Bezies \u2013 Le blog d'un internaute aimant l'informatique libre, la musique et la r\u00e9tro-informatique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T14:08:33+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 250435,
        "language": "en",
        "link": "https://frederic-wang.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T17:47:04.966756+00:00",
        "description": "cours gratuit de maths,premi\u00e8re S,terminale S,seconde,exercices,QCM de math du coll\u00e8ge au lyc\u00e9e \nGuy Marion vous propose des cours en images anim\u00e9es pour apprendre les maths avec plus de plaisir",
        "id": 552689,
        "language": "",
        "link": "http://abcmaths.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maths:cours math,exercices math\u00e9matiques,QCM,,seconde,premi\u00e8re S,terminale S",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://add.site.free.fr/templates/bruno/images/carte-bro-leon-bretagne.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:03:23.698863+00:00",
        "description": "Annuaire r\u00e9gional avec lien en dur sur le Nord-Finist\u00e8re Bretagne. Il indexe les mairies du Pays de L\u00e9on, les associations, les commerces et les PME/PMI",
        "id": 57030,
        "language": "fr",
        "link": "http://add.site.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://add.site.free.fr/templates/bruno/images/carte-bro-leon-bretagne.png",
        "title": "Annuaire r\u00e9gional du pays de L\u00e9on : Nord-Finist\u00e8re Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-07-15T13:30:26+00:00",
        "description": "AEROPIC : modelisme et electronique ...",
        "id": 350072,
        "language": "",
        "link": "http://aeropic.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AEROPIC : modelisme et electronique ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-06-27T03:37:41+00:00",
        "description": "Amithlon",
        "id": 382039,
        "language": "",
        "link": "http://amithlon.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amithlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T07:09:20.195501+00:00",
        "description": "Arisme Web corner",
        "id": 421818,
        "language": "en",
        "link": "http://arisme.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arisme Web corner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Richard Powell",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-12-15T17:30:03+00:00",
        "description": "Contient des cartes de l'univers depuis les plus proches \u00e9toiles jusqu'\u00e0 l'ensemble de l'univers visible.",
        "id": 504173,
        "language": "",
        "link": "http://atunivers.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Un Atlas de l'Univers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:03:04.305358+00:00",
        "description": "Free Pages Personnelles: Erreur 500 - Erreur interne du serveur",
        "id": 308778,
        "language": "",
        "link": "http://baazar.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free Pages Personnelles: Erreur 500 - Erreur interne du serveur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-06T18:02:42+00:00",
        "description": "BARBARIAN 1987",
        "id": 90300,
        "language": "",
        "link": "http://barbarian.1987.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BARBARIAN 1987",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-01-05T01:38:46+00:00",
        "description": "Photos et documents sur l'Indochine d'avant 1940; La vie au temps des colonies, en Annam, Tonkin, Cochinchine, Laos et Cambodge",
        "id": 506001,
        "language": "",
        "link": "http://belleindochine.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Indochine Coloniale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-12-19T11:22:10+00:00",
        "description": "index.html",
        "id": 30050,
        "language": "",
        "link": "http://betov.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "index.html",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T09:06:59.901957+00:00",
        "description": "Bob Z MESS Site",
        "id": 385377,
        "language": "",
        "link": "http://bobz38.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bob Z MESS Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-09-13T22:05:59+00:00",
        "description": "Kroah's Game Reverse Engineering Page - Redirection -",
        "id": 90686,
        "language": "",
        "link": "http://bringerp.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "retro games",
            "reverse engineering",
            "video games"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kroah's Game Reverse Engineering Page - Redirection -",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-10-29T08:36:57+00:00",
        "description": "BRIQUOLO - News",
        "id": 90341,
        "language": "",
        "link": "http://briquolo.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BRIQUOLO - News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:18:25.617508+00:00",
        "description": "Gribouilles et autres idioties",
        "id": 266025,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://cissou.web.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cissou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://kermorgant.fr/wp-content/uploads/DSC0428_resize.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:19:16.401895+00:00",
        "description": "Photographe en r\u00e9gion parisienne, je vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir mon univers \u00e0 travers ces quelques clich\u00e9s. Photos glamour, boudoir, photos de mode, en ext\u00e9rieur comme en studio, photo de portrait. Reportage photos \u00e9v\u00e9nementielles, concerts. Photos de mariage, etc.",
        "id": 294851,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://ckermorgant.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://kermorgant.fr/wp-content/uploads/DSC0428_resize.jpg",
        "title": "Kermorgant Photographie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://combiendebises.free.fr/images/cdb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T03:02:44.495557+00:00",
        "description": "Combien de bises faites-vous quand vous embrassez vos amis ? Tout d\u00e9pend de o\u00f9 vous habitez. Votez et participez \u00e0 la cr\u00e9ation de la carte de France du nombre de bises.",
        "id": 291809,
        "language": "fr",
        "link": "http://combiendebises.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://combiendebises.free.fr/images/cdb.png",
        "title": "Combien de bises ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-01-26T20:30:53+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la page de Fred",
        "id": 233124,
        "language": "",
        "link": "http://coste.frederic.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur la page de Fred",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-07-06T13:22:23+00:00",
        "description": "CRAZY CARS CPC",
        "id": 90329,
        "language": "",
        "link": "http://crazycarscpc.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CRAZY CARS CPC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-29T03:02:00+00:00",
        "description": "...",
        "id": 90326,
        "language": "",
        "link": "http://cyxdown.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-04-06T08:16:53+00:00",
        "description": "DECW and VMS CENA SOFTWARE ARCHIVE",
        "id": 268637,
        "language": "",
        "link": "http://decwarch.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DECW and VMS CENA SOFTWARE ARCHIVE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Luc Coiffier",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-07-03T20:11:26+00:00",
        "description": "Free DeepSkyStacker homepage",
        "id": 505483,
        "language": "",
        "link": "http://deepskystacker.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DeepSkyStacker - Free",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T06:49:37.264253+00:00",
        "description": "Le site du Golden D\u00e9mon vous d\u00e9voile les photos de la plupart des concours Golden D\u00e9mon du monde depuis la cr\u00e9ation de ce concours.",
        "id": 306851,
        "language": "",
        "link": "http://demonwinner.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome - Demon Winner, the unofficial Golden Demon website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-26T17:28:11+00:00",
        "description": "Home page of Fr\u00e9d\u00e9ric Devernay, researcher at INRIA",
        "id": 132950,
        "language": "",
        "link": "http://devernay.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fr\u00e9d\u00e9ric Devernay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-10T10:09:53+00:00",
        "description": "Conseil en Gestion & Organisation - Urbanisation du Syst\u00e8me d'Information - D\u00e9veloppement Logiciel Informatique",
        "id": 133287,
        "language": "",
        "link": "http://didier.cabale.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Didier Cabal\u00e9 Conseil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-15T11:00:30+00:00",
        "description": "Dimitri (dim) Tools HOMEPAGE",
        "id": 302640,
        "language": "",
        "link": "http://dimitrik.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dimitri (dim) Tools HOMEPAGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T09:00:32.957471+00:00",
        "description": "A reference site for Dungeon Master, Chaos Strikes Back, Dungeon Master II The Legend Of Skullkeep, Theron's Quest and Dungeon Master Nexus. It provides detailed maps, manuals, lists of items, skills, spells and creatures and much more information.",
        "id": 90525,
        "language": "en",
        "link": "http://dmweb.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dungeon Master Encyclopaedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:33:47.262177+00:00",
        "description": "Grand projet encore tout petit d'un multi \u00e9mulateur de console de jeux vid\u00e9o. Emulant pour le moment la Chip 8, Chip 8 Hi-RES, la Super Chip 8, la Mega Chip 8 ainsi que la Game Boy avec de tr\u00e8s bon taux de compatibilit\u00e9<",
        "id": 364478,
        "language": "fr",
        "link": "http://doallator.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doallator - \u00c9mulateur Game Boy et Chip 8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:39:12.821259+00:00",
        "description": "Directory Opus 4 Research Project",
        "id": 255639,
        "language": "",
        "link": "http://dopus.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Directory Opus 4 Research Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-12-09T17:01:58+00:00",
        "description": "Joaquin Cuenca Abela's Web Page",
        "id": 345879,
        "language": "en",
        "link": "http://e98cuenc.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joaquin Cuenca Abela's Web Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-06-24T13:48:00+00:00",
        "description": "Edda Erlendsdottir Official homepage",
        "id": 372499,
        "language": "",
        "link": "http://edda.erlendsdottir.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edda Erlendsdottir Official homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:11:30.328282+00:00",
        "description": "aDVANCES IN SYSTEMS AND SYNTHETIC BIOLOGY",
        "id": 341634,
        "language": "",
        "link": "http://epigenomique.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "aDVANCES IN SYSTEMS AND SYNTHETIC BIOLOGY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-05-26T18:20:26+00:00",
        "description": "Redirection",
        "id": 104436,
        "language": "",
        "link": "http://fabrice.bellard.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:58:08.615297+00:00",
        "description": "debianize your world !",
        "id": 256674,
        "language": "",
        "link": "http://fboudra.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fathi weblog \u00bb debianize your world !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-06T18:08:07+00:00",
        "description": "les remakes de F.L",
        "id": 268461,
        "language": "",
        "link": "http://fl.basic.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "les remakes de F.L",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.free.fr/freebox/im/pages/revo/freebox_revo_l13_2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:40:36.118454+00:00",
        "description": "Free, l'inventeur des box triple play",
        "id": 210398,
        "language": "fr",
        "link": "http://freakonometrics.blog.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.free.fr/freebox/im/pages/revo/freebox_revo_l13_2.jpg",
        "title": "Freebox, l\u2019originale :  offre Internet tr&egrave;s Haut D&eacute;bit, T&eacute;l&eacute;phone, TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T13:31:17+00:00",
        "description": "Le Weblog de Frederic Bezies \u2013 Le blog d'un internaute aimant l'informatique libre, la musique et la r\u00e9tro-informatique !",
        "id": 162786,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://frederic.bezies.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Weblog de Frederic Bezies \u2013 Le blog d'un internaute aimant l'informatique libre, la musique et la r\u00e9tro-informatique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-01T13:43:04+00:00",
        "description": "Killer, le jeu de r\u00f4le dont vous \u00eates... la victime !",
        "id": 266872,
        "language": "",
        "link": "http://fredurb1.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Killer, le jeu de r\u00f4le dont vous \u00eates... la victime !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://free.fr/assets/img/shared/metaDescription/OG_Free.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:45.708445+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos offres fibre et la nouvelle Freebox Ultra. Wi-Fi 7 derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration, fibre optique la plus rapide, appels illimit\u00e9s, TV et Replay, sans engagement.",
        "id": 41765,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://free.fr/assets/img/shared/metaDescription/OG_Free.jpg",
        "title": "Choisissez une offre Fibre ou ADSL sans engagement - Free",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:26:23.301154+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 247718,
        "language": "",
        "link": "http://ftp.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2006-08-01T16:40:45+00:00",
        "description": "Tokugawa Corp.",
        "id": 337470,
        "language": "",
        "link": "http://fullmotionvideo.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tokugawa Corp.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-11T07:28:31+00:00",
        "description": "Venez d\u00e9couvrir les meilleurs programmes de \n\nl'Amiga,son histoire,le WB en images, l'amiga et la Nasa, le Pegasos, des recettes de cuisine,bellegarde en forez etc...",
        "id": 91375,
        "language": "",
        "link": "http://gilles.mathevet.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Amiga, un choix, une passion.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:54:14.546646+00:00",
        "description": "Le blog de Gr\u00e9gory",
        "id": 265402,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://glanigan.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le blog de Gr\u00e9gory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-11-08T14:11:47+00:00",
        "description": "Gloranthan Army",
        "id": 307750,
        "language": "",
        "link": "http://gloarmy.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gloranthan Army",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-10-25T20:29:57+00:00",
        "description": "GOMBINOSCOPE!! G\u00e9n\u00e9rateur de t\u00eates de cons",
        "id": 244737,
        "language": "",
        "link": "http://gombinoscope.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GOMBINOSCOPE!! G\u00e9n\u00e9rateur de t\u00eates de cons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Petit Gr\u00e9gory Illustr\u00e9",
        "id": 265391,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://gregblog85000.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Petit Gr\u00e9gory Illustr\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:13:17+00:00",
        "description": "Haekel & Jaeckel",
        "id": 307119,
        "language": "",
        "link": "http://haekel.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haekel & Jaeckel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t6c/1/16/1f4aa.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "NEW ALBUM !!!!! Hey there ! Our new album is out ! You can listen to it on Bandcamp and all the fancy platforms you might be addicted to https://linktr.ee/have_the_moskovik For romantic listeners, we made CDs !",
        "id": 265399,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://havethemoskovik.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t6c/1/16/1f4aa.png",
        "title": "NEWS - HAVE the MOSKOVIK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2007-03-07T13:48:50+00:00",
        "description": "Izarc",
        "id": 252770,
        "language": "",
        "link": "http://izarc.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izarc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-13T17:30:58+00:00",
        "description": "Tout sur les Schtroumpfs, smurfs, pitufos, schlumpfs, toutes les figurines, les Bande dessin\u00e9es, les publicit\u00e9s, tout ce qui peux se collectionner en Schtroumpf est sur www.les-schtroumpfs.com",
        "id": 380576,
        "language": "",
        "link": "http://jean.philippe.paul.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue dans le pays merveilleux des Schtroumpfs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:29.508473+00:00",
        "description": "O Port\u00e3o do Zezinho",
        "id": 252036,
        "language": "",
        "link": "http://jjorge.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O Port\u00e3o do Zezinho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T04:42:30.193078+00:00",
        "description": "Chroniques \u00e9gocentriques : The Soundtrack Of Your Life",
        "id": 432400,
        "language": "",
        "link": "http://kill.me.again.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kill Me Again",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2006-09-10T09:45:16+00:00",
        "description": "Kineox's web site",
        "id": 138476,
        "language": "",
        "link": "http://kineox.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kineox's web site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Krapou",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:59:30.452530+00:00",
        "description": "Fanbooks from the Rancorpit and other stuff for the Star Wars D6 Roleplaying Game",
        "id": 537925,
        "language": "",
        "link": "http://krapz.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Star Wars D6 Fanbooks & Games Resources",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:15:22.242085+00:00",
        "description": "Mieux conna\u00eetre l'\u00e9cole \u00e0 la maison et l'instruction en famille : textes de loi, actualit\u00e9s, t\u00e9moignages, ressources p\u00e9dagogiques, \u00e9volution de l'obligation d'instruction en France, chiffres et \u00e9tudes sur l'\u00e9cole \u00e0 la maison, questions fr\u00e9quentes, formalit\u00e9s pour d\u00e9scolariser et instruire son enfant \u00e0 domicile, liste non exhaustive de cours par correspondance, adresses des inspections acad\u00e9miques, journ\u00e9e internationale pour la libert\u00e9 de l'instruction, JIPLI, sorties nonsco, magazine sur l'instruction hors \u00e9cole. homeschooling - instruction parentale - enseignement \u00e0 la maison - \u00e9ducation \u00e0 domicile - instruire autrement - apprendre autrement - unschooling - apprentissages libres - non-scolarisation - d\u00e9scolarisation - nonsco",
        "id": 543666,
        "language": "",
        "link": "http://laia.asso.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAIA - Instruction en famille (\u00e9cole \u00e0 la maison) - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-10-28T19:08:08+00:00",
        "description": "File formats Reverse Engineering @ home",
        "id": 350063,
        "language": "",
        "link": "http://lclevy.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "File formats Reverse Engineering @ home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-10-23T12:46:18+00:00",
        "description": "Les Forces Speciales Francaises et Etrangeres",
        "id": 161712,
        "language": "",
        "link": "http://le.cos.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Forces Speciales Francaises et Etrangeres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-03-15T12:49:08+00:00",
        "description": "Francois Lefebvre - tutoriels informatiques et autres geekeries",
        "id": 370096,
        "language": "fr",
        "link": "http://lefebvre.francois.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francois Lefebvre - tutoriels informatiques et autres geekeries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-03-05T18:54:44+00:00",
        "description": "Les tunnels routiers en France ...",
        "id": 67893,
        "language": "",
        "link": "http://lestunnels.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil des tunnels routiers en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-04T20:24:29+00:00",
        "description": "Le Transfert Pellicule! Ce site collaboratif, explique dans le d\u00e9tail comment transferer les films 8mm, super8, 9.5mm argentiques sur PC pour montage video sur DVD.",
        "id": 463669,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://letransfertpellicule.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur Le Tranfert Pellicule",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T11:57:59+00:00",
        "description": "Accueil - Loris Croce",
        "id": 251907,
        "language": "fr",
        "link": "http://loris.croce.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://loris.croce.free.fr/assets/images/favicon.png",
        "title": "Accueil - Loris Croce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Benoit CHARCOSSET",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T14:43:01.425911+00:00",
        "description": "Free download of MP3 musics by Maf (Benoit Charcosset) XM,Amiga MOD oldies.Electronic,chiptune demoscene sounds,video-game melodies.Montbeliard,France",
        "id": 526865,
        "language": "",
        "link": "http://maf464.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "maf free musics - mp3, mods, xm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-12-15T23:49:33+00:00",
        "description": "Malpy",
        "id": 162401,
        "language": "",
        "link": "http://malpy.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malpy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-01-10T15:08:44+00:00",
        "description": "MAMu_'s sites",
        "id": 385296,
        "language": "",
        "link": "http://mameicons.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAMu_'s sites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-07-18T10:57:14+00:00",
        "description": "Version fran\u00e7aise des pages de manuel Linux",
        "id": 361805,
        "language": "",
        "link": "http://manpagesfr.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Version fran\u00e7aise des pages de manuel Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-25T16:55:00+00:00",
        "description": "Marion Tommasi - Personal webpage",
        "id": 252210,
        "language": "",
        "link": "http://marion.tommasi.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marion Tommasi - Personal webpage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-12-03T08:17:34+00:00",
        "description": "Le site de Meynaf",
        "id": 115136,
        "language": "",
        "link": "http://meynaf.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le site de Meynaf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:08:33.422598+00:00",
        "description": "Division Cellulaire est un Virus Informatique Evolutif. Portail pour les r\u00eaveurs de r\u00e9alit\u00e9s, enfants de la lune ou du n\u00e9ant, fous et illumin\u00e9s, faux morts et vrai vivants, faux aveugles et vrai voyants, les cr\u00e9ateurs h\u00e9r\u00e9tiques.",
        "id": 424887,
        "language": "",
        "link": "http://morne.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Division Cellulaire : Chemins Alternatifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-03-02T14:10:07+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e de la m\u00e9decine de Toulouse Association des amis du Professeur Auvergnat",
        "id": 183361,
        "language": "",
        "link": "http://museemedecine.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "::Bienvenue sur le site du mus\u00e9e:: d'histoire de la m\u00e9decine \nde Toulouse:::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-06T21:44:26+00:00",
        "description": "HomePage",
        "id": 90682,
        "language": "",
        "link": "http://narroin.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HomePage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-02T09:51:57.420141+00:00",
        "description": "Obligement : magazine sur le syst\u00e8me Amiga et sur l'informatique alternative",
        "id": 23608,
        "language": "en",
        "link": "http://obligement.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obligement - L'Amiga au maximum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-05-29T20:13:36+00:00",
        "description": "Redirection",
        "id": 252155,
        "language": "",
        "link": "http://olivier.leliboux.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "G\u00e9rald Ligonnet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T00:01:19+00:00",
        "description": "Artiste japonais, pr\u00e9sentation de son oeuvre",
        "id": 471627,
        "language": "fr",
        "link": "http://otomo.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://otomo.ampprod.fr/logo.jpg",
        "title": "Katsuhiro Otomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-02-19T21:26:52+00:00",
        "description": "Simplement la page de Ruffy",
        "id": 176610,
        "language": "fr",
        "link": "http://oumph.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'antre d'Oumph",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-11-08T11:56:17+00:00",
        "description": "OUTRUN CPC",
        "id": 90410,
        "language": "",
        "link": "http://outruncpc.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OUTRUN CPC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-07-07T14:46:51+00:00",
        "description": "Free Pages Personnelles",
        "id": 163111,
        "language": "",
        "link": "http://perso0.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free Pages Personnelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:07:13.916466+00:00",
        "description": "Grabouille - Linux children - Linux enfant",
        "id": 380933,
        "language": "",
        "link": "http://polariscorp.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grabouille - Linux children - Linux enfant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-17T21:39:33+00:00",
        "description": "PolyTrucs...",
        "id": 91380,
        "language": "",
        "link": "http://polymere.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PolyTrucs...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pro.free.fr/assets/img/brand/fp_og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:03:22.876618+00:00",
        "description": "Profitez de la fibre professionnelle ultra rapide avec la technologie 10G EPON et de forfaits mobile pour les entreprises \u00e0 prix comp\u00e9titif avec une gestion centralis\u00e9e et simplifi\u00e9e.",
        "id": 303489,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pro.free.fr/assets/img/brand/fp_og_image.jpg",
        "title": "FreePro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-01-25T15:53:37+00:00",
        "description": "Puffskydd",
        "id": 357982,
        "language": "",
        "link": "http://puffskydd.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puffskydd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-05-02T14:10:58+00:00",
        "description": "Quake engine running on GNU/Linux systems",
        "id": 69306,
        "language": "",
        "link": "http://quore.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quore - about",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T18:30:55+00:00",
        "description": "Zophon's web, Zophon is about Open-source Programming, Hackz and Original 'Ngineering",
        "id": 516941,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://scalde.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-11-04T17:07:06+00:00",
        "description": "Le site des Space Jahourt, distilleurs de chanson fran\u00e7aise post-apocalyptique joyeuse",
        "id": 266732,
        "language": "",
        "link": "http://spacejahourt.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPACE JAHOURT - La D\u00e9mesure de l'Orthop\u00e8de - Chanson Post Apocalyptique Joyeuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Free Pages Personnelles: PhpMyvisites",
        "id": 259908,
        "language": "",
        "link": "http://st.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free Pages Personnelles: PhpMyvisites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-11-21T12:34:39+00:00",
        "description": "Ce site contient de nombreuses traductions fran\u00e7aises pour diff\u00e9rents logiciels Amiga ainsi que des informations sur AmiKit et AmiGame, le retro-gamming.",
        "id": 255465,
        "language": "fr",
        "link": "http://tarzin.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://transfert.free.fr/assets/images/Logo_FreeTransfert_diag.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Service d'envoi et de partage de fichiers, simple, gratuit et s\u00e9curis\u00e9 destin\u00e9 aussi bien aux particuliers qu'aux entreprises.",
        "id": 303490,
        "language": "",
        "link": "https://transfert.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://transfert.free.fr/assets/images/Logo_FreeTransfert_diag.png",
        "title": "Free Transfert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-10-06T12:25:54+00:00",
        "description": "LE VERRAH RUBICON",
        "id": 307992,
        "language": "",
        "link": "http://verrahrubicon.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LE VERRAH RUBICON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://villepreux.free.fr/img/villapirorum-480.avif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:15:46.080950+00:00",
        "description": "Bienvenu \u00e0 la Vill\ud83c\udd50 Pirorum, le Digital Garden d'Antoine, et la page web de la famille Villepreux.",
        "id": 100741,
        "language": "en-US",
        "link": "http://villepreux.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://villapirorum.netlify.app/img/villapirorum-480.jpg",
        "title": "Villa Pirorum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2006-11-15T07:48:28+00:00",
        "description": "Vincent Mahon",
        "id": 422295,
        "language": "",
        "link": "http://v.mahon.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vincent Mahon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T14:45:57+00:00",
        "description": "Acc\u00e9dez facilement \u00e0 vos emails via le Webmail de Free. Pour une gestion efficace des emails via une interface intuitive. Connectez-vous et g\u00e9rez vos emails en toute s\u00e9curit\u00e9.",
        "id": 303488,
        "language": "",
        "link": "https://webmail.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webmail - Acc\u00e9dez \u00e0 vos emails Free",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:44:14.197498+00:00",
        "description": "Resource for Chromium web browser, Chipmusic, Firefox extensions...",
        "id": 265762,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.woolyss.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woolyss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-08T01:53:31+00:00",
        "description": "Voyages organis\u00e9s, photos et cartes interactives d\u2019\u00e9clipses de soleil et de lune par Xavier Jubier. Xavier et Eclipse-City vous emm\u00e8neront \u00e0 travers le monde dans de splendides lieux y compris les plus recul\u00e9s comme l\u2019Antarctique pour observer des \u00e9clipses de soleil. Ces voyages, toujours con\u00e7us autour de l\u2019\u00e9clipse, cherchent aussi \u00e0 vous permettre de profiter des merveilles arch\u00e9ologiques ou historiques se trouvant \u00e0 proximit\u00e9.",
        "id": 87375,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://xjubier.free.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Voyage - Paysage - Eclipses de Soleil & de Lune - Transits - Xavier Jubier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_fr_FR.jpg?_=c531c18b",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "<p>De son studio c\u00e9l\u00e8bre et historique sur le Sunset Boulevard, au c\u0153ur d\u2019Hollywood, Scientology Media Productions pr\u00e9sente la derni\u00e8re cha\u00eene sur votre t\u00e9l\u00e9vision : Scientology Network. Retransmise par satellite, avec DIRECTV et une diffusion en-continu sur internet, la cha\u00eene vous invite \u00e0 voir la v\u00e9ritable histoire de la Scientology, en coulisses.</p>",
        "id": 136921,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.freedommag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_fr_FR.jpg?_=051a8d10",
        "title": "Inside Scientology - l\u2019histoire non censur\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T23:04:43.807193+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les meilleurs escape games et activit\u00e9s indoor \u00e0 Saint-Maximin avec Freeing. Profitez de nos jeux d'\u00e9vasion, quiz, karaok\u00e9, fl\u00e9chettes et plus encore pour des moments inoubliables en famille ou entre amis !",
        "id": 540356,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.freeing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://freeing.fr/wp-content/uploads/2024/05/FREEING-RECOMPENSES-MEILLEUR-ESCAPE-GAME.png",
        "title": "Home | Escape Game et Activit\u00e9s Indoor \u00e0 Saint-Maximin | Freeing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T23:07:52.052396+00:00",
        "description": "French Nuclear Safety Authority - ASN",
        "id": 216544,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.french-nuclear-safety.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "French Nuclear Safety Authority - ASN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.frenchweb.fr/wp-content/uploads/2022/12/100-personnalites-tech-france-2022.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Depuis 2008, FrenchWeb identifie les startups et innovations les plus int\u00e9ressantes. Chaque jour retrouvez les actualit\u00e9s de la FrenchTech",
        "id": 344925,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.frenchweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frenchweb.fr/wp-content/uploads/2022/12/100-personnalites-tech-france-2022.jpg",
        "title": "FRENCHWEB.FR le M\u00e9dia ind\u00e9pendant de la nouvelle \u00e9conomie et de la FrenchTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "FreshPlaza.fr: Toute l\u2019actualit\u00e9 des fruits et l\u00e9gumes (inter)nationale",
        "id": 87855,
        "language": "fr",
        "link": "https://freshplaza.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FreshPlaza.fr: Toute l\u2019actualit\u00e9 des fruits et l\u00e9gumes (inter)nationale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.frigoristes.fr/images/ogimg.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:32:04.729447+00:00",
        "description": "Frigoristes.fr, le site des professionnels du froid",
        "id": 271004,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.frigoristes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frigoristes.fr/images/ogimg.jpg",
        "title": "Index - Le site des frigoristes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T22:33:25+00:00",
        "description": "Geoffrey Frogeye's block list of first-party trackers",
        "id": 396170,
        "language": "en",
        "link": "https://hostfiles.frogeye.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geoffrey Frogeye's block list of first-party trackers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.frontpopulaire.fr/_dHiJjRNUHO2JxMpfqQqUaeLjLI=/0x0/filters:quality(60):max_bytes(300000)/frontpop/2018/01/fp-facebook-1200x628px3%20(1).jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:38.342526+00:00",
        "description": "Depuis 2020, un site Web et une revue pour tous les souverainistes, de gauche, de droite, de nulle part et d\u2019ailleurs",
        "id": 417661,
        "language": "fr",
        "link": "https://frontpopulaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.frontpopulaire.fr/_dHiJjRNUHO2JxMpfqQqUaeLjLI=/0x0/filters:quality(60):max_bytes(300000)/frontpop/2018/01/fp-facebook-1200x628px3%20(1).jpeg",
        "title": "Le m\u00e9dia des souverainistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/www.frustrationmagazine.fr/wp-content/uploads/2015/02/Maquette-couverture-fr9-ok.png?fit=2481%2C3508&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Frustration Magazine",
        "id": 300450,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.frustrationmagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.frustrationmagazine.fr/wp-content/uploads/2015/02/Maquette-couverture-fr9-ok.png?fit=2481%2C3508&ssl=1",
        "title": "Accueil - Frustration Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:44:37.758310+00:00",
        "description": "\u00c0 LA UNE !      \r\nARTICLES    \r\nSUIVEZ-NOUS !     \r\nVU, ENTENDU...",
        "id": 534751,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.fsu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fsu.fr/wp-content/uploads/2019/04/logoFSU98px.png",
        "title": "Accueil - F\u00e9d\u00e9ration Syndicale Unitaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T17:30:28.954205+00:00",
        "description": "Ze place to be of the ze Imperium",
        "id": 457286,
        "language": "",
        "link": "https://fullrepent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FullRepent - Comme vous l\u2019aurez remarqu\u00e9 le site est en travaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T16:34:37.733087+00:00",
        "description": "Full Story est un collectif de designers d\u00e9di\u00e9s au divertissement digital mixant dispositifs online, innovations, installations interactives & motion design. \n\nNous travaillons principalement dans les domaines de la culture, de l'\u00e9ducation et du divertissement.",
        "id": 545735,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fullstory.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myportfolio.com/0ef793c5-f188-4402-ae64-e48cda09e0e8/cce00fbc-0fed-4b5e-92ee-06f3c15ee712_carw_1x1x32.png?h=62361180219a720cb08a64c71cb509bc",
        "title": "Full Story - Digital Collective",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://dz03nossv7tsm.cloudfront.net/static/richie/images/logo.bc96dea393cb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 234496,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.fun-mooc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://dz03nossv7tsm.cloudfront.net/static/richie/images/logo.bc96dea393cb.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:44.448073+00:00",
        "description": "Futuropolis",
        "id": 438741,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.futuropolis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Futuropolis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fvd.fr/files/2024/07/Congres-de-la-Vente-Directe-21.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Adh\u00e9rer \u00e0 la FVDLa FVD fait b\u00e9n\u00e9ficier votre entreprise de ses comp\u00e9tences pour vous aider \u00e0 d\u00e9velopper votre activit\u00e9 de Vente Directe.ADH\u00c9RERLes ouvrages de la FVDLes indispensables pour tout savoir sur la Vente DirecteCommanderLa FVD et vousInformation, engagement, conseil\u00a0: une F\u00e9d\u00e9ration au service de ses Adh\u00e9rentsD\u00c9COUVRIR Adh\u00e9rents & Partenaires Retrouvez toutes les informations concernant nos [\u2026]",
        "id": 386543,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.fvd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fvd.fr/files/2024/07/Congres-de-la-Vente-Directe-21.jpg",
        "title": "F\u00e9d\u00e9ration de la Vente Directe - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "FX Empire propose des actualit\u00e9s financi\u00e8res, des pr\u00e9visions et une multitude d'informations sur les principaux march\u00e9s et titres, en plus des commentaires d\u00e9taill\u00e9s sur les courtiers.",
        "id": 160297,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fxempire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9s et pr\u00e9visions du march\u00e9, graphiques, commentaires sur les courtiers | FX Empire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:01:04.023480+00:00",
        "description": "FXStreet est une source majeure d\u2019informations fiables et d\u2019analyses Forex en temps r\u00e9el. FXStreet propose des taux de change en temps r\u00e9el, des graphiques et un calendrier \u00e9conomique.",
        "id": 160271,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.fxstreet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FXStreet - Le March&#233; Forex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:19:45.829317+00:00",
        "description": "Les Gabarres de Bergerac \u2013 Le p\u00e9rigord au fil de l'eau !",
        "id": 266542,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gabarresdebergerac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Gabarres de Bergerac \u2013 Le p\u00e9rigord au fil de l'eau !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:05:30.396909+00:00",
        "description": "Gagner de l'argent sur internet est devenu accessible \u00e0 tous en 2024, trouvez toutes les astuces pour gagner sur internet.",
        "id": 386571,
        "language": "fr",
        "link": "http://gagnerargent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gagner de l'argent sur Internet en 2024 - GagnerArgent.Fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-02T21:36:01+00:00",
        "description": "PlanetHoster - Suspendu",
        "id": 386581,
        "language": "en",
        "link": "http://www.gagnerdelargentpaypal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PlanetHoster - Suspendu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:21.438440+00:00",
        "description": "Vivez au rythme des stars avec Gala.fr. Leur actualit\u00e9, leurs biographies, leurs secrets, leur vie au quotidien. Sans oublier les jeux !...",
        "id": 78198,
        "language": "fr",
        "link": "https://gala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stars : toute l'actu des stars - Gala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:03:45.661823+00:00",
        "description": "Galaxus is a subsidiary of Switzerland's largest online retailer, offering shoppers in France a high-quality range of IT, electronics and telecommunications products.",
        "id": 41896,
        "language": "en",
        "link": "https://galaxus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.galaxus.fr/static/images/galaxus/pwa/favicon-32x32.png?v=2",
        "title": "galaxus.fr \u2013 more than an online shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-02T09:28:12+00:00",
        "description": "Catalogue iconographique de la galerie des Glaces du ch\u00e2teau de Versailles, co-\u00e9dit\u00e9 par la R\u00e9union des mus\u00e9s nationaux et l\u0092\u00c9tablissement public du mus\u00e9e et du domaine national de Versailles, \u00e9crit par r\u00e9alis\u00e9 par Nicolas Milovanovic, conservateur au ch\u00e2teau de Versailles, sp\u00e9cialiste du XVIIe si\u00e8cle.",
        "id": 182971,
        "language": "",
        "link": "http://www.galeriedesglaces-versailles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ch\u00e2teau de Versailles, la galerie des Glaces, catalogue iconographique - R\u00e9union des mus\u00e9es nationaux, catalogues des collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://galien-tremplinsup.fr/wp-content/uploads/2024/06/TP_satisfaction_mai24_visu_web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:35.672590+00:00",
        "description": "Optimisez notre dossier Parcoursup pour entrer dans l'\u00e9cole param\u00e9dicale de votre choix avec nos pr\u00e9parations annuelles. 3x fois plus de chances d'\u00eatre admis !",
        "id": 234610,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://galien-tremplinsup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://galien-tremplinsup.fr/wp-content/uploads/2024/06/TP_satisfaction_mai24_visu_web.jpg",
        "title": "Galien Tremplinsup : R\u00e9ussir sa candidature Parcoursup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:56.501997+00:00",
        "description": "Tracts/Gallimard est une collection qui propose de brefs essais d&#39;actualit\u00e9 sociale et politique. Propos\u00e9s \u00e0 un prix tr\u00e8s accessible, ces textes, num\u00e9rot\u00e9s, ont vocation \u00e0 circuler et \u00e0 enrichir le d\u00e9bat public en y faisant participer femmes et hommes de lettres.",
        "id": 438746,
        "language": "fr",
        "link": "https://tracts.gallimard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tracts Gallimard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T18:06:54+00:00",
        "description": "Le site des \u00c9ditions Gallimard : catalogue, agenda des auteurs, actualit\u00e9s de la maison d'\u00e9dition, vid\u00e9os et documents, recherche de citations.",
        "id": 142833,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.gallimard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site Gallimard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:39.648169+00:00",
        "description": "Gallimard BD",
        "id": 438739,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gallimard-bd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gallimard BD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:38.011584+00:00",
        "description": "Gallimard Jeunesse",
        "id": 438738,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gallimard-jeunesse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gallimard Jeunesse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:06:24.879436+00:00",
        "description": "Gamereactor est le plus grand magazine de jeu de Scandinavie. Nous apportons des nouvelles et des commentaires des derniers jeux. Cr\u00e9ez votre profil aujourd\u00b4hui.!",
        "id": 299444,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gamereactor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Video Game Trailers, Livestreams, and Interviews | Gamereactor France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gamewave.fr/static/images/assets/gamewave.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T07:26:20.816631+00:00",
        "description": "GAMEWAVE c'est toute l'actualit\u00e9 de vos jeux vid\u00e9o PC et consoles pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Retrouvez des news, tests et vid\u00e9os des jeux tendances sur PC, PS5, Xbox et Nintendo Switch.",
        "id": 54561,
        "language": "fr",
        "link": "https://gamewave.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamewave.fr/static/images/assets/gamewave.jpg",
        "title": "GAMEWAVE - l'actu jeux vid\u00e9o PC et consoles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:58:11.025423+00:00",
        "description": "Camp in private, unique areas for a low price or make your land profitable by hosting travelers from all over the world.",
        "id": 43785,
        "language": "en",
        "link": "https://gamping.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://campspace.com/images/home/cover_landscape_1920.jpg",
        "title": "Discover HomeCamper! (Private camping rentals)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:49:18.599377+00:00",
        "description": "\u00c0 travers notre blog, vous d\u00e9couvrirez les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions sur l\u2019alimentation, la sant\u00e9, le bien-\u00eatre, les relations, la mode et la maison.",
        "id": 505579,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.garancedore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.garancedore.fr/wp-content/uploads/2023/02/Les-temps-de-loisir-unique.jpg",
        "title": "Garan Cedore Magazine\u00a0: Blog Sant\u00e9, Bien-\u00eatre & Relation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:35:07+00:00",
        "description": "Le blog officiel de la soci\u00e9t\u00e9 Garatronic",
        "id": 370447,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://blog.garatronic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.garnier.fr/-/media/project/loreal/brand-sites/garnier/emea/fr/3d-rainbow-water-drop-black-android-wallpaper.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T19:41:30.601885+00:00",
        "description": "open graph description",
        "id": 261165,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.garnier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.garnier.fr/-/media/project/loreal/brand-sites/garnier/emea/fr/3d-rainbow-water-drop-black-android-wallpaper.jpg?rev=-1",
        "title": "Homepage - Garnier.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-30T11:16:34+00:00",
        "description": "activit\u00e9s de l'association G\u00e2tinais Nature - pr\u00e9sentation de circuits nature - blog de l'association G\u00e2tinais Nature - chapitre sur les oiseaux bl\u00e9ss\u00e9s - les membres de l'association G\u00e2tinais Nature - contacter l'association G\u00e2tinais Nature- galerie photos",
        "id": 486253,
        "language": "fr",
        "link": "http://gatinaisnature.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site web de G\u00e2tinais Nature - faire connaitre et respecter la nature",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T15:08:05+00:00",
        "description": "Accueil | Adrian Gaudebert",
        "id": 250499,
        "language": "fr",
        "link": "http://adrian.gaudebert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Adrian Gaudebert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:15:43.138987+00:00",
        "description": "VINCI Energies est un acc\u00e9l\u00e9rateur de la transformation \u00e9nerg\u00e9tique et digitale qui est pr\u00e9sent dans le monde entier.",
        "id": 542638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.gauriau-entreprise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gauriau-entreprise.fr/app/uploads/sites/358/2022/11/gauriau-favicon.png",
        "title": "GAURIAU ENTREPRISE - sp\u00e9cialiste du g\u00e9nie \u00e9lectrique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gazettenormandie.fr/assets/images/la-gazette-normandie.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:50:25.531126+00:00",
        "description": "Hebdomadaire \u00e9conomique et r\u00e9gional. Journal d'annonces l\u00e9gales.",
        "id": 386745,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gazettenormandie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gazettenormandie.fr/assets/images/la-gazette-normandie.png",
        "title": "Accueil  |  La Gazette Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.gazouiller.fr/gazouiller/site_uploads/files/000/000/001/@1x/be254c0a9e9b56fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:06:04.208739+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 232163,
        "language": "en",
        "link": "https://gazouiller.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.gazouiller.fr/gazouiller/site_uploads/files/000/000/001/@1x/be254c0a9e9b56fb.png",
        "title": "Gazouiller",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:42:18.932919+00:00",
        "description": "GBH is present in the ultra-marine territories and in Africa in Automotive Distribution, Mass Distribution, Industrial and diversified activities.",
        "id": 397437,
        "language": "en",
        "link": "https://gbh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cultivating the entrepreneurial spirit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T05:43:37.401615+00:00",
        "description": "Page personnelle de Gilles Chagnon\u00a0: Daggerfall, Mike Oldfield, Loreena McKennitt, des chats, des cours en ligne...",
        "id": 133716,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.gchagnon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site Internet de Gilles Chagnon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:02:11.405540+00:00",
        "description": "Conception et refonte de sites web sur mesure, optimis\u00e9s pour la visibilit\u00e9 sur Google, destin\u00e9s aux petites entreprises souhaitant se positionner en tant que leaders sur leur march\u00e9",
        "id": 542558,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.gd6d.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9ation site \u00e0 Auch. Sp\u00e9cialiste WordPress. Gers 32",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Matthieu Stefani",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T21:27:16.937176+00:00",
        "description": "G\u00e9n\u00e9ration Do It Yourself est le podcast de Matthieu Stefani. GDIY est le podcast fran\u00e7ais qui d\u00e9cortique le succ\u00e8s des personnes qui ont fait le grand saut.",
        "id": 528377,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gdiy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gdiy.fr/wp-content/uploads/2019/01/GDIY_Favicon_2.png",
        "title": "G\u00e9n\u00e9ration Do It Yourself - GDIY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T08:39:05.643940+00:00",
        "description": "Accueil | G\u00e9rard Drouot Productions",
        "id": 195103,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gdp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | G\u00e9rard Drouot Productions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T10:20:21+00:00",
        "description": "GEEKOM est fabricant de mini-PCs de premier plan. Nous offrons une qualit\u00e9 exceptionnelle et une technologie avanc\u00e9e dans des ordinateurs compacts.",
        "id": 457879,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.geekom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GEEKOM Mini PC : Meilleurs, Puissants et Compacts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T12:58:54.859701+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez chaque semaine des tutos, des tests et des actualit\u00e9s de la communaut\u00e9 et des professionnels pour s'informer et progresser sur WordPress !",
        "id": 542517,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.geekpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GeekPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.genci.fr//sites/default/files/brique/image/08-2023/Metatags.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T02:33:21.832552+00:00",
        "description": "GENCI, Infrastructure de recherche, permet aux chercheurs & industriels d'acc\u00e9der \u00e0 des supercalculateurs pour leurs travaux de pointe.",
        "id": 85811,
        "language": "fr",
        "link": "https://genci.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.genci.fr//sites/default/files/brique/image/08-2023/Metatags.png",
        "title": "GENCI | Grand \u00e9quipement national de calcul intensif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:44:22.517068+00:00",
        "description": "Espace Entreprise G\u00e9n\u00e9ration",
        "id": 310328,
        "language": "fr",
        "link": "https://acces.generation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Entreprise G\u00e9n\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.generation.fr/app/uploads/2024/03/700px-4115.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Votre gestionnaire de contrats Sant\u00e9 & Pr\u00e9voyance. Consultez votre espace d\u00e9di\u00e9 : Adh\u00e9rents, Entreprises, Professionnels de Sant\u00e9 et Courtiers.",
        "id": 105921,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://generation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.generation.fr/app/uploads/2024/03/700px-4115.jpg",
        "title": "Chaque jour, notre expertise vous renforce - G\u00e9n\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:44:20.847631+00:00",
        "description": "Espace Partenaire G\u00e9n\u00e9ration - Connexion",
        "id": 310327,
        "language": "",
        "link": "https://partenaire.generation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Partenaire G\u00e9n\u00e9ration - Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "News about Amstrad 8bit computers (Amstrad CPC, PCW, Notepad NC, PDA600) in english and french",
        "id": 77653,
        "language": "en",
        "link": "https://genesis8bit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genesis8 Amstrad Page, news about Amstrad CPC, PCW, Notepad NC and PDA600 and PC, in english and french",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "News about Amstrad 8bit computers (Amstrad CPC, PCW, Notepad NC, PDA600) in english and french",
        "id": 233127,
        "language": "en",
        "link": "https://m.genesis8bit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genesis8 Amstrad Page, news about Amstrad CPC, PCW, Notepad NC and PDA600 and PC, in english and french",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:03:24.384866+00:00",
        "description": "Le blog de Genma, un blog de geek parlant de vie priv\u00e9e, de chiffrement, de Tor",
        "id": 89320,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.genma.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le blog de Genma - Le blog de Genma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://gentilsnuages.fr/static/images/coldcms-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-07T09:34:33+00:00",
        "description": "\u00e9cologie",
        "id": 234910,
        "language": "en",
        "link": "https://gentilsnuages.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://gentilsnuages.fr/static/images/coldcms-logo.png",
        "title": "\u00e9cologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:47.131690+00:00",
        "description": "Avec GEO, partez \u00e0 la d\u00e9couverte du monde gr\u00e2ce \u00e0 ses albums photos, carnets de voyage et reportages photo !",
        "id": 184862,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.geo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le magazine de la photo et du voyage - Magazine photo : Geo.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-09T04:31:26+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la boutique d\u00e9di\u00e9 au outils de gestions de budget : classeur budget, budget planner, enveloppes.",
        "id": 386512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.gerer-mon-budget.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique Mon Petit Budget",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gerer-mon-budget.fr/wp-content/uploads/2022/03/Comment-ge\u0301rer-son-budget-Conseils-et-astuces-pour-reprendre-le-contro\u0302le-sur-vos-finances.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-11-05T23:04:42+00:00",
        "description": "Comment g\u00e9rer son budget? Reprenez enfin le contr\u00f4le sur vos finances personnelles, fini d'\u00eatre un \"panier perc\u00e9\"! Voici un guide complet pour g\u00e9rer son budget.",
        "id": 116783,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://gerer-mon-budget.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gerer-mon-budget.fr/wp-content/uploads/2022/03/Comment-ge\u0301rer-son-budget-Conseils-et-astuces-pour-reprendre-le-contro\u0302le-sur-vos-finances.png",
        "title": "Comment g\u00e9rer son budget ? en 5 \u00e9tapes faciles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://germanyworks.fr/fileadmin/logotypes/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:31:20.774924+00:00",
        "description": "Germany Works. Your starting point for discovering business opportunities in Germany.",
        "id": 282804,
        "language": "fr",
        "link": "https://germanyworks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://germanyworks.fr/fileadmin/logotypes/logo.png",
        "title": "Germany Works.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T19:47:48.881746+00:00",
        "description": "Comparez et \u00e9valuez des logiciels m\u00e9tiers pour PME. GetApp France propose des offres de logiciels, des applications SaaS et cloud, des \u00e9valuations ind\u00e9pendantes et des avis d'utilisateurs.",
        "id": 122090,
        "language": "fr",
        "link": "https://getapp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "title": "D\u00e9couvrez, comparez et trouvez l'application m\u00e9tier qu'il vous faut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:12:20.160168+00:00",
        "description": "GETEO con\u00e7oit et installe des solutions de GTB pour les b\u00e2timents tertiaires, industriels et les data centers qui visent l\u2019efficience \u00e9nerg\u00e9tique.",
        "id": 542587,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.geteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expert GTB et management \u00e9nerg\u00e9tique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T19:59:16.617876+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la\u00a0collection in\u00e9gal\u00e9e d\u2019images libres de droits de Getty Images pour trouver la\u00a0photo d\u2019archive, le vectoriel ou l\u2019illustration qui engagera vos clientes et clients.",
        "id": 457725,
        "language": "fr",
        "link": "https://gettyimages.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Photos, images cr\u00e9atives et vectoriels libres de droits | Photos d\u2019actualit\u00e9s, mode et divertissement - Getty Images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T22:31:05.638669+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 387039,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.getyourguide.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ghostproject.fr/images/header-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T22:55:25.425991+00:00",
        "description": "Have your online accounts been exposed in a data breach?",
        "id": 153857,
        "language": "en",
        "link": "https://ghostproject.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ghostproject.fr/images/header-logo.png",
        "title": "Find out if you\u2019ve been part of a data breach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.ght1pc9kc.fr/featured-main-blog.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Articles technologiques sur Java, Spring Boot, bonnes pratiques de d\u00e9veloppement ou d\u2019architecture en ing\u00e9nierie logicielle. Management bienveillant et agilit\u00e9.",
        "id": 234893,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.ght1pc9kc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.ght1pc9kc.fr/featured-main-blog.webp",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T04:08:22.954406+00:00",
        "description": "Gilead Sciences",
        "id": 225136,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gilead.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gilead Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:19.920269+00:00",
        "description": "NOUS SOMMES LE GIMELEC, groupement des entreprises de la fili\u00e8re \u00e9lectronum\u00e9rique fran\u00e7aise",
        "id": 546525,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://gimelec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gimelec.fr/wp-content/themes/theme/img/favicon.png",
        "title": "GIMELEC | Groupement des entreprises de la fili\u00e8re \u00e9lectronum\u00e9rique fran\u00e7aise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T06:40:51.297407+00:00",
        "description": "L\u2019IERDJ a pour objet la promotion d\u2019une r\u00e9flexion originale et prospective, le d\u00e9veloppement de la recherche et son soutien, ainsi que la mobilisation et la diffusion des connaissances sur les normes, la r\u00e9gulation juridique, les missions et le fonctionnement de la justice, dans tous les champs disciplinaires pertinents. Son action s\u2019adresse \u00e0 l\u2019ensemble des professionnels concern\u00e9s, aux acteurs de la recherche et de la formation, comme \u00e0 un plus large public, sur le plan national, europ\u00e9en et international.",
        "id": 517951,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://gip-ierdj.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - IERDJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://girlsgogamescdn.com/assets/girlsgogames/og_image-44dfad3079fdbc435203c47c96573be0de683beba84fa7ab80679dcada0e79b1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T02:43:34.014246+00:00",
        "description": "Dans ces jeux de filles en ligne gratuits, vous pouvez diriger un magasin, pr\u00e9parer des plats et vous occuper d'animaux. Amusez-vous sans limites",
        "id": 305860,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.girlsgogames.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://girlsgogamescdn.com/assets/girlsgogames/og_image-44dfad3079fdbc435203c47c96573be0de683beba84fa7ab80679dcada0e79b1.jpg",
        "title": "Jeux de filles - Jeux gratuits pour les filles - GirlsGoGames.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T06:29:42.779010+00:00",
        "description": "Woodpecker",
        "id": 300686,
        "language": "en",
        "link": "https://ci.gitnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woodpecker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitnet.fr/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:34:50.550624+00:00",
        "description": "Forgejo is a self-hosted lightweight software forge. Easy to install and low maintenance, it just does the job.",
        "id": 103448,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gitnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitnet.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Gitnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:24:51.956029+00:00",
        "description": "Plus besoin de courir dans toutes les boutiques. Parcourez les nouvelles collections de vos marques favorites sur une seule page. Ne manquez plus une seule promotion. D\u00e9couvrez les derni\u00e8res tendances. Cr\u00e9ez vos propres tenues et collections. Inspirez les autres.",
        "id": 474834,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.glami.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.glami.fr/css/images/glami-logo/logo-social@2-asterisk.png",
        "title": "Glami.fr - We love fashion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T19:24:07.257013+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez des offres d\u2019emploi (CDI, CDD, stage), des avis et salaires d\u2019employ\u00e9s et postulez\u00a0! Vous embauchez\u00a0? Publiez une offre d'emploi gratuitement.",
        "id": 275816,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.glassdoor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "title": "Recherche d'emploi sur Glassdoor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:12:05.940467+00:00",
        "description": "Page Perso de Glennie Vignarajah",
        "id": 252223,
        "language": "",
        "link": "https://glennie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index - www.glennie.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-10T14:50:10+00:00",
        "description": "Guillaume Ory - Bricoleur de l\u2019Internet - D\u00e9veloppeur chez LivingData",
        "id": 89728,
        "language": "",
        "link": "https://gllmr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\ud835\ude76\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude96\ud835\ude81",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-28T16:45:11+00:00",
        "description": "\ud83c\udd3c \ud83c\udd38 \ud83c\udd3d \ud83c\udd38 \ud83c\udd43 \ud83c\udd32 \ud83c\udd37 \ud83c\udd30 \ud83c\udd43",
        "id": 266749,
        "language": "",
        "link": "https://minitchat.gllmr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\ud83c\udd3c \ud83c\udd38 \ud83c\udd3d \ud83c\udd38 \ud83c\udd43 \ud83c\udd32 \ud83c\udd37 \ud83c\udd30 \ud83c\udd43",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:10:07.501053+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 447172,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.gminvent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-29T21:29:08.200871+00:00",
        "description": "Vous avez oubli\u00e9 le mot de passe de votre compte de messagerie GMX? R\u00e9cup\u00e9rez-le facilement avec notre assistant de r\u00e9cup\u00e9ration de mot de passe.",
        "id": 410082,
        "language": "de",
        "link": "https://password.gmx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mot de passe oubli\u00e9 \u2013 GMX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:21.910980+00:00",
        "description": "GMX Recherche - rapide, clair, pr\u00e9cis",
        "id": 110670,
        "language": "en",
        "link": "https://search.gmx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMX Recherche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment utiliser votre compte GMX, r\u00e9solvez tout probl\u00e8me et obtenez des r\u00e9ponses \u00e0 vos questions.",
        "id": 128254,
        "language": "fr",
        "link": "https://support.gmx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GMX Aide & Contact",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:20:52.121092+00:00",
        "description": "Une adresse email pour vos besoins quotidiens \u2713 anti-spam \u2713 App mobile \u2713 profitez-en sans plus attendre \u2709.",
        "id": 126707,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gmx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adresse email gratuite et s\u00e9curis\u00e9e | Mail @GMX.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:20:12+00:00",
        "description": "GHR - Groupement des H\u00f4telleries & Restaurations de France",
        "id": 234045,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gni-hcr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GHR - Groupement des H\u00f4telleries & Restaurations de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Guides, conseils, actualit\u00e9s, rendez-vous sur notre cat\u00e9gorie informatique pour naviguer dans le monde de la tech'.",
        "id": 285132,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gnomelibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Explorez le Monde de l'Informatique avec Expertise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gocapital.fr/wp-content/uploads/2024/06/ImageAccueilUpscaleLogo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Soci\u00e9t\u00e9 de gestion de fonds d'investissements FCPI et FCPR d\u00e9di\u00e9es aux soci\u00e9t\u00e9s innovantes de l'ouest :  Bretagne, Pays de la Loire, Haute-Normandie, Basse-Normandie.",
        "id": 234425,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gocapital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gocapital.fr/wp-content/uploads/2024/06/ImageAccueilUpscaleLogo.jpg",
        "title": "Go capital - Leader de l\u2019investissement technologique du Grand Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T22:24:21.009159+00:00",
        "description": "Voir tous les t\u00e9l\u00e9phones et accessoires \u2713 Plus de 30 000 avis v\u00e9rifi\u00e9s \u2713 D\u00e9bloqu\u00e9 \u2713 Retours gratuits sous 31 jours \u2713 Livraison en 1 \u00e0 2 jours ouvrables.",
        "id": 435433,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gomibo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bsimg.nl/assets/img/shared/branding/gomibo_fr/social/share_promo_banner.png",
        "title": "Gomibo.fr - Tous les t\u00e9l\u00e9phones et accessoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:34:34.911151+00:00",
        "description": "Nous personnalisons vos supports de communication \u00e0 votre image pour dynamiser vos op\u00e9rations et cr\u00e9er des \u00e9motions durables.",
        "id": 532161,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://goodie-d.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.goodie-d.fr/wp-content/uploads/elementor/thumbs/header_Plan-de-travail-1-1-q8a3qcikx031dl98nv8bnazysdg6bxv0hwxm4mgtmo.png",
        "title": "Goodie-D | Objets Publicitaires & Textiles Promotionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T12:08:57.149299+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 140560,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://google.fr/images/branding/googleg/1x/googleg_standard_color_128dp.png",
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:37:06.035057+00:00",
        "description": "Grafika Google. Najbardziej kompleksowa wyszukiwarka grafiki w sieci.",
        "id": 307285,
        "language": "pl",
        "link": "https://images.google.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grafika Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:46:56.180986+00:00",
        "description": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "id": 79604,
        "language": "pl",
        "link": "https://maps.google.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T16:04:35.393637+00:00",
        "description": "Google Scholar zapewnia prosty spos\u00f3b na szerokie wyszukiwanie literatury naukowej. Wyszukuj w\u00a0wielu dyscyplinach i\u00a0\u017ar\u00f3d\u0142ach: artyku\u0142ach, tezach, ksi\u0105\u017ckach, abstraktach i\u00a0opiniach s\u0105dowych.",
        "id": 26515,
        "language": "",
        "link": "https://scholar.google.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Scholar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T19:00:32.746424+00:00",
        "description": "Avant de continuer",
        "id": 23609,
        "language": "fr",
        "link": "https://translate.google.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avant de continuer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://www.webcd.fr/",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:07:34.697228+00:00",
        "description": "Le cabinet s'est sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'accompagnement des franchiseurs et des futurs franchiseurs et a particip\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es \u00e0 la cr\u00e9ation de nombreuses enseignes.",
        "id": 476563,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://gouache.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gouache.fr/images-donnees/cms/sources/ogimage/logo-valide-rvb@w_315.jpg",
        "title": "Gouache Avocats : sp\u00e9cialis\u00e9s en franchise, devenir franchiseur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon-assets.gougere.fr/site_uploads/files/000/000/002/@1x/aae30708e97ef6b6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T02:52:07.765675+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 247435,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.gougere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mastodon-assets.gougere.fr/site_uploads/files/000/000/002/@1x/aae30708e97ef6b6.png",
        "title": "Mastodon - Goug\u00e8re Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.info.gouv.fr/build/images/default-img.55e3678d.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:16:52+00:00",
        "description": "Toute l'information sur les politiques publiques et l'action du Gouvernement",
        "id": 234033,
        "language": "fr",
        "link": "http://gouvernement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.info.gouv.fr/build/images/default-img.55e3678d.jpg",
        "title": "Site officiel du Gouvernement | info.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:42.388653+00:00",
        "description": "gpomag.fr et GPO Magazine aident les cadres dirigeants de PME et ETI \u00e0 G\u00e9rer, Pr\u00e9voir et Optimiser, pour rendre leur entreprise plus performante.",
        "id": 546538,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gpomag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gpomag.fr/wp-content/uploads/2024/06/cropped-favicon-gpo-mag-32x32.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.gqmagazine.fr/photos/6448ce808e8457689a903806/16:9/w_1280,c_limit/GQ-LOGO-INT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:11:38.330905+00:00",
        "description": "Style, culture, sorties, lifestyle... Chaque jour, retrouvez sur GQ tout ce qu'un homme doit savoir pour briller en toutes circonstances. Ce qu'il faut avoir lu avant d'\u00eatre vu.",
        "id": 138859,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://gqmagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.gqmagazine.fr/photos/6448ce808e8457689a903806/16:9/w_1280,c_limit/GQ-LOGO-INT.png",
        "title": "Mode, Culture, Beaut\u00e9, Lifestyle, Magazine homme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T07:53:11+00:00",
        "description": "Les Newsletters GQ Magazine",
        "id": 138862,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsletter.gqmagazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Newsletters GQ Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-22T01:23:22+00:00",
        "description": "Website of the FAST ANR project on Fast Audio Signal-processing Technologies on FPGA",
        "id": 331125,
        "language": "en",
        "link": "https://fast.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAST Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T09:29:48+00:00",
        "description": "A guide to the Faust Programming Language.",
        "id": 331127,
        "language": "en",
        "link": "https://faustdoc.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faust Documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Faust Editor",
        "id": 331118,
        "language": "en",
        "link": "https://fausteditor.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faust Editor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:25:45.068802+00:00",
        "description": "Faust programming language website.",
        "id": 31966,
        "language": "en",
        "link": "https://faust.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://faust.grame.fr/img/favicon.ico",
        "title": "Faust Programming Language",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Faust IDE",
        "id": 331108,
        "language": "en",
        "link": "https://faustide.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faust IDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-28T15:16:39+00:00",
        "description": "Faust Libraries Documentation.",
        "id": 331120,
        "language": "en",
        "link": "https://faustlibraries.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faust Libraries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:21:49+00:00",
        "description": "FaustPlayGround",
        "id": 331126,
        "language": "en",
        "link": "https://faustplayground.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FaustPlayGround",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T09:59:08+00:00",
        "description": "A repository of Faust Progressive Web Applications.",
        "id": 331128,
        "language": "en",
        "link": "https://faustpwa.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faust Progressive Web Applications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-04T14:34:24+00:00",
        "description": "Programmable Audio Workshop 2023 (PAW)",
        "id": 331115,
        "language": "en",
        "link": "https://paw.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programmable Audio Workshop 2023 (PAW)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-18T09:56:53+00:00",
        "description": "Sound and Music Computing 2022",
        "id": 331111,
        "language": "en",
        "link": "https://smc22.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sound and Music Computing 2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grame.fr/themes/GrameTheme/static/img/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T17:41:11.510829+00:00",
        "description": "Grame - G\u00e9n\u00e9rateur de ressources et d'activit\u00e9s musicales exploratoires",
        "id": 331121,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grame.fr/themes/GrameTheme/static/img/share.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grandest.fr/wp-content/uploads/2019/09/siege-crge-stg-2018-08-stadler-region-grand-es.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "De Strasbourg \u00e0 l\u2019Est \u00e0 Nogent-sur-Seine \u00e0 l\u2019Ouest, la R\u00e9gion Grand Est s\u2019\u00e9tend sur 57 441 km\u00b2. Elle compte 9 d\u00e9partements.",
        "id": 303087,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.grandest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grandest.fr/wp-content/uploads/2019/09/siege-crge-stg-2018-08-stadler-region-grand-es.jpeg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:16:42+00:00",
        "description": "Page d'accueil | Histoires d'Art",
        "id": 234880,
        "language": "fr",
        "link": "http://histoires-dart.grandpalais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil | Histoires d'Art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:11:33+00:00",
        "description": "Page d'accueil | RMN - Grand Palais",
        "id": 234873,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grandpalais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil | RMN - Grand Palais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://statics.digitick.com/commun/images/upload/events/88/70/CapturedAcran20240702101359_110.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:53:55.575781+00:00",
        "description": "BILLET EXPOSITION - DECODING KOREA -&gt; PARIS - &agrave; partir du Samedi 20 Juillet 2024 &agrave; 16h00 - Achetez vos places sur See Tickets ! Le n&deg;1 du E-ticket",
        "id": 309303,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.grandpalais-immersif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://statics.digitick.com/commun/images/upload/events/88/70/CapturedAcran20240702101359_110.png",
        "title": "Visite BILLET EXPOSITION - DECODING KOREA \u00e0 PARIS @ Grand Palais Immersif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:28.938770+00:00",
        "description": "GrandTheftAuto5.fr est le premier site d\u00e9di\u00e9 au nouveau jeu Grand Theft Auto, Grand Theft Auto 5 (\u00e9galement connu sous GTA V ou GTA 5).",
        "id": 280028,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grandtheftauto5.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 5 / GTA V / Grand Theft Auto 5 - Toutes les informations sur le dernier GTA : GrandTheftAuto5.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:38:32.503129+00:00",
        "description": "Un blog pour le design num\u00e9rique engag\u00e9",
        "id": 265297,
        "language": "en",
        "link": "https://www.graph-desgn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u3008 Graph & Desgn \u3009",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T01:19:42+00:00",
        "description": "Avec pr\u00e8s de six mille cinq cents titres \u00e0 leur catalogue, les \u00e9ditions Grasset publient environ 160 nouveaut\u00e9s par an, romans et essais confondus, av",
        "id": 449671,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grasset.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/15/2023-06/grasset-home-lancement.png",
        "title": "\u00c9ditions Grasset | Grasset",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.greatplacetowork.fr/assets/Uploads/_resampled/ScaleWidthWyIxMjAwIl0/GreatPlaceToWorkFondTeams2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:42:43.010911+00:00",
        "description": "Nous \u00e9valuons la perception de vos collaborateurs, et vous aidons \u00e0 progresser pour obtenir la Certification et figurer au Palmar\u00e8s des entreprises o\u00f9 il fait bon travailler.",
        "id": 112924,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://greatplacetowork.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.greatplacetowork.fr/assets/Uploads/_resampled/ScaleWidthWyIxMjAwIl0/GreatPlaceToWorkFondTeams2.jpg",
        "title": "Great Place To Work, la r\u00e9f\u00e9rence mondiale sur la QVT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.greenetvert.fr/wp-content/uploads/2023/10/logo-green-et-vert.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:58:00+00:00",
        "description": "Accueil - Green et Vert",
        "id": 116857,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://greenetvert.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.greenetvert.fr/wp-content/uploads/2023/10/logo-green-et-vert.png",
        "title": "Accueil - Green et Vert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T01:55:43.462687+00:00",
        "description": "Green Impulse est une Start-up Fran\u00e7aise qui d\u00e9veloppe de nouvelles solutions de biocontr\u00f4le pour l'agriculture et s'engage pour r\u00e9duire l'usage des pesticides.",
        "id": 504099,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://greenimpulse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://greenimpulse.fr/wp-content/uploads/2024/11/GI_Home-Arbo.jpg",
        "title": "Accueil - Green Impulse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T07:35:48+00:00",
        "description": "Le site de l'association GreenIT",
        "id": 272651,
        "language": "fr",
        "link": "https://asso.greenit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9couvrir l'association Green IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:45:23.220205+00:00",
        "description": "GreenIT.fr est le collectif des experts de la sobri\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique et du num\u00e9rique responsable (Green IT, low-tech num\u00e9rique, \u00e9coconception web et de service num\u00e9rique, etc.)",
        "id": 88956,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://greenit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Green IT - GreenIT.fr est le collectif des experts de la sobri\u00e9t\u00e9 num\u00e9rique et du num\u00e9rique responsable (Green IT, low-tech num\u00e9rique, \u00e9coconception web et de service num\u00e9rique, etc.)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T09:02:39.335857+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste en fleur CBD l\u00e9gal de qualit\u00e9 \u2705. Greenowl CBD Shop France. Grand choix fleurs cannabis CBD l\u00e9gal \u2705. Meilleur Prix et Avis 4,7/5.",
        "id": 82761,
        "language": "fr",
        "link": "https://greenowl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Greenowl CBD Shop : Achat CBD | Magasin CBD En Ligne - CBD France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Grenoble Alpes M\u00e9tropole",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:06:35.405226+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de Grenoble Alpes M\u00e9tropole, une m\u00e9tropole de 49 communes situ\u00e9e en France, dans le d\u00e9partement de l'Is\u00e8re, et comptant une population de 450 000 habitants.",
        "id": 479865,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grenoblealpesmetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grenoble-ekiden.fr/wp-content/uploads/2022/05/GE_slider1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-16T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Ekiden est un marathon (42,195 km) en relais de 6 coureurs. Les distances sont impos\u00e9es et sont r\u00e9alis\u00e9es dans l\u2019ordre suivant : 5 km, 10 km, 5 km, 10 km, 5 km, 7,195 km.",
        "id": 234667,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.grenoble-ekiden.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grenoble-ekiden.fr/wp-content/uploads/2022/05/GE_slider1.jpg",
        "title": "Accueil - Grenoble-Ekiden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ense3.grenoble-inp.fr/medias/photo/ense3-accueil-jerome-blanchet_1699282311324-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Ense\u00b3, l\u2019\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs des transitions sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'\u00e9nergie, l'hydraulique et l'environnement. D\u00e9couvrez nos formations d\u2019ing\u00e9nieurs et masters de haut niveau.",
        "id": 234625,
        "language": "fr",
        "link": "https://ense3.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ense3.grenoble-inp.fr/medias/photo/ense3-accueil-jerome-blanchet_1699282311324-jpg",
        "title": "Grenoble INP - Ense\u00b3, l'\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs de l\u2019\u00e9nergie, l'eau et l'environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ensimag.grenoble-inp.fr/uas/alias2/LOGO/Grenoble+INP+-+Ensimag+%28couleur%2C+RVB%2C+120px%29.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Grenoble INP - Ensimag, UGA",
        "id": 78221,
        "language": "fr",
        "link": "https://ensimag.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ensimag.grenoble-inp.fr/uas/alias2/LOGO/Grenoble+INP+-+Ensimag+%28couleur%2C+RVB%2C+120px%29.png",
        "title": "Grenoble INP - Ensimag, UGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:44.202096+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 234614,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Xavier Oster",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T13:25:00.949938+00:00",
        "description": "Laboratoire en \u00e9nergie \u00e9lectrique, mat\u00e9riaux, proc\u00e9d\u00e9s et syst\u00e8mes innovants, mod\u00e9lisation et conception",
        "id": 526648,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.g2elab.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g2elab.grenoble-inp.fr/uas/alias31/LOGO/Logo-g2elab-couleur.png",
        "title": "G2ELAB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grenoble-inp.fr/medias/photo/grenoble-inp-accueil_1695716684692-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Rejoignez Grenoble INP - UGA, \u00e9tablissement public d'enseignement et de recherche et b\u00e9n\u00e9ficiez d'environnements scientifique et naturel exceptionnels. Grenoble INP - UGA regroupe 8 \u00e9coles publiques d'ing\u00e9nieurs et de management. Appuy\u00e9s sur nos laboratoires de recherche et plateformes technologiques, les cursus de formation scientifiques sont orient\u00e9s vers les grands d\u00e9fis de notre soci\u00e9t\u00e9. Avec 1200 ing\u00e9nieur\u00b7e\u00b7s et 200 docteur\u00b7e\u00b7s dipl\u00f4m\u00e9s chaque ann\u00e9e, Grenoble INP - UGA contribue \u00e0 faire du Groupe INP, le 1er r\u00e9seau fran\u00e7ais d\u2019\u00e9coles publiques d\u2019ing\u00e9nieurs.",
        "id": 234668,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grenoble-inp.fr/medias/photo/grenoble-inp-accueil_1695716684692-jpg",
        "title": "Grenoble INP - UGA - Institut d'ing\u00e9nierie et de management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:59:31+00:00",
        "description": "LEGI - UMR 5519",
        "id": 256707,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.legi.grenoble-inp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LEGI - UMR 5519",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Julien Cl\u00e9ment",
        "id": 213115,
        "language": "",
        "link": "https://clementj01.users.greyc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julien Cl\u00e9ment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:06:33.942658+00:00",
        "description": "S\u00e9bastien Fourey",
        "id": 380912,
        "language": "en",
        "link": "https://foureys.users.greyc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00e9bastien Fourey",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:07:03.870551+00:00",
        "description": "G'MICol",
        "id": 380928,
        "language": "en",
        "link": "https://gmicol.greyc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G'MICol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-02T17:03:08+00:00",
        "description": "David Tschumperl\u00e9",
        "id": 176623,
        "language": "",
        "link": "https://tschumperle.users.greyc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Tschumperl\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T12:14:18+00:00",
        "description": "GREYC UMR CNRS 6072 \u2013 Groupe de Recherche en Informatique, Image, et Instrumentation de Caen \u2013 Laboratoire de recherche en sciences du num\u00e9rique",
        "id": 248624,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.greyc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GREYC UMR CNRS 6072 \u2013 Groupe de Recherche en Informatique, Image, et Instrumentation de Caen \u2013 Laboratoire de recherche en sciences du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "LE LABORATOIRE DE RECHERCHE EN SCIENCES DE L\u2019INFORMATION ET DE LA COMMUNICATION DU CELSA",
        "id": 277749,
        "language": "",
        "link": "https://www.gripic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gripic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grizzlydigital.fr/wp-content/uploads/2020/09/grizzly_site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence web et de communication en Dordogne ( P\u00e9rigord ), cr\u00e9ation de site web vitrine, boutique en ligne (e-commerce) et r\u00e9f\u00e9rencement naturel (SEO) \u00e0 Bergerac",
        "id": 89647,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://grizzlydigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grizzlydigital.fr/wp-content/uploads/2020/09/grizzly_site.jpg",
        "title": "Agence de communication \u00e0 Bergerac - Cr\u00e9ation site Internet - Dordogne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T16:55:55+00:00",
        "description": "Le monde change. Et si on en prenait le meilleur ?",
        "id": 230171,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.groupe-adecco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Adecco Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T23:09:14.781915+00:00",
        "description": "Welcome to the Groupe BPCE Newsroom: Here you can find our latest press releases, articles, media content, press contacts, etc.",
        "id": 494493,
        "language": "en",
        "link": "https://newsroom-en.groupebpce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/endurance-apps-liip/media/cache/theming_social_card_grid_fs/56d9a1aa9b3e9da3f38b45c6",
        "title": "Groupe BPCE - Newsroom: Press releases, articles, media content ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.voxeus.com/podcasts/assets/images/rs/program/1200/19f9cb6dc98c95d665100eb24293e21e4682fdc7/a83131ba.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Au Rayon Futur est un podcast du groupe Casino qui enqu\u00eate pour trouver des r\u00e9ponses aux grands enjeux de consommation d\u2019aujourd\u2019hui et de demain. Suivez Alice ...",
        "id": 186043,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcast.groupe-casino.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.voxeus.com/podcasts/assets/images/rs/program/1200/19f9cb6dc98c95d665100eb24293e21e4682fdc7/a83131ba.png",
        "title": "AU RAYON FUTUR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-01T14:24:41+00:00",
        "description": "Groupe CREATIVE",
        "id": 251942,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.groupe-creative.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe CREATIVE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:13:46.528438+00:00",
        "description": "Le Groupe Daniel est le leader r\u00e9gional de l\u2019industrie des mat\u00e9riaux de construction",
        "id": 265133,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.groupe-daniel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe Daniel : Leader r\u00e9gional de l\u2019industrie des mat\u00e9riaux de construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "L'Ecole Sup\u00e9rieure des Professions Immobili\u00e8res (ESPI),\u00e9cole de l'immobilier, vous pr\u00e9sente ses nombreuses formations aux m\u00e9tiers de l'immobilier, ainsi que les dipl\u00f4mes pr\u00e9par\u00e9s.",
        "id": 217108,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://groupe-espi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - ESPI - Ecole Sup\u00e9rieure des Professions Immobili\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recrutement.groupe-igs.fr/generated_contents/images/career_wide_picture/Rzk2rBVZ-campusparodipng32622281cropped.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:34:40.922215+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l\u2019univers de Groupe IGS, visualisez nos offres d\u2019emploi et postulez simplement.",
        "id": 234634,
        "language": "",
        "link": "https://recrutement.groupe-igs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.groupe-igs.fr/generated_contents/images/career_wide_picture/Rzk2rBVZ-campusparodipng32622281cropped.jpg",
        "title": "Site Carri\u00e8res Groupe IGS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T12:23:57+00:00",
        "description": "Groupe IGS Formation Continue - Accompagnateur de r\u00e9ussite",
        "id": 234706,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.formationcontinue.groupe-igs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe IGS Formation Continue - Accompagnateur de r\u00e9ussite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T07:51:35+00:00",
        "description": "Le Groupe IGS, forme tous les publics par la formation initiale ou continue, l'alternance, l'apprentissage et l'insertion. D\u00e9couvrez 9 fili\u00e8res de comp\u00e9tences qui offrent \u00e0 chacun un \u00e9ventail de formations unique.",
        "id": 217107,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.groupe-igs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe IGS - Bienvenue dans le monde des possibles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T11:38:10.554166+00:00",
        "description": "Penser ensemble les futurs et agir avec sens",
        "id": 219474,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.groupe-insa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Groupe INSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T13:41:36+00:00",
        "description": "Site Corporate du Groupe TF1. Actualit\u00e9s et communiqu\u00e9s du Groupe TF1 - Offres d'emploi et de stage, politique RH - Informations financi\u00e8res, r\u00e9sultats et rapports",
        "id": 185595,
        "language": "en",
        "link": "https://groupe-tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe TF1 : actualit\u00e9s, communiqu\u00e9s, agenda, \u00e9v\u00e9nements, publications",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.grouponcdn.com/sparta/3QrXk3u1zbo8wPsqyqoBP4MvzQ5i/3Q-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:48.352345+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos offres et \u00e9conomisez sur de nombreuses activit\u00e9s pr\u00e8s de chez vous. Profitez de nos promos et r\u00e9ductions sur les voyages, le shopping, la beaut\u00e9 et les restaurants.",
        "id": 386791,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.groupon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.grouponcdn.com/sparta/3QrXk3u1zbo8wPsqyqoBP4MvzQ5i/3Q-1200x630.png",
        "title": "Groupon\u00ae Site Officiel | Bons plans & Shopping en ligne jusqu'\u00e0 -70%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grunenthal.fr/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T18:48:56.125509+00:00",
        "description": "Chez Gr\u00fcnenthal, am\u00e9liorer la vie des patients est notre mission. Nous sommes une entreprise ambitieuse et dynamique disposant d'un pipeline solide fond\u00e9 sur l'innovation et notre expertise en mati\u00e8re de prise en charge de la douleur.",
        "id": 423884,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.grunenthal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grunenthal.fr/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "title": "Groupe Gr\u00fcnenthal Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:41.473040+00:00",
        "description": "Site offrant une multitude de contenu sur le jeu GTA 3 afin de vous permettre de trouver ce que vous cherchez. Disponible sur PS2, Xbox, PC, iPhone et Android.",
        "id": 280036,
        "language": "",
        "link": "http://www.gta-3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 3 - L'univers de Grand Theft Auto 3 ! - GTA-3.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:46.292318+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur GTA 4, Grand Theft Auto 4 les trailers, des news, les informations sur GTA IV, des images et autres vous y attendent. Disponible sur PS3 et Xbox360.",
        "id": 280040,
        "language": "",
        "link": "http://www.gta-4.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 4 / GTA IV / Grand Theft Auto 4 - Toute l'actualit\u00e9 sur GTA-4.Fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-04T22:20:59+00:00",
        "description": "{{ $title && $title.desc ? $title.desc : 'GTA6.fr est le premier site d\u00e9di\u00e9 au prochain Grand Theft Auto, pour le moment appel\u00e9 Grand Theft Auto 6 (GTA VI ou GTA 6).' }}",
        "id": 280044,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.gta6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "{{ $title && $title.title ? $title.title : 'GTA 6 \\/ GTA VI \\/ Grand Theft Auto 6 - Toutes les informations sur le prochain GTA' }}",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:29.933507+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations sur GTA Chinatown Wars, Grand Theft Auto CW les trailers, des news, les informations, des images et autres vous y attendent. Disponible sur Nintendo DS.",
        "id": 280029,
        "language": "",
        "link": "http://www.gta-chinatownwars.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA Chinatown Wars / GTA CW / Grand Theft Auto CW - Toute l'actualit?sur GTA-ChinatownWars.Fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:40.376463+00:00",
        "description": "Retrouvez sur GTAMulti.fr toute l'actualit\u00e9 de GTA Online, les informations et les \u00e9v\u00e9nements \u00e0 venir sur PS4, PS3, Xbox One, Xbox 360 et PC.",
        "id": 280035,
        "language": "",
        "link": "http://www.gtamulti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA Multi : GTA Online, GTA V, GTA IV, TBOGT et TLAD - GTAMulti.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:26.607210+00:00",
        "description": "Site offrant une multitude de contenu sur le jeu GTA Vice City afin de vous permettre de trouver ce que vous cherchez. Disponible sur PS2, Xbox, PC, iPhone et Android.",
        "id": 280026,
        "language": "",
        "link": "http://www.gta-vicecity.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA Vice City - L'univers de Grand Theft Auto Vice City ! - GTA-ViceCity.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:13:38.921053+00:00",
        "description": "Bas\u00e9e \u00e0 Concarneau, GT Cornouaille est une entreprise de travaux publics sp\u00e9cialis\u00e9e dans les domaines des r\u00e9seaux HTA/BTA, \u00e9clairage, gaz, g\u00e9nie civil t\u00e9l\u00e9com et eau potable.",
        "id": 542605,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.gt-cornouaille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gt-cornouaille.fr/app/uploads/sites/389/2023/01/cropped-LOGO-GT-CORNOUAILLE-32x32.png",
        "title": "Accueil - GT Cornouaille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:14.008922+00:00",
        "description": "GT Iris vous accompagne dans vos projets Tertiaire et Industrie par des installations sp\u00e9cialis\u00e9es \u00e0 haute technicit\u00e9, r\u00e9pondant \u00e0 vos besoins.",
        "id": 542615,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.gt-iris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GT IRIS, sp\u00e9cialiste courants forts et faibles au Mans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:12:41.717395+00:00",
        "description": "Conception, r\u00e9alisation et maintenance de r\u00e9seaux d\u2019\u00e9nergie et de t\u00e9l\u00e9communication en Vend\u00e9e.",
        "id": 542592,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.gt-vendee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gt-vendee.fr/app/uploads/sites/334/2022/08/cropped-LogoGT-Vendee-favicon-32x32.png",
        "title": "GT Vend\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tourisme-creuse.com/app/uploads/tourisme-creuse/2021/12/thumbs/odt-vtt-47-1920x960.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-27T10:28:40+00:00",
        "description": "Au coeur de la Creuse, les\u00a0Monts de Gu\u00e9ret\u00a0proposent une offre de tourisme ludique et sportif structur\u00e9e. Une destination originale,\u00a0 pour profiter",
        "id": 272622,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.gueret-tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tourisme-creuse.com/app/uploads/tourisme-creuse/2021/12/thumbs/odt-vtt-47-1920x960.jpg",
        "title": "Monts de Gu\u00e9ret | Tourisme Creuse Limousin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:42:29.432509+00:00",
        "description": "GuiguiAbloc | Le Blog Geek de GuiguiAbloc",
        "id": 265721,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://blog.guiguiabloc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GuiguiAbloc | Le Blog Geek de GuiguiAbloc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.quillguild.net/og-image/fr_FR.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "La Guilde de La Plume est un lieu de rencontre pour les cr\u00e9ateurs et les lecteurs. Nous \u00e9crivons des po\u00e8mes, des aphorismes et des histoires et nous aimons lire des livres. Ce qui nous unit, c'est notre amour pour l'\u00e9crit.",
        "id": 339559,
        "language": "fr",
        "link": "https://api.guildeplume.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.quillguild.net/og-image/fr_FR.png",
        "title": "La Guilde de La Plume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:25:31.660828+00:00",
        "description": "Guillaume Baret",
        "id": 89804,
        "language": "fr",
        "link": "https://guillaumebaret.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guillaume Baret",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:01:42.670536+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 266900,
        "language": "",
        "link": "https://stats.guillaumebaret.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:20:05.743163+00:00",
        "description": "Ce blog est \u00e0 propos des nouvelles technologies, de mes humeurs, de d\u00e9veloppement Web, de photos... En bref, de tout ce dont j'ai envie de parler.",
        "id": 97116,
        "language": "en",
        "link": "https://guillaumebriday.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guillaume Briday",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.guillaume-martigny.fr/res/ident.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-27T13:26:49+00:00",
        "description": "Get to know me better and have a look at what I can do.",
        "id": 252046,
        "language": "",
        "link": "https://www.guillaume-martigny.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.guillaume-martigny.fr/res/ident.jpg",
        "title": "Guillaume Martigny's resum\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "I\u2019ve been wondering for a while about the behaviour of SGNS vs SVD/PMI with regards to the difference of performance on analogy questions. (Have a look at Omer Levy\u2019s TACL article \u00a0for a deep comparison of different methods).\nOne of my hypothesis is that, somehow, SGNS encodes the frequency of the words in its embedding. I think (haven\u2019t tested it yet) that using frequency could help for many analogy questions, since one would expect, on average, that the frequency ratio between A and B is the same than between C and D.\nOne of the thing that made me think that SGNS could encode frequency is when I look at the neighbours of rare words :\nWith SVD (in parenthesis, the count from context with window size = 2):\n\n\n \n\n\n1.0\niffy\n(279)\n\n\n0.809346555885\nnitpicky\n(125)\n\n\n0.807352614797\nmiffed\n(69)\n\n\n0.804748781838\nshaky\n(934)\n\n\n0.804201693021\nsketchy\n(527)\n\n\n0.797617651846\nclunky\n(372)\n\n\n0.794685053096\ndodgy\n(797)\n\n\n0.792423714522\nfishy\n(494)\n\n\n0.7876010544\nlisty\n(211)\n\n\n0.786528559774\npicky\n(39",
        "id": 210382,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://blog.guillaume-pitel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mostly linguistically computational | Adventure in collaborative filtering, information retrieval, matrix factorization and other stuff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gulix.fr/blog/images/logoSocial.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:03:13.848158+00:00",
        "description": "Entrez dans le repaire",
        "id": 256409,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gulix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gulix.fr/blog/images/logoSocial.png",
        "title": "Entrez dans le repaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-30T20:03:04.357406+00:00",
        "description": "Lunettes anti lumi\u00e8re bleue pour \u00e9crans Gunnar Optiks, la meilleure technologie depuis 2007. Nos lunettes r\u00e9duisent la fatigue visuelle et la s\u00e9cheresse des yeux. Prot\u00e9gez vos yeux des \u00e9crans. Lunettes Gaming et Lunettes Bureautique.",
        "id": 553153,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.gunnars.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gunnar.fr/media/favicon/websites/2/favicon-gunnar-2023-32x32-fondblanc.png",
        "title": "Gunnar Lunettes anti-lumi\u00e8re bleue et anti-fatigue pour les \u00e9crans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://gustaveroussy.fr/sites/all/themes/gustave_roussy/logo_gustaveroussy_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T10:53:50+00:00",
        "description": "Premier centre de lutte contre le cancer en Europe, Gustave Roussy place l\u2019innovation au c\u0153ur des soins et de la recherche contre le cancer, au b\u00e9n\u00e9fice des patients.",
        "id": 169738,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gustaveroussy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://gustaveroussy.fr/sites/all/themes/gustave_roussy/logo_gustaveroussy_og.jpg",
        "title": "Gustave Roussy | 1er centre de lutte contre le cancer en Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:02:10+00:00",
        "description": "Le Groupe francophone des Utilisateurs de TeX (GUT) a pour but de promouvoir l\u2019utilisation de TeX et LaTeX en offrant \u00e0 ses adh\u00e9rents un ensemble (\u2026)",
        "id": 469246,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.gutenberg-asso.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe francophone des Utilisateurs de TEX, LATEX et logiciels compagnons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.h5.fr/imgs/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:28:45.134004+00:00",
        "description": "FILMS & GRAPHIC DESIGN",
        "id": 282462,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.h5.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.h5.fr/imgs/logo.png",
        "title": "H5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:23:06.288429+00:00",
        "description": "Le g\u00e9n\u00e9rateur d\u2019id\u00e9es cadeaux Hachette avec les libraires",
        "id": 547827,
        "language": "en",
        "link": "https://ideescadeaux.hachette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hachette.fr/sites/default/files/favicon.png",
        "title": "No\u00ebl en librairie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:20:04+00:00",
        "description": "Vos envies de lecture commencent ici",
        "id": 521391,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hachette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hachette.fr/sites/default/files/admin/homepage_hachettefr_0.png",
        "title": "hachette.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T22:23:01.654095+00:00",
        "description": "\u00c9diteur de livres, de jeux, de collections et fort de son r\u00e9seau de distribution, le groupe Hachette Livre rassemble plus de 200 marques dans le monde",
        "id": 547824,
        "language": "fr",
        "link": "https://hachette-livre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/11/2023-02/favicon-32x32.png",
        "title": "Groupe Hachette Livre | Troisi\u00e8me \u00e9diteur mondial grand public | Hachette.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://haimoura.fr",
        "author": "https://haimoura.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T22:21:33.901320+00:00",
        "description": "Thoughts, stories and ideas.",
        "id": 23611,
        "language": "en",
        "link": "https://haimoura.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://haimoura.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mohamed HAIMOURA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Greffes de cheveux avec garantie \u00e9crite. Des r\u00e9sultats \u00e9tonnants. Prix abordables. 1640+ avis positifs. Plus de 10 ans d'exp\u00e9rience.",
        "id": 270342,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hairpalace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HairPalace Clinique Greffe de Cheveux Hongrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T04:54:38.310407+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ation \u2014 Halo.fr",
        "id": 300330,
        "language": "fr",
        "link": "https://crea.halo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9ation \u2014 Halo.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.halo.fr/wp-content/uploads/2023/09/Logo_Halofr_contour_noir2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-10-05T16:01:51+00:00",
        "description": "1er fan-site francophone sur l'univers de Halo : actualit\u00e9s officielles, espaces communautaires, partage de cr\u00e9ations, cha\u00eene YouTube, Twitch, et bien plus !",
        "id": 300329,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://halo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.halo.fr/wp-content/uploads/2023/09/Logo_Halofr_contour_noir2.png",
        "title": "Halo.fr - La r\u00e9f\u00e9rence francophone sur l'univers Halo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:23:02.663746+00:00",
        "description": "WikiHalo",
        "id": 103266,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.halo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WikiHalo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-19T07:59:22.879848+00:00",
        "description": "HandBrake - Index page",
        "id": 23612,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://forum.handbrake.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HandBrake - Index page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://ethercycle.com/",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-19T12:04:56+00:00",
        "description": "HandBrake: Open Source Video Transcoder",
        "id": 2562,
        "language": "en",
        "link": "https://handbrake.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 48,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 20,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "desktop program",
            "open source"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "HandBrake: Open Source Video Transcoder",
        "vote": 20
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://happy-dev.fr/img/logo_HD.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-30T20:27:33+00:00",
        "description": "Happy Dev | Le grand r\u00e9seau des ind\u00e9pendant\u22c5e\u22c5s au service de vos projets num\u00e9riques",
        "id": 252227,
        "language": "en",
        "link": "https://happy-dev.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://happy-dev.fr/img/logo_HD.png",
        "title": "Happy Dev | Collectif d'ind\u00e9pendants du num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T03:00:01+00:00",
        "description": "Forum HardWare.fr : Discussions Informatiques & G\u00e9n\u00e9ralistes",
        "id": 224649,
        "language": "fr",
        "link": "http://forum.hardware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum HardWare.fr : Discussions Informatiques & G\u00e9n\u00e9ralistes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:39:41.121583+00:00",
        "description": "HardWare.fr vous propose d\u2019acheter votre mat\u00e9riel informatique au meilleur prix : pc gamer pas cher, pc portable pas cher, carte graphique pas ch\u00e8re, disque ssd pas cher\u2026",
        "id": 280721,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.hardware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HardWare.fr : Mat\u00e9riel informatique pas cher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.hardware.fr/images_skin_2010/facebook/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T16:41:43.425845+00:00",
        "description": "Hardware.fr : 1er site fran\u00e7ais d'information sur le hardware PC. \n\t\t\t\t\t D\u00e9couvrez toute l\u0092actualit\u00e9 sur les derniers processeurs, les cartes graphiques, les cartes m\u00e8res ou encore les disques durs. \n\t\t\t\t\t Comparez les prix, partagez vos exp\u00e9riences et \u00e9changez sur le forum hardware.fr.",
        "id": 356090,
        "language": "",
        "link": "http://www.hardware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.hardware.fr/images_skin_2010/facebook/logo.png",
        "title": "HardWare.fr - Le Guide du HardWare & de l'Optimisation PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://h3v2h5f6.rocketcdn.me/wp-content/uploads/2017/08/hardwarecooking-3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Dans la cuisine du Hardware vous retrouverez les actualit\u00e9s du monde de l'informatique,des tests, des unboxings et m\u00eame les meilleurs galeries photos !",
        "id": 352198,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hardwarecooking.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://h3v2h5f6.rocketcdn.me/wp-content/uploads/2017/08/hardwarecooking-3.jpg",
        "title": "HardwareCooking - Actualit\u00e9, Tests, Unboxing et Photos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hardware-informatique.fr/img/social/165599063232227.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:34:07.328198+00:00",
        "description": "Hardware Informatique Gardanne - Vente, r\u00e9paration, maintenance mat\u00e9riel informatique pour les particuliers et professionnels en magasin et sur site.",
        "id": 280656,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hardware-informatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hardware-informatique.fr/img/social/165599063232227.png",
        "title": "Hardware Informatique Gardanne - Vente r\u00e9paration maintenance PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:03:37.153337+00:00",
        "description": "Full Story est un collectif de designers d\u00e9di\u00e9s au divertissement digital mixant dispositifs online, innovations, installations interactives & motion design. \n\nNous travaillons principalement dans les domaines de la culture, de l'\u00e9ducation et du divertissement.",
        "id": 519820,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.hardy-antoine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myportfolio.com/0ef793c5-f188-4402-ae64-e48cda09e0e8/983d51f5-b49e-41c3-b7b4-5597df6140f7_rwc_0x0x800x451x800.gif?h=a18b68af4fea329cabee101388118263",
        "title": "Full Story - Digital Collective",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Mutuelle, pr\u00e9voyance, \u00e9pargne retraite pour particuliers, entrepreneurs, entreprises. Obtenez votre devis en 2 min ! Harmonie Mutuelle, Avan\u00e7ons collectif.",
        "id": 234379,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.harmonie-mutuelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mutuelle sant\u00e9, pr\u00e9voyance et retraite compl\u00e9mentaire | Harmonie Mutuelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:23:53.902185+00:00",
        "description": "Sophistiqu\u00e9, \u00e9l\u00e9gant et engag\u00e9, Harper's Bazaar s'inspire des cr\u00e9ateurs, designers et professionnels de renom et devient votre magazine de r\u00e9f\u00e9rence sur les sujets mode, beaut\u00e9, culture et art de vivre.",
        "id": 184844,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.harpersbazaar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harper's BAZAAR France: le seul magazine des tendances mode, beaut\u00e9, et art de vivre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-29T11:15:05+00:00",
        "description": "Beno\u00eet Harrault - Technical Leader / Full Stack Developper",
        "id": 251934,
        "language": "",
        "link": "https://benoit.harrault.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beno\u00eet Harrault - Technical Leader / Full Stack Developper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hashbang.fr/static/images/logo.d24676ff1a3c.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:14:56.370500+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 252286,
        "language": "fr",
        "link": "https://hashbang.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hashbang.fr/static/images/logo.d24676ff1a3c.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "| Hashtagueule",
        "id": 335250,
        "language": "",
        "link": "https://hashtagueule.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Hashtagueule",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:12:31.803228+00:00",
        "description": "Autorit\u00e9 publique ind\u00e9pendante \u00e0 caract\u00e8re scientifique, la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS) vise \u00e0 d\u00e9velopper la qualit\u00e9 dans le champ sanitaire, social et m\u00e9dico-social, au b\u00e9n\u00e9fice des personnes.\r\nElle travaille aux c\u00f4t\u00e9s des pouvoirs publics dont elle \u00e9claire la d\u00e9cision, avec les professionnels pour optimiser leurs pratiques et organisations, et au b\u00e9n\u00e9fice des usagers dont elle renforce la capacit\u00e9 \u00e0 faire des choix.",
        "id": 417634,
        "language": "en",
        "link": "https://www.has-sante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HAS - Professional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:22.574108+00:00",
        "description": "Accueil | hatier-clic.fr",
        "id": 417655,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hatier-clic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | hatier-clic.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T09:15:17.953659+00:00",
        "description": "Site officiel du Conseil d\u00e9partemental de la Haute-Garonne.",
        "id": 468914,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.haute-garonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.haute-garonne.fr/themes/custom/bootstrap_cd31/images/cd31-logo.jpg",
        "title": "Conseil d\u00e9partemental de la Haute-Garonne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Le site officiel de votre R\u00e9gion",
        "id": 235044,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hautsdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel de la R\u00e9gion Hauts-de-France - hautsdefrance.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T07:58:51.186320+00:00",
        "description": "Havas is one of the world\u2019s largest global communications groups and its mission is to make a meaningful difference to brands, businesses and people.",
        "id": 533894,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.havas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.havas.com/havas-content/uploads/2020/01/logo_havas_group.jpg",
        "title": "Havas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hceres.fr/sites/default/files/Logos/logo-hceres-new-fr-couleur-transparent.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:58:46+00:00",
        "description": "Le c\u0153ur de m\u00e9tier du Hc\u00e9res est d\u2019\u00e9valuer les \u00e9tablissements fran\u00e7ais d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de recherche, les organismes de recherche et les formations.",
        "id": 292502,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.hceres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hceres.fr/sites/default/files/Logos/logo-hceres-new-fr-couleur-transparent.png",
        "title": "Accueil | Hc\u00e9res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:39.342054+00:00",
        "description": "Haut Conseil de la sant\u00e9 publique",
        "id": 417662,
        "language": "",
        "link": "https://www.hcsp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haut Conseil de la sant\u00e9 publique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:18:47.933508+00:00",
        "description": "HD Media vous propose des visites virtuelles enrichies qui deviendront votre meilleur outil de communication digitale",
        "id": 428939,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hdmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hdmedia.fr/photos360/fr-gt-media-54-retonfey/360/cbpQepWzeb/prints/photo1891173_6.jpg",
        "title": "Accueil - Visite virtuelle - HD Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:10:44.203068+00:00",
        "description": "Page d'accueil | Health Data Hub",
        "id": 92406,
        "language": "en",
        "link": "https://health-data-hub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil | Health Data Hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hear.fr",
        "author": "https://www.hear.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:29:37.108977+00:00",
        "description": "La HEAR est un \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur artistique (Art, Design, Communication, Musique) situ\u00e9 \u00e0 Mulhouse et Strasbourg.",
        "id": 23613,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://hear.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://www.hear.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Haute \u00e9cole des arts du Rhin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T19:34:56.419003+00:00",
        "description": "Banque en ligne d\u00e9di\u00e9e aux ind\u00e9pendants, SASU, EURL : \u2713compte pro en ligne et sa carte bancaire \u2713cr\u00e9dit professionnel \u2713solutions de paiements \u2713outil de facturation\u2026 Profitez d\u2019une banque qui s\u2019adapte aux besoins de ses clients",
        "id": 500444,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.hellobankpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banque pro en ligne \u2013 Banque des ind\u00e9pendants | Hello bank! Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T23:41:42.350713+00:00",
        "description": "Le Fresh Times c'est toutes les derni\u00e8res tendances culinaires, un tas d'id\u00e9es de recettes d\u00e9licieuses et plein de trucs et astuces en cuisine !",
        "id": 438083,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.hellofresh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.hellofresh.fr/wp-content/themes/hellofresh/unspecified.jpg",
        "title": "%%sitename%%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.hellofresh.com/de/cms/raf/hellofresh-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T17:18:11.287910+00:00",
        "description": "Jusqu'\u00e0 85\u20ac de r\u00e9duction sur vos plats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s livr\u00e9s chez vous. Simplifiez vos repas avec nos recettes gourmandes.",
        "id": 142520,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hellofresh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.hellofresh.com/de/cms/raf/hellofresh-logo.png",
        "title": "HelloFresh | Jusqu'\u00e0 85\u20ac de r\u00e9duction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:29:09.764384+00:00",
        "description": "Site officiel des s\u00e9ries Il \u00e9tait une fois...",
        "id": 429361,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.hellomaestro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HelloMaestro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:04:10+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 de l'emploi, du recrutement et des ressources humaines.",
        "id": 480274,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.helloworkplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f.hellowork.com/helloworkplace/2024/06/og-img-home.jpg",
        "title": "Helloworkplace - Le monde du travail d\u00e9crypt\u00e9 par HelloWork",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hem-sante.fr/wp-content/uploads/2022/03/Baseline.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:36.587623+00:00",
        "description": "La 1\u00e8re Business School du secteur de la sant\u00e9 qui forme des professionnels du management passionn\u00e9s, comp\u00e9tents, op\u00e9rationnels et humanistes !",
        "id": 78220,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://hem-sante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hem-sante.fr/wp-content/uploads/2022/03/Baseline.png",
        "title": "HEM Sant\u00e9 - Haute Ecole de Management - Bachelor et BTS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:18:06.422280+00:00",
        "description": "Henkel d\u00e9tient des positions de leader dans les activit\u00e9s industrielles et grand public : Notre portefeuille comprend des produits de soins capillaires, des cosm\u00e9tiques, des lessives, des adoucissant ainsi que des adh\u00e9sifs, des produits d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et des rev\u00eatements fonctionnels renomm\u00e9s.",
        "id": 426986,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.henkel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.fr/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Henkel France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-01T10:00:16+00:00",
        "description": "A new Flutter project.",
        "id": 78181,
        "language": "",
        "link": "https://app.minestrix.henri2h.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "minestrix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://minestrix.henri2h.fr",
        "author": "https://minestrix.henri2h.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-26T22:08:06+00:00",
        "description": "MinesTRIX",
        "id": 23614,
        "language": "",
        "link": "https://minestrix.henri2h.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://minestrix.henri2h.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MinesTRIX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:32:09.197804+00:00",
        "description": "Accueil \u00b7 Henri Poincar\u00e9 1854-1912 \u00b7 henripoincare.fr",
        "id": 234960,
        "language": "fr",
        "link": "http://henripoincare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u00b7 Henri Poincar\u00e9 1854-1912 \u00b7 henripoincare.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2022.hexacon.fr/img/media.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-30T14:30:23+00:00",
        "description": "Offensive security conference organized by seasoned professionals, in the heart of Paris. 14-15th October 2022, save the date!",
        "id": 168611,
        "language": "en",
        "link": "https://2022.hexacon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2022.hexacon.fr/img/media.png",
        "title": "Hexacon - Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2023.hexacon.fr/img/media.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T09:53:01+00:00",
        "description": "Offensive security conference organized by seasoned professionals, in the heart of Paris. 14-15th October 2023, save the date!",
        "id": 168610,
        "language": "en",
        "link": "https://2023.hexacon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2023.hexacon.fr/img/media.png",
        "title": "Hexacon - Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hexacon.fr/img/media.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T15:33:10.625438+00:00",
        "description": "Offensive security conference organized by seasoned professionals, in the heart of Paris. 4-5th October 2024, save the date!",
        "id": 59547,
        "language": "en",
        "link": "https://www.hexacon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hexacon.fr/img/media.png",
        "title": "Hexacon - Welcome",
        "vote": 0
    }
]