[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Bronx Distrito Creativo",
        "id": 112613,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://bronxdistritocreativo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bronx Distrito Creativo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bucaramanga.gov.co/wp-content/uploads/2021/07/ojo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - Alcald\u00eda de Bucaramanga",
        "id": 114258,
        "language": "es",
        "link": "https://bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bucaramanga.gov.co/wp-content/uploads/2021/07/ojo.svg",
        "title": "Inicio - Alcald\u00eda de Bucaramanga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:12:39.654563+00:00",
        "description": "Campus Virtual Alcald\u00eda de Bucaramanga",
        "id": 112793,
        "language": "en",
        "link": "https://campusvirtual.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | campus virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T05:27:43.670871+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T06:12:29.901598+00:00",
        "description": "RITA",
        "id": 112790,
        "language": "es",
        "link": "https://canaldenuncia.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RITA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T15:24:55.820386+00:00",
        "description": "Cupos Escolares",
        "id": 379912,
        "language": "es",
        "link": "https://cuposescolares.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cupos Escolares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bucaramanga.gov.co",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T05:33:49.954822+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T06:12:27.329673+00:00",
        "description": "Plan de Acci\u00f3n - Alcald\u00eda de Bucaramanga",
        "id": 112789,
        "language": "es",
        "link": "https://emergencia.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bucaramanga.gov.co",
        "title": "Bucaramanga en Acci\u00f3n - Alcald\u00eda de Bucaramanga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T05:49:11.929317+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T06:12:43.447784+00:00",
        "description": "Intranet",
        "id": 112795,
        "language": "en",
        "link": "https://intranet.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intranet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nube.bucaramanga.gov.co/index.php/apps/theming/icon?v=22",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:12:33.620377+00:00",
        "description": "Sistema Integrado de Gesti\u00f3n de Calidad",
        "id": 112791,
        "language": "en",
        "link": "https://nube.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nube.bucaramanga.gov.co/index.php/apps/theming/icon?v=22",
        "title": "WEB SIGC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:25:10.092128+00:00",
        "description": ".:Atenci\u00f3n al Ciudadano - Municipio de Bucaramanga",
        "id": 114257,
        "language": "",
        "link": "https://pqr.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".:Atenci\u00f3n al Ciudadano - Municipio de Bucaramanga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:12:37.527775+00:00",
        "description": "PuntosDigitales | Puntos Digitales Bucaramanga",
        "id": 112792,
        "language": "es",
        "link": "https://puntosdigitales.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PuntosDigitales | Puntos Digitales Bucaramanga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:25:19.891469+00:00",
        "description": "Home | Puntos Digitales",
        "id": 114259,
        "language": "en",
        "link": "https://puntosdigitales-virtual.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Puntos Digitales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:25:23.213309+00:00",
        "description": "::BIENVENIDO ACCESO AL SISTEMA MUNICIPIO DE BUCARAMANGA",
        "id": 114260,
        "language": "",
        "link": "https://sts.bucaramanga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "::BIENVENIDO ACCESO AL SISTEMA MUNICIPIO DE BUCARAMANGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T05:54:30.277056+00:00",
        "date_published": "2024-05-29T01:51:43+00:00",
        "description": "Buscador de Empleo",
        "id": 112387,
        "language": "en",
        "link": "https://buscadordeempleo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://buscadordeempleo.gov.co/./icon.png",
        "title": "Buscador de Empleo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T23:31:27+00:00",
        "description": "CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR | CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR",
        "id": 311821,
        "language": "",
        "link": "https://cajaviviendapopular.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR | CAJA DE LA VIVIENDA POPULAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:59:21.766836+00:00",
        "description": "Alcald\u00eda de Caldas",
        "id": 112076,
        "language": "es",
        "link": "https://sic.caldasantioquia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alcald\u00eda de Caldas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:33:34.843481+00:00",
        "description": "Sistema de comunicaci\u00f3n p\u00fablica de Bogot\u00e1 Regi\u00f3n que pone a la ciudadan\u00eda en el centro. \u00a1Descubre nuestros contenidos plurales e innovadores!",
        "id": 112614,
        "language": "es",
        "link": "https://canalcapital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\ud83d\udcfa Canal Capital, el canal de TV abierta de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:04:16.789513+00:00",
        "date_published": "2024-08-13T20:15:43+00:00",
        "description": "Test Page for the Apache HTTP Server",
        "id": 376831,
        "language": "",
        "link": "https://imagenes.canalcapital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Page for the Apache HTTP Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:56:54.911176+00:00",
        "description": "Canciller\u00eda | Ministerio de Relaciones Exteriores de Colombia",
        "id": 112322,
        "language": "es",
        "link": "https://cancilleria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Canciller\u00eda | Ministerio de Relaciones Exteriores de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T18:31:45.964289+00:00",
        "description": "website description",
        "id": 316475,
        "language": "es",
        "link": "https://capitalsalud.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Capital Salud EPS-S \u2013 Sector de Salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:11:10.883509+00:00",
        "description": "website description",
        "id": 464889,
        "language": "es",
        "link": "https://red.capitalsalud.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ingresar \u2013 Intranet Capital Salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T10:04:36+00:00",
        "description": "Web site created using create-react-app",
        "id": 464890,
        "language": "en",
        "link": "https://sedeelec.capitalsalud.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede Electr\u00f3nica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:06:06.197050+00:00",
        "date_published": "2019-11-09T01:40:28+00:00",
        "description": "APLICAR - CAR de Cundinamarca",
        "id": 111766,
        "language": "es-co",
        "link": "https://bicicar.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "APLICAR - CAR de Cundinamarca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:34.248523+00:00",
        "description": "Congreso Ambiental CAR \u2013 Congreso ambiental realizado por la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca \u2013 CAR.",
        "id": 111775,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://congresoambiental.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Congreso Ambiental CAR \u2013 Congreso ambiental realizado por la Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de Cundinamarca \u2013 CAR.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:31.565150+00:00",
        "description": "Inicio\n        | Resguardo",
        "id": 111774,
        "language": "es",
        "link": "https://etnias.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio\n        | Resguardo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T00:36:02+00:00",
        "description": "Lluvia Para La Vida",
        "id": 111768,
        "language": "en",
        "link": "https://lluviaparalavida.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lluvia Para La Vida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-29T16:21:56+00:00",
        "description": "Negocios Verdes - versi\u00f3n 2.15.0",
        "id": 111765,
        "language": "en",
        "link": "https://negociosverdes.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocios Verdes - versi\u00f3n 2.15.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:17:26.846264+00:00",
        "date_published": "2024-06-11T23:14:07.573884+00:00",
        "description": ".: Observatorio de Agendas Interinstitucionales Ambientales :.",
        "id": 111681,
        "language": "",
        "link": "https://oaica.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".: Observatorio de Agendas Interinstitucionales Ambientales :.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:18.981007+00:00",
        "description": "Reserva de parques CAR",
        "id": 111773,
        "language": "",
        "link": "https://parques.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parques C.A.R",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:48.341331+00:00",
        "description": "Smart Helios",
        "id": 111777,
        "language": "en",
        "link": "https://pescar.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smart Helios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:30:56.397533+00:00",
        "description": "SIDCAR - Gesti\u00f3n Documental",
        "id": 111769,
        "language": "",
        "link": "https://sidcar.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIDCAR - Gesti\u00f3n Documental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:05.584894+00:00",
        "description": "Invalid Connection",
        "id": 111772,
        "language": "en",
        "link": "https://sigam.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invalid Connection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:31:02.233558+00:00",
        "description": "SIGCI",
        "id": 111771,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://sigci.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIGCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-21T22:44:28+00:00",
        "description": "SI Rio Bogota",
        "id": 111679,
        "language": "en",
        "link": "https://siriobogota.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SI Rio Bogota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:13:52.900816+00:00",
        "description": "Inicio \n        | CAR",
        "id": 111677,
        "language": "es",
        "link": "https://www.car.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio \n        | CAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:41:28.423109+00:00",
        "description": "ALEC",
        "id": 376616,
        "language": "",
        "link": "https://alec.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ALEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:42:47.538137+00:00",
        "description": "Entrar al sitio | Aulas Virtuales ICC",
        "id": 376619,
        "language": "es-co",
        "link": "https://aulas.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entrar al sitio | Aulas Virtuales ICC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:47:28.170958+00:00",
        "description": "Corpus",
        "id": 376627,
        "language": "",
        "link": "https://clicc.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corpus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:21:28.048333+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T14:47:12.864811+00:00",
        "description": "[smartslider3 slider=2]",
        "id": 376625,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://cycradio.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:21:30.478136+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T14:45:45.266687+00:00",
        "description": "Inicio - Portal de Lenguas de Colombia: Diversidad y contacto",
        "id": 376622,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://lenguasyliteraturasnativas.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Portal de Lenguas de Colombia: Diversidad y contacto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:47:03.590107+00:00",
        "description": "La Maestr\u00eda en Ense\u00f1anza de Espa\u00f1ol como Lengua Extranjera y Segunda Lengua (MELE/2) es el \u00fanico posgrado en el mundo que forma docentes-investigadores de los procesos de ense\u00f1anza-aprendizaje de espa\u00f1ol en tres grupos meta: extranjeros, ind\u00edgenas y sordos. El programa tiene como objetivo la formaci\u00f3n de profesionales del m\u00e1s alto nivel, en ling\u00fc\u00edstica aplicada al campo de ELE/L2, capaces de generar propuestas novedosas para la ense\u00f1anza de espa\u00f1ol, a trav\u00e9s de los m\u00e1s recientes desarrollos te\u00f3ricos y metodol\u00f3gicos del \u00e1rea. \n\nLa MELE/2 ofrece formaci\u00f3n en docencia e investigaci\u00f3n, basada en las tendencias aplicadas m\u00e1s recientemente a la ense\u00f1anza de lenguas extranjeras y segundas: enfoque comunicativo (por tareas, por proyectos, AICLE), uso de herramientas TIC y TAC, aula invertida, gamificaci\u00f3n, enfoque intercultural, educaci\u00f3n biling\u00fce bicultural, educaci\u00f3n propia, gram\u00e1tica cognitiva, gram\u00e1tica pedag\u00f3gica, enfoque l\u00e9xico, m\u00e9todos mixtos de investigaci\u00f3n. \n\nDurante los cuatro seme",
        "id": 376624,
        "language": "es",
        "link": "https://maestrias.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maestrias, Instituto Caro y Cuervo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:47:00.887890+00:00",
        "description": "Observatorio Editorial Colombiano OEC es un sistema de informaci\u00f3n que fortalece el campo editorial a trav\u00e9s de la elaboraci\u00f3n de metodolog\u00edas de investigaci\u00f3n y la implementaci\u00f3n de herramientas tecnol\u00f3gicas que brindan servicios y recursos de informaci\u00f3n peri\u00f3dica y comparable para el seguimiento, la verificaci\u00f3n y la evaluaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas y los estudios editoriales y la generaci\u00f3n de recomendaciones que contribuyan con la profesionalizaci\u00f3n y el desarrollo de la industria editorial del pa\u00eds.",
        "id": 376623,
        "language": "es",
        "link": "https://oec.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatorio Editorial Colombiano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:42:52.769315+00:00",
        "description": "Observatorio de Poes\u00eda en Movimiento. Sitio web donde encontrar\u00e1s todo lo relacionado con la poes\u00eda contempor\u00e1nea escrita en espa\u00f1ol, con \u00e9nfasis en Colombia, reuniendo contenidos creados por el grupo de artistas y participantes (rese\u00f1as, ensayos, entrevistas, radio, etc.)",
        "id": 376620,
        "language": "es",
        "link": "https://opc.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatorio de Poes\u00eda en Movimiento - OPM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:41:31.697539+00:00",
        "description": "SIG - Sistema integrado de gesti\u00f3n",
        "id": 376618,
        "language": "",
        "link": "https://sig.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIG - Sistema integrado de gesti\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:44:09.235360+00:00",
        "description": "El portal Spanish in Colombia proporciona toda la informaci\u00f3n que los extranjeros deben conocer sobre los cursos de espa\u00f1ol de las universidades colombianas",
        "id": 376621,
        "language": "es",
        "link": "https://spanishincolombia.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanish In Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Revista sobre literatura y cultura, ling\u00fc\u00edstica te\u00f3rica y aplicada, ciencia literaria, estudios editoriales y escrituras creativas, en marcos de interdisciplinariedad e innovaci\u00f3n.",
        "id": 376626,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://thesaurus.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thesavrvs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:31:55.582836+00:00",
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n superior de posgrado, salvaguarda el patrimonio ling\u00fc\u00edstico de Colombia a trav\u00e9s de la formaci\u00f3n, la investigaci\u00f3n y la apropiaci\u00f3n social del conocimiento.",
        "id": 112296,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.caroycuervo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Caro y Cuervo - Centro colombiano de altos estudios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.casur.gov.co/wp-content/uploads/2022/03/logo-entidad-casur-1-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:33:38.234795+00:00",
        "date_published": "2024-08-11T04:20:32.458263+00:00",
        "description": "Caja de Sueldos de Retiro de la Polic\u00eda Nacional",
        "id": 338553,
        "language": "es",
        "link": "https://www.casur.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.casur.gov.co/wp-content/uploads/2022/03/logo-entidad-casur-1-1.jpg",
        "title": "Casur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:38:39.238149+00:00",
        "date_published": "2024-07-12T20:56:18+00:00",
        "description": "Portal de la Unidad Administrativa Especial de Catastro Distrital\r\n        donde puede realizar sus tr\u00e1mites en l\u00ednea, descargar sus certificados catastrales y de vivienda sin costo.",
        "id": 311840,
        "language": "es",
        "link": "https://catastroenlinea.catastrobogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catastro en L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio | Go Catastral",
        "id": 375920,
        "language": "es",
        "link": "https://gocatastral.catastrobogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Go Catastral",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T14:59:16+00:00",
        "description": "Inicio | Unidad Administrativa Especial de Catastro Distrital",
        "id": 111630,
        "language": "es",
        "link": "https://www.catastrobogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Unidad Administrativa Especial de Catastro Distrital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:39:37.023365+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Esta pol\u00edtica catastral para Colombia se define como un servicio p\u00fablico, orientado a la adecuada formaci\u00f3n, actualizaci\u00f3n, conservaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n de los bienes inmuebles p\u00fablicos y privados.\u200b",
        "id": 112423,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://catastromultiproposito.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catastro Multiprop\u00f3sito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:53:50+00:00",
        "description": "Esta pol\u00edtica catastral para Colombia se define como un servicio p\u00fablico, orientado a la adecuada formaci\u00f3n, actualizaci\u00f3n, conservaci\u00f3n y difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n de los bienes inmuebles p\u00fablicos y privados.\u200b",
        "id": 464921,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.catastromultiproposito.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Catastro Multiprop\u00f3sito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Willy Rodriguez Quintero | willrq82@gmail.com ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T14:44:42.387531+00:00",
        "description": "El Centro Nacional de Memoria Hist\u00f3rica es un establecimiento p\u00fablico del orden nacional, que tiene como objeto la recepci\u00f3n, recuperaci\u00f3n, conservaci\u00f3n, compilaci\u00f3n y an\u00e1lisis de material documental, testimonios y dem\u00e1s, relativo a las violaciones ocurridas con ocasi\u00f3n del conflicto armado interno colombiano.",
        "id": 495294,
        "language": "es",
        "link": "https://centrodememoriahistorica.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Nacional de Memoria Hist\u00f3rica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-26T20:27:02+00:00",
        "description": "Centro de relevo",
        "id": 111626,
        "language": "",
        "link": "https://centroderelevo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de relevo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:18:18.571506+00:00",
        "description": "\u00daltimas entradas articulos, eventos As\u00ed fue la inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \u201cHay Futuro, Si Hay Verdad. De la Colombia herida a la Colombia posible\u201d febrero 13, 2024 Leer m\u00e1s articulos, eventos Agenda en este 2024 tu visita al Centro de Memoria, Paz y Reconciliaci\u00f3n febrero 2, 2024 articulos, eventos Memoria Viva: Arropamiento del Memorial en",
        "id": 111708,
        "language": "es",
        "link": "http://centromemoria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Memoria, Paz y Reconciliaci\u00f3n - Centro de Memoria, Paz y Reconciliaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:36:40.784506+00:00",
        "description": "Descubre CESAP en Bogot\u00e1, el centro exclusivo de bienestar y recreaci\u00f3n para agentes de polic\u00eda y sus familias. Explora nuestras instalaciones de primer nivel, incluyendo deportes, eventos y programas de salud. \u00a1\u00danete a nuestra comunidad y disfruta de beneficios \u00fanicos dise\u00f1ados para mejorar tu calidad de vida!",
        "id": 464931,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://cesap.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cesap.gov.co/wp-content/uploads/2024/04/futbol-1.jpg",
        "title": "CESAP -Centro de Bienestar y Recreaci\u00f3n para Agentes de Polic\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chia-cundinamarca.gov.co/web/wp-content/uploads/2024/01/gober3-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:49:37.349288+00:00",
        "description": "Anterior Siguiente Noticias 2024 Se restablece el servicio de recolecci\u00f3n de residuos s\u00f3lidos en Ch\u00eda Se restablece el servicio de recolecci\u00f3n de residuos s\u00f3lidos en Ch\u00eda La empresa de servicios [\u2026]",
        "id": 376278,
        "language": "es",
        "link": "https://chia-cundinamarca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chia-cundinamarca.gov.co/web/wp-content/uploads/2024/01/gober3-2.jpg",
        "title": "Principal - Alcald\u00eda Municipal de Ch\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:57:25.764855+00:00",
        "description": "\u00a1NO SE DEJE ENGA\u00d1AR! Modalidad COMUNICADOS Modalidad LLAMADAS Modalidad CORREO ELECTR\u00d3NICO Modalidad MENSAJES DE TEXTO Modalidad REDES SOCIALES \u00a1NO SE DEJE ENGA\u00d1AR! \u00a1PRESTE ATENCI\u00d3N! Los delinc...",
        "id": 464894,
        "language": "es",
        "link": "https://sh.chia-cundinamarca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretaria de Hacienda Chia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-10-08T19:36:00+00:00",
        "description": "CHIP",
        "id": 112551,
        "language": "",
        "link": "https://www.chip.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHIP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:44:23.474211+00:00",
        "description": "Cinemateca de Bogot\u00e1",
        "id": 112636,
        "language": "es",
        "link": "https://cinematecadebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinemateca de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:53.792275+00:00",
        "description": "| CKWEB",
        "id": 111935,
        "language": "es",
        "link": "https://ckweb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| CKWEB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:45:25.411094+00:00",
        "date_published": "2024-06-08T04:17:47+00:00",
        "description": "Description for bnlefront",
        "id": 111812,
        "language": "es",
        "link": "https://bnle.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bnlefront",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:45:26.418930+00:00",
        "date_published": "2024-06-05T14:21:14+00:00",
        "description": "Censo",
        "id": 111818,
        "language": "en",
        "link": "https://censo.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Censo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:50:26.186245+00:00",
        "date_published": "2022-07-25T23:57:52+00:00",
        "description": "EDL-APP",
        "id": 111819,
        "language": "en",
        "link": "https://chat.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDL-APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:56:06.494854+00:00",
        "date_published": "2024-06-11T23:15:12.473037+00:00",
        "description": "Bienvenido a la CNSC | CNSC",
        "id": 111691,
        "language": "es",
        "link": "https://cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a la CNSC | CNSC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T06:56:08.837801+00:00",
        "date_published": "2022-07-25T23:57:52+00:00",
        "description": "EDL-APP",
        "id": 111817,
        "language": "en",
        "link": "https://edl.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDL-APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:18:55.982924+00:00",
        "date_published": "2024-06-11T23:44:17.897181+00:00",
        "description": "Escuela Virtual CNSC: Log in to the site",
        "id": 111816,
        "language": "en",
        "link": "https://escuelavirtual.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela Virtual CNSC: Log in to the site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:23:57.999759+00:00",
        "date_published": "2023-01-24T19:31:22+00:00",
        "description": "Apache Tomcat",
        "id": 111815,
        "language": "en",
        "link": "https://gestion.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache Tomcat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:35:10.933216+00:00",
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "La Comisi\u00f3n Nacional del Servicio Civil CNSC es un \u00f3rgano aut\u00f3nomo e independiente, del m\u00e1s alto nivel en la estructura del Estado Colombiano, con personer\u00eda jur\u00eddica, autonom\u00eda administrativa, patrimonial y t\u00e9cnica, y no hace parte de ninguna de las ramas del poder p\u00fablico.\r\n\r\nSeg\u00fan el art\u00edculo 130 de la Constituci\u00f3n Pol\u00edtica, es \"responsable de la administraci\u00f3n y vigilancia de las carreras de los servidores p\u00fablicos, excepci\u00f3n hecha de las que tengan car\u00e1cter especial\".\r\n\r\nNuestra misi\u00f3n est\u00e1 orientada a posicionar el m\u00e9rito y la igualdad en el ingreso y desarrollo del empleo p\u00fablico; velar por la correcta aplicaci\u00f3n de los instrumentos normativos y t\u00e9cnicos que posibiliten el adecuado funcionamiento del sistema de carrera; y generar informaci\u00f3n oportuna y actualizada, para una gesti\u00f3n eficiente del sistema de carrera administrativa.",
        "id": 111809,
        "language": "es-es",
        "link": "https://historico.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNSC Comisi\u00f3n Nacional del Servicio Civil - Avisos informativos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-26T20:43:38+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 111820,
        "language": "",
        "link": "https://onbase.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:40:17.468172+00:00",
        "date_published": "2023-03-10T22:42:37+00:00",
        "description": "Description for portalgateway",
        "id": 111810,
        "language": "es",
        "link": "https://simo4.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "portalgateway",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:46:12.108506+00:00",
        "date_published": "2024-05-09T17:23:00+00:00",
        "description": "SIMO -Sistema de apoyo para la Igualdad, el M\u00e9rito y la Oportunidad-",
        "id": 111808,
        "language": "es",
        "link": "https://simo.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIMO -Sistema de apoyo para la Igualdad, el M\u00e9rito y la Oportunidad-",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T07:51:09.667840+00:00",
        "date_published": "2024-03-03T15:03:42+00:00",
        "description": "Sistema Nacional de Comisiones de Personal (SNCP)",
        "id": 111814,
        "language": "es",
        "link": "https://sncp.cnsc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SNCP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.codigopostal.gov.co/../assets/img/icon/visor/init/1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:17:06.732066+00:00",
        "description": "Hey, vamos a buscar mi c\u00f3digo postal, \u00bfConoces el tuyo? entra a https://visor.codigopostal.gov.co/472/visor/",
        "id": 112503,
        "language": "",
        "link": "http://codigopostal.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://codigopostal.gov.co/../assets/img/icon/visor/init/1.png",
        "title": "Codigo Postal de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:29:14.977203+00:00",
        "description": "Ministerio de Ciencia Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n",
        "id": 113289,
        "language": "es",
        "link": "https://colciencias.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minciencias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:51:16.032887+00:00",
        "description": "Inicio | Colombia \u00c1gil",
        "id": 112316,
        "language": "",
        "link": "https://colombiaagil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Colombia \u00c1gil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:35:04.752174+00:00",
        "description": "Colombia Compra Eficiente | Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica",
        "id": 111791,
        "language": "es",
        "link": "https://colombiacompra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colombia Compra Eficiente | Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:33:37.150433+00:00",
        "description": "Plataforma de formaci\u00f3n virtual de la Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica (ANCP-CCE)",
        "id": 111781,
        "language": "en",
        "link": "https://formacionvirtual.colombiacompra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de formaci\u00f3n virtual de la Agencia Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica (ANCP-CCE)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:34:17.848603+00:00",
        "description": "Relatoria ANCP-CCE \u2013 Sistema de Relator\u00eda de la ANCP-CCE",
        "id": 111783,
        "language": "es",
        "link": "https://relatoria.colombiacompra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Relatoria ANCP-CCE \u2013 Sistema de Relator\u00eda de la ANCP-CCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:35:54.471259+00:00",
        "description": "SECOBOT",
        "id": 111801,
        "language": "es",
        "link": "https://secobot.colombiacompra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SECOBOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://comcaja.gov.co/wp-content/uploads/2021/03/comcaja1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T00:00:00+00:00",
        "description": "En Comcaja seguimos avanzando para ofrecer el mejor servicio a nuestros afiliados y beneficiarios. Conoce todos nuestros Servicios y Subsidios",
        "id": 376719,
        "language": "es",
        "link": "https://comcaja.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://comcaja.gov.co/wp-content/uploads/2021/03/comcaja1.jpg",
        "title": "Comcaja - Caja de Compensaci\u00f3n Familiar Campesina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "computadores para educar",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:19:15.742863+00:00",
        "description": "computadores para educar",
        "id": 464903,
        "language": "es",
        "link": "http://intranet.computadoresparaeducar.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "computadores para educar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:37:22.249975+00:00",
        "description": "Computadores para Educar promueve la implementaci\u00f3n de acciones orientadas a impulsar procesos de transformaci\u00f3n en las pr\u00e1cticas educativas.",
        "id": 376608,
        "language": "es",
        "link": "https://www.computadoresparaeducar.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Computadores para Educar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T05:07:03+00:00",
        "description": "Entidad encargada de inspeccionar y vigilar el correcto ejercicio de la profesi\u00f3n de la Econom\u00eda en Colombia",
        "id": 464853,
        "language": "es",
        "link": "https://www.conalpe.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://conalpe.gov.co/assets/logo-h.png",
        "title": "Consejo Nacional Profesional de Econom\u00eda - Conalpe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T12:33:27+00:00",
        "description": "El Consejo de Estado es el tribunal supremo de la jurisdicci\u00f3n de lo contencioso administrativo y cuerpo supremo consultivo del Gobierno Nacional. Servicios en L\u00ednea Asuntos Administrativos Jurisprudencia Comunicaciones Cont\u00e1ctanos. Sitios de Inter\u00e9s.",
        "id": 464904,
        "language": "es",
        "link": "http://www.consejodeestado.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consejo de Estado | \u2013 Justicia \u2013 Gu\u00eda \u2013 Control",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:47:45.347393+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio de la Web",
        "id": 111839,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://contaduria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Contadur\u00eda General de la Naci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:16:34.189760+00:00",
        "description": "CONTRALORIA - Contraloria",
        "id": 111702,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.contraloria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CONTRALORIA - Contraloria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:00:05+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 111699,
        "language": "es",
        "link": "https://www.contraloriabogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T05:01:22+00:00",
        "description": "Sistema Portal Contrataci\u00f3n a la Vista V3",
        "id": 111671,
        "language": "",
        "link": "https://contratacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema Portal Contrataci\u00f3n a la Vista V3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-12-19T21:21:20+00:00",
        "description": "ConVerTic",
        "id": 112928,
        "language": "",
        "link": "https://convertic.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ConVerTic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:45:28.967220+00:00",
        "description": "Corponor \u2013 Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de la Frontera Nororiental",
        "id": 376259,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://corponor.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corponor \u2013 Corporaci\u00f3n Aut\u00f3noma Regional de la Frontera Nororiental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.corteconstitucional.gov.co/lacorte/imagenes/sp1.jpg?ran=301479305",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:15:15.666634+00:00",
        "description": "Corte Constitucional de Colombia",
        "id": 311829,
        "language": "SP",
        "link": "https://www.corteconstitucional.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.corteconstitucional.gov.co/lacorte/imagenes/sp1.jpg?ran=564330754",
        "title": "Corte Constitucional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:15:29.553845+00:00",
        "description": "Corte Suprema Justicia",
        "id": 311831,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://cortesuprema.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corte Suprema Justicia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:37.703422+00:00",
        "description": "Inicio | CPAE",
        "id": 112333,
        "language": "es",
        "link": "https://cpae.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | CPAE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T03:50:14+00:00",
        "description": "CPAE - Gestor tr\u00e1mites",
        "id": 376676,
        "language": "en",
        "link": "https://tramites.cpae.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPAE - Gestor tr\u00e1mites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:56:38.553519+00:00",
        "description": "Comisi\u00f3n Profesional Colombiana de Dise\u00f1o Industrial | MINCIT - Ministerio de Comercio, Industria y Turismo",
        "id": 112321,
        "language": "ES",
        "link": "https://cpcdi.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comisi\u00f3n Profesional Colombiana de Dise\u00f1o Industrial | MINCIT - Ministerio de Comercio, Industria y Turismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:48:20+00:00",
        "description": "v.4.9.15",
        "id": 376272,
        "language": "EN",
        "link": "https://chat.cra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PHP Live! Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:37:07+00:00",
        "description": "Su objetivo principal es mejorar las condiciones del mercado de los servicios de acueducto, alcantarillado y aseo del pa\u00eds y contribuir al bienestar de la poblaci\u00f3n colombiana. Fija las reglas que deben cumplir todas las empresas prestadoras de los servicios p\u00fablicos (ESP) de acueducto, alcantarillado y aseo.",
        "id": 112020,
        "language": "es",
        "link": "https://cra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Agua Potable y Saneamiento B\u00e1sico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T13:21:22+00:00",
        "description": "Gestor Normativo - Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Agua Potable y Saneamiento B\u00e1sico CRA",
        "id": 376269,
        "language": "es",
        "link": "https://normas.cra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gestor Normativo de la CRA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:48:10+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Principal | Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Agua Potable y Saneamiento B\u00e1sico",
        "id": 376270,
        "language": "es-co",
        "link": "https://virtual.cra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal | Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Agua Potable y Saneamiento B\u00e1sico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:43:00.091220+00:00",
        "description": "Sede electr\u00f3nica de la CREG que re\u00fane toda la informaci\u00f3n de la entidad al servicio de los ciudadanos",
        "id": 376725,
        "language": "es",
        "link": "https://creg.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sede electr\u00f3nica Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Energ\u00eda y Gas (CREG)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:51:29.506673+00:00",
        "description": "CTCP, Consejo t\u00e9cnico de la contadur\u00eda p\u00fablica, Colombia",
        "id": 112320,
        "language": "ES",
        "link": "https://www.ctcp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | CTCP - Consejo T\u00e9cnico de la Contadur\u00eda P\u00fablica -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://culturaciudadana.gov.co/cultura-ciudadana-bogota-portada.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T17:31:52+00:00",
        "description": "Cultura Ciudadana en Bogot\u00e1",
        "id": 111646,
        "language": "es",
        "link": "https://culturaciudadana.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://culturaciudadana.gov.co/cultura-ciudadana-bogota-portada.jpg",
        "title": "Cultura Ciudadana en Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:00:24.676009+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte",
        "id": 112674,
        "language": "es",
        "link": "https://ant.culturarecreacionydeporte.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:13:15.407987+00:00",
        "description": "customer support platform",
        "id": 113438,
        "language": "es_ES",
        "link": "https://comunicaciones.culturarecreacionydeporte.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solicitud de Servicios comunicaciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:01:31.969351+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte",
        "id": 112681,
        "language": "es",
        "link": "https://culturarecreacionydeporte.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://culturarecreacionydeporte.gov.co/sites/default/files/styles/1300/public/noticias/imagen/2024-08/conciertazo-vallenato-de-verano-festival-de-verano-2024-10.png",
        "title": "Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:01:28.078260+00:00",
        "description": "Acceso denegado | Cultunet",
        "id": 112679,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.culturarecreacionydeporte.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acceso denegado | Cultunet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:13:22.231202+00:00",
        "description": "CultuRed Bogot\u00e1",
        "id": 113439,
        "language": "en",
        "link": "https://cultured.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CultuRed Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:58:26.158630+00:00",
        "description": "Mapas y estad\u00edsticas de Cundinamarca",
        "id": 464896,
        "language": "es-co",
        "link": "http://mapas.cundinamarca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cundinamarca-map.maps.arcgis.com/sharing/rest/content/items/9f0a8ed7c1f044c0b9084075c5c4fdfc/data",
        "title": "MAPAS Y ESTAD\u00cdSTICAS DE CUNDINAMARCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T19:33:10+00:00",
        "description": "Inicio | Departamento Administrativo de la Defensor\u00eda del Espacio P\u00fablico",
        "id": 111711,
        "language": "es",
        "link": "https://dadep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Departamento Administrativo de la Defensor\u00eda del Espacio P\u00fablico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T10:50:21.124683+00:00",
        "description": "Escuela de Espacio Publico \u2013 Escuela de Espacio P\u00fablico",
        "id": 375946,
        "language": "es",
        "link": "https://escuela.dadep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela de Espacio Publico \u2013 Escuela de Espacio P\u00fablico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-14T04:16:28+00:00",
        "description": "ArcGIS Web Application",
        "id": 111712,
        "language": "",
        "link": "https://geo.dadep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ArcGIS Web Application",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:04:19.684147+00:00",
        "description": "Bienvenido a Observatorio del Espacio P\u00fablico | Observatorio del Espacio P\u00fablico",
        "id": 111652,
        "language": "es",
        "link": "https://observatorio.dadep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Observatorio del Espacio P\u00fablico | Observatorio del Espacio P\u00fablico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:05:43.827295+00:00",
        "description": "DADEP",
        "id": 464911,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://portalentregas.dadep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal Inmobiliario DADEP \u2013 DADEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T10:49:56.454990+00:00",
        "description": "Portal Inmobiliario DADEP",
        "id": 375945,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://portalinmobiliario.dadep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal Inmobiliario DADEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-14T04:16:28+00:00",
        "description": "ArcGIS Web Application",
        "id": 375944,
        "language": "",
        "link": "https://sigdep.dadep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ArcGIS Web Application",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-24T22:48:01+00:00",
        "description": "Sistema \u00fanico para el manejo y aprovechamiento del espacio p\u00fablico",
        "id": 375943,
        "language": "es",
        "link": "https://suma.dadep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SUMA+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T11:33:57.267527+00:00",
        "description": "Sistemas de informaci\u00f3n SEN",
        "id": 379835,
        "language": "es",
        "link": "https://inventariosen.dane.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferta y Demanda SEN | Sistema de identificaci\u00f3n y caracterizaci\u00f3n de oferta y demanda\n      estad\u00edstica del SEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:08:39.994399+00:00",
        "description": "Cat\u00e1logo Central de Datos",
        "id": 114048,
        "language": "",
        "link": "https://microdatos.dane.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cat\u00e1logo Central de Datos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:05:43.259638+00:00",
        "description": "Entidad responsable de la planeaci\u00f3n, levantamiento, procesamiento, an\u00e1lisis y difusi\u00f3n de las estad\u00edsticas oficiales de Colombia.",
        "id": 112764,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.dane.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DANE - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:48:50.514339+00:00",
        "description": "Del 19 al 29 de septiembre de 2024 se llevar\u00e1 a cabo el Festival Danza en la Ciudad.",
        "id": 464939,
        "language": "es",
        "link": "https://danzaenlaciudad.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://danzaenlaciudad.gov.co/sites/default/files/images/danza-en-la-ciudad-2024.jpg",
        "title": "Danza en la Ciudad - Espacios vivos - Idartes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.datos.gov.co/api/assets/7CA45108-87B7-490B-B1BC-0BC4C5B0D3AB",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:01:18.002567+00:00",
        "description": "Datos Abiertos Colombia | Datos Abiertos Colombia",
        "id": 112385,
        "language": "es",
        "link": "https://datos.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datos.gov.co/api/assets/7CA45108-87B7-490B-B1BC-0BC4C5B0D3AB",
        "title": "Datos Abiertos Colombia | Datos Abiertos Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:39:54+00:00",
        "description": "Inicio | Datos Abiertos",
        "id": 376722,
        "language": "es",
        "link": "https://herramientas.datos.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Datos Abiertos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:17:36.009632+00:00",
        "description": "Inicio | DC Radio",
        "id": 311838,
        "language": "es",
        "link": "https://dcradio.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | DC Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:33:48.495303+00:00",
        "description": "Inicio | Direcci\u00f3n Nacional de Derechos de Autor",
        "id": 112618,
        "language": "es",
        "link": "https://derechodeautor.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Direcci\u00f3n Nacional de Derechos de Autor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T17:28:12+00:00",
        "description": "DNDA - Tipos de Derechos de Autor",
        "id": 113266,
        "language": "",
        "link": "https://liraybongo.derechodeautor.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DNDA - Tipos de Derechos de Autor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T04:21:36.280083+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 338558,
        "language": "en",
        "link": "http://buzon.desarrolloeconomico.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://desarrolloeconomico.gov.co/wp-content/uploads/2022/09/lOGO-1-e1567791161746.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos la entidad del Distrito que se enfoca en mejorar los ingresos de los ciudadanos y ciudadanas de la capital. Buscamos que las personas accedan a mejores oportunidades laborales y se formen en habilidades que exige el mercado laboral; y queremos que las empresas o emprendimientos se fortalezcan, financien y conecten con nuevos mercados.",
        "id": 42758,
        "language": "es",
        "link": "https://desarrolloeconomico.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://desarrolloeconomico.gov.co/wp-content/uploads/2024/11/Logo_25N.jpg",
        "title": "Secretar\u00eda Distrital de Desarrollo Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-17T12:17:01+00:00",
        "description": "GESDOC",
        "id": 338557,
        "language": "es",
        "link": "https://gesdoc.desarrolloeconomico.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GESDOC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Intranet \u2013 SDDE",
        "id": 338561,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.desarrolloeconomico.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intranet \u2013 SDDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T04:21:38.184073+00:00",
        "description": "Mesa de Ayuda - Secretar\u00eda Distrital de Desarrollo Econ\u00f3mico",
        "id": 338559,
        "language": "en",
        "link": "http://mesadeayuda.desarrolloeconomico.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mesa de Ayuda - Secretar\u00eda Distrital de Desarrollo Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://observatorio.desarrolloeconomico.gov.co/sites/all/themes/obde/img/bg-bogota-sdde.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T21:51:16+00:00",
        "description": "Estad\u00edstica y an\u00e1lisis sobre sectores y variables asociados con el desarrollo econ\u00f3mico de Bogot\u00e1",
        "id": 111644,
        "language": "es",
        "link": "https://observatorio.desarrolloeconomico.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://observatorio.desarrolloeconomico.gov.co/sites/all/themes/obde/img/bg-bogota-sdde.jpg",
        "title": "Observatorio de Desarrollo Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T05:17:28.157822+00:00",
        "description": "Bogota Trabaja",
        "id": 464877,
        "language": "en",
        "link": "https://vcc.desarrolloeconomico.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogot\u00e1 Trabaja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gosocket Corp SpA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:36:21.219714+00:00",
        "description": "dian",
        "id": 464916,
        "language": "",
        "link": "https://catalogo-vpfe.dian.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DIAN | Acceder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gosocket Corp SpA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:35:04.548142+00:00",
        "description": "dian",
        "id": 464914,
        "language": "",
        "link": "https://catalogo-vpfe-hab.dian.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DIAN | Acceder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T01:03:04+00:00",
        "description": "Hola, bienvenido al sitio web que re\u00fane los principales micrositios de la DIAN que han sido renovados para que vivas una mejor experiencia digital.",
        "id": 464915,
        "language": "es",
        "link": "https://micrositios.dian.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://micrositios.dian.gov.co/wp-content/uploads/2022/09/15-Co\u0301mo-presentar-la-Declaracio\u0301n.png",
        "title": "Micrositios DIAN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T20:47:24+00:00",
        "description": "Direcci\u00f3n de Impuestos y Aduanas Nacionales - DIAN",
        "id": 376672,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dian.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Direcci\u00f3n de Impuestos y Aduanas Nacionales - DIAN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "Inicio | Respira el Arte",
        "id": 111936,
        "language": "es",
        "link": "https://directorioicc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Respira el Arte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T15:09:54+00:00",
        "description": "Inicio | Direcci\u00f3n Nacional de Bomberos de Colombia",
        "id": 112314,
        "language": "es",
        "link": "https://dnbc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.ytimg.com/vi/Hnulc85EL7U/hqdefault.jpg",
        "title": "Inicio | Direcci\u00f3n Nacional de Bomberos de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://colaboracion.dnp.gov.co/CDT/PublishingImages/La_Entidad/Directivos/Direccciones/Img_DNP.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Equipo multidisciplinario que aplica t\u00e9cnicas avanzadas de an\u00e1lisis de datos para apoyar la formulaci\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas",
        "id": 112352,
        "language": "es",
        "link": "https://2022.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://colaboracion.dnp.gov.co/CDT/PublishingImages/La_Entidad/Directivos/Direccciones/Img_DNP.jpeg",
        "title": "Sobre Unidad de Cient\u00edficos de Datos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Cat\u00e1logo Central de Datos",
        "id": 112366,
        "language": "",
        "link": "https://anda.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cat\u00e1logo Central de Datos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:23:18.487412+00:00",
        "description": "Participaci\u00f3n y control ciudadano a proyectos financiados con recursos de las regal\u00edas",
        "id": 376690,
        "language": "es",
        "link": "https://auditoresciudadanos.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auditores Ciudadanos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-29T12:34:04+00:00",
        "description": "Biblioteca Digital",
        "id": 376707,
        "language": "es",
        "link": "https://bibliotecadigital.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T09:41:55.601666+00:00",
        "date_published": "2023-06-21T15:59:27+00:00",
        "description": "Dat\u00e1logo Colombia",
        "id": 112357,
        "language": "en",
        "link": "https://datalogo.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dat\u00e1logo Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-11-24T21:54:58+00:00",
        "description": "El Portal Territorial de Colombia es una plataforma administrada por el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n que promueve la gesti\u00f3n de conocimiento y la interacci\u00f3n entre el Gobierno Nacional y las Administraciones Locales, a trav\u00e9s de informaci\u00f3n, metodolog\u00edas, herramientas, pr\u00e1cticas y contenidos virtuales orientados a fortalecer la gesti\u00f3n p\u00fablica territorial.",
        "id": 112422,
        "language": "es",
        "link": "https://ddtspr.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal Territorial DNP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dialogosregionales.dnp.gov.co/img/og-img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Los Di\u00e1logos Regionales Vinculantes son un espacio de participaci\u00f3n donde todos los colombianos est\u00e1n invitados a participar en un di\u00e1logo diverso, amplio y multicolor por los territorios.",
        "id": 112353,
        "language": "es",
        "link": "https://dialogosregionales.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dialogosregionales.dnp.gov.co/img/og-img.jpg",
        "title": "Inicio - Di\u00e1logos Regionales Vinculantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dnp.gov.co/img/og-img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n DNP entidad que coordina, dise\u00f1a y apoya los planes de pol\u00edticas p\u00fablicas y de presupuesto de los recursos de inversi\u00f3n en Colombia.",
        "id": 112833,
        "language": "es",
        "link": "https://dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dnp.gov.co/img/og-img.jpg",
        "title": "Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-18T17:12:40+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 376689,
        "language": "",
        "link": "https://dnpsig.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio\r\n            \r\n            \r\n            P\u00e1gina Inicial Finanzas del Clima - DNP",
        "id": 376039,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://finanzasdelclima.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio\r\n            \r\n            \r\n            P\u00e1gina Inicial Finanzas del Clima - DNP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Sistema de autenticaci\u00f3n federada",
        "id": 376696,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://mapainversionesadmonapp.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de autenticaci\u00f3n federada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:59:48.290391+00:00",
        "description": "MAPAINVERSIONES",
        "id": 112360,
        "language": "",
        "link": "https://mapainversiones.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAPAINVERSIONES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Misi\u00f3n de Descentralizaci\u00f3n",
        "id": 112363,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://misiondescentralizacion.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Misi\u00f3n de Descentralizaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal MRV",
        "id": 112358,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://mrv.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal MRV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-08-03T02:05:38+00:00",
        "description": "Oracle HTTP Server 12c",
        "id": 376695,
        "language": "",
        "link": "https://ocilbprd.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oracle HTTP Server 12c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Know the details about the institutional framework for the SDGs in Colombia, the actions of the National Government for compliance with the SDGs",
        "id": 112349,
        "language": "en",
        "link": "https://ods.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The 2030 Agenda in Colombia - Sustainable Development Goals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - Observatorio Nacional de Log\u00edstica, Transporte, Minas y Energ\u00eda",
        "id": 112350,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://onl.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Observatorio Nacional de Log\u00edstica, Transporte, Minas y Energ\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:59:55.019332+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 112362,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://osc.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Los Pactos Territoriales representan la ruta de trabajo conjunta y articulada entre Naci\u00f3n y territorio para los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os en Colombia.",
        "id": 376691,
        "language": "es",
        "link": "https://pactosterritoriales.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pactos Territoriales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://portalterritorial.dnp.gov.co/assets/images/Ppal/logo_dnp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:43:41.824151+00:00",
        "description": "Promueve la gesti\u00f3n de conocimiento y la interacci\u00f3n entre el Gobierno Nacional y las Administraciones Locales, a trav\u00e9s de informaci\u00f3n, metodolog\u00edas, herramientas, pr\u00e1cticas y contenidos virtuales orientados a fortalecer la gesti\u00f3n p\u00fablica territorial",
        "id": 111807,
        "language": "",
        "link": "https://portalterritorial.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalterritorial.dnp.gov.co/assets/images/Ppal/logo_dnp.png",
        "title": "El Portal Territorial de Colombia es una plataforma administrada por el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:30:41.451927+00:00",
        "description": "Inicio | Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n",
        "id": 112832,
        "language": "es",
        "link": "https://pqrsd.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:49:31.400516+00:00",
        "description": "Proyectos Tipo DNP - encuentre todos los proyectos Tipo del departamento nacional de planeaci\u00f3n",
        "id": 112301,
        "language": "es-es",
        "link": "https://proyectostipo.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proyectos Tipo - DNP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-07T07:08:36+00:00",
        "description": "Ruapp",
        "id": 112351,
        "language": "en",
        "link": "https://ruapp.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruapp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:59:10.499983+00:00",
        "description": "Sistema de Informaci\u00f3n y Consulta Recursos Territoriales",
        "id": 112345,
        "language": "",
        "link": "https://sicodis.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Informaci\u00f3n y Consulta Recursos Territoriales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T16:48:19+00:00",
        "description": "SIIPO v2.0",
        "id": 112346,
        "language": "en",
        "link": "https://siipo.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIIPO v2.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T00:59:25+00:00",
        "description": "SINERGIA v2.0",
        "id": 376692,
        "language": "en",
        "link": "https://sinergia20app.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SINERGIA v2.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sinergia.dnp.gov.co/img/og-img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Seguimiento y evaluaci\u00f3n a las pol\u00edticas p\u00fablicas estrat\u00e9gicas y programas del pa\u00eds para contar con m\u00e1s y mejor informaci\u00f3n para la toma de decisiones",
        "id": 112354,
        "language": "es",
        "link": "https://sinergia.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sinergia.dnp.gov.co/img/og-img.jpg",
        "title": "Sistema Nacional de Evaluaci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Resultados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-06T00:51:00+00:00",
        "description": "Site description",
        "id": 112294,
        "language": "ES",
        "link": "https://sinergiapp.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DNP - Sinergia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:59:51.465212+00:00",
        "description": "Inicio - SisCONPES",
        "id": 112361,
        "language": "",
        "link": "https://sisconpes.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - SisCONPES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T16:43:55+00:00",
        "description": "SisPT :: DNP",
        "id": 112355,
        "language": "en",
        "link": "https://sispt.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SisPT :: DNP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:25:24+00:00",
        "description": "Sistema de autenticaci\u00f3n federada",
        "id": 376693,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://sts.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de autenticaci\u00f3n federada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T16:34:21+00:00",
        "description": "Aplicativo creado por el Departamento Nacional de Planeaci\u00f3n - DNP para difundir y facilitar la visualizaci\u00f3n de estad\u00edsticas e indicadores territoriales en Colombia",
        "id": 112364,
        "language": "es",
        "link": "https://terridata.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TerriData :: DNP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T10:08:24.758566+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T15:20:30.112297+00:00",
        "description": "SDG Corporate Tracker - Colombia",
        "id": 376688,
        "language": "es",
        "link": "https://tracking.dnp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SDG Corporate Tracker - Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:26:45+00:00",
        "description": "Joomla! - the dynamic portal engine and content management system",
        "id": 464926,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.edu.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edu - Empresa de desarrollo urbano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:47:07.347291+00:00",
        "description": "ESE Moreno y Clavijo | \u00a1Comprometidos con el bienestar de nuestra gente!",
        "id": 298046,
        "language": "es",
        "link": "https://esemorenoyclavijo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESE Moreno y Clavijo | \u00a1Comprometidos con el bienestar de nuestra gente!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://espaciofilarmonico.gov.co/wp-content/uploads/2021/04/PLAYER_OFB-1-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T10:19:26.115809+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T00:00:46.352634+00:00",
        "description": "Bienvenidos\r\n\r\n\r\n\r\nTodo el universo de la filarm\u00f3nica en un mismo lugar\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nMILAGRO FILARM\u00d3NICO\r\n\r\n\r\n\r\nLa actividad desarrollada por la Fundaci\u00f3n Filarm\u00f3nica Colombiana y el trabajo liderado por el maestro Ra\u00fal Garc\u00eda, permitieron la creaci\u00f3n de la Orquesta",
        "id": 111877,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://espaciofilarmonico.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://espaciofilarmonico.gov.co/wp-content/uploads/2021/04/PLAYER_OFB-1-1.jpg",
        "title": "INICIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fenoge.gov.co/wp-content/uploads/2022/09/boletin-prensa-tercera-subasta.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-22T14:34:57+00:00",
        "description": "Fondo de Energ\u00edas no Convencionales y Gesti\u00f3n Eficiente de la Energ\u00eda - FENOGE",
        "id": 376730,
        "language": "es",
        "link": "https://fenoge.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fenoge.gov.co/wp-content/uploads/2022/09/boletin-prensa-tercera-subasta.jpeg",
        "title": "Fondo de Energ\u00edas no Convencionales y Gesti\u00f3n Eficiente de la Energ\u00eda, FENOGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:38:56+00:00",
        "description": "Sociedad financiera que contribuye al desarrollo sostenible del pa\u00eds,del sector rural y agropecuario,brindamos soluciones a la medida de nuestros clientes",
        "id": 376721,
        "language": "es-es",
        "link": "https://fiduagraria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiduagraria SA - Semilla De Inversi\u00f3n para Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://filarmonicabogota.gov.co/wp-content/uploads/2020/01/concierto-ofb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00",
        "description": "La Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1 difunde repertorio sinf\u00f3nico nacional y universal en conciertos de temporada, did\u00e1cticos y alternos.",
        "id": 111870,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://filarmonicabogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filarmonicabogota.gov.co/wp-content/uploads/2020/01/concierto-ofb.png",
        "title": "Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://filmingbogota.gov.co/sites/default/files/inline-images/Incentivos.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:17:02+00:00",
        "description": "Gestionamos las pr\u00e1cticas art\u00edsticas en Bogot\u00e1 garantizando los derechos culturales mediante poli\u0301ticas pu\u0301blicas, proyectos, planes y programas.",
        "id": 111937,
        "language": "es",
        "link": "https://filmingbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filmingbogota.gov.co/sites/default/files/inline-images/Incentivos.jpg",
        "title": "Locaciones para filmar | Comisi\u00f3n F\u00edlmica de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:39:29.712561+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial de la Fiscal\u00eda General de la Naci\u00f3n \u2013 Colombia. Garantizamos el acceso efectivo a la justicia, la verdad y la reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas de los delitos.",
        "id": 464907,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.fiscalia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiscalia.gov.co/colombia/wp-content/uploads/logo_fisc.jpg",
        "title": "Fiscalia General de la Naci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:51:54.522688+00:00",
        "description": "Agendamiento de citas - Fondo Nacional de Ahorro",
        "id": 376741,
        "language": "en",
        "link": "https://agendamiento.fna.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agendamiento de citas - Fondo Nacional de Ahorro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fna.gov.co/prensa/boletines-de-prensa/PublishingImages/Paginas/2019/Afiliados%20con%20cr%C3%A9dito%20hipotecario%20pagar%C3%A1n%20menos%20por%20seguro%20de%20vida.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Af\u00edliate al Fondo Nacional del Ahorro por cesant\u00edas o ahorro voluntario y haz realidad tus sue\u00f1os de vivienda.",
        "id": 112393,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://fna.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fna.gov.co//Style Library/fna/img/logo-fna.jpg",
        "title": "Fondo Nacional del Ahorro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:01:39.182837+00:00",
        "description": "Service unavailable",
        "id": 376980,
        "language": "",
        "link": "https://fogafin.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Service unavailable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:58:42.792957+00:00",
        "description": "Bienvenido a FONCEP | Fondo de Prestaciones Econ\u00f3micas, Cesant\u00edas y Pensiones | FONCEP",
        "id": 111624,
        "language": "es",
        "link": "https://foncep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a FONCEP | Fondo de Prestaciones Econ\u00f3micas, Cesant\u00edas y Pensiones | FONCEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fonvalmed.gov.co/wp-content/uploads/2023/10/portada-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Fondo de valorizaci\u00f3n de Medell\u00edn - Fonvalmed",
        "id": 378217,
        "language": "es",
        "link": "https://fonvalmed.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fonvalmed.gov.co/wp-content/uploads/2023/10/cropped-334077240_159239756936914_1963478999327356238_n.jpeg",
        "title": "Fondo de valorizaci\u00f3n de Medell\u00edn - Fonvalmed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 157310,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://fragmentos.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:55.884392+00:00",
        "description": "Bienvenido | Fundaci\u00f3n Gilberto Alzate Avenda\u00f1o",
        "id": 111879,
        "language": "es",
        "link": "https://fuga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido | Fundaci\u00f3n Gilberto Alzate Avenda\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:33:21.377049+00:00",
        "description": "Cuenta de usuario | CentryFuga",
        "id": 112612,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.fuga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cuenta de usuario | CentryFuga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T10:28:49.512410+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T12:01:45.961336+00:00",
        "description": "Plataforma Centro",
        "id": 376099,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://plataformacentro.fuga.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma Centro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:44:00.202734+00:00",
        "description": "Galer\u00eda Santa Fe \u2013 Fomento al intercambio de pr\u00e1cticas art\u00edsticas, saberes y experiencias que desarrollan los artistas pl\u00e1sticos y visuales de Bogot\u00e1",
        "id": 112635,
        "language": "es-MX",
        "link": "https://galeriasantafe.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galer\u00eda Santa Fe \u2013 Fomento al intercambio de pr\u00e1cticas art\u00edsticas, saberes y experiencias que desarrollan los artistas pl\u00e1sticos y visuales de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bogota.gov.co/bogota-cuidadora/assets/images/imagen-redes.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T15:31:58+00:00",
        "description": "Gobierno Abierto de Bogot\u00e1, Contenedor GABO para estar siempre al d\u00eda con los avances de Gobierno Abierto Bogot\u00e1",
        "id": 111834,
        "language": "es",
        "link": "https://gobiernoabiertobogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bogota.gov.co/bogota-cuidadora/assets/images/imagen-redes.png",
        "title": "Gobierno Abierto de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://participacion.gobiernoabiertobogota.gov.co/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T06:21:50+00:00",
        "description": "Bogot\u00e1 Participa es una plataforma de participaci\u00f3n directa e incidente. Aqu\u00ed podr\u00e1s hacer parte de las decisiones m\u00e1s importantes de la capital.",
        "id": 111893,
        "language": "es",
        "link": "https://participacion.gobiernoabiertobogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://participacion.gobiernoabiertobogota.gov.co/image.png",
        "title": "Bogot\u00e1 Participa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-31T18:30:11+00:00",
        "description": "Invalid Connection",
        "id": 111663,
        "language": "en",
        "link": "https://estrategia.gobiernoenlinea.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invalid Connection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:47:29.732078+00:00",
        "description": "Clinica Crecer | Login",
        "id": 111838,
        "language": "",
        "link": "http://vive.gobiernoenlinea.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clinica Crecer | Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grupobicentenario.gov.co/wp-content/uploads/2024/06/Logo-firma.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Unidos transformamos vidas.",
        "id": 376740,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://grupobicentenario.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grupobicentenario.gov.co/wp-content/uploads/2024/06/Logo-firma.png",
        "title": "Grupo Bicentenario S.A.S.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.guasca-cundinamarca.gov.co/sites/guascacundinamarca/content/files/000715/35724_si-sirve_1200x627.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:49:47.018620+00:00",
        "description": "Alcald\u00eda Municipal de Guasca Cundinamarca",
        "id": 376281,
        "language": "es-es",
        "link": "https://guasca-cundinamarca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.guasca-cundinamarca.gov.co/sites/guascacundinamarca/content/files/000715/35724_si-sirve_1200x627.png",
        "title": "ALCALD\u00cdA MUNICIPAL DE GUASCA CUNDINAMARCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:13:29.961747+00:00",
        "description": "Certificados - Secretar\u00eda Distrital Del H\u00e1bitat",
        "id": 311827,
        "language": "en",
        "link": "https://certificados.habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Certificados - Secretar\u00eda Distrital Del H\u00e1bitat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:13:17+00:00",
        "description": "v.4.9.38",
        "id": 311825,
        "language": "es",
        "link": "https://chat.habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PHP Live! Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:13:25.173056+00:00",
        "description": "Escuela Virtual del H\u00e1bitat",
        "id": 111674,
        "language": "en",
        "link": "https://escuela.habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela Virtual del H\u00e1bitat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-07T21:16:24+00:00",
        "description": "Portal de Contratistas",
        "id": 311811,
        "language": "en",
        "link": "http://habitatalavista.habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Contratistas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:15:15.499196+00:00",
        "description": "La Secretar\u00eda Distrital del H\u00e1bitat formula pol\u00edticas de gesti\u00f3n del territorio urbano y rural, facilitando el acceso de la poblaci\u00f3n a la vivienda digna",
        "id": 42763,
        "language": "es",
        "link": "https://habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.habitatbogota.gov.co/sites/default/files/favicon_1.ico",
        "title": "Secretar\u00eda Distrital del H\u00e1bitat | H\u00e1bitat Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:13:13.531461+00:00",
        "description": "Inicio | Intranet-Habitat",
        "id": 311824,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Intranet-Habitat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:07:26.265302+00:00",
        "description": "Paz y Salvo - Secretar\u00eda Distrital del H\u00e1bitat",
        "id": 311820,
        "language": "en",
        "link": "https://pazysalvos.habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paz y Salvo - Secretar\u00eda Distrital del H\u00e1bitat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:13:19.186543+00:00",
        "description": "Apache Tomcat/8.5.71",
        "id": 311826,
        "language": "en",
        "link": "https://siga.habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache Tomcat/8.5.71",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jimmy Castellanos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:37:44.639270+00:00",
        "description": "Ventanilla \u00fanica de la construcci\u00f3n",
        "id": 464934,
        "language": "en",
        "link": "http://vuc4test.habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n | Ventanilla \u00fanica de la construcci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jimmy Castellanos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:37:03.432740+00:00",
        "description": "Ventanilla \u00fanica de la construcci\u00f3n",
        "id": 464933,
        "language": "en",
        "link": "http://vucapp.habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n | Ventanilla \u00fanica de la construcci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Ventanilla \u00fanica de la construcci\u00f3n",
        "id": 311818,
        "language": "es-es",
        "link": "https://vuc.habitatbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventanilla \u00fanica de la construcci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:58:45.754856+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda de Hacienda Distrital",
        "id": 111625,
        "language": "es",
        "link": "https://back.haciendabogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda de Hacienda Distrital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://back.haciendabogota.gov.co/sites/default/files/2022-01/shd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:58:40.360872+00:00",
        "description": "La Secretaria Distrital de Hacienda tiene la mision de gestionar recursos y distribuirlos entre los sectores de la Administracion Distrital, para cumplir con las metas establecidas en el Plan de Desarrollo, bajo el principio de sostenibilidad fiscal.",
        "id": 111623,
        "language": "es",
        "link": "https://haciendabogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://back.haciendabogota.gov.co/sites/default/files/2022-01/shd.jpg",
        "title": "Inicio | Secretaria Distrital de Hacienda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-23T03:46:54+00:00",
        "description": "Hecho en Bogot\u00e1 es una estrategia de ciudad que reactiva la econom\u00eda de la capital colombiana, apoya el talento bogotano y promueve la compra de productos locales de manera presencial y virtual.",
        "id": 338560,
        "language": "es",
        "link": "https://hechoenbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hecho en Bogot\u00e1 Market",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:48:55.077157+00:00",
        "description": "Una nueva edici\u00f3n del festival Hip Hop al Parque se realizar\u00e1 en el Parque Sim\u00f3n Bol\u00edvar de Bogot\u00e1.",
        "id": 464941,
        "language": "es",
        "link": "https://hiphopalparque.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hiphopalparque.gov.co/sites/default/files/images/hip-hop-al-parque-2024_1.jpg",
        "title": "Hip Hop al Parque 2024 - 17 y 18 de agosto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:47:51.585624+00:00",
        "description": "Sitio web oficial del Hospital Salazar de Villeta, Empresa Social del Estado que presta servicios de Salud con \u00e9nfasis en atenci\u00f3n primaria.",
        "id": 468636,
        "language": "es-es",
        "link": "https://hospitalsalazardevilleta.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospital Salazar de Villeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:18:28.159458+00:00",
        "description": "Iniciar sesi\u00f3n - Sinigan",
        "id": 376034,
        "language": "",
        "link": "https://sinigan.ica.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n - Sinigan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:31:08.437468+00:00",
        "description": "Portal institucional del Instituto Colombiano Agropecuario - ICA",
        "id": 112023,
        "language": "ES",
        "link": "https://www.ica.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Colombiano Agropecuario - ICA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T04:27:11+00:00",
        "description": "Vidas Campesinas",
        "id": 376617,
        "language": "en",
        "link": "https://vidascampesinas.icanh.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vidas Campesinas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "En el ICANH Resguardamos y gestionamos el patrimonio arqueol\u00f3gico, antropol\u00f3gico e hist\u00f3rico de Colombia, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n, la conservaci\u00f3n, la divulgaci\u00f3n y la formulaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas.",
        "id": 112295,
        "language": "es",
        "link": "https://www.icanh.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - ICANH - Instituto Colombiano de Antropolog\u00eda e Historia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:03:26.315338+00:00",
        "description": "Aplicaciones Icetex",
        "id": 113068,
        "language": "",
        "link": "https://aplicaciones.icetex.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aplicaciones Icetex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:13:36.703426+00:00",
        "description": "Invalid Connection",
        "id": 112453,
        "language": "en",
        "link": "https://portal.icetex.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.icetex.gov.co/documents/20122/0/pagina-oficial-icetex.jpeg.jpg/8526dbf8-2951-4be1-2765-fa60a4c52342?version=3.0&t=1706134046293&imagePreview=1",
        "title": "Invalid Connection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web.icetex.gov.co/documents/20122/0/pagina-oficial-icetex.jpeg.jpg/8526dbf8-2951-4be1-2765-fa60a4c52342?version=3.0&t=1706134046293&imagePreview=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:03:32.055034+00:00",
        "description": "Encuentra noticias, cr\u00e9ditos, fondos y becas del ICETEX. Accede a tu estado de cuenta y administra tu cr\u00e9dito.",
        "id": 113069,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://web.icetex.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.icetex.gov.co/documents/20122/0/pagina-oficial-icetex.jpeg.jpg/8526dbf8-2951-4be1-2765-fa60a4c52342?version=3.0&t=1706134046293&imagePreview=1",
        "title": "Portal oficial del ICETEX: cr\u00e9ditos educativos, becas, fondos y noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web.icetex.gov.co/documents/20122/0/pagina-oficial-icetex.jpeg.jpg/8526dbf8-2951-4be1-2765-fa60a4c52342?version=3.0&t=1706134046293&imagePreview=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:20:26.398343+00:00",
        "description": "Encuentra noticias, cr\u00e9ditos, fondos y becas del ICETEX. Accede a tu estado de cuenta y administra tu cr\u00e9dito.",
        "id": 112539,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.icetex.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.icetex.gov.co/documents/20122/0/pagina-oficial-icetex.jpeg.jpg/8526dbf8-2951-4be1-2765-fa60a4c52342?version=3.0&t=1706134046293&imagePreview=1",
        "title": "Portal oficial del ICETEX: cr\u00e9ditos educativos, becas, fondos y noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:28:19.305177+00:00",
        "description": "Somos un instituto que trabaja, reconoce y valora la calidad y la investigaci\u00f3n en educaci\u00f3n como aspectos determinantes en la construcci\u00f3n de un mejor pa\u00eds.",
        "id": 113282,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.icfes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Colombiano para la Evaluaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n - ICFES - Icfes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:12:03.880820+00:00",
        "description": "Apache Tomcat/5.0.28",
        "id": 378201,
        "language": "en",
        "link": "https://www2.icfesinteractivo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache Tomcat/5.0.28",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:48:43.177939+00:00",
        "description": "Comprometidos con aumentar la confianza de los artistas, gestores y ciudadan\u00eda en el sector de las artes en Bogot\u00e1 a trav\u00e9s de un esfuerzo continuo de mejora en su gesti\u00f3n con criterios de eficiencia, eficacia y efectividad.",
        "id": 464938,
        "language": "es",
        "link": "https://ant.idartes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.idartes.gov.co/sites/default/files/2024-01/idartes-2023.jpg",
        "title": "Bienvenido - Instituto Distrital de las Artes - Idartes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:10:39.203947+00:00",
        "description": "Comunicarte | Intranet del Instituto Distrital de las Artes",
        "id": 376101,
        "language": null,
        "link": "https://comunicarte.idartes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comunicarte | Intranet del Instituto Distrital de las Artes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-30T23:57:54+00:00",
        "description": "Equipamientos",
        "id": 111940,
        "language": "en",
        "link": "https://equipamientos.idartes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Equipamientos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.idartes.gov.co/sites/default/files/2024-01/idartes-2023.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:20.014460+00:00",
        "description": "Comprometidos con aumentar la confianza de los artistas, gestores y ciudadan\u00eda en el sector de las artes en Bogot\u00e1 a trav\u00e9s de un esfuerzo continuo de mejora en su gesti\u00f3n con criterios de eficiencia, eficacia y efectividad.",
        "id": 111873,
        "language": "es",
        "link": "https://idartes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.idartes.gov.co/sites/default/files/2024-01/idartes-2023.jpg",
        "title": "Bienvenido - Instituto Distrital de las Artes - Idartes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:19:13.438646+00:00",
        "description": "Idartes Internacional | Idartes",
        "id": 111942,
        "language": "es",
        "link": "https://int.idartes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.idartes.gov.co/sites/default/files/2024-01/idartes-2023.jpg",
        "title": "Idartes Internacional | Idartes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:16:53.088953+00:00",
        "description": "Sign in to -",
        "id": 376102,
        "language": "",
        "link": "https://sif.idartes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:48:14.415740+00:00",
        "description": "customer support platform",
        "id": 464936,
        "language": "",
        "link": "http://solpla.idartes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planeacion Idartes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://idartesencasa.gov.co/sites/default/files/idartesencasa_3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:34.840750+00:00",
        "description": "Este es el espacio de los amigos del arte, un lugar distinto para descubrirnos a trav\u00e9s del teatro, la danza, la m\u00fasica, el cine, la literatura y las artes pl\u00e1sticas y disfrutar de la magia de la ciencia y la tecnolog\u00eda desde la seguridad del hogar.",
        "id": 111932,
        "language": "es",
        "link": "https://idartesencasa.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://idartesencasa.gov.co/sites/default/files/idartesencasa_3.png",
        "title": "Idartes se muda a tu casa | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:49:49.677545+00:00",
        "description": "IDEAM - Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales",
        "id": 464943,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://archivo.ideam.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IDEAM - IDEAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:30:44.279062+00:00",
        "description": "IDEAM - Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales",
        "id": 112016,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ideam.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IDEAM - IDEAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T10:34:48.757786+00:00",
        "description": "Sistema de Registro de \u00cdtems Geogr\u00e1ficos",
        "id": 375940,
        "language": "es",
        "link": "https://geoitems.ideca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Registro de \u00cdtems Geogr\u00e1ficos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ideca.gov.co/themes/custom/ideca/images/ideca_og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T19:35:03+00:00",
        "description": "Redescubre Bogot\u00e1 a trav\u00e9s de nuestros mapas! IDECA   pone los mapas de la ciudad en manos de sus habitantes. Conectamos informaci\u00f3n con mapas, mapas   con personas y a las personas con el gobierno.",
        "id": 111690,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ideca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ideca.gov.co/themes/custom/ideca/images/ideca_og.png",
        "title": "Infraestructura de Datos Espaciales de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T20:45:10+00:00",
        "description": ". . . . LINKS DE INTER\u00c9S Transparencia Sistema de Calidad SERVICIOS Y ATENCI\u00d3N AL",
        "id": 112261,
        "language": "es",
        "link": "https://iderf.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://idipron.gov.co/url_image",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:43:09.965603+00:00",
        "description": "Instituto Distrital para la Protecci\u00f3n de la Ni\u00f1ez y la Juventud",
        "id": 111894,
        "language": "en",
        "link": "https://idipron.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idipron.gov.co/url_image",
        "title": "IDIPRON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T10:47:38.942820+00:00",
        "description": "Authentication - GLPI",
        "id": 375942,
        "language": "en",
        "link": "https://glpi.idpac.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication - GLPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:56:41.925758+00:00",
        "description": "Koha online catalog",
        "id": 376095,
        "language": "en",
        "link": "https://centrodocumentacion.idpc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koha online catalog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://idpc.gov.co/wp-content/uploads/2019/12/IDPC_Genoveva-min-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "El Instituto Distrital de Patrimonio Cultural (IDPC) es una entidad p\u00fablica que protege y promueve el patrimonio cultural de Bogot\u00e1.",
        "id": 111876,
        "language": "es",
        "link": "https://idpc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idpc.gov.co/wp-content/uploads/2019/12/IDPC_Genoveva-min-scaled.jpg",
        "title": "Inicio - Instituto Distrital de Patrimonio Cultural",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Acceder \u2039 Mi Intranet IDPC \u2014 WordPress",
        "id": 376096,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://miintranet.idpc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acceder \u2039 Mi Intranet IDPC \u2014 WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:58:32.477165+00:00",
        "description": "IDPC",
        "id": 376097,
        "language": "es",
        "link": "https://sisbic.idpc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IDPC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:00:17.393176+00:00",
        "description": "Instituto Distrital de Recreaci\u00f3n y Deporte - IDRD | IDRD - Instituto Distrital de Recreaci\u00f3n y Deporte",
        "id": 112671,
        "language": "es",
        "link": "https://idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Distrital de Recreaci\u00f3n y Deporte - IDRD | IDRD - Instituto Distrital de Recreaci\u00f3n y Deporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:23.895633+00:00",
        "description": "Acceso denegado | Intranet IDRD",
        "id": 111926,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acceso denegado | Intranet IDRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:27.159743+00:00",
        "description": "Isoluci\u00f3n \u00ae 5",
        "id": 111928,
        "language": "",
        "link": "https://isolucion.idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Isoluci\u00f3n \u00ae 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://juegosdeportivos.idrd.gov.co/wp-content/uploads/2024/06/Personajes-01.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:40:35.864360+00:00",
        "description": "II Juegos Deportivos DISTRITALES DE LA JUVENTUD 2024 Faltan \u00a1Ha llegado el Momento! Inscr\u00edbete Aqu\u00ed https://juegosdeportivos.idrd.gov.co/wp-content/uploads/2024/07/1.-Pre-Insc-Atletas-1-1.mp4https://juegosdeportivos.idrd.gov.co/wp-content/uploads/2024/07/2.-Pre-Insc-Deleg-1.mp4 Deportes Ol\u00edmpicos Arqueria Atletismo Badminton Baile Deportivo Baloncesto 3\u00d73 Baloncesto 5\u00d75 Balonmano Beisbol BMX Freestyle BMX Racing Bowling Boxeo Canotaje Ciclismo MTB Ciclismo Pista Ciclismo Ruta Escalada Esgrima Esqu\u00ed N\u00e1utico F\u00fatbol Gimnasia Art\u00edstica Gimnasia R\u00edtmica Gimnasia Trampol\u00edn Golf Hockey [\u2026]",
        "id": 376870,
        "language": "es",
        "link": "https://juegosdeportivos.idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://juegosdeportivos.idrd.gov.co/wp-content/uploads/2024/06/Personajes-01.png",
        "title": "Inicio - II Juegos Deportivos Distritales de la Juventud 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:20.928195+00:00",
        "description": ".:: ORFEO, M\u00f3dulo de validaci\u00f3n ::.",
        "id": 111924,
        "language": "",
        "link": "https://orfeo.idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".:: ORFEO, M\u00f3dulo de validaci\u00f3n ::.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T20:42:43+00:00",
        "description": "Portal Ciudadano",
        "id": 111922,
        "language": "es",
        "link": "https://portalciudadano.idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal Ciudadano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T13:51:19+00:00",
        "description": "Sistema de gesti\u00f3n ARL, Contratos y Registro Presupuestal",
        "id": 111929,
        "language": "es",
        "link": "https://portalcontratista.idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal Contratista  - Sandbox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:24.907757+00:00",
        "description": ".:: ORFEO, M\u00f3dulo de validaci\u00f3n ::.",
        "id": 111927,
        "language": "",
        "link": "https://seguimiento.idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".:: ORFEO, M\u00f3dulo de validaci\u00f3n ::.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-25T20:39:10+00:00",
        "description": "Mantenimiento",
        "id": 111921,
        "language": "",
        "link": "https://sim1.idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mantenimiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T23:14:23+00:00",
        "description": "Sistema de Informaci\u00f3n Misional",
        "id": 111923,
        "language": "es",
        "link": "https://sim.idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S.I.M.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-23T23:55:36+00:00",
        "description": "Sistema Distrital de Parques y Escenarios - IDRD",
        "id": 111930,
        "language": "",
        "link": "https://visorparques.idrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema Distrital de Parques y Escenarios - IDRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-04T20:41:11+00:00",
        "description": "Inicio | Instituto Distrital de Turismo - IDT - Bogot\u00e1",
        "id": 111633,
        "language": "es",
        "link": "https://idt.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Instituto Distrital de Turismo - IDT - Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:05:31.591335+00:00",
        "description": "Iniciar sesi\u00f3n | Intranet Instituto Distrital de Turismo - IDT",
        "id": 111664,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.idt.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n | Intranet Instituto Distrital de Turismo - IDT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T06:58:16.679429+00:00",
        "description": "Previous Next Nuestra Gesti\u00f3n IDUVI Noticias Informaci\u00f3n de inter\u00e9s Usted podr\u00e1 conocer las \u00faltimas actividades en la gesti\u00f3n de nuestro Alcalde Leonardo Donoso Ruiz. Mant\u00e9ngase enterado sobre los m\u00e1s importantes [\u2026]",
        "id": 464895,
        "language": "es",
        "link": "https://iduvichia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iduvichia.gov.co/wp/wp-content/uploads/2021/12/Paque_samaria.jpg",
        "title": "Pagina Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:55:17.477232+00:00",
        "description": "ArcGIS",
        "id": 377193,
        "language": "en",
        "link": "https://mapas.igac.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ArcGIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio | Imprenalco1",
        "id": 112309,
        "language": "es",
        "link": "https://imprenta.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/ef5dc4_a4e74b610f494f4a884da8e648463d9c%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/ef5dc4_a4e74b610f494f4a884da8e648463d9c%7Emv2.jpg",
        "title": "Inicio | Imprenalco1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-08-27T00:00:00+00:00",
        "description": "PapiroCloud Document Management System",
        "id": 376639,
        "language": "en",
        "link": "https://servsgdoc.imprenta.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PapiroCloud Document Management System",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-19T17:07:24+00:00",
        "description": "GlassFish Server - Server Running",
        "id": 376648,
        "language": "en",
        "link": "https://svrpubindc.imprenta.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GlassFish Server - Server Running",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://indumilweb.dugalu.com/wp-content/uploads/2024/02/Vector-1-3.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Armas y municiones M\u00e1s Informaci\u00f3n Invitaci\u00f3nProveedoresHerramientas deMecanizado M\u00e1s Informaci\u00f3n 70 A\u00d1OS DE EXPERIENCIA En la producci\u00f3n de armas, municiones y explosivos Nuestros Productos Armas Militares Ver productos Armas y Municiones Ver productos Bombas A\u00e9reas y Granadas Ver productos Explosivos y Accesorios de Voladuras Ver productos Exportaciones Ver productos Plataforma Rob\u00f3tica Ver productos Producto Militar Ver [\u2026]",
        "id": 376669,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.indumil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.indumil.gov.co/wp-content/uploads/2024/07/Noticia-para-web-1.png",
        "title": "Inicio - Indumil Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T11:23:26.913164+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T12:10:40.241802+00:00",
        "description": "CONOZCA M\u00c1S SOBRE EL PROYECTO Cadenas priorizadas por los actores del Subsistema Nacional de la Calidad (SICAL) en Colombia. Escoja a continuaci\u00f3n el producto de su inter\u00e9s para ampliar la informaci\u00f3n: AGUACATE HASS M\u00c1S INFORMACI\u00d3N CACAO M\u00c1S INFORMACI\u00d3N Fotos: \u00a9 Creative Commons Huellas ColombiaMide ExpoCalidad 2021 El Proyecto ColombiaMide,\u00a0con el apoyo del Ministerio de Comercio [\u2026]",
        "id": 113407,
        "language": "es",
        "link": "https://colombiamide.inm.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ColombiaMide | ColombiaMide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elearning.inm.gov.co/wp-content/uploads/2022/07/Grupo-390.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T00:00:00+00:00",
        "description": "El Instituto Nacional de Metrolog\u00eda de Colombia (INM) encamina todos sus recursos en desarrollar sistemas que permitan a la ciudadan\u00eda instruirse en los temas relacionados con la metrolog\u00eda cient\u00edfica e industrial en el territorio Colombiano. La plataforma INM E-learning brinda un acercamiento en conocimiento y actividades de ciencia, tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n, brindando la trazabilidad al [\u2026]",
        "id": 113408,
        "language": "es",
        "link": "https://elearning.inm.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elearning.inm.gov.co/wp-content/uploads/2022/07/Grupo-390.png",
        "title": "Inicio | INM Elearning",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T17:18:19+00:00",
        "description": "Hora Legal Colombiana ::: INM de Colombia",
        "id": 378304,
        "language": "es",
        "link": "https://horalegal.inm.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hora Legal Colombiana ::: INM de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:10:44.474735+00:00",
        "description": "Hora Legal Colombiana ::: INM de Colombia",
        "id": 113409,
        "language": "es",
        "link": "https://horalegalnueva.inm.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hora Legal Colombiana ::: INM de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inm.gov.co/web/wp-content/uploads/2021/02/Logo_Instituto_INM_y_Gobierno2019_1-260x33-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-11-08T01:31:38+00:00",
        "description": "El Instituto Nacional de Metrologa de Colombia INM tiene como objetivo la coordinacin nacional de la metrologa cientfica e industrial y la ejecucin de actividades que permitan la innovacin y soporten el desarrollo econmico, cientfico y tecnolgico del pas, mediante la investigacin, la prestacin de servicios metrolgicos, el apoyo a las actividades de control metrolgico y la diseminacin de mediciones trazables al Sistema Internacional de unidades -SI-.",
        "id": 112659,
        "language": "es",
        "link": "https://inm.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inm.gov.co/web/wp-content/uploads/2021/02/Logo_Instituto_INM_y_Gobierno2019_1-260x33-1.png",
        "title": "EL INM - Instituto Nacional de Metrolog\u00eda - INM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T11:33:12.655599+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T12:10:46.330468+00:00",
        "description": "Authentication - GLPI",
        "id": 113410,
        "language": "en",
        "link": "https://mesadeservicio.inm.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication - GLPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T11:38:13.254875+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T12:10:48.362602+00:00",
        "description": "Servicios en L\u00ednea del Instituto Nacional de Metrolog\u00eda de Colombia",
        "id": 113411,
        "language": "es",
        "link": "https://servicios.inm.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicios en L\u00ednea del Instituto Nacional de Metrolog\u00eda de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.innovamos.gov.co/{{main.seo.image}}",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:34.105039+00:00",
        "description": "{{main.seo.description}}",
        "id": 112332,
        "language": "es-es",
        "link": "https://innovamos.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://innovamos.gov.co/{{main.seo.image}}",
        "title": "{{main.seo.title}}",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:18:45+00:00",
        "description": "INSOR | Instituto Nacional para Sordos \u2013 Trabajando por la Poblaci\u00f3n Sorda Colombiana",
        "id": 376271,
        "language": "es",
        "link": "https://insor.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INSOR | Instituto Nacional para Sordos \u2013 Trabajando por la Poblaci\u00f3n Sorda Colombiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:16:34+00:00",
        "description": "Secretaria Distrital de Integraci\u00f3n Social",
        "id": 311836,
        "language": "es-es",
        "link": "https://old.integracionsocial.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Integraci\u00f3n Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:15:00.586275+00:00",
        "description": "Secretaria Distrital de Integraci\u00f3n Social",
        "id": 42759,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.integracionsocial.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.integracionsocial.gov.co/images/displan/escudo.ico",
        "title": "Integraci\u00f3n Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:45:24.472427+00:00",
        "description": "Int\u00e9grame",
        "id": 376728,
        "language": "es",
        "link": "https://integrame.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Int\u00e9grame",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:27:12.152544+00:00",
        "description": "Herramienta misional del sector de Desarrollo Econ\u00f3mico de la Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1",
        "id": 111731,
        "language": "es",
        "link": "https://hemi.ipes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HeMi - Herramienta Misional - IPES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:27:20.568466+00:00",
        "description": "Entidad Distrital encargada de brindar alternativas productivas a la poblaci\u00f3n de la Econom\u00eda informal de Bogot\u00e1",
        "id": 111732,
        "language": "es-es",
        "link": "https://ipes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:22:47.530307+00:00",
        "description": "Previous Next CNM SIGIPSE TELEMETR\u00cdA CAJA DE HERRAMIENTAS PQRS Transmisi\u00f3n en Vivo \u2013 Audiencia P\u00fablica de Rendici\u00f3n de Cuentas. \u00daLTIMAS NOTICIAS Conoce todas las noticias aqu\u00ed S\u00edguenos en nuestras redes sociales \u00a1Nuevo episodio de #Ra\u00edcesDelCambio! La energ\u00eda es m\u00e1s que luz: es seguridad y esperanza. Para esta comunidad ind\u00edgena del Guain\u00eda, tener energ\u00eda significa ahuyentar [\u2026]",
        "id": 464922,
        "language": "es",
        "link": "https://ipse.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ipse.gov.co/wp-content/uploads/2023/09/cnm-homepage.png",
        "title": "Instituto de Planificaci\u00f3n y Promoci\u00f3n de Soluciones Energ\u00e9ticas para Zonas No Interconectadas - IPSE - IPSE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:48:52.933975+00:00",
        "description": "Jazz al Parque llega a una nueva edici\u00f3n que se realizar\u00e1 en 2024 en Bogot\u00e1.",
        "id": 464940,
        "language": "es",
        "link": "https://jazzalparque.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://jazzalparque.gov.co/sites/default/files/2024-09/jap-2024.jpg",
        "title": "Jazz al Parque 2024 - 28 y 29 de septiembre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:17:36.848249+00:00",
        "description": "Bogot\u00e1 mi huerta: el hogar de la agricultura urbana | Este sitio es un espacio de informaci\u00f3n de y para todos los huerteros de Bogot\u00e1",
        "id": 111911,
        "language": "es",
        "link": "https://bogotamihuerta.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogot\u00e1 mi huerta: el hogar de la agricultura urbana | Este sitio es un espacio de informaci\u00f3n de y para todos los huerteros de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:04.154955+00:00",
        "description": "Cat\u00e1logo en l\u00ednea Koha",
        "id": 111914,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://catalogo.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cat\u00e1logo en l\u00ednea Koha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-12-12T21:34:03+00:00",
        "description": "Landing page del proyecto de Flora de Bogot\u00e1 de la subdirecci\u00f3n cient\u00edfica del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1",
        "id": 112661,
        "language": "es",
        "link": "https://colecciones.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flora de Bogot\u00e1 - Subdirecci\u00f3n cient\u00edfica - Jard\u00edn Bot\u00e1nico Jos\u00e9 Celestino Mutis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:17:39.223756+00:00",
        "description": "El Proyecto Nodos de Biodiversidad es un modelo para la investigaci\u00f3n, la apropiaci\u00f3n social, la valoraci\u00f3n y el aprovechamiento de los servicios ecosist\u00e9micos de la regi\u00f3n capital. Un proyecto del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1.",
        "id": 111912,
        "language": "es",
        "link": "https://conexionbio.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biodiversidad de Bogot\u00e1 en: Conexi\u00f3n Bio - Jard\u00edn Bot\u00e1nico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-23T20:07:10+00:00",
        "description": "Busqueda de pagos",
        "id": 111908,
        "language": "",
        "link": "https://consultapagos.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Busqueda de pagos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:06.102262+00:00",
        "description": "Ecolecciones",
        "id": 111915,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://ecolecciones.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecolecciones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:01.318990+00:00",
        "description": "Bienvenido a la Web del herbario del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1 Jos\u00e9 Celestino Mutis. El herbario JBB es una colecci\u00f3n de car\u00e1cter p\u00fablico y regional, especializada en la flora de las regiones de vida andina y paramuna, convirti\u00e9ndose por lo tanto en un referente de la flora del Distrito Capital y su \u00e1rea de influencia.",
        "id": 111913,
        "language": "es-co",
        "link": "https://herbario.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://herbario.jbb.gov.co/images/favicon.ico",
        "title": "Herbario JBB en l\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-20T23:45:31+00:00",
        "description": "Intranet",
        "id": 111907,
        "language": "es-es",
        "link": "http://intranet.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Portada - Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1",
        "id": 111899,
        "language": "es",
        "link": "https://jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portada - Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:08.772311+00:00",
        "description": "La plataforma de nombres comunes de las plantas de Bogot\u00e1",
        "id": 111917,
        "language": "en",
        "link": "https://nombrescomunes.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de nombres comunes de las Plantas de Bogot\u00e1 :: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:10:50.171471+00:00",
        "description": "Publicaci\u00f3n del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1 Jos\u00e9 Celestino Mutis, dedicada a la memoria de su fundador, el doctor Enrique P\u00e9rez Arbel\u00e1ez, quien consagr\u00f3 su vida a institucionalizar la tradici\u00f3n cient\u00edfica de Colombia y a fomentar la investigaci\u00f3n, divulgaci\u00f3n y defensa de nuestros recursos naturales",
        "id": 113412,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://perezarbelaezia.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e9rez-Arbelaezia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T18:08:34+00:00",
        "description": "La red de interacciones bi\u00f3ticas de Bogot\u00e1 D.C.",
        "id": 111916,
        "language": "es-co",
        "link": "https://redbiotica.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red de interacciones bi\u00f3ticas de Bogot\u00e1 D.C.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-07-11T16:24:38+00:00",
        "description": "IIS7",
        "id": 111909,
        "language": "",
        "link": "http://tablets.jbb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:38:52+00:00",
        "description": "La Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz (JEP) es el componente de justicia del Sistema Integral de Verdad, Justicia, Reparaci\u00f3n y no Repetici\u00f3n, creado por el Acuerdo de Paz entre el Gobierno Nacional y las Farc-EP",
        "id": 464905,
        "language": "es",
        "link": "https://www.jep.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jep.gov.co",
        "title": "Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz | JEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Alcaldia de La Calera",
        "id": 376282,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://lacalera-cundinamarca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maguare.gov.co/wp-content/uploads/2018/02/op_maguare.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:49:05.389069+00:00",
        "description": "Maguar\u00e9, descubre imagina y crea, portal infantil de la Estrategia Digital de Cultura y Primera Infancia del Ministerio de Cultura de Colombia.",
        "id": 112293,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://maguare.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maguare.gov.co/wp-content/uploads/2018/02/op_maguare.jpg",
        "title": "Maguar\u00e9 - Ministerio de Cultura de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maguared.gov.co/wp-content/uploads/2018/02/maguared_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:35:53.362638+00:00",
        "description": "MaguaRED es una comunidad virtual para que familias, maestros, creadores y todos aquellos que se relacionan con la primera infancia compartan informaci\u00f3n, experiencias y herramientas desde una perspectiva art\u00edstica y cultural.",
        "id": 376605,
        "language": "es",
        "link": "https://maguared.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maguared.gov.co/wp-content/uploads/2018/02/maguared_fb.png",
        "title": "MaguaRED - Cultura y primera infancia en la red",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:58:09.322654+00:00",
        "description": "MINCIT - ministerio de industria y turismo",
        "id": 112340,
        "language": "ES",
        "link": "https://masymejoresempresas.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Desarrollo Productivo - m\u00e1s y mejores empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdnwordpresstest-f0ekdgevcngegudb.z01.azurefd.net/es/wp-content/uploads/2022/07/escudo-de-armas-Alcaldia-OG.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:28:25.042257+00:00",
        "description": "Encuentra tr\u00e1mites, eventos, boletines y m\u00e1s en el sitio oficial de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn, Distrito de Ciencia,Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n \u27a8",
        "id": 113283,
        "language": "es",
        "link": "https://medellin.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdnwordpresstest-f0ekdgevcngegudb.z01.azurefd.net/es/wp-content/uploads/2022/07/escudo-de-armas-Alcaldia-OG.jpeg",
        "title": "Alcald\u00eda de Medell\u00edn | Portal institucional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:29:34.127907+00:00",
        "description": "Shop powered by PrestaShop",
        "id": 464913,
        "language": "es",
        "link": "https://mercadoscampesinos.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mercados Campesinos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:15:33.958995+00:00",
        "description": "Encuentra un sistema de transporte masivo eficiente y ecol\u00f3gico en Cali con Metro Cali. Visite nuestro sitio web para conocer el horario completo de autobuses de transporte p\u00fablico y las rutas de MIO Cali.",
        "id": 464628,
        "language": "es",
        "link": "https://www.metrocali.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://metrocali.gov.co/wp-content/uploads/2022/11/METRO-CALI-PORTADA-1.jpg",
        "title": "Bienvenido al servicio de transporte Metro en Cali, Colombia - Metro Cali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.metrodebogota.gov.co/sites/default/files/Imagen-generica-metro-SEO.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Metro de Bogot\u00e1 | Inicia el proceso de contrataci\u00f3n de la L\u00ednea 2 del Metro",
        "id": 42770,
        "language": "es",
        "link": "https://metrodebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.metrodebogota.gov.co/sites/default/files/Imagen-generica-metro-SEO.jpg",
        "title": "Metro de Bogot\u00e1 | Inicia el proceso de contrataci\u00f3n de la L\u00ednea 2 del Metro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T11:28:15+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal Observatorio | Metro de Bogot\u00e1",
        "id": 327611,
        "language": "es",
        "link": "https://observatorio.metrodebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina principal Observatorio | Metro de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.metrodebogota.gov.co/sites/default/files/Imagen-generica-metro-SEO.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:58:21.594148+00:00",
        "description": "Metro de Bogot\u00e1 | Inicia el proceso de contrataci\u00f3n de la L\u00ednea 2 del Metro",
        "id": 327610,
        "language": "es",
        "link": "https://paginaweb.metrodebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.metrodebogota.gov.co/sites/default/files/Imagen-generica-metro-SEO.jpg",
        "title": "Metro de Bogot\u00e1 | Inicia el proceso de contrataci\u00f3n de la L\u00ednea 2 del Metro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:57:31.427079+00:00",
        "description": "Iniciar sesi\u00f3n | Metro de Bogot\u00e1",
        "id": 327608,
        "language": "es",
        "link": "https://prodintranet.metrodebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n | Metro de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T21:52:42+00:00",
        "description": "\u00a1Viaja con el Metro de Medell\u00edn! Conoce nuestras tarifas, horarios, mapas y nuestro Sistema Integrado de Transporte Masivo en el AMVA",
        "id": 464925,
        "language": "es",
        "link": "https://www.metrodemedellin.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.metrodemedellin.gov.co/hubfs/notificaciones-por-aviso-770-520.jpg",
        "title": "Metro de Medell\u00edn: transporte, servicios y cultura en Medell\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:32:28.497980+00:00",
        "description": "Alcald\u00eda Municipal de Guasca Cundinamarca",
        "id": 464930,
        "language": "es-es",
        "link": "https://guascacundinamarca.micolombiadigital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guascacundinamarca.micolombiadigital.gov.co/sites/guascacundinamarca/content/files/000715/35724_si-sirve_1200x627.png",
        "title": "ALCALD\u00cdA MUNICIPAL DE GUASCA CUNDINAMARCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-23T16:49:02+00:00",
        "description": "Superadministrador",
        "id": 376694,
        "language": "es",
        "link": "https://micolombiadigital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gov.co/territorial/assets/images/web-shared.png",
        "title": "Superadministrador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:21:03.753459+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 111724,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.micolombiadigital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:49:11.757542+00:00",
        "description": "\u00bfHaces parte de la Econom\u00eda Popular?, Reg\u00edstrate en la plataforma Mi Mercado Popular para participar como proveedor del Estado en Instrumentos de Agregaci\u00f3n de Demanda",
        "id": 464920,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://mimercadopopular.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mimercadopopular.gov.co/images/senora.png",
        "title": "Mi Mercado Popular",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Sign in to your account",
        "id": 112378,
        "language": "en",
        "link": "https://camponet.minagricultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to your account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "SPEA",
        "id": 112379,
        "language": "",
        "link": "https://elcampoinnova.minagricultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPEA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:00:34.792707+00:00",
        "description": "SOADOC",
        "id": 112377,
        "language": "",
        "link": "https://sgdea.minagricultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SOADOC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "SIOC",
        "id": 112383,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sioc.minagricultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIOC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:00:32.365099+00:00",
        "description": "Ventanilla Unica Forestal",
        "id": 112376,
        "language": "",
        "link": "https://vuf.minagricultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventanilla Unica Forestal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Principal\r\n            \r\n            \r\n            Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural",
        "id": 111797,
        "language": "es",
        "link": "https://www.minagricultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal\r\n            \r\n            \r\n            Ministerio de Agricultura y Desarrollo Rural",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:02:24.545233+00:00",
        "description": "Almorzadero \u2013 Almorzadero",
        "id": 112398,
        "language": "en-US",
        "link": "https://almorzadero.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Almorzadero \u2013 Almorzadero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:04:41.579443+00:00",
        "description": "SIIM2",
        "id": 112414,
        "language": "en",
        "link": "https://arca.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "..:: Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible - MinAmbiente Orfeo  ::..",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:04:13.589378+00:00",
        "description": "Entidad p\u00fablica encargada de definir la pol\u00edtica Nacional Ambiental y promover la recuperaci\u00f3n, conservaci\u00f3n, protecci\u00f3n, ordenamiento, manejo, uso y aprovechamiento de los recursos naturales renovables, a fin de asegurar el desarrollo sostenible y garantizar el derecho de todos los ciudadanos a gozar y heredar un ambiente sano.",
        "id": 112412,
        "language": "es-es",
        "link": "https://archivo.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:04:09.326723+00:00",
        "description": "Cuenca del r\u00edo Atrato \u2013 Sentencia T-622-16 r\u00edo Atrato",
        "id": 112411,
        "language": "en-US",
        "link": "https://atrato.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cuenca del r\u00edo Atrato \u2013 Sentencia T-622-16 r\u00edo Atrato",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:05:33.826109+00:00",
        "description": "Escuela de Formaci\u00f3n del Ministerio de Ambiente.",
        "id": 112421,
        "language": "es",
        "link": "https://aulamads.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela de Formacion Minambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://beneficios-tributarios.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/07/boton-impuesto-nacional-instrumentos-TributariosAmbientales.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T16:06:16.701668+00:00",
        "description": "\u00bfQu\u00e9 son los instrumentos tributarios ambientales? - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible",
        "id": 376764,
        "language": "es",
        "link": "https://beneficios-tributarios.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://beneficios-tributarios.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/07/boton-impuesto-nacional-instrumentos-TributariosAmbientales.png",
        "title": "\u00bfQu\u00e9 son los instrumentos tributarios ambientales? - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T16:02:33.927107+00:00",
        "description": "Buscador Juridico",
        "id": 376762,
        "language": "es",
        "link": "https://buscadorjuridico.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buscador Juridico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:02:09.661006+00:00",
        "description": "Calculadora Colombia 2050",
        "id": 112397,
        "language": "es",
        "link": "https://calculadora2050.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calculadora Colombia 2050",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://carbononeutral.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2022/04/ico-E2050-logoCN.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:04:50.357985+00:00",
        "description": "Estrategia Colombia Carbono Neutral - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible",
        "id": 112415,
        "language": "es",
        "link": "https://carbononeutral.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://carbononeutral.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2022/04/ico-E2050-logoCN.png",
        "title": "Estrategia Colombia Carbono Neutral - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cop26.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/06/favicon-COP26-minambiente.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:05:14.973020+00:00",
        "description": "Edici\u00f3n n\u00famero 26 de la Conferencia Anual sobre Cambio Clim\u00e1tico, la cumbre del clima m\u00e1s importante del a\u00f1o. Bajo el lema Uniendo al mundo para hacer frente al cambio clim\u00e1tico.",
        "id": 112417,
        "language": "es",
        "link": "https://cop26.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cop26.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/06/favicon-COP26-minambiente.png",
        "title": "Inicio - COP26 Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:03:35.208165+00:00",
        "description": "Econom\u00eda Circular \u2013 Econom\u00eda Circular",
        "id": 112407,
        "language": "en-US",
        "link": "https://economiacircular.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Econom\u00eda Circular \u2013 Econom\u00eda Circular",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T16:02:06+00:00",
        "description": "Escuela de Formaci\u00f3n Virtual - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible",
        "id": 376761,
        "language": "es-es",
        "link": "https://escueladeformacion.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela de Formaci\u00f3n Virtual - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-27T02:52:10+00:00",
        "description": "Edwin Sanabria \u00b7 Dise\u00f1o multimedia, editorial e ilustraci\u00f3n",
        "id": 112416,
        "language": "en",
        "link": "https://especiales.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edwin Sanabria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:03:18.057974+00:00",
        "description": "Acceder < Intranet \u2013 Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible \u2014 WordPress",
        "id": 112405,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acceder < Intranet \u2013 Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible \u2014 WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-26T01:29:55+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 376747,
        "language": "",
        "link": "https://mesadeayuda.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T12:54:27.157798+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T03:03:15.127697+00:00",
        "description": "Free HTML Templates",
        "id": 112404,
        "language": "en",
        "link": "https://observatoriomesoamerica.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OBSERVATORIO MESOAMERICA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-30T16:18:43+00:00",
        "description": "Ozzy",
        "id": 112419,
        "language": "es",
        "link": "https://ozzy.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:05:31.342784+00:00",
        "description": "Inicio - Minambiente Pisba",
        "id": 112420,
        "language": "es-es",
        "link": "https://pisba.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Minambiente Pisba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible",
        "id": 112403,
        "language": "es",
        "link": "https://regalias.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:02:37.169667+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 112399,
        "language": "es-es",
        "link": "https://santurban.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:02:54.145016+00:00",
        "description": "Cruz Verde Sumapaz Avanza \u2013 Delimitaci\u00f3n Participativa P\u00e1ramo Cruz Verde Sumapaz",
        "id": 112401,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sumapaz.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cruz Verde Sumapaz Avanza \u2013 Delimitaci\u00f3n Participativa P\u00e1ramo Cruz Verde Sumapaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:04:33.683381+00:00",
        "description": "Visi\u00f3n Amazon\u00eda \u2013 Iniciativa del Gobierno Nacional que busca reducir a cero la deforestaci\u00f3n en la Amazon\u00eda para el a\u00f1o 2020 a trav\u00e9s de un nuevo modelo de desarrollo regional.",
        "id": 112413,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://visionamazonia.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visi\u00f3n Amazon\u00eda \u2013 Iniciativa del Gobierno Nacional que busca reducir a cero la deforestaci\u00f3n en la Amazon\u00eda para el a\u00f1o 2020 a trav\u00e9s de un nuevo modelo de desarrollo regional.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://vital.minambiente.gov.co/images/bg-one.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-05T13:05:06+00:00",
        "description": "Fluid \u2014 Animated Coming Soon Template",
        "id": 112402,
        "language": "en",
        "link": "https://vital.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vital.minambiente.gov.co/images/bg-one.jpg",
        "title": "Fluid \u2014 Animated Coming Soon Template",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/12/ico-next.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Entidad p\u00fablica encargada de definir la pol\u00edtica Nacional Ambiental y promover la recuperaci\u00f3n, conservaci\u00f3n, protecci\u00f3n, ordenamiento, manejo, uso y aprovechamiento de los recursos naturales renovables",
        "id": 111806,
        "language": "es",
        "link": "https://www.minambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.minambiente.gov.co/wp-content/uploads/2021/12/ico-next.png",
        "title": "Inicio -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T14:08:30+00:00",
        "description": "Web site created using create-react-app",
        "id": 464961,
        "language": "en",
        "link": "https://agil.minciencias.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minciencias \u00e1gil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://apropiaconsentido.minciencias.gov.co/wp-content/uploads/elementor/thumbs/senora-silder-5c-ql2hwwu2dgul581d04tg005qyu3d13cfgumc6xc748.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Conmemoramos tres a\u00f1os de adopci\u00f3n de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Apropiaci\u00f3n Social del Conocimiento en el marco de la CTel Ver m\u00e1s Conmemoramos tres a\u00f1os de adopci\u00f3n de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Apropiaci\u00f3n Social del Conocimiento en el marco de la CTel Ver m\u00e1s Conmemoramos tres a\u00f1os de adopci\u00f3n de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Apropiaci\u00f3n\u2026\u00a0Leer m\u00e1s \u00bbHome",
        "id": 112017,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://apropiaconsentido.minciencias.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apropiaconsentido.minciencias.gov.co/wp-content/uploads/elementor/thumbs/senora-silder-5c-ql2hwwu2dgul581d04tg005qyu3d13cfgumc6xc748.png",
        "title": "Home - Apropia con Sentido",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:51:09.384055+00:00",
        "description": "Minciencias - G Suite SSO, Ingreso a Workspace",
        "id": 376739,
        "language": "",
        "link": "http://correo.minciencias.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minciencias - G Suite SSO, Ingreso a Workspace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:50:28+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Principal | Educaci\u00f3n Virtual",
        "id": 376736,
        "language": "es",
        "link": "https://educacionvirtual.minciencias.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal | Educaci\u00f3n Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:26:29+00:00",
        "description": "Ministerio de Ciencia Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n",
        "id": 112392,
        "language": "es",
        "link": "https://minciencias.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minciencias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:00:43.609429+00:00",
        "description": "Search Home",
        "id": 113018,
        "language": "en",
        "link": "https://redcol.minciencias.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T13:04:26.820683+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T15:51:01.754340+00:00",
        "description": "Error 403",
        "id": 376738,
        "language": "",
        "link": "https://scienti.minciencias.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error 403",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:58:04.560868+00:00",
        "description": "MINCIT - ministerio de industria y turismo",
        "id": 112339,
        "language": "ES",
        "link": "https://acuerdosrevista.mincit.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Acuerdos Revista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:30.560750+00:00",
        "description": "Encuestas Mincit",
        "id": 112330,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://encuestas.mincit.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Encuestas Mincit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:53.366006+00:00",
        "description": "Escnna",
        "id": 112336,
        "language": "en",
        "link": "http://escnna.mincit.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escnna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:43.013687+00:00",
        "description": "Inicio | MINCIT - Ministerio de Comercio, Industria y Turismo",
        "id": 112334,
        "language": "ES",
        "link": "https://mincit.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | MINCIT - Ministerio de Comercio, Industria y Turismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:48:59.758192+00:00",
        "description": "Banco de Contenidos",
        "id": 112291,
        "language": "es",
        "link": "https://bancodecontenidos.mincultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banco de Contenidos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Cultura de Colombia",
        "id": 111786,
        "language": "es",
        "link": "https://mincultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Cultura de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Cultura de Colombia",
        "id": 376025,
        "language": "es",
        "link": "https://mng.mincultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Cultura de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "El Portal \u00danico de Espect\u00e1culos P\u00fablicos de las Artes Esc\u00e9nicas \u2014PULEP\u2014,\nes una iniciativa del Gobierno Nacional, liderada y coordinada por el Ministerio de Cultura, \ncuyo prop\u00f3sito fundamental es simplificar, centralizar y facilitar los \ntr\u00e1mites para la realizaci\u00f3n de espect\u00e1culos p\u00fablicos de las artes esc\u00e9nicas en Colombia.",
        "id": 376631,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://pulep.mincultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Sistema de informaci\u00f3n de la danza en Colombia del Ministerio de Cultura",
        "id": 376630,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sidanza.mincultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SiDanza - Sistema de Informaci\u00f3n de la Danza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T13:18:09.107148+00:00",
        "date_published": "2024-07-05T00:58:48+00:00",
        "description": "Culturas",
        "id": 376629,
        "language": "en",
        "link": "http://simus.mincultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Culturas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://soycultura.mincultura.gov.co/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T01:10:24+00:00",
        "description": "Es el Registro \u00danico Nacional de Agentes Culturales, un instrumento para la inscripci\u00f3n, caracterizaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n de los gestores y creadores culturales a nivel nacional.",
        "id": 376024,
        "language": "es",
        "link": "https://soycultura.mincultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://soycultura.mincultura.gov.co/",
        "title": "Soy Cultura | Ministerio de Cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 376628,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://teatroycirco.mincultura.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-08-14T11:52:15+00:00",
        "description": "Bienvenido a la p\u00c3\u00a1gina oficial del Ministerio de Defensa Nacional de Colombia mindefensa",
        "id": 111804,
        "language": "es",
        "link": "https://mindefensa.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Defensa Nacional mindefensa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mindeporte.gov.co/_templates/MINDEP-PORTAL-2023/recursos/images/favicon/Logo-de-gobierno-Mindeporte.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:01:40.454919+00:00",
        "description": "Inicio - Mindeporte",
        "id": 112391,
        "language": "es",
        "link": "https://mindeporte.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mindeporte.gov.co/_templates/MINDEP-PORTAL-2024/recursos/images/favicon/Logo-de-gobierno-Mindeporte.png",
        "title": "Mindeporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T13:25:11.226841+00:00",
        "date_published": "2024-03-13T00:18:36+00:00",
        "description": "Estaciones de Carga Veh\u00edculos El\u00e9ctricos",
        "id": 376726,
        "language": "",
        "link": "https://cargame.minenergia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estaciones de Carga Veh\u00edculos El\u00e9ctricos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T14:12:44.445206+00:00",
        "date_published": "2024-06-12T03:01:29.746648+00:00",
        "description": "Ministerio de Minas y Energ\u00eda",
        "id": 112389,
        "language": "en",
        "link": "https://minenergia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Minas y Energ\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T13:40:52.155699+00:00",
        "date_published": "2015-10-19T14:41:57+00:00",
        "description": "EAP 6",
        "id": 376734,
        "language": "",
        "link": "https://neon.minenergia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EAP 6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T13:45:57.891800+00:00",
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa del Ministerio de Minas y Energ\u00eda, que permite consultar informaci\u00f3n normativa relacionada",
        "id": 376732,
        "language": "es",
        "link": "https://normativame.minenergia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa del Ministerio de Minas y Energ\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T13:56:31.190438+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T15:42:50.141783+00:00",
        "description": "SIGAME|Login",
        "id": 376724,
        "language": "",
        "link": "https://sigame.minenergia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIGAME|Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T14:01:34.793863+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T15:45:19.643840+00:00",
        "description": "SISEG",
        "id": 376727,
        "language": "es",
        "link": "https://sisegdh.minenergia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SISEG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T14:07:33.075530+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T15:46:44.846673+00:00",
        "description": "Buz\u00f3n de transparencia",
        "id": 376731,
        "language": "es",
        "link": "https://transparencia.minenergia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buz\u00f3n de transparencia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Direcci\u00f3n General de Apoyo Fiscal - MHCP",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:43:08.259506+00:00",
        "description": "DELFOS - Direccion General de Apoyo Fiscal",
        "id": 464918,
        "language": "",
        "link": "http://delfos.minhacienda.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DELFOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:51:07.621505+00:00",
        "description": "Banco de Proyectos 2023",
        "id": 112315,
        "language": "es",
        "link": "https://bancodeproyectos2023.mininterior.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banco de Proyectos 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-22T20:52:55+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 112306,
        "language": "",
        "link": "https://compromisos.mininterior.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T14:14:41+00:00",
        "description": "Grupo de Acci\u00f3n Comunal",
        "id": 376638,
        "language": "es",
        "link": "https://comunal.mininterior.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo de Acci\u00f3n Comunal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:50:40.810481+00:00",
        "description": "Log in | Mininterior | EAT",
        "id": 112308,
        "language": "",
        "link": "https://eat.mininterior.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Log in | Mininterior | EAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-07T19:52:23+00:00",
        "description": "Discapacidades-APP",
        "id": 376637,
        "language": "en",
        "link": "https://infoterritorios.mininterior.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Discapacidades-APP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-27T00:05:35+00:00",
        "description": "ControlDocPQRPWA",
        "id": 112311,
        "language": "en",
        "link": "http://pqrsd.mininterior.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ControlDocPQRPWA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:50:34.925832+00:00",
        "description": "Somos Democracia",
        "id": 112305,
        "language": "es",
        "link": "https://somosdemocracia.mininterior.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Somos Democracia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-19T02:43:37+00:00",
        "description": "Inicio - Ministerio del Interior",
        "id": 111789,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mininterior.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Ministerio del Interior",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:17:19.045062+00:00",
        "description": "Ministerio de Justicia y del Derecho - G Suite SSO, Ingreso a Workspace",
        "id": 376687,
        "language": "",
        "link": "http://correo.minjusticia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Justicia y del Derecho - G Suite SSO, Ingreso a Workspace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "MinJusticia",
        "id": 111793,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://minjusticia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Justicia y del Derecho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T15:11:38+00:00",
        "description": "Agenti",
        "id": 112344,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://sofiachatbot.minjusticia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T17:54:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social",
        "id": 111795,
        "language": "es",
        "link": "https://minsalud.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de Salud y Protecci\u00f3n Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-15T22:52:36+00:00",
        "description": "Gobierno Digital 2020",
        "id": 112501,
        "language": "",
        "link": "https://gobiernodigital.mintic.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gobierno Digital 2020",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T14:24:32.596062+00:00",
        "date_published": "2024-09-10T11:14:46.514071+00:00",
        "description": "Formular, adoptar y orientar la pol\u00edtica p\u00fablica en materia laboral que contribuya a mejorar la calidad de vida de los colombianos, para garantizar el derecho al trabajo decente, mediante la identificaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de estrategias de generaci\u00f3n y formalizaci\u00f3n del empleo; respeto a los derechos fundamentales del trabajo y la promoci\u00f3n del di\u00e1logo social y el aseguramiento para la vejez.",
        "id": 376031,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.mintrabajo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Ministerio del trabajo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Mintransporte",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:32:06.026414+00:00",
        "description": "Ministerio de transporte",
        "id": 464965,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mintransporte.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerio de transporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-01-14T15:17:55+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 112386,
        "language": "",
        "link": "https://aranda.minvivienda.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:01:33.917763+00:00",
        "description": "Outlook",
        "id": 112390,
        "language": "",
        "link": "https://correo.minvivienda.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outlook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:01:25.960457+00:00",
        "description": "Home Minvivienda | Minvivienda",
        "id": 112388,
        "language": "es",
        "link": "https://minvivienda.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home Minvivienda | Minvivienda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:09.567203+00:00",
        "description": "Inicio | Mi Pymes",
        "id": 112324,
        "language": "ES",
        "link": "https://mipymes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Mi Pymes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Cultura",
        "id": 112298,
        "language": "es",
        "link": "https://museocolonial.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Museo de la Independencia-Casa del Florero, un lugar donde cada quien construye la historia con su propia historia",
        "id": 112303,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://museoindependencia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museo de la Independencia Casa del Florero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Museo Nacional de Colombia",
        "id": 157311,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://museonacional.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Museo Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-13T20:51:44+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 112300,
        "language": "es",
        "link": "https://museoscolombianos.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.museoscolombianos.gov.co/wp-content/uploads/2024/07/15-1.jpg",
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nasakiwe.gov.co/wp-content/uploads/logo-nasa-kiwe-1-e1655854648228.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:51:03.385160+00:00",
        "description": "Inicio - Corporaci\u00f3n Nasa Kiwe Nacional",
        "id": 112313,
        "language": "es",
        "link": "https://nasakiwe.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nasakiwe.gov.co/wp-content/uploads/logo-nasa-kiwe-1-e1655854648228.png",
        "title": "Inicio - Corporaci\u00f3n Nasa Kiwe Nacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:01:17.826778+00:00",
        "description": ":: Sistema de Gestion de Proyectos ::",
        "id": 376646,
        "language": "",
        "link": "https://proyectos.nasakiwe.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ":: Sistema de Gestion de Proyectos ::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:58:42.210514+00:00",
        "description": ":: Sistema Integrado de Informaci\ufffdn CNK ::",
        "id": 376645,
        "language": "",
        "link": "https://sidi.nasakiwe.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ":: Sistema Integrado de Informaci\ufffdn CNK ::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:01:20.261552+00:00",
        "description": ":: SIREP - Sistema Integrado de Registro de Proveedores ::",
        "id": 376647,
        "language": "",
        "link": "https://sirep.nasakiwe.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ":: SIREP - Sistema Integrado de Registro de Proveedores ::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T17:53:40+00:00",
        "description": "El Instituto Distrital de las Artes - Idartes, a trav\u00e9s de su Programa Nidos, presenta la I Bienal Internacional de Arte para la Primera Infancia de Bogot\u00e1 - BIAPI del 8 al 31 de octubre de 2022, una iniciativa que re\u00fane lo mejor de la m\u00fasica, el teatro, las artes pl\u00e1sticas.",
        "id": 111944,
        "language": "es",
        "link": "https://nidos.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nidos. Arte en la primera infancia Bogot\u00e1. Idartes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:09.140211+00:00",
        "description": "Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1 | | Aula Virtual",
        "id": 111871,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://aulavirtual.ofb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1 | | Aula Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:14.334669+00:00",
        "description": "B\u00fasqueda r\u00e1pida",
        "id": 111872,
        "language": "",
        "link": "https://biblioteca.ofb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fasqueda r\u00e1pida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:01:05.517907+00:00",
        "description": "Orquesta Filarm\u00f3nica De Bogot\u00e1 - Site",
        "id": 111883,
        "language": "",
        "link": "https://certificaciones.ofb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orquesta Filarm\u00f3nica De Bogot\u00e1 - Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://filarmonicabta.ofb.gov.co/wp-content/uploads/2020/01/concierto-ofb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T14:39:53.272450+00:00",
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "La Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1 difunde repertorio sinf\u00f3nico nacional y universal en conciertos de temporada, did\u00e1cticos y alternos.",
        "id": 376098,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://filarmonicabta.ofb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filarmonicabta.ofb.gov.co/wp-content/uploads/2020/01/concierto-ofb.png",
        "title": "Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fomento.ofb.gov.co/wp-content/uploads/2020/08/LOGOVamosalafialrmonica880X440.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:36.076347+00:00",
        "description": "[vc_row full_width_row=true][vc_column css=.vc_custom_1596745747575{background-color: #ffffff !important;}][vc_row_inner][vc_column_inner width=1/5][vc_custom_heading text=CENTROS FILARM\u00d3NICOS font_container=tag:h2|font_size:18|text_align:center|color:%23005898 google_fonts=font_family:Nunito%3A300%2Cregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal css_animation=bounceIn link=url:http%3A%2F%2Ffomento.ofb.gov.co%2F2020%2F08%2F14%2Fproyecto-de-formacion-musical-vamos-a-la-filarmonica%2F][vc_empty_space height=10px][vc_single_image image=3980 img_size=100x100 alignment=center onclick=custom_link link=http://fomento.ofb.gov.co/2020/08/14/proyecto-de-formacion-musical-vamos-a-la-filarmonica/][/vc_column_inner][vc_column_inner width=1/5][vc_custom_heading text=FORMACI\u00d3N MUSICAL font_container=tag:h2|font_size:18|text_align:center|color:%23005898 google_fonts=font_family:Nunito%3A300%2Cregular%2C700|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal css_animation=bounceIn link=url:ht",
        "id": 111875,
        "language": "es",
        "link": "https://fomento.ofb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fomento.ofb.gov.co/wp-content/uploads/2020/08/LOGOVamosalafialrmonica880X440.png",
        "title": "Proyecto de Formaci\u00f3n Musical de la Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T14:40:17.205245+00:00",
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 111878,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.ofb.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:14:00.149477+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Inicio",
        "id": 111678,
        "language": "",
        "link": "https://orarbo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Inicio  - Observatorio Regional Ambiental y de Desarrollo Sostenible del R\u00edo Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:19:01.074914+00:00",
        "description": "Y la regulaci\u00f3n \u00bfpara qu\u00e9? | Permiso para aprovechamiento econ\u00f3mico de Artistas en Espacio P\u00fablico",
        "id": 111938,
        "language": "es",
        "link": "https://paes.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Y la regulaci\u00f3n \u00bfpara qu\u00e9? | Permiso para aprovechamiento econ\u00f3mico de Artistas en Espacio P\u00fablico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.parquesnacionales.gov.co/wp-content/uploads/2021/05/cropped-logo-parques-principal.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "\"Explora los fascinantes Parques Nacionales Naturales de Colombia, hogar de una impresionante biodiversidad y maravillas naturales. Planifica tu ecoturismo y senderismo en \u00e1reas protegidas, contribuyendo a la conservaci\u00f3n de la naturaleza en Colombia.",
        "id": 112022,
        "language": "es",
        "link": "https://parquesnacionales.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parquesnacionales.gov.co/wp-content/uploads/2021/05/cropped-logo-parques-principal.png",
        "title": "Home - Parques Nacionales Naturales de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:45:42.306695+00:00",
        "description": "Escuela - IDPAC: Entrar al sitio",
        "id": 111823,
        "language": "es",
        "link": "https://campusvirtual.participacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela - IDPAC: Entrar al sitio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:17:03.757313+00:00",
        "description": "Inicio | DC Radio",
        "id": 111705,
        "language": "es",
        "link": "https://dcradio.participacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | DC Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Sitio web de la Escuela de la Participaci\u00f3n del Instituto distrital de participaci\u00f3n y acci\u00f3n comunal",
        "id": 111700,
        "language": "",
        "link": "https://escuela.participacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela de la participaci\u00f3n - IDPAC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:17:05.202737+00:00",
        "description": "Authentication - GLPI",
        "id": 111706,
        "language": "en",
        "link": "https://glpi.participacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication - GLPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:16:37.260101+00:00",
        "description": "IDPAC Portal web | Instituto Distrital de la Participaci\u00f3n y Acci\u00f3n Comunal",
        "id": 111703,
        "language": "es",
        "link": "https://historico.participacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IDPAC Portal web | Instituto Distrital de la Participaci\u00f3n y Acci\u00f3n Comunal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Sitio web de la Escuela de la Participaci\u00f3n del Instituto distrital de participaci\u00f3n y acci\u00f3n comunal",
        "id": 111704,
        "language": "",
        "link": "https://infoescuela.participacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Escuela de la participaci\u00f3n - IDPAC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-15T17:00:42+00:00",
        "description": "A brief page description",
        "id": 111843,
        "language": "en",
        "link": "https://ninos.participacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Participaci\u00f3n Bogot\u00e1 para Ni\u00f1os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:17:06.200930+00:00",
        "description": "SIIM2",
        "id": 111707,
        "language": "es",
        "link": "https://orfeo.participacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gestor Documental Orfeo IDPAC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-03T19:22:49+00:00",
        "description": "Mantenimiento",
        "id": 111844,
        "language": "",
        "link": "https://plataforma.participacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mantenimiento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:04:15.955918+00:00",
        "description": "| Instituto Distrital de la Participaci\u00f3n y Acci\u00f3n Comunal - IDPAC",
        "id": 111650,
        "language": "es",
        "link": "https://www.participacionbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Instituto Distrital de la Participaci\u00f3n y Acci\u00f3n Comunal - IDPAC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://idpc.gov.co/wp-content/uploads/2019/12/IDPC_Genoveva-min-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "El Instituto Distrital de Patrimonio Cultural (IDPC) es una entidad p\u00fablica que protege y promueve el patrimonio cultural de Bogot\u00e1.",
        "id": 111734,
        "language": "es",
        "link": "http://patrimoniocultural.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idpc.gov.co/wp-content/uploads/2019/12/IDPC_Genoveva-min-scaled.jpg",
        "title": "Inicio - Instituto Distrital de Patrimonio Cultural",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:01:11.724021+00:00",
        "description": "Inicio | Planetario de Bogot\u00e1",
        "id": 112678,
        "language": "es",
        "link": "https://planetariodebogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Planetario de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:00:29.259717+00:00",
        "description": "Plataforma Bogot\u00e1 | Laboratorio Interactivo de Arte, Ciencia y Tecnolog\u00eda",
        "id": 112676,
        "language": "en",
        "link": "https://plataformabogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma Bogot\u00e1 | Laboratorio Interactivo de Arte, Ciencia y Tecnolog\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T04:21:31+00:00",
        "description": "Inicio | CAI Virtual",
        "id": 338556,
        "language": "es",
        "link": "https://caivirtual.policia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | CAI Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-11T18:53:44+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 311807,
        "language": "",
        "link": "https://srvcnpc.policia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:03:41.034567+00:00",
        "description": "INICIO | Polic\u00eda Nacional de Colombia",
        "id": 311810,
        "language": "es",
        "link": "https://www.policia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INICIO | Polic\u00eda Nacional de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:15:03.751700+00:00",
        "description": "Politica Criminal > Inicio",
        "id": 376032,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://politicacriminal.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politica Criminal > Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:55.818757+00:00",
        "description": "SNARIV",
        "id": 112337,
        "language": "es",
        "link": "http://www.portalsnariv.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 5,
        "page_rating_contents": 16,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SNARIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:32:23.085247+00:00",
        "description": "En POSITIVA encuentras el aliado perfecto para proteger a tus empleados o trabajadores independientes de todo riesgo laboral con nuestras ofertas de ARL.",
        "id": 464929,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.positiva.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Positiva Compa\u00f1\u00eda de Seguros - Positiva - Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:01:34.162336+00:00",
        "description": "XII Premio Luis Caballero \u2013 XII Premio Luis Caballero",
        "id": 112682,
        "language": "en-US",
        "link": "https://premioluiscaballero.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XII Premio Luis Caballero \u2013 XII Premio Luis Caballero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:00:51.249397+00:00",
        "description": "Publicaci\u00f3n de las hojas de vida de los aspirantes a cargos p\u00fablicos",
        "id": 112381,
        "language": "",
        "link": "https://aspirantes.presidencia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Publicaci\u00f3n Hojas de Vida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:40:59.947531+00:00",
        "description": "Presidencia de la Republica",
        "id": 376723,
        "language": "",
        "link": "https://idm.presidencia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presidencia de la Republica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Presidencia de la rep\u00fablica de colombia 2022 - 2026",
        "id": 157313,
        "language": "es",
        "link": "https://petro.presidencia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presidencia de la Rep\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Radware Captcha Page",
        "id": 376262,
        "language": "en",
        "link": "https://presidencia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radware Captcha Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:31:06.962713+00:00",
        "description": "Somos una compa\u00f1\u00eda aseguradora, vigilada y reglamentada por entidades superintendencia de industria Colombia",
        "id": 464928,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://previsora.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quienes somos en Previsora compa\u00f1\u00eda de seguros Colombia - La Previsora SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T17:06:56.804921+00:00",
        "description": "Somos la Entidad responsable de dise\u00f1ar, coordinar e implementar las pol\u00edticas p\u00fablicas para la superaci\u00f3n de la pobreza y la equidad social - DPS",
        "id": 376776,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://prosperidadsocial.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prosperidad Social - Gobierno de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:15:06.617220+00:00",
        "description": "El Instituto Distrital de Protecci\u00f3n y bienestar Animal \u2013 IDPYBA \u2013 tiene por objeto la elaboraci\u00f3n, ejecuci\u00f3n, implementaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n, vigilancia, evaluaci\u00f3n y seguimiento de planes y proyectos encaminados a la protecci\u00f3n y el bienestar de la fauna silvestre y dom\u00e9stica que habita en el Distrito.",
        "id": 111689,
        "language": "es",
        "link": "https://proteccionanimalbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Distrital de Bienestar y Protecci\u00f3n Animal | Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "1cero1 S.A.S",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T14:44:25+00:00",
        "description": "Portal oficial de la Alcald\u00eda de Quibdo",
        "id": 495291,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.quibdo-choco.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Ministerio de Cultura",
        "id": 112302,
        "language": "es",
        "link": "http://quintadebolivar.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://reddecuidado.participacionbogota.gov.co/img/img-facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T10:38:06.392288+00:00",
        "description": "Red de solidaridad Bogot\u00e1",
        "id": 375941,
        "language": "es",
        "link": "https://reddecuidadociudadano.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reddecuidado.participacionbogota.gov.co/img/img-facebook.png",
        "title": "Red de Cuidado Ciudadano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cedae.registraduria.gov.co/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "El Centro de Estudios en Democracia y Asuntos Electorales \u2013 CEDAE es el grupo encargado de adelantar procesos de investigaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n para mejorar el desarrollo de las funciones misionales de la Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil.",
        "id": 111868,
        "language": "es",
        "link": "https://cedae.registraduria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cedae.registraduria.gov.co/og-image.jpg",
        "title": "Portada - Centro de Estudios en Democracia y Asuntos Electorales \u2013 CEDAE | RNEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:31:19.232753+00:00",
        "description": "Gestor de Contenidos",
        "id": 112606,
        "language": "es",
        "link": "https://gestordocumental.registraduria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TIT\u00c1N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.registraduria.gov.co/IMG/jpg/og-rnec-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T20:27:00+00:00",
        "description": "La Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil es una entidad con autonom\u00eda administrativa, contractual y presupuestal, organizada de manera desconcentrada, que tiene a su cargo el registro de la vida civil e identificaci\u00f3n de los colombianos y la realizaci\u00f3n de los procesos electorales y los mecanismos de participaci\u00f3n ciudadana, con plenas garant\u00edas para los colombianos.",
        "id": 111869,
        "language": "es",
        "link": "https://observatorio.registraduria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.registraduria.gov.co/IMG/jpg/og-rnec-1.jpg",
        "title": "Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil - Observatorio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://revistas.registraduria.gov.co/public/journals/1/cover_issue_10_es_ES.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:31:16.178926+00:00",
        "description": "Democracia actual  es una revista especializada del Centro de Estudios en Democracia y Asuntos electorales \u2013 CEDAE que contribuyen a la reflexi\u00f3n y al encuentro de diferentes perspectivas investigativas y disciplinarias, con el prop\u00f3sito de plantear alternativas a los desaf\u00edos de la participaci\u00f3n pol\u00edtica, el proceso electoral, las pol\u00edticas p\u00fablicas, la comunicaci\u00f3n y la cultura pol\u00edtica, entre otros asuntos relacionados con la democracia. ISSN:  2745-0295",
        "id": 112605,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://revistas.registraduria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://revistas.registraduria.gov.co/public/journals/1/cover_issue_10_es_ES.jpg",
        "title": "Democracia Actual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.registraduria.gov.co/IMG/jpg/og-rnec-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:59:34.750417+00:00",
        "description": "La Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil es una entidad con autonom\u00eda administrativa, contractual y presupuestal, organizada de manera desconcentrada, que tiene a su cargo el registro de la vida civil e identificaci\u00f3n de los colombianos y la realizaci\u00f3n de los procesos electorales y los mecanismos de participaci\u00f3n ciudadana, con plenas garant\u00edas para los colombianos.",
        "id": 111867,
        "language": "es",
        "link": "https://wapp.registraduria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.registraduria.gov.co/IMG/jpg/og-rnec-1.jpg",
        "title": "Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.registraduria.gov.co/IMG/jpg/og-rnec-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:26:41.714165+00:00",
        "description": "La Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil es una entidad con autonom\u00eda administrativa, contractual y presupuestal, organizada de manera desconcentrada, que tiene a su cargo el registro de la vida civil e identificaci\u00f3n de los colombianos y la realizaci\u00f3n de los procesos electorales y los mecanismos de participaci\u00f3n ciudadana, con plenas garant\u00edas para los colombianos.",
        "id": 111727,
        "language": "es",
        "link": "https://www.registraduria.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.registraduria.gov.co/IMG/jpg/og-rnec-1.jpg",
        "title": "Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:02:39.880238+00:00",
        "description": "Respira 2030 \u2013 Nuestra huella es sembrar",
        "id": 112400,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://respira2030.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Respira 2030 \u2013 Nuestra huella es sembrar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:18:36.914242+00:00",
        "description": "Inicio | Respira el Arte",
        "id": 111933,
        "language": "es",
        "link": "https://respiraelarte.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Respira el Arte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:00:31.502384+00:00",
        "description": "Revista de Artes Visuales ERRATA#",
        "id": 112677,
        "language": "es",
        "link": "https://revistaerrata.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "revistaerrata.co | Revista de Artes Visuales ERRATA#",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:48:57.138025+00:00",
        "description": "Del 9 al 11 de noviembre en el Parque Sim\u00f3n Bol\u00edvar se realizar\u00e1 una nueva edici\u00f3n del Festival Rock al Parque.",
        "id": 464942,
        "language": "es",
        "link": "https://rockalparque.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://rockalparque.gov.co/sites/default/files/recursos-rap-2022/rap2024.jpg",
        "title": "Bienvenidos a Rock al Parque 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T22:37:25.995278+00:00",
        "description": "Somos la radio, la televisi\u00f3n y los nuevos medios p\u00fablicos de Colombia",
        "id": 531643,
        "language": "es",
        "link": "https://rtvc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RTVC Sistema de Medios P\u00fablicos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos la radio, la televisi\u00f3n y los nuevos medios p\u00fablicos de Colombia",
        "id": 378347,
        "language": "es",
        "link": "https://www.rtvc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RTVC Sistema de Medios P\u00fablicos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:48:38.712386+00:00",
        "description": "El Festival Salsa al Parque es realizado anualmente por la Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 a trav\u00e9s del Instituto Distrital de las Artes - Idartes. Ent\u00e9rate aqu\u00ed de las novedades del festival.",
        "id": 464937,
        "language": "es",
        "link": "https://salsaalparque.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://salsaalparque.gov.co/sites/default/files/2024-09/salsa-al-parque-2024.jpg",
        "title": "Salsa al Parque 2024 - 5 y 6 de octubre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-21T23:06:58+00:00",
        "description": "Sistema de Capacitacion - Sicap",
        "id": 316474,
        "language": "",
        "link": "https://aulavirtual.saludcapital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema de Capacitacion - Sicap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda Distrital de Salud de Bogot\u00e1\r\n            \r\n            \r\n            Inicio",
        "id": 42769,
        "language": "en",
        "link": "https://www.saludcapital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda Distrital de Salud de Bogot\u00e1\r\n            \r\n            \r\n            Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:45:07.012629+00:00",
        "description": "OBSERVATORIO",
        "id": 378239,
        "language": "es",
        "link": "https://observatorioinmobiliario.santamarta.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OBSERVATORIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:43:23.245957+00:00",
        "description": "Portal de Ni\u00f1os | Alcaldia Distrital de Santa Marta",
        "id": 378235,
        "language": "en-US",
        "link": "http://portalninos.santamarta.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Ni\u00f1os | Alcaldia Distrital de Santa Marta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Alcald\u00eda Distrital de Santa Marta",
        "id": 113302,
        "language": "es",
        "link": "https://santamarta.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alcald\u00eda Distrital de Santa Marta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:44:54.701974+00:00",
        "description": "EDUS",
        "id": 378238,
        "language": "es",
        "link": "https://uaecm.santamarta.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sapiencia.gov.co/wp-content/uploads/2022/07/sapiencia-vertical-jpg.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-24T00:00:00+00:00",
        "description": "En Sapiencia encuentra oportunidades para estudiar en Medell\u00edn con los Fondos y Becas de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn. - Sapiencia",
        "id": 378222,
        "language": "es-MX",
        "link": "https://fondos.sapiencia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sapiencia.gov.co/wp-content/uploads/2022/07/sapiencia-vertical-jpg.jpg",
        "title": "Sapiencia Agencia de Educaci\u00f3n Postsecundaria de Medell\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:29:52.757170+00:00",
        "description": "TESEO",
        "id": 378224,
        "language": "",
        "link": "https://pagoenlinea.sapiencia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TESEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sapiencia.gov.co/wp-content/uploads/2022/07/sapiencia-vertical-jpg.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "En Sapiencia encuentra oportunidades para estudiar en Medell\u00edn con los Fondos y Becas de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn. - Sapiencia",
        "id": 113288,
        "language": "es-MX",
        "link": "https://sapiencia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sapiencia.gov.co/wp-content/uploads/2022/07/sapiencia-vertical-jpg.jpg",
        "title": "Sapiencia Agencia de Educaci\u00f3n Postsecundaria de Medell\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda Distrital de Seguridad, Convivencia y Justicia",
        "id": 42756,
        "language": "es",
        "link": "https://scj.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scj.gov.co/sites/default/files/scj_favicon.png",
        "title": "Secretar\u00eda Distrital de Seguridad, Convivencia y Justicia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T06:01:29.422323+00:00",
        "description": "Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 - G Suite SSO, Ingreso a Workspace",
        "id": 112680,
        "language": "",
        "link": "http://correo.scrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 - G Suite SSO, Ingreso a Workspace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:13:37.593935+00:00",
        "description": "Este es el Portal de Gesti\u00f3n Cultural y Desarrollo Humano, creado por la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Recreaci\u00f3n y Deporte, para toda la comunidad interesada.",
        "id": 113441,
        "language": "es-co",
        "link": "https://formacion.scrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma Virtual de Formaci\u00f3n en Arte, Cultura y Patrimonio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:19:20.559018+00:00",
        "description": "Inicio | Programa distrital de estimulos para la cultura | Programa Distrital de Apoyos Concertados",
        "id": 111943,
        "language": "es",
        "link": "https://sicon.scrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Programa distrital de estimulos para la cultura | Programa Distrital de Apoyos Concertados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:00:47.995413+00:00",
        "description": "Web site created using create-react-app",
        "id": 464909,
        "language": "en",
        "link": "https://tramite-declaratoria.scrd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tr\u00e1mite BIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-12-23T17:07:45+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 311833,
        "language": "",
        "link": "http://focalizacion.sdis.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:16:27.049216+00:00",
        "description": "Plataforma de Encuestas y Formularios Web - Secretaria Distrital de Integraci\u00f3n Social",
        "id": 311835,
        "language": "es",
        "link": "https://gencu.sdis.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de Encuestas y Formularios Web - Secretaria Distrital de Integraci\u00f3n Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-25T21:17:26+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 311839,
        "language": "",
        "link": "http://mesadeservicio.sdis.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:17:31+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 311837,
        "language": "es-es",
        "link": "http://sig.sdis.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Aula Virtual SDMujer",
        "id": 111696,
        "language": "en",
        "link": "https://capacitaciones.sdmujer.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aula Virtual SDMujer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://daelprimerpaso.sdmujer.gov.co/ima_/int_/min-direct-home_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T17:19:06+00:00",
        "description": "Da el primer paso, Bogot\u00e1 te acompa\u00f1a a dar el segundo.",
        "id": 111695,
        "language": "es_ES",
        "link": "http://daelprimerpaso.sdmujer.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://daelprimerpaso.sdmujer.gov.co/ima_/int_/min-direct-home_.jpg",
        "title": "Da el primer paso, Bogot\u00e1 te acompa\u00f1a a dar el segundo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:03:53.549327+00:00",
        "description": "OMEG - Observatorio de Mujeres y Equidad de G\u00e9nero - SDMujer",
        "id": 111648,
        "language": "es-es",
        "link": "https://omeg.sdmujer.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OMEG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-05T23:53:38+00:00",
        "description": "Ruta de atenci\u00f3n a mujeres v\u00edctimas de violencias y en riesgo de feminicidio",
        "id": 111693,
        "language": "",
        "link": "http://rutadeatencion.sdmujer.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruta de atenci\u00f3n a mujeres v\u00edctimas de violencias y en riesgo de feminicidio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T20:46:31+00:00",
        "description": "| Secretar\u00eda Distrital de la Mujer",
        "id": 111694,
        "language": "es",
        "link": "https://sdmujer.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Secretar\u00eda Distrital de la Mujer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-25T15:02:24+00:00",
        "description": "website description",
        "id": 111946,
        "language": "",
        "link": "https://sofia.sdmujer.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sofia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:14:46.912445+00:00",
        "description": "Caracterizaci\u00f3n | Plan de Desarrollo Distrial",
        "id": 42757,
        "language": "es",
        "link": "https://asivaelplan.sdp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asivaelplan.sdp.gov.co/img/favicons/favicon-32x32.png?v=1.2.6",
        "title": "Caracterizaci\u00f3n | Plan de Desarrollo Distrial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "En Inventario Bogot\u00e1 encontrar\u00e1 estudios producidos por los observatorios del distrito.",
        "id": 111640,
        "language": "",
        "link": "https://inventariobogota.sdp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a INVENTARIO | INVENTARIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:03:53.262011+00:00",
        "description": "Inicio | regaliasbogota.sdp.gov.co",
        "id": 311812,
        "language": "es",
        "link": "https://regaliasbogota.sdp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | regaliasbogota.sdp.gov.co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:16:26.763690+00:00",
        "description": "La Secretar\u00eda Distrital de Planeaci\u00f3n desarrolla funciones que apuntan a  orientar y liderar la formulaci\u00f3n y seguimiento de las pol\u00edticas y la planeaci\u00f3n territorial, econ\u00f3mica, social y ambiental del Distrito Capital, conjuntamente con los dem\u00e1s sectores.",
        "id": 42771,
        "language": "",
        "link": "https://sdp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sdp.gov.co/sites/all/themes/govi_tema/assets/imagenes/favicon_SDP.png",
        "title": "Secretar\u00eda Distrital de Planeaci\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-27T14:03:30+00:00",
        "description": "Welcome to WildFly",
        "id": 311809,
        "language": "",
        "link": "https://sipa.sdp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to WildFly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-26T12:50:34+00:00",
        "description": "Registro Solicitudes SISB\u00c9N IV",
        "id": 311813,
        "language": "es",
        "link": "https://sisbensol.sdp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Registro Solicitudes SISB\u00c9N IV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:33:39.151551+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 112615,
        "language": "",
        "link": "https://community.secop.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-03T05:33:53+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda Distrital de Ambiente",
        "id": 112660,
        "language": "",
        "link": "https://secretariadeambiente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda Distrital de Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T06:07:49.412376+00:00",
        "description": "Archivo de Bogot\u00e1 | Secretar\u00eda General - Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1",
        "id": 339048,
        "language": "",
        "link": "https://archivobogota.secretariageneral.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archivo de Bogot\u00e1 | Secretar\u00eda General - Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:15:05.835527+00:00",
        "description": "Registro Distrital - Registro Distrital",
        "id": 42761,
        "language": "en",
        "link": "https://registrodistrital.secretariageneral.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://registrodistrital.secretariageneral.gov.co/resources/img/favicon.ico?v=1",
        "title": "Registro Distrital - Registro Distrital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica - Secretaria General",
        "id": 42751,
        "language": "es",
        "link": "https://secretariageneral.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://secretariageneral.gov.co/sites/default/files/logoBogota_0_1.ico",
        "title": "Inicio | Sede Electr\u00f3nica - Secretaria General",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:15:34.568944+00:00",
        "description": "Secretar\u00eda Jur\u00eddica Distrital | Secretar\u00eda Jur\u00eddica Distrital",
        "id": 311832,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.secretariajuridica.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretar\u00eda Jur\u00eddica Distrital | Secretar\u00eda Jur\u00eddica Distrital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T14:05:03+00:00",
        "description": "Inicio | Secretar\u00eda Jur\u00eddica Distrital",
        "id": 111697,
        "language": "es",
        "link": "https://legalbog.secretariajuridica.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Secretar\u00eda Jur\u00eddica Distrital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:02:34.977765+00:00",
        "description": "Bienvenido a Secretar\u00eda Jur\u00eddica Distrital | Transparencia y acceso a la informaci\u00f3n publica",
        "id": 311808,
        "language": "es",
        "link": "https://secretariajuridica.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenido a Secretar\u00eda Jur\u00eddica Distrital | Transparencia y acceso a la informaci\u00f3n publica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:56:43.988154+00:00",
        "description": "La Secretar\u00eda General del Senado cumple con el deber constitucional y legal de garantizar el tr\u00e1mite legislativo y constitucional, ser garante en los debates de control pol\u00edtico y cumplir a cabalidad con los deberes establecidos en la ley 5 de 1992 para la funci\u00f3n administrativa, control p\u00fablico, elecciones de altos funcionarios, protocolario y funcion judicial.",
        "id": 112973,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.secretariasenado.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SECRETAR\u00cdA GENERAL DEL SENADO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:09:58.638816+00:00",
        "description": "Home | Sistema Estad\u00edstico Nacional",
        "id": 114049,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sen.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Sistema Estad\u00edstico Nacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-15T18:52:14+00:00",
        "description": "Somos la Entidad rectora del servicio civil en el Distrito Capital, responsable de proponer y orientar la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas, estrategias y acciones para el fortalecimiento de la gesti\u00f3n integral del talento humano, que optimice la prestaci\u00f3n de servicios a los ciudadanos.",
        "id": 113264,
        "language": "es",
        "link": "https://2019.serviciocivil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departamento Administrativo del Servicio Civil Distrital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio |  Portal Aspirantes - SEVCOM",
        "id": 113262,
        "language": "en",
        "link": "https://aspirantes.serviciocivil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio |  Portal Aspirantes - SEVCOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:26:10.118263+00:00",
        "description": "Aula Saber Distrital | Inicio",
        "id": 113263,
        "language": "es",
        "link": "https://capacitacion.moodle.serviciocivil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aula Saber Distrital | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:26:04.420544+00:00",
        "description": "ENCUESTAS DEPARTAMENTO ADMINISTRATIVO DEL SERVICIO CIVIL DISTRITAL",
        "id": 113261,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://encuestas.serviciocivil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENCUESTAS DEPARTAMENTO ADMINISTRATIVO DEL SERVICIO CIVIL DISTRITAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:33:14.916024+00:00",
        "description": "Somos la Entidad rectora del servicio civil en el Distrito Capital, responsable de proponer y orientar la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas, estrategias y acciones para el fortalecimiento de la gesti\u00f3n integral del talento humano, que optimice la prestaci\u00f3n de servicios a los ciudadanos.",
        "id": 112609,
        "language": "es",
        "link": "https://serviciocivil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departamento Administrativo del Servicio Civil Distrital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-10-30T22:36:42+00:00",
        "description": "Payara Server - Server Running",
        "id": 111880,
        "language": "",
        "link": "https://sideap.serviciocivil.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Payara Server - Server Running",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T13:20:34+00:00",
        "description": "Servicio Geologico Colombiano",
        "id": 376650,
        "language": "",
        "link": "http://www2.sgc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicio Geologico Colombiano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T16:30:10+00:00",
        "description": "Servicio Geol\u00f3gico Colombiano",
        "id": 376671,
        "language": "en",
        "link": "https://www.sgc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SGC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:59:41.122844+00:00",
        "description": "Sistema General de Regal\u00edas SGR",
        "id": 112356,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.sgr.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema General de Regal\u00edas SGR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-19T02:27:34+00:00",
        "description": "Haz tu aporte voluntario",
        "id": 111628,
        "language": "es",
        "link": "https://aportevoluntario.shd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haz tu aporte voluntario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:59:07.611651+00:00",
        "description": "Inicio | Observatorio Fiscal del Distrito AM",
        "id": 111629,
        "language": "es",
        "link": "https://observatoriofiscal.shd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Observatorio Fiscal del Distrito AM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://back.haciendabogota.gov.co/sites/default/files/2022-01/shd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:58:27.686237+00:00",
        "description": "La Secretaria Distrital de Hacienda tiene la mision de gestionar recursos y distribuirlos entre los sectores de la Administracion Distrital, para cumplir con las metas establecidas en el Plan de Desarrollo, bajo el principio de sostenibilidad fiscal.",
        "id": 111622,
        "language": "es",
        "link": "https://oficinavirtual.shd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://back.haciendabogota.gov.co/sites/default/files/2022-01/shd.jpg",
        "title": "Inicio | Secretaria Distrital de Hacienda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://back.haciendabogota.gov.co/sites/default/files/2022-01/shd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:57:01.747142+00:00",
        "description": "La Secretaria Distrital de Hacienda tiene la mision de gestionar recursos y distribuirlos entre los sectores de la Administracion Distrital, para cumplir con las metas establecidas en el Plan de Desarrollo, bajo el principio de sostenibilidad fiscal.",
        "id": 111620,
        "language": "es",
        "link": "https://www.shd.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://back.haciendabogota.gov.co/sites/default/files/2022-01/shd.jpg",
        "title": "Inicio | Secretaria Distrital de Hacienda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:03:23.177198+00:00",
        "description": "INICIO - IDEAM",
        "id": 112406,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.siac.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INICIO - IDEAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T10:58:43.100959+00:00",
        "description": "Home Campus Virtual | CAMPUS",
        "id": 375960,
        "language": "es",
        "link": "https://campusvirtual.sic.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home Campus Virtual | CAMPUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T21:55:22+00:00",
        "description": "SIC",
        "id": 375957,
        "language": "es",
        "link": "http://devoluciones.sic.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sedeelectronica.sic.gov.co/themes/custom/sictheme/LogoSIC.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T21:41:15+00:00",
        "description": "La Superintendencia de Industria y Comercio es la autoridad nacional de protecci\u00f3n de la competencia, los datos personales y la metrolog\u00eda legal, protege los derechos de los consumidores y administra el Sistema Nacional de Propiedad Industrial, a trav\u00e9s del ejercicio de sus funciones administrativas y jurisdiccionales.",
        "id": 375956,
        "language": "es",
        "link": "https://sedeelectronica.sic.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sedeelectronica.sic.gov.co/themes/custom/sictheme/LogoSIC.webp",
        "title": "front",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T22:14:24+00:00",
        "description": "La Superintendencia de Industria y Comercio es la autoridad nacional de protecci\u00f3n de la competencia, los datos personales y la metrolog\u00eda legal, protege los derechos de los consumidores y administra el Sistema Nacional de Propiedad Industrial, a trav\u00e9s del ejercicio de sus funciones administrativas y jurisdiccionales.",
        "id": 111748,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://sic.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superintendencia de Industria y Comercio.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T10:58:38.067508+00:00",
        "description": "SIPI-INICIO",
        "id": 375959,
        "language": "",
        "link": "http://sipi.sic.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIPI-INICIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:27.665971+00:00",
        "description": "El SICAL est\u00e1 conformado por el Instituto Colombiano de Normas T\u00e9cnicas y Certificaci\u00f3n \u2013ICONTEC como Organismo Nacional de Normalizaci\u00f3n, el Organismo Nacional de Acreditaci\u00f3n de Colombia y el Instituto Nacional de Metrolog\u00eda.",
        "id": 112329,
        "language": "es",
        "link": "https://sical.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INICIO - Sical",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:49:22.187557+00:00",
        "description": ":::: SINIC ::::",
        "id": 112297,
        "language": "",
        "link": "https://www.sinic.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ":::: SINIC ::::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-17T23:43:29+00:00",
        "description": "Page has moved",
        "id": 112347,
        "language": "",
        "link": "https://portal.sisben.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page has moved",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-17T23:43:29+00:00",
        "description": "Page has moved",
        "id": 112359,
        "language": "",
        "link": "https://www.sisben.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page has moved",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T21:32:00.345059+00:00",
        "description": "Inicio - SuperSubsidio",
        "id": 376844,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.ssf.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - SuperSubsidio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:48:23.909083+00:00",
        "description": "SubaLab | Cocreando la Suba del futuro.",
        "id": 112961,
        "language": "es",
        "link": "https://subalab.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SubaLab | Cocreando la Suba del futuro.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T18:23:19.222837+00:00",
        "description": "Subred Centro Oriente",
        "id": 316472,
        "language": "",
        "link": "http://www.subredcentrooriente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Subred Centro Oriente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-23T14:18:08+00:00",
        "description": "La Subred Sur Occidente E.S.E. unifica hospitales en Bogot\u00e1 para mejorar el acceso y calidad en salud, con enfoque en atenci\u00f3n primaria y centrado en el usuario en Kennedy, Fontib\u00f3n, Bosa y Puente Aranda.",
        "id": 464891,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.subredsuroccidente.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://subredsuroccidente.gov.co/wp-content/uploads/2024/09/logo-subred.jpeg",
        "title": "Subred Sur Occidente E.S.E",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "SUCOP - Inicio",
        "id": 112365,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://sucop.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SUCOP - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T16:10:11+00:00",
        "description": "SUIN \u2013 JURISCOL Minjusticia es el Sistema \u00danico de Informaci\u00f3n Normativa, que permite ubicar normas como leyes, decretos, jurisprudencia, entre otros.",
        "id": 464504,
        "language": "es",
        "link": "https://www.suin-juriscol.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SUIN-Juriscol MinJusticia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T13:24:51.176487+00:00",
        "description": "La Superintendencia Financiera de Colombia es la entidad encargada de vigilar a las entidades del sistema financiero colombiano, del cual hacen parte los bancos, las corporaciones financieras, las compa\u00f1\u00edas de financiamiento y las cooperativas financieras, as\u00ed como las aseguradoras, las sociedades comisionistas de bolsa y las administradoras de fondos de pensiones y cesant\u00edas, entre otros, con el fin de preservar su estabilidad, seguridad y confianza.",
        "id": 114254,
        "language": "es",
        "link": "https://www.superfinanciera.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superintendencia Financiera de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00",
        "description": "El Supernotariado es una entidad p\u00fablica, reconocida como una unidad administrativa especial con personer\u00eda jur\u00eddica y patrimonio aut\u00f3nomo, adscrita al Ministerio de Justicia.",
        "id": 311830,
        "language": "es",
        "link": "https://www.supernotariado.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Superintendencia de Notariado y Registro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.supersalud.gov.co/es-co/PublishingImages/U3CPa-Tm.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de inicio de la Superintendencia Nacional de Salud de Colombia",
        "id": 113423,
        "language": "es-co",
        "link": "https://www.supersalud.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.supersalud.gov.co/es-co/PublishingImages/U3CPa-Tm.jpg",
        "title": "Supersalud | Superintendencia Nacional de Salud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:01:04.545245+00:00",
        "description": "La Superintendecia de SPD, es la entidd encargada de vigialar, auditar.",
        "id": 112384,
        "language": "es",
        "link": "https://intranet.superservicios.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciar sesi\u00f3n | Intranet Superservicios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:35:45.801599+00:00",
        "description": "La Superintendecia de SPD, es la entidd encargada de vigialar, auditar.",
        "id": 111798,
        "language": "es",
        "link": "https://superservicios.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Superintendencia Servicios P\u00fablicos Domiciliarios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:04:13.671671+00:00",
        "description": "Supersociedades",
        "id": 376655,
        "language": "",
        "link": "https://biblioteca.supersociedades.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Supersociedades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Expediente Digital",
        "id": 376651,
        "language": "es-es",
        "link": "https://expediente.supersociedades.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expediente Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:04:26.031924+00:00",
        "description": "Portal Web de la Superintendencia de Sociedades",
        "id": 376657,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://servicios.supersociedades.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de Inicio - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-15T22:55:43+00:00",
        "description": "SIIS es una herramienta que permite a los usuarios acceder de manera \u00e1gil, gratuita y en l\u00ednea, a la informaci\u00f3n financiera y jur\u00eddica de car\u00e1cter p\u00fablico, de las sociedades comerciales, empresas unipersonales y sucursales de sociedad extranjera que reportan a informaci\u00f3n financiera a la Supersociedades, as\u00ed como la informaci\u00f3n reportada a otras superintendencias",
        "id": 376658,
        "language": "en",
        "link": "https://siis.ia.supersociedades.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:51:21.456240+00:00",
        "description": "Portal Web de la Superintendencia de Sociedades",
        "id": 112317,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://supersociedades.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de Inicio - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:04:03.065174+00:00",
        "description": "SIRFIN :: Supersociedades",
        "id": 376652,
        "language": "",
        "link": "https://superwas.supersociedades.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIRFIN :: Supersociedades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T22:47:14+00:00",
        "description": "Consulte la doctrina de la Entidad y la Jurisprudencia de la Delegatura de\n      Procedimientos Mercantiles, An\u00e1lisis de Sentencias y Conceptos Jur\u00eddicos catalogados a partir de\n      Temas y Problemas.",
        "id": 376654,
        "language": "en",
        "link": "https://tesauro.supersociedades.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motor de B\u00fasqueda Tesauro \u2013 Superintendencia de Sociedades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.supertransporte.gov.co/wp-content/uploads/2023/10/logo-tranformacion-digital_1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "La Superintendencia de Transporte tiene como objetivo principal la vigilancia, inspecci\u00f3n, y control que le corresponden al Presidente de la Rep\u00fablica como suprema autoridad administrativa en materia de tr\u00e1nsito, transporte y su infraestructura de conformidad con la ley y la delegaci\u00f3n establecida en este decreto acceso, seguridad y legalidad, en aras de contribuir a una log\u00edstica eficiente del sector.",
        "id": 111659,
        "language": "es",
        "link": "https://www.supertransporte.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.supertransporte.gov.co/wp-content/uploads/2023/10/logo-tranformacion-digital_1.png",
        "title": "INICIO - Superintendencia de Transporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:08:45.598346+00:00",
        "description": "La Supervigilancia es un organismo del orden nacional, que le corresponde ejercer el control, inspecci\u00f3n y vigilancia sobre la industria y seguridad privada.",
        "id": 376670,
        "language": "es",
        "link": "https://www.supervigilancia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superintendencia de Vigilancia y Seguridad Privada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://talentonopalanca.gov.co/img/mastalento.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-26T15:04:55+00:00",
        "description": "Talento no Palanca es el Banco de Hojas de Vida de Bogot\u00e1 con el que se busca brindar oportunidades a los ciudadanos que quieran vincularse mediante contratos de prestaci\u00f3n de servicios a las diferentes entidades del Distrito.",
        "id": 111890,
        "language": "es",
        "link": "https://talentonopalanca.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://talentonopalanca.gov.co/img/mastalento.png",
        "title": "Talento No Palanca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:19:03.148492+00:00",
        "description": "| Teatro El Ensue\u00f1o",
        "id": 111939,
        "language": "es",
        "link": "https://teatroelensueno.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Teatro El Ensue\u00f1o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-19T02:27:31+00:00",
        "description": "Con\u00e9ctate con nuestra programaci\u00f3n Ma\u00f1anas Eje Ma\u00f1anas Eje Es un magaz\u00edn que integra las tres sedes de nuestro Eje Cafetero, Caldas, Quind\u00edo y Risaralda, donde encontrar\u00e1s notas informativas, de entretenimiento, cocina y variedades, contando siempre con la presencia de invitados. Ver Programa Telecaf\u00e9 Noticias Telecaf\u00e9 Noticias Programa informativo regional emitido simult\u00e1neamente desde Caldas, Risaralda y",
        "id": 378355,
        "language": "es",
        "link": "https://www.telecafe.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Telecaf\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:23:09.219997+00:00",
        "description": "Terminal de Transporte Bogot\u00e1 Compra pasajes de Bus en Bogot\u00e1 viaja bien, r\u00e1pido y seguro desde la Terminal Norte, Sur o Salitre",
        "id": 464957,
        "language": "es",
        "link": "https://www.terminaldetransporte.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.terminaldetransporte.gov.co/wp-content/uploads/2022/06/logo-terminal-1.jpg",
        "title": "Terminal de Transporte Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:19.626711+00:00",
        "description": "Inicio | TLC",
        "id": 112327,
        "language": "ES",
        "link": "https://www.tlc.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | TLC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "TransMilenio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:23:42.345791+00:00",
        "description": "Movilizate en Bogot\u00e1 en TransMilenio, consulta las rutas disponibles y planea tu viaje. Conoce las novedades, mapas, horarios y tarifas.",
        "id": 464958,
        "language": "es",
        "link": "https://www.transmilenio.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TransMilenio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T02:17:15+00:00",
        "description": "Unidad Administrativa Especial de Servicios P\u00fablicos -UAESP- | La UAESP garantiza la prestaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos de aseo, alumbrado y servicios funerarios en equipamientos de Bogot\u00e1",
        "id": 311822,
        "language": "es",
        "link": "http://www.uaesp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unidad Administrativa Especial de Servicios P\u00fablicos -UAESP- | La UAESP garantiza la prestaci\u00f3n de servicios p\u00fablicos de aseo, alumbrado y servicios funerarios en equipamientos de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:10:39.360782+00:00",
        "description": "SNARIV",
        "id": 376680,
        "language": "es",
        "link": "https://snariv.unidadvictimas.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SNARIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:55:56.638246+00:00",
        "description": "Outlook",
        "id": 376640,
        "language": "",
        "link": "https://correo.unp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outlook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:50:58.720632+00:00",
        "description": "UNP",
        "id": 112312,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.unp.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:18:36+00:00",
        "description": "Sistema Para la Planificaci\u00f3n Rural Agropecuaria",
        "id": 112382,
        "language": "es",
        "link": "https://sipra.upra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIPRA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://upra.gov.co/_catalogs/masterpage/MasterUPRA/img/logo_upra_ge.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Pages - Inicio",
        "id": 376268,
        "language": "en-US",
        "link": "https://upra.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://upra.gov.co/_catalogs/masterpage/MasterUPRA/img/logo_upra_ge.png",
        "title": "Pages - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:11:48.851284+00:00",
        "description": "Inicio | Urna de Cristal",
        "id": 112424,
        "language": "es",
        "link": "https://urnadecristal.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Urna de Cristal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:56:55.848264+00:00",
        "description": "La Unidad Administrativa Especial de Gesti\u00f3n de Restituci\u00f3n de Tierras Despojadas tendr\u00e1 como objetivo fundamental servir de \u00f3rgano administrativo del Gobierno Nacional para la restituci\u00f3n de tierras de los despojados a que se refiere la presente ley.",
        "id": 376642,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://www.urt.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras - URT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:00:37.071977+00:00",
        "description": "Inicio | Compromisos Veeduria",
        "id": 111634,
        "language": "es",
        "link": "https://colibri.veeduriadistrital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Compromisos Veeduria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-11T00:49:57+00:00",
        "description": "Tablero de Control Ciudadano",
        "id": 111661,
        "language": "",
        "link": "http://tablerocontrolciudadano.veeduriadistrital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://tablerocontrolciudadano.veeduriadistrital.gov.co/Logo-VD-2021-Miniatura-Web.png",
        "title": "Tablero de Control Ciudadano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.veeduriadistrital.gov.co/sites/veeduria-distrital/content/files/000112/5586_logos-para-nueva-pg-web-veeduria-distrital_1200x627.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:06:28.063622+00:00",
        "description": "SOMOS LOS OJOS DE LA CIUDADANIA",
        "id": 111673,
        "language": "es-es",
        "link": "https://veeduriadistrital.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.veeduriadistrital.gov.co/sites/veeduria-distrital/content/files/000112/5586_logos-para-nueva-pg-web-veeduria-distrital_1200x627.jpg",
        "title": "VEEDURIA DISTRITAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://viajerosdelpentagrama.gov.co/img/viajeros_logo_fondo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:35:00.155666+00:00",
        "description": "Viajeros del Pentagrama, portal del Ministerio de Cultura para el apoyo a la formaci\u00f3n musical con libre acceso para docentes, ni\u00f1os y familias de Colombia.",
        "id": 376601,
        "language": "es",
        "link": "http://www.viajerosdelpentagrama.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://viajerosdelpentagrama.gov.co/img/viajeros_logo_fondo.png",
        "title": "Viajeros del Pentagrama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial de la Vicepresidencia de la Rep\u00fablica de Colombia",
        "id": 376030,
        "language": "es",
        "link": "https://www.vicepresidencia.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vicepresidencia de la Rep\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:04:18.088723+00:00",
        "description": "Observatorio Distrital de V\u00edctimas",
        "id": 111651,
        "language": "es",
        "link": "https://observatorio.victimasbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observatorio Distrital de V\u00edctimas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:18:22.351328+00:00",
        "description": "Alta Consejer\u00eda De Paz, V\u00edctimas Y Reconciliaci\u00f3n | Secretar\u00eda General - Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1",
        "id": 111710,
        "language": "",
        "link": "https://victimasbogota.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alta Consejer\u00eda De Paz, V\u00edctimas Y Reconciliaci\u00f3n | Secretar\u00eda General - Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:57:22.506320+00:00",
        "description": "Inicio | Ventanilla \u00fanica de comercio exterior",
        "id": 112328,
        "language": "ES",
        "link": "https://vuce.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Ventanilla \u00fanica de comercio exterior",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T02:51:26.392699+00:00",
        "description": "Cree su empresa de forma virtual, sin filas y con menos tr\u00e1mites. Obtenga gu\u00edas e instructivos actualizados en temas mercantiles y seguridad social.",
        "id": 112319,
        "language": "ES",
        "link": "https://vue.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formalizaci\u00f3n empresas | Ventanilla \u00danica Empresarial - VUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T02:06:04+00:00",
        "description": "Gov.co - CDN",
        "id": 111682,
        "language": "es",
        "link": "https://cdn.www.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gov.co - CDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T05:00:41+00:00",
        "description": "Portal del Estado colombiano con informaci\u00f3n sobre tr\u00e1mites que pueden realizar de forma online y presencial",
        "id": 42753,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gov.co/favicon.ico",
        "title": "M\u00e1s de 78.000 tr\u00e1mites del Gobierno de Colombia | GOV.CO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:05:40.402305+00:00",
        "description": "Bienvenidos a la plataforma de aprendizaje del Instituto Distrital de Turismo",
        "id": 111666,
        "language": "es-co",
        "link": "https://www.yoaprendoturismo.gov.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yo Aprendo Turismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T08:35:43+00:00",
        "description": "Inicio | Comando General de las Fuerzas Militares de Colombia",
        "id": 376037,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cgfm.mil.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Comando General de las Fuerzas Militares de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:19:15.783223+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 376036,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.ejercito.mil.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:19:33.636971+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Oficial de la Fuerza A\u00e9rea Colombiana - volamos, entrenamos y combatimos para vencer y dominar el espacio y el ciberespacio, en defensa de la soberan\u00eda, la independencia, la integridad territorial, el orden constitucional y contribuir a los fines del estado.",
        "id": 376038,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fac.mil.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "inicio | Fuerza A\u00e9rea Colombiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-03T01:32:30+00:00",
        "description": "Explora 1Win Colombia: bonos exclusivos, promociones semanales y una amplia variedad de juegos para maximizar tu experiencia.",
        "id": 472052,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://1win.net.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1win.net.co/wp-content/uploads/2024/12/2024-12-02_232918058.webp",
        "title": "1Win Colombia: Beneficios y Oportunidades de la Plataforma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:20:22.020265+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 358236,
        "language": "",
        "link": "https://mirrors.atlas.net.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-25T16:55:44+00:00",
        "description": "twister | P2P microblogging platform",
        "id": 96441,
        "language": "en-US",
        "link": "http://twister.net.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "twister | P2P microblogging platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:15:26.717029+00:00",
        "description": "Zimbra provides open source server and client software for messaging and collaboration. To find out more visit https://www.zimbra.com.",
        "id": 464952,
        "language": "en",
        "link": "https://webmail.une.net.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimbra Web Client Sign In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:02:35.159355+00:00",
        "description": "77Bet l\u00e0 nh\u00e0 c\u00e1i s\u1ed1 1 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam chuy\u00ean c\u0169ng c\u1ea5p nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u00e1 c\u01b0\u1ee3c Casino, th\u1ec3 thao, n\u1ed5 h\u0169, b\u1eafn c\u00e1, x\u1ed5 s\u1ed1 tr\u1ef1c tuy\u1ebfn 77Bet Tiffanyco.",
        "id": 535862,
        "language": "vi",
        "link": "https://tiffanyco.nom.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tiffanyco.nom.co/wp-admin/admin-ajax.php?action=rank_math_overlay_thumb&id=12&type=77betaz-org&hash=bff8130f90c8c5cb392ffe67b5ce87cc",
        "title": "77BET - \u0110\u0103ng K\u00fd T\u1ea3i App 77 BET Nh\u1eadn Code T\u00e2n Th\u1ee7 77Bet Tiffanyco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-24T21:20:52+00:00",
        "description": "Agenda completa>> Leer m\u00e1s >> Leer m\u00e1s >> Leer m\u00e1s >> Leer m\u00e1s >> Previous slide Next slide REGIONALES CARIBE CENTRO OCCIDENTE ORIENTE SUR PACIFICO Instituciones de Educaci\u00f3n Superior Asociadas ACIET IES AFILIADAS INSTITUCIONES T\u00c9CNICAS PROFESIONALES 0 INSTITUCIONES TECNOL\u00d3GICAS 0 INSTITUCIONES UNIVERSITARIAS 0 UNIVERSIDADES 0 EVENTOS ACIET trabaja conjuntamente con sus instituciones afiliadas y aliados",
        "id": 464637,
        "language": "es",
        "link": "https://aciet.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aciet.org.co/wp-content/uploads/2022/11/cropped-cropped-LOGO-ACIET-01-1.png",
        "title": "Inicio - ACIET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:46:09.872004+00:00",
        "description": "Esta es la Asociaci\u00f3n Colombiana de Int\u00e9rpretes y Productores Fonogr\u00e1ficos, Acinpro, sociedad de gesti\u00f3n colectiva de derechos conexos",
        "id": 532292,
        "language": "es-CO",
        "link": "http://www.acinpro.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:30:39.656449+00:00",
        "description": "Inicio | AMI",
        "id": 111764,
        "language": "es",
        "link": "https://ami.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | AMI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:58:09.822665+00:00",
        "description": "Somos una organizaci\u00f3n de car\u00e1cter privado que regula, monitorea, profesionaliza y disciplina el mercado de valores colombiano.",
        "id": 464500,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://amvcolombia.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMV Colombia | Autorregulador del mercado de valores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:49:26.325041+00:00",
        "description": "Sede primada de Colombia de la Iglesia cat\u00f3lica. Abarca 14 localidades de Bogot\u00e1 y 11 municipios de Cundinamarca, organizada en 8 Vicar\u00edas territoriales.",
        "id": 112966,
        "language": "es",
        "link": "https://arquibogota.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:07:22+00:00",
        "description": "Sede primada de Colombia de la Iglesia cat\u00f3lica. Abarca 14 localidades de Bogot\u00e1 y 11 municipios de Cundinamarca, organizada en 8 Vicar\u00edas territoriales.",
        "id": 377301,
        "language": "es",
        "link": "http://casaemaus.arquibogota.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:46:24+00:00",
        "description": "Sede primada de Colombia de la Iglesia cat\u00f3lica. Abarca 14 localidades de Bogot\u00e1 y 11 municipios de Cundinamarca, organizada en 8 Vicar\u00edas territoriales.",
        "id": 377305,
        "language": "es",
        "link": "https://coordinacionvidaliturgicayoracion.arquibogota.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:07:22+00:00",
        "description": "Sede primada de Colombia de la Iglesia cat\u00f3lica. Abarca 14 localidades de Bogot\u00e1 y 11 municipios de Cundinamarca, organizada en 8 Vicar\u00edas territoriales.",
        "id": 377311,
        "language": "es",
        "link": "http://diaconadopermanente.arquibogota.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:50:06+00:00",
        "description": "Sede primada de Colombia de la Iglesia cat\u00f3lica. Abarca 14 localidades de Bogot\u00e1 y 11 municipios de Cundinamarca, organizada en 8 Vicar\u00edas territoriales.",
        "id": 377303,
        "language": "es",
        "link": "http://famig.arquibogota.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:07:22+00:00",
        "description": "Sede primada de Colombia de la Iglesia cat\u00f3lica. Abarca 14 localidades de Bogot\u00e1 y 11 municipios de Cundinamarca, organizada en 8 Vicar\u00edas territoriales.",
        "id": 377310,
        "language": "es",
        "link": "https://fundacionvalenzuelabalen.arquibogota.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:15:49.203454+00:00",
        "description": "Sede primada de Colombia de la Iglesia cat\u00f3lica. Abarca 14 localidades de Bogot\u00e1 y 11 municipios de Cundinamarca, organizada en 8 Vicar\u00edas territoriales.",
        "id": 112487,
        "language": "es",
        "link": "https://seab.arquibogota.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:49:43.486280+00:00",
        "description": "Sede primada de Colombia de la Iglesia cat\u00f3lica. Abarca 14 localidades de Bogot\u00e1 y 11 municipios de Cundinamarca, organizada en 8 Vicar\u00edas territoriales.",
        "id": 112967,
        "language": "es",
        "link": "https://vicariadeevangelizacion.arquibogota.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ascun.org.co/wp-content/plugins/events-widgets-for-elementor-and-the-events-calendar/assets/images/ectbe-preloader.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "directos Accesos ASCUN COMUNICA POR DIFERENTES MEDIOS \u00bfQuieres conocer nuestros otros boletines exclusivos para los asociados? Te invitamos a responder la encuesta para saber cu\u00e1l o cu\u00e1les boletines \u00a0ASCUN quieres [\u2026]",
        "id": 377365,
        "language": "es",
        "link": "https://ascun.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ascun.org.co/wp-content/plugins/events-widgets-for-elementor-and-the-events-calendar/assets/images/ectbe-preloader.gif",
        "title": "ASCUN Inicio - Asociaci\u00f3n Colombiana de Universidades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:29:28.464249+00:00",
        "description": "Asocajas",
        "id": 113291,
        "language": "es",
        "link": "https://asocajas.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asocajas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T13:31:38.966775+00:00",
        "description": "Asocajas \u2013 Potencial sin l\u00edmites",
        "id": 378227,
        "language": "es",
        "link": "http://congreso.asocajas.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asocajas \u2013 Potencial sin l\u00edmites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eventos.asocajas.org.co/wp-content/uploads/2023/05/mecanismo-de-proteccion-al-cesante-banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Formaci\u00f3n y Eventos que impulsan tu perfil y carrera profesional, en Ascajas Dedicamos esfuerzos conjuntos para el desarrollo. Con\u00f3cenos",
        "id": 378228,
        "language": "es",
        "link": "https://eventos.asocajas.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eventos.asocajas.org.co/wp-content/uploads/2023/05/mecanismo-de-proteccion-al-cesante-banner.png",
        "title": "Eventos pensados para desarrollar tu potencial - Asocajas Formaci\u00f3n / Eventos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:58:30.302344+00:00",
        "description": "La Asociaci\u00f3n de Fiduciarias es la entidad gremial que lleva la vocer\u00eda de las Sociedades Fiduciarias afiliadas y de sus miembros asociados.",
        "id": 464501,
        "language": "es",
        "link": "https://www.asofiduciarias.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.asofiduciarias.org.co/wp-content/uploads/2024/10/1-300x187.png",
        "title": "Asociaci\u00f3n de fiduciarias de Colombia | Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T13:50:07.420560+00:00",
        "description": "Ayuda en Acci\u00f3n trabaja en Colombia desde hace m\u00e1s de 15 a\u00f1os haciendo posible un mejor futuro para la infancia y la juventud gracias a personas como t\u00fa.",
        "id": 539099,
        "language": "es-ES",
        "link": "https://ayudaenaccion.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ayudaenaccion.org.co/uploads/2024/12/sembrando-m.jpg",
        "title": "Ayuda en Acci\u00f3n Colombia | ONG Dona y Apadrina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bancodealimentos.org.co/wp-content/uploads/2022/01/logo-horizontal-bab.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Garantizamos que la alimentaci\u00f3n sea un derecho y no un privilegio en las comunidades m\u00e1s vulnerables de nuestro pa\u00eds Juntos contra el hambre",
        "id": 377302,
        "language": "es",
        "link": "https://www.bancodealimentos.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bancodealimentos.org.co/wp-content/uploads/2022/01/logo-horizontal-bab.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prod.camarabaq.org.co/wp-content/uploads/2024/09/fabian-duque-mobile-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:53:35.676614+00:00",
        "description": "Somos la agencia de desarrollo empresarial de la regi\u00f3n. Encuentra soluciones para el crecimiento y fortalecimiento empresarial.",
        "id": 377447,
        "language": "es",
        "link": "http://www.camarabaq.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prod.camarabaq.org.co/wp-content/uploads/2024/09/fabian-duque-mobile-1.webp",
        "title": "CamaraBAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:52:01.491419+00:00",
        "description": "La Biblioteca Digital es un recurso de informaci\u00f3n donde reposa toda la informaci\u00f3n producida por la C\u00e1mara de Comercio de Bogot\u00e1, accesible a trav\u00e9s de la Biblioteca CCB, la cual est\u00e1 compuesto por nuestras bibliotecas especializadas en temas empresariales, jur\u00eddicos, comerciales, econ\u00f3micos, c\u00edvicos y sociales de Bogot\u00e1 y la Regi\u00f3n. All\u00ed el usuario podr\u00e1 encontrar libros, revistas y documentos institucionales, entre otros en soporte f\u00edsico y digital.",
        "id": 377440,
        "language": "es",
        "link": "http://bibliotecadigital.ccb.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Digital CCB :: Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:00:46.349489+00:00",
        "description": "Inicio de b\u00fasqueda",
        "id": 113020,
        "language": "es",
        "link": "https://centrodeconocimiento.ccb.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio de b\u00fasqueda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/n1ptkpqt763u/5jb8uuTABfsHX5sKnbRkmj/9eb0996be153fafe1af286f06b765e95/CCB_vertical_158x158.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "En la C\u00e1mara de Comercio de Bogot\u00e1 Somos aliados para que su sue\u00f1o empresarial se vuelva realidad, sea sostenible y logremos una Bogot\u00e1 con m\u00e1s y mejores empresas.",
        "id": 376706,
        "language": "es",
        "link": "https://www.ccb.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/n1ptkpqt763u/5jb8uuTABfsHX5sKnbRkmj/9eb0996be153fafe1af286f06b765e95/CCB_vertical_158x158.png",
        "title": "C\u00e1mara de Comercio de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:51:54.335654+00:00",
        "description": "Prueba Slider",
        "id": 464457,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://www.ccce.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prueba Slider",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cccs.org.co/wp/wp-content/uploads/2022/11/post-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T00:00:00+00:00",
        "description": "ESTAS SON ALGUNAS DE LAS ACCIONES QUE SE HAN IMPLEMENTADO MUNDIALMENTE EN PRO DEL CAMBIO CLIM\u00c1TICO CON\u00d3CELAS ACTUALIDAD LLEGO CONSTRUVERDE 2023 Del 8 al 9 de junio, en el Cubo Colsubsidio, se vivir\u00e1 la XIV versi\u00f3n de Construverde \u201caceleremos juntos entornos sostenibles\u201d CONOCE M\u00c1S QUIENES LE APUESTAN A LA SOSTENIBILIAD DESARROLLA TUS CAPACIDADES PROFESIONALES EN [\u2026]",
        "id": 376704,
        "language": "es",
        "link": "https://www.cccs.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cccs.org.co/wp/wp-content/uploads/2022/11/post-1.jpg",
        "title": "Home - CCCS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:38:42.136846+00:00",
        "description": "CCI Corporaci\u00f3n Colombia Internacional \u2013 Sembramos a Colombia para el mundo",
        "id": 376717,
        "language": "es-CO",
        "link": "http://www.cci.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CCI Corporaci\u00f3n Colombia Internacional \u2013 Sembramos a Colombia para el mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:49:05.202280+00:00",
        "description": "Conferencia Episcopal de Colombia",
        "id": 112964,
        "language": "es",
        "link": "https://cec.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Conferencia Episcopal de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-05T13:03:22+00:00",
        "description": "ORDO COLOMBIANO | CONFERENCIA EPISCOPAL DE COLOMBIA",
        "id": 377298,
        "language": "es",
        "link": "http://web-ordo-colombiano.cec.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ORDO COLOMBIANO | CONFERENCIA EPISCOPAL DE COLOMBIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:45:57.551796+00:00",
        "description": "S\u00ednodo 2021 \u2013 2023 \u2013 La Iglesia de Dios es convocada en S\u00ednodo",
        "id": 377299,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://xn--snodo-zsa.cec.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00ednodo 2021 \u2013 2023 \u2013 La Iglesia de Dios es convocada en S\u00ednodo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cirugiaplastica.org.co/wp-content/uploads/2023/10/conferencia-sccp-extra-r.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:27:23.336333+00:00",
        "description": "BIENVENIDO(A) Cerrar sesi\u00f3n Editar Informaci\u00f3n Consentimientos Informados Mipres MinSalud Comunicados JDN Asamblea General Extraordinaria marzo SCCP 2024 jueves 14 de Marzo de 2024 a las 7:30 pm Ver m\u00e1s Asamblea General Extraordinaria DIC SCCP 2023 S\u00e1bado 30 de Diciembre de 2023 a las 10:00 am Ver m\u00e1s Asamblea General Ordinaria SCCP 2023 Jueves 14 de [\u2026]",
        "id": 112829,
        "language": "es",
        "link": "https://cirugiaplastica.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cirugiaplastica.org.co/wp-content/uploads/2023/10/conferencia-sccp-extra-r.png",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.confecamaras.org.co/images/logo-redes.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:16:38+00:00",
        "description": "Confederaci\u00f3n Colombiana de C\u00e1maras de Comercio. Organismo de car\u00e1cter nacional que coordina y brinda asistencia en el desarrollo de sus funciones a las C\u00e1maras de Comercio colombianas, entre otras las funciones p\u00fablicas delegadas por el Estado.",
        "id": 376033,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.confecamaras.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.confecamaras.org.co/images/logo-redes.jpg",
        "title": "Ultimas Noticias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Organizaci\u00f3n internacional encarga de promover, apoyar y fortalecer actividades y proyectos a favor del medio ambiente en el territorio Colombiano.",
        "id": 253243,
        "language": "es",
        "link": "https://www.conservation.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conservation Internacional Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:45:02+00:00",
        "description": "La CRC es una organizaci\u00f3n creada para favorecer la comuni\u00f3n fraterna de los religiosos entre s\u00ed, de ellos con los obispos, con los sacerdotes, con los agentes de pastoral y con todo el pueblo de Dios.",
        "id": 377290,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.crc.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conferencia de Religiosos de Colombia - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-20T10:14:18+00:00",
        "description": "La C\u00e1mara colombiana de la edici\u00f3n independiente promueve el desarrollo de la industria editorial colombiana independiente y del oficio editorial.",
        "id": 464893,
        "language": "es",
        "link": "https://edicionindependiente.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edicionindependiente.org.co/wp-content/uploads/2023/11/logitoblanco_noticias.png",
        "title": "C\u00e1mara colombiana de la edici\u00f3n independiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:48:49.792928+00:00",
        "description": "Espac \u2013 Escuela Parroquial  de Catequesistas",
        "id": 377312,
        "language": "es",
        "link": "http://espac.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espac \u2013 Escuela Parroquial  de Catequesistas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Instituci\u00f3n gremial sin \u00e1nimo de lucro que representa a municipios y asociaciones en la formulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas \u00a1Y m\u00e1s!",
        "id": 112428,
        "language": "es",
        "link": "https://fcm.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Federaci\u00f3n Colombiana de Municipios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:12:06.725614+00:00",
        "description": "Ventanilla \u00danica Virtual",
        "id": 112429,
        "language": "",
        "link": "https://pqrsdsimit.fcm.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventanilla \u00danica Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:11:58.335188+00:00",
        "description": "Ingreso",
        "id": 112427,
        "language": "",
        "link": "https://simit.fcm.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ingreso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T15:37:53.749447+00:00",
        "description": "Federaci\u00f3n Nacional de Industriales de la Madera",
        "id": 376715,
        "language": "es",
        "link": "http://fedemaderas.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Federaci\u00f3n Nacional de Industriales de la Madera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:52:09.857955+00:00",
        "description": "Fedesarrollo es un centro independiente de investigaci\u00f3n econ\u00f3mica y social. Apoyamos el desarrollo de Colombia generando conocimiento y propuestas de pol\u00edtica p\u00fablica.",
        "id": 377443,
        "language": "en",
        "link": "http://www.fedesarrollo.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fedesarrollo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T14:23:13.398411+00:00",
        "description": "Fides",
        "id": 114311,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fides.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fides",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flip.org.co/Flip-card-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:32:49.964145+00:00",
        "description": "La libertad de prensa es el ox\u00edgeno de toda sociedad. No hay manera de restring\u00edrselo a algunos sin que dejemos de respirar todos. Por eso, defendemos el derecho de los y las periodistas de poder informar libremente, y abogamos para que la ciudadan\u00eda acceda a informaci\u00f3n de inter\u00e9s p\u00fablico.",
        "id": 377082,
        "language": "en",
        "link": "https://www.flip.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flip.org.co/Flip-card-facebook.jpg",
        "title": "Fundaci\u00f3n para la Libertad de Prensa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:53:18.166418+00:00",
        "description": "Somos la entidad que integra, fortalece y representa a los departamentos ante el Estado, el sector privado y los organismos internacionales a fin de potenciar el desarrollo de las regiones de Colombia.",
        "id": 376632,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fnd.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio | Federaci\u00f3n Nacional de Departamentos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://foro.org.co/wp-content/uploads/2022/10/Banners-JxT-para-foro.org_.co_V_oct_10_22.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:45:49.802102+00:00",
        "description": "Organizaci\u00f3n civil no gubernamental sin \u00e1nimo de lucro, comprometida con el fortalecimiento de la democracia y la promoci\u00f3n de la justicia social, la paz y la convivencia. Trabajamos con el prop\u00f3sito de crear las condiciones para el ejercicio de una ciudadan\u00eda activa con capacidad de incidencia en los asuntos p\u00fablicos. El pluralismo, la participaci\u00f3n ciudadana, la concertaci\u00f3n democr\u00e1tica, la corresponsabilidad y la solidaridad son la base para el desarrollo de nuestra misi\u00f3n, con un enfoque diferencial (de g\u00e9nero, generaci\u00f3n y etnia).",
        "id": 111824,
        "language": "es",
        "link": "https://foro.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://foro.org.co/wp-content/uploads/2022/10/Banners-JxT-para-foro.org_.co_V_oct_10_22.jpg",
        "title": "Foro Nacional por Colombia | +40 a\u00f1os, por una democracia viva y deliberante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T05:59:54.560892+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n Santa Fe de Bogot\u00e1 - Hospital Universitario",
        "id": 112666,
        "language": "es",
        "link": "https://fsfb.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soy paciente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/dbc620_87024650f3f84cd1b682cf07308cd40c%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/dbc620_87024650f3f84cd1b682cf07308cd40c%7Emv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:58:01.560425+00:00",
        "description": "La Fundaci\u00f3n Carvajal es una instituci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro, que tiene como prop\u00f3sito promover el mejoramiento de la calidad de vida de las comunidades m\u00e1s\u00a0necesitadas, en los territorios priorizados de Cali y Buenaventura, me diante procesos de intervenci\u00f3n social.",
        "id": 377209,
        "language": "es",
        "link": "https://www.fundacioncarvajal.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/dbc620_87024650f3f84cd1b682cf07308cd40c%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/dbc620_87024650f3f84cd1b682cf07308cd40c%7Emv2.jpg",
        "title": "Inicio l Intervenci\u00f3n social | Fundaci\u00f3n Carvajal | Cali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:27:23.214048+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n El Nogal",
        "id": 113267,
        "language": "",
        "link": "https://multimedia.fundacionelnogal.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n El Nogal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:34:12.042845+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n El Nogal (57-1) 326 7700 Ext. 1413",
        "id": 112623,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.fundacionelnogal.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n El Nogal (57-1) 326 7700 Ext. 1413",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hchr.org.co/wp/wp-content/themes/hchr/imgs/default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "ONU-DH COLOMBIA",
        "id": 112375,
        "language": "es",
        "link": "http://www.hchr.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.hchr.org.co/wp/wp-content/themes/hchr/imgs/default.jpg",
        "title": "ONU-DH COLOMBIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T18:33:19+00:00",
        "description": "Ejemplo de hospital universitario dedicado a mejorar la salud en Colombia con manos c\u00e1lidas y confiables.",
        "id": 464608,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.hospitalinfantildesanjose.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospital Infantil Universitario de San Jos\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:45:14.306064+00:00",
        "description": "argogpl",
        "id": 376256,
        "language": "en",
        "link": "http://atencionalciudadano.humboldt.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "..:: HUMBOLDT Orfeo  ::..",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:45:33.745128+00:00",
        "description": "Colecciones Biol\u00f3gicas \u2013 p\u00e1gina web de las colecciones biol\u00f3gicas del Instituto Humboldt",
        "id": 376261,
        "language": "es-CO",
        "link": "http://colecciones.humboldt.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colecciones Biol\u00f3gicas \u2013 p\u00e1gina web de las colecciones biol\u00f3gicas del Instituto Humboldt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T20:54:45+00:00",
        "description": "Web site created using create-react-app",
        "id": 376249,
        "language": "en",
        "link": "https://ecosistema.humboldt.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intranet Instituto Humboldt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/64bea006689ebc2d5d9499ad/6578be66acd973f7943b3cb9_Instituto_Humboldt-polinizacion.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "En el Instituto Humboldt podr\u00e1s descubrir y aprender acerca de la Biodiversidad en Colombia. Encuentra contenidos y noticias a nivel nacional.",
        "id": 112018,
        "language": "es",
        "link": "https://humboldt.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64bea006689ebc2d5d9499ad/6578be66acd973f7943b3cb9_Instituto_Humboldt-polinizacion.jpg",
        "title": "Instituto Humboldt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T16:20:52+00:00",
        "description": "Proyectos | Instituto Humboldt",
        "id": 376260,
        "language": "",
        "link": "http://proyectos.humboldt.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proyectos | Instituto Humboldt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://reporte.humboldt.org.co/assets/img/2019/portada-2019.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:44:59.174511+00:00",
        "description": "Es un producto del Instituto Humboldt de car\u00e1cter divulgativo, que tiene como prop\u00f3sito informar al pa\u00eds sobre la situaci\u00f3n de su biodiversidad continental, en aspectos relevantes para su gesti\u00f3n integral",
        "id": 376251,
        "language": "es",
        "link": "http://reporte.humboldt.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://reporte.humboldt.org.co/assets/img/2019/portada-2019.jpg",
        "title": "Biodiversidad | Reporte de estado y tendencias de la biodiversidad continental de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://repository.humboldt.org.co/assets/custom/images/addthis-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:45:08.949517+00:00",
        "description": "En el Repositorio Institucional de Documentaci\u00f3n Cient\u00edfica del Instituto Humboldt est\u00e1n depositados materiales en formato digital fruto de la producci\u00f3n cient\u00edfica o acad\u00e9mica, de esta manera permite almacenar, difundir y preservar informaci\u00f3n de vital importancia.",
        "id": 376254,
        "language": "es",
        "link": "http://repository.humboldt.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://repository.humboldt.org.co/assets/custom/images/addthis-1200x630.png",
        "title": "Repositorio Institucional de Documentaci\u00f3n Cient\u00edfica del Instituto Humboldt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://idcbis.org.co/media_up_idcbis/2022/04/Manual-de-Identidad-VIsual-IDCBIS-2022-600.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-29T19:11:42+00:00",
        "description": "IDCBIS - Instituto Distrital de Ciencia, Biotecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n en Salud",
        "id": 316473,
        "language": "es-CO",
        "link": "http://www.idcbis.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idcbis.org.co/media_up_idcbis/2022/04/Manual-de-Identidad-VIsual-IDCBIS-2022-600.png",
        "title": "IDCBIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-31T00:00:00+00:00",
        "description": "IIAP - John Von Neumann",
        "id": 376267,
        "language": "es",
        "link": "https://iiap.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T09:59:07.332288+00:00",
        "description": "Instituto Nacional de Contadores P\u00fablicos de Colombia",
        "id": 375918,
        "language": "es",
        "link": "https://incp.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Nacional de Contadores P\u00fablicos de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://incubarcolombia.org.co/wp-content/uploads/2023/03/bg2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Incubadora de empresas de base tecnol\u00f3gica en Colombia. S\u00e9 una f\u00e1brica de ideas para tu empresa. Preincubaci\u00f3n, incubaci\u00f3n y aceleraci\u00f3n",
        "id": 113275,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://incubarcolombia.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://incubarcolombia.org.co/wp-content/uploads/2023/03/bg2.jpg",
        "title": "Incubar Colombia - Incubar Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:45:22.725769+00:00",
        "description": "Inicio - INVEMAR | Colombia 50% mar",
        "id": 376258,
        "language": "es-ES",
        "link": "http://www.invemar.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - INVEMAR | Colombia 50% mar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:01:35.047184+00:00",
        "description": "Congratulations! You have successfully set up your website!",
        "id": 113034,
        "language": "",
        "link": "http://www.jesuitas.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Congratulations! You have successfully set up your website!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cv19.karisma.org.co/uploads/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-31T00:00:00+00:00",
        "description": "El \u00cdndice Derechos Digitales es una alianza de organizaciones de la sociedad civil que trabajan tem\u00e1ticas relacionadas con los derechos humanos en entornos digitales. El \u00cdndice pretende catalizar las actividades de sus integrantes y servir como espacio de comunicaci\u00f3n sobre cuestiones urgentes para el ejercicio de esos derechos en Colombia.",
        "id": 407291,
        "language": "es",
        "link": "https://cv19.karisma.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cv19.karisma.org.co/uploads/",
        "title": "\u00cdndice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web.karisma.org.co/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Iso_negro@2x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T17:22:17.071525+00:00",
        "description": "\"Organizaci\u00f3n de la sociedad civil que trabaja en la promoci\u00f3n de los derechos humanos en el mundo digital\"",
        "id": 407298,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://web.karisma.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web.karisma.org.co/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Iso_negro@2x.png",
        "title": "Fundaci\u00f3n Karisma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:27:21.693400+00:00",
        "description": "Dentro del proyecto para desarrollar integralmente a la persona humana, la cultura desempe\u00f1a una funci\u00f3n vivificante y renovadora de la sociedad, as\u00ed lo entendi\u00f3 el P. Rafael Garc\u00eda Herreros al gestar la obra evangelizadora y social de \"El Minuto de Dios\".\nEl 15 de agosto de 1966 se formaliza la fundaci\u00f3n del Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Bogot\u00e1, Germ\u00e1n Ferrer Barrera gestiona con destacados artistas del momento la donaci\u00f3n de las obras que formar\u00e1n parte de la colecci\u00f3n del nuevo museo. El 25 de noviembre de 1966 se abre al p\u00fablico en una modesta sala el Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Bogot\u00e1 MAC, 55 obras hicieron parte de la colecci\u00f3n del MAC en su primer a\u00f1o, el aumento en sus actividades y nuevas donaciones para su colecci\u00f3n motivaron la construcci\u00f3n de un edificio nuevo que se inaugur\u00f3 en 1970 lo que constituy\u00f3 algo sin parang\u00f3n no solo por su dise\u00f1o vanguardista sino por su ubicaci\u00f3n en un barrio popular.",
        "id": 55320,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.mac.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EXPOSICI\u00d3N ACTUAL - Museo de arte contemporaneo  Bogota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:30:44.499208+00:00",
        "description": "Fundaci\u00f3n Museo Bolivariano Quinta de San Pedro Alejandrino | Santa Marta, Colombia \u2013 Somos Fundaci\u00f3n Museo Bolivariano Quinta de San Pedro Alejandrino \u2013 Santa Marta, CO",
        "id": 113305,
        "language": "es",
        "link": "https://museobolivariano.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n Museo Bolivariano Quinta de San Pedro Alejandrino | Santa Marta, Colombia \u2013 Somos Fundaci\u00f3n Museo Bolivariano Quinta de San Pedro Alejandrino \u2013 Santa Marta, CO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:32:45.069484+00:00",
        "description": "Ocasa \u2013 Por una democracia Transparente",
        "id": 377081,
        "language": "es-CO",
        "link": "https://ocasa.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ocasa \u2013 Por una democracia Transparente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.onic.org.co/images/logo_200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T05:07:25+00:00",
        "description": "Organizaci\u00f3n Nacional Ind\u00edgena de Colombia",
        "id": 365674,
        "language": "es-es",
        "link": "https://www.onic.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.onic.org.co/images/logo_200x200.png",
        "title": "ONIC - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Super User",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:42:17+00:00",
        "description": "Red Universitaria Mutis\r\nMoVi-RUM",
        "id": 464696,
        "language": "es-es",
        "link": "http://www.redmutis.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red Universitaria Mutis - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:47:22.109681+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 112955,
        "language": "es-es",
        "link": "https://region.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:00:27.747436+00:00",
        "description": "RUES",
        "id": 112374,
        "language": "",
        "link": "https://beneficios.rues.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RUES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:00:07.332608+00:00",
        "description": "RUES",
        "id": 112367,
        "language": "",
        "link": "https://entidades.rues.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RUES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-11-07T22:27:35+00:00",
        "description": "rOot: REE - Iniciar Sesi\u00f3n",
        "id": 112368,
        "language": "",
        "link": "https://ree.rues.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "rOot: REE - Iniciar Sesi\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T16:51:24+00:00",
        "description": "RUES Registro Unico Empresarial y Social",
        "id": 112370,
        "language": "en",
        "link": "https://ruesdevext.rues.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RUES Registro Unico Empresarial y Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T16:20:11+00:00",
        "description": "RUES Registro Unico Empresarial y Social",
        "id": 112371,
        "language": "en",
        "link": "https://ruesfront.rues.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RUES Registro Unico Empresarial y Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:35:39.552474+00:00",
        "description": "RUES - Registro Unico Empresarial",
        "id": 111796,
        "language": "",
        "link": "https://rues.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RUES - Registro Unico Empresarial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T03:00:21.510280+00:00",
        "description": "Registro \u00danico Nacional de Entidades Operadoras de Libranza",
        "id": 112369,
        "language": "",
        "link": "https://runeol.rues.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Registro \u00danico Nacional de Entidades Operadoras de Libranza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T22:32:13+00:00",
        "description": "Confecamaras",
        "id": 112372,
        "language": "es",
        "link": "https://veedurias.rues.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RUES Modulo Veedurias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sac.org.co/wp-content/uploads/2022/05/Logo-SAC-Vertical-Fondo-Blanco.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos la m\u00e1xima asociaci\u00f3n gremial agropecuaria de Colombia, integrada por diferentes asociaciones, instituciones y empresas de producci\u00f3n agr\u00edcola y pecuaria.",
        "id": 376713,
        "language": "es",
        "link": "http://www.sac.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sac.org.co/wp-content/uploads/2022/05/Logo-SAC-Vertical-Fondo-Blanco.png",
        "title": "SAC - Sociedad de Agricultores de Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T23:51:17+00:00",
        "description": "Sociedad Colombiana de Matem\u00e1ticas \u2013 Sociedad Colombiana de Matem\u00e1ticas",
        "id": 350378,
        "language": "es",
        "link": "http://scm.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sociedad Colombiana de Matem\u00e1ticas \u2013 Sociedad Colombiana de Matem\u00e1ticas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sinchi.org.co/site/images/logo_nav.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T12:45:04.626636+00:00",
        "description": "Instituto Amaz\u00f3nico de Investigaciones Cient\u00edficas SINCHI, para la realizaci\u00f3n, coordinaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de estudios e investigaciones cient\u00edficas de alto nivel relacionados con la realidad biol\u00f3gica, social y ecol\u00f3gica de la regi\u00f3n amaz\u00f3nica.",
        "id": 376253,
        "language": "es",
        "link": "https://www.sinchi.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sinchi.org.co/site/images/logo_nav.png",
        "title": "Instituto Amaz\u00f3nico de Investigaciones Cient\u00edficas SINCHI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-23T01:32:55+00:00",
        "description": "Conoce m\u00e1sFirma el compromiso anticorrupci\u00f3nConoce las Agendas Ciudadanas Anticorrupci\u00f3n Una representaci\u00f3n de diferentes expresiones ciudadanasConoce m\u00e1s aqu\u00edConoce m\u00e1s aqu\u00ed\u00bfEres periodista? Ingresa y conoce la oferta de tableros de datos p\u00fablicos que tiene TPCIngresar ahora Previous slide Next slide Conoce m\u00e1sFirma el compromiso anticorrupci\u00f3nConoce las Agendas Ciudadanas Anticorrupci\u00f3n Una representaci\u00f3n de diferentes expresiones ciudadanasVisita el micrositio\u00bfEres",
        "id": 112441,
        "language": "es",
        "link": "https://transparenciacolombia.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio - Transparencia por Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:49:15.861790+00:00",
        "description": "Sede primada de Colombia de la Iglesia cat\u00f3lica. Abarca 14 localidades de Bogot\u00e1 y 11 municipios de Cundinamarca, organizada en 8 Vicar\u00edas territoriales.",
        "id": 112965,
        "language": "es",
        "link": "https://tribunaleclesiasticobogota.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquidi\u00f3cesis de Bogot\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T23:46:55.530289+00:00",
        "description": "Viva la Ciudadan\u00eda \u2013 Viva la Ciudadan\u00eda",
        "id": 111836,
        "language": "es",
        "link": "https://viva.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://viva.org.co/wp-content/uploads/elementor/thumbs/Recurso-1-qj70avjgpmta3uzqdwqmrryc9l9zbdvus4cz6lkc66.png",
        "title": "Viva la Ciudadan\u00eda \u2013 Viva la Ciudadan\u00eda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:10:05.480399+00:00",
        "description": "Wiring",
        "id": 257243,
        "language": "en",
        "link": "http://wiring.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiring",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://donacion.wwf.org.co/wp-content/uploads/2023/10/scroll-down.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00a1Dona a WWF y \u00fanete a La Comunidad Panda REGALOS Y DONACIONES\u00a0 PARA\u00a0 AMANTES DE LOS ANIMALES Y LA NATURALEZA. Donar Act\u00faa hoy para proteger el hogar del jaguar Actualizaciones peri\u00f3dicas Kit digital ADOPTA \u00a1Dona ahora a WWF y ayuda a cuidar de la naturaleza! Donar Donar Donar \u00a1Protege las especies en peligro! Act\u00faa ahora [\u2026]",
        "id": 233606,
        "language": "es",
        "link": "https://donacion.wwf.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://donacion.wwf.org.co/wp-content/uploads/2023/10/scroll-down.gif",
        "title": "Home - Donaci\u00f3n WWF Colombia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wwflac.awsassets.panda.org/img/podcast_3_ecosistemas_sonoro_banner_web_740538.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:37.349403+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 77844,
        "language": "es",
        "link": "https://wwf.org.co",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wwflac.awsassets.panda.org/img/podcast_3_ecosistemas_sonoro_banner_web_740538.jpg",
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agile.coach/wp-content/uploads/logo_og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-15T20:02:03+00:00",
        "description": "Startseite von Agile.Coach - Trainings & Coaching aus Berlin",
        "id": 57493,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://agile.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agile.coach/wp-content/uploads/logo_og.jpg",
        "title": "Startseite von Agile.Coach - Trainings & Coaching aus Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T09:27:43.576561+00:00",
        "description": "Start your professional coaching journey with ICF. Learn the skills and qualifications you need to become a coach today.",
        "id": 119217,
        "language": "en-US",
        "link": "https://becomea.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Become A Coach: Start Your Professional Coaching Journey - ICF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T23:30:39.149800+00:00",
        "description": "Start your professional coaching journey with ICF. Learn the skills and qualifications you need to get started today.",
        "id": 391472,
        "language": "en-US",
        "link": "https://dev.becomea.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Become A Coach: Start Your Professional Coaching Journey with ICF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://brighter.coach/assets/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T23:38:55+00:00",
        "description": "ADHD, neurodiversity, and executive functioning coaching with certified coach Emma Winston. Access to Work funding accepted. You and your brain are welcome here.",
        "id": 267505,
        "language": "en",
        "link": "https://brighter.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brighter.coach/assets/logo.png",
        "title": "ADHD Coaching with Emma Winston, certified ADHD Coach UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://digitalproductivity.coach/assets/images/card.jpg?v=5d7936ed",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-09T18:30:47+00:00",
        "description": "An interactive coach for digital productivity, available 24\u20447 to give you a feasible next step to improve your productivity skills.",
        "id": 352243,
        "language": "en",
        "link": "https://digitalproductivity.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://digitalproductivity.coach/assets/images/card.jpg?v=5d7936ed",
        "title": "Digital Productivity Coach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Personal training with no-nonsense barbell programs. Use the Starting Strength methodology to get strong and prepare for any lifestyle, sport, or challenge.",
        "id": 345629,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.gus.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gus's Barbell Club - Private Strength Coaching in Louisville, KY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jobinterview-coach.vercel.app/og-consumer-index.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T19:38:06.972106+00:00",
        "description": "We will give you all the tools, training and confidence, so when next job interview will come, you will ACE it on the first try.",
        "id": 151263,
        "language": "en",
        "link": "https://jobinterview.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jobinterview-coach.vercel.app/og-consumer-index.jpg",
        "title": "Home of most advanced virtual job coach | JobInterview.coach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.momo.coach/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-03T11:54:56+00:00",
        "description": "Signin page",
        "id": 42772,
        "language": "en_US",
        "link": "https://app.momo.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.momo.coach/logo.png",
        "title": "Sign In - momo.coach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:25:12.358705+00:00",
        "description": "Helping you to master your freelance admin so you can save time and stress less.",
        "id": 16771,
        "language": "en_US",
        "link": "https://momo.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://momo.coach/og_logo.png?r=111111",
        "title": "Master your freelance admin with momo.coach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.cdn.filesafe.space/Qp4p7AvAnwyGEvlBfTLO/media/64ba3862cb72ab94bd9ee94e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:30:44.510923+00:00",
        "description": "Peaceful Productivity is a coaching program that helps entrepreneurs focus on high-impact activities, double their revenue, and improve their personal and business lives. With simple and effective coaching techniques, you can say goodbye to overwhelm and self-doubt and achieve guaranteed results in just three months.",
        "id": 100059,
        "language": "en",
        "link": "https://peacefulproductivity.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.cdn.filesafe.space/Qp4p7AvAnwyGEvlBfTLO/media/64ba3862cb72ab94bd9ee94e.png",
        "title": "Peaceful Productivity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://philosopher.coach/wp-content/uploads/2020/06/high-mountains.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T02:51:02.269533+00:00",
        "description": "Tools and Insights for Human Fulfillment",
        "id": 106114,
        "language": "en",
        "link": "https://philosopher.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://philosopher.coach/wp-content/uploads/2020/06/high-mountains.jpg",
        "title": "Peter Saint-Andre, Philosopher-Coach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Adrian Stanek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-03T17:18:27.310586+00:00",
        "description": "Exploring the 'Culture-First' approach in business. Join me, a seasoned CTO & entrepreneur, as we delve into how fostering a vibrant culture can resolve deep-seated issues and craft workplaces people are eager to be part of. Click to read snackableCTO, by Adrian Stanek, a Substack publication with hundreds of subscribers.",
        "id": 6471,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.snackablecto.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fsnackablecto.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D73166056%26version%3D9",
        "title": "snackableCTO | Adrian Stanek | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:50:53.442066+00:00",
        "description": "Writing.coach",
        "id": 237584,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.writing.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Writing.coach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T22:36:55.262574+00:00",
        "description": "\u200eZing is the ultimate AI Coach, revolutionizing fitness with AI-powered, personalized workouts designed by top health and fitness experts. Whether you're a beginner or an advanced athlete, Zing AI Coach adapts to your needs, offering real-time insights and support for a transformative fitness journey\u2026",
        "id": 453239,
        "language": "en-US",
        "link": "https://body.scan.zing.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://is1-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Purple211/v4/94/4c/8a/944c8a14-dc10-8154-5587-bd8966da95a3/AppIcon-0-0-1x_U007emarketing-0-0-0-7-0-0-85-220.png/1200x630wa.png",
        "title": "\u200eZing AI: Home & Gym Workouts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/65770a86c79dc5a4af1fa5f2/65c2583b812255094362ab4a_zing-opengraph.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Achieve real fitness results with Zing Coach\u2122, the mobile app offering customized workouts, one-on-one coaching, and instant feedback tailored just for you!",
        "id": 152738,
        "language": "en",
        "link": "https://zing.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65770a86c79dc5a4af1fa5f2/65c2583b812255094362ab4a_zing-opengraph.webp",
        "title": "Zing Coach\u2122 - Your Personalized Fitness App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T13:34:21+00:00",
        "description": "Meet your AI-powered fitness coach.",
        "id": 453238,
        "language": "en",
        "link": "https://zing-gym.coach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zing Coach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T22:06:13.250842+00:00",
        "description": "2hog is a project by SourceLair PC providing you with best of the best workshops, trainings and consulting on Docker, Kubernetes, JavaScript and React, based on our real life experience and lessons learnt from production applications.",
        "id": 431692,
        "language": "",
        "link": "https://2hog.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | 2hog by SourceLair PC | Docker, Kubernetes, React and JavaScript workshops, trainings and consulting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2mb.codes",
        "author": "https://2mb.codes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "2MB codes hub",
        "id": 16772,
        "language": "en",
        "link": "https://2mb.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2mb.codes/static/logo.svg",
        "title": "2MB codes hub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:16:43.468216+00:00",
        "description": "meta.2mb.codes",
        "id": 42779,
        "language": "en",
        "link": "https://meta.2mb.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meta.2mb.codes/static/logo.svg",
        "title": "meta.2mb.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://api.300.codes/wp-content/uploads/2023/05/1600x900.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Meet 300.codes and experience boutique-quality software delivery. Focus: web and mobile apps, websites. PHP, Vue, React, Python, WordPress.",
        "id": 298115,
        "language": "en",
        "link": "https://300.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://api.300.codes/wp-content/uploads/2023/05/1600x900.png",
        "title": "300.codes \u2022 software development agency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://af.codes/images/preview3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T21:30:22+00:00",
        "description": "Aidan Follestad's personal website.",
        "id": 231618,
        "language": "",
        "link": "https://af.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://af.codes/images/preview3.png",
        "title": "Aidan Follestad's Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:07:57.863652+00:00",
        "description": "My blog",
        "id": 16773,
        "language": "en-us",
        "link": "https://aj.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://aj.codes/favicon.ico",
        "title": "Posts | Andrew Jorgensen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:16:44.886150+00:00",
        "description": "aleksandra's digital garden",
        "id": 42781,
        "language": "en",
        "link": "https://aleksandra.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://aleksandra.codes/favicon.svg",
        "title": "aleksandra.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alvin.codes",
        "author": "https://alvin.codes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-17T05:07:17.833775+00:00",
        "description": "I'm Alvin, a developer advocate at Contentful. I like coding animated things.",
        "id": 16775,
        "language": "en",
        "link": "https://alvin.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://alvin.codes",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://alvin.codes/unfurl.jpg",
        "title": "Welcome!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:07:47.185252+00:00",
        "description": "My thoughts about books, software development, and productivity",
        "id": 96841,
        "language": "en",
        "link": "https://ammar.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ammar Alakkad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-16T13:56:49.052921+00:00",
        "description": "andrei gheorghe, developer",
        "id": 26551,
        "language": "en",
        "link": "https://andrei.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "andrei gheorghe, developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "@0x4ndy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-22T13:06:13+00:00",
        "description": "This page is a collection of topics I've studied and practiced during my transition from software engineering to offensive security, including my notes from a variety of certifications (such as OSCP and OSWA), and cheat sheets I use on a day to day basis as I conduct penetration tests or vulnerability assessments.",
        "id": 462220,
        "language": "en",
        "link": "https://andy.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://andy.codes/blog/blog.png",
        "title": "Andy Codes - Andy Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:41:55.385232+00:00",
        "description": "Architect documentation",
        "id": 38629,
        "language": "en",
        "link": "https://arc.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.arc.codes/architect-favicon-32.png",
        "title": "Quickstart - Architect documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:11:48+00:00",
        "description": "QR code artist lets you create visually appealing AI generated QR codes for your business or personal use. Turn basic QR codes into a your brand's visual identity.",
        "id": 451588,
        "language": "en",
        "link": "https://artistic-qr.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "QR code artist - create AI QR codes in seconds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avdi.codes",
        "author": "https://avdi.codes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-25T02:57:55.276852+00:00",
        "description": "Avdi Grimm, Code Cleric",
        "id": 16776,
        "language": "en-US",
        "link": "https://avdi.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avdi.codes/wp-content/uploads/2019/06/cropped-favicon-extraced-from-linda-kerr-loga-32x32.png",
        "title": "Avdi Grimm, Code Cleric",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://public-files.gumroad.com/dqt29s8llx5djevcb8a39bvmyp4y",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Follow me for updates on what I am creating.",
        "id": 356660,
        "language": "en",
        "link": "http://store.avdi.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://public-files.gumroad.com/dqt29s8llx5djevcb8a39bvmyp4y",
        "title": "Avdi Grimm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:00:06.242075+00:00",
        "description": "Software developer with a particular interest in accessibility, privacy, user experience, and web performance.",
        "id": 89224,
        "language": "en",
        "link": "https://barker.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kieran Barker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T08:43:47.558616+00:00",
        "description": "Learn Python, SQL and Cloud Computing with Bas",
        "id": 614,
        "language": "en",
        "link": "https://bas.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://bas.codes/photo.jpg",
        "title": "Bas codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:13:16.326777+00:00",
        "description": "Paul Bauer, computer programmer working at Datadog, has professional interest in: resilient software engineering, functional programming, databases, profiling, remote work, personal knowledge management.",
        "id": 493000,
        "language": "en-us",
        "link": "https://bauer.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bauer.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T18:09:04.751993+00:00",
        "description": "Transform your code into beautiful, shareable screenshots. Beauty.Codes helps developers create stunning code images and efficiently manage their code snippets. Try it free today.e",
        "id": 470044,
        "language": "en",
        "link": "https://beauty.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://beauty.codes/assets/banner.png",
        "title": "Beauty.Codes - Create Stunning Code Screenshots & Manage Snippets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T19:12:52.813648+00:00",
        "description": "Levi Boenish | Full Stack Developer",
        "id": 230971,
        "language": "",
        "link": "https://boenish.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Levi Boenish | Full Stack Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bryn.codes/favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T19:12:50.672585+00:00",
        "description": "The personal portfolio site of Bryn Newell",
        "id": 230970,
        "language": "en",
        "link": "https://bryn.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bryn.codes/favicon.png",
        "title": "Bryn Newell | Full Stack Creative Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.builder.io/api/v1/image/assets%2FYJIGb4i01jvw0SRdL5Bt%2Fd0d4f1f35cf54b5f8b957c50216cb314?width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T18:54:14.385761+00:00",
        "description": "Drag and drop with your components, right within your existing site or app. Build and optimize digital experiences for any tech stack, visually..",
        "id": 316560,
        "language": "en",
        "link": "https://cdn.builder.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.builder.io/api/v1/image/assets%2FYJIGb4i01jvw0SRdL5Bt%2Fd0d4f1f35cf54b5f8b957c50216cb314?width=1200",
        "title": "Builder.io: Drag & Drop Headless CMS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.builder.io/api/v1/image/assets%2Fc05b786f1645447ab878b73ca4dd6870%2F39fa88dfe6e8428983d34d385805acd1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:38:30.600795+00:00",
        "description": "Muslims are incredible. Let's revive the legacy of innovation to the global generation.",
        "id": 268285,
        "language": "en",
        "link": "https://https___launchgood__com.preview.builder.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.builder.io/api/v1/image/assets%2Fc05b786f1645447ab878b73ca4dd6870%2F39fa88dfe6e8428983d34d385805acd1",
        "title": "LaunchGood, the world\u2019s largest crowdfunding platform for Muslims | LaunchGood",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T08:02:57.353403+00:00",
        "description": "Builder",
        "id": 186895,
        "language": "",
        "link": "https://preview.builder.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Builder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fcarolinacodes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D412381301%26version%3D9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:33:28.193541+00:00",
        "description": "Home of the Carolina Code Conference on August 23rd and 24th, 2024 @ the Crescent ONE building in Greenville, SC! Subscribe here to be the first to know as things develop. Click to read Carolina Code Conference\u2122, by Barry Jones, a Substack publication with hundreds of subscribers.",
        "id": 79464,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.carolina.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fcarolinacodes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D412381301%26version%3D9",
        "title": "Carolina Code Conference\u2122 | Barry Jones | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fcarolinacodes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D412381301%26version%3D9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:33:02.723313+00:00",
        "description": "Home of the Carolina Code Conference on August 23rd and 24th, 2024 @ the Crescent ONE building in Greenville, SC! Subscribe here to be the first to know as things develop. Click to read Carolina Code Conference\u2122, by Barry Jones, a Substack publication with hundreds of subscribers.",
        "id": 79460,
        "language": "en",
        "link": "https://carolina.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fcarolinacodes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D412381301%26version%3D9",
        "title": "Carolina Code Conference\u2122 | Barry Jones | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cassie.codes/images/meta.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T21:47:56.696925+00:00",
        "description": "Excitable musings about front-end development from Cassie Evans.",
        "id": 310937,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cassie.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cassie.codes/images/meta.jpg",
        "title": "Cassie Evans's Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-05-05T23:34:51+00:00",
        "description": "Continuous C# and F# IDE for iPads and iPhones",
        "id": 85187,
        "language": "",
        "link": "https://continuous.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Continuous C# and F# IDE for iPads and iPhones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://where.coraline.codes/images/coraline.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T06:09:23.464728+00:00",
        "description": "Coraline Ada Ehmke. Developer, speaker, writer, podcaster, and big-time open source troublemaker.",
        "id": 300615,
        "language": "en",
        "link": "https://where.coraline.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://where.coraline.codes/images/coraline.jpg",
        "title": "Coraline Ada Ehmke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://daryn.codes/og@2x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:22:52.716681+00:00",
        "description": "Daryn St. Pierre is a Front-End Web Developer based in St. Petersburg Florida.",
        "id": 97242,
        "language": "en",
        "link": "https://daryn.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://daryn.codes/og@2x.png",
        "title": "Daryn St. Pierre, Front-End Web Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T09:58:16.058251+00:00",
        "description": "Daryn St. Pierre | Front End Engineer, UX Designer, Developer",
        "id": 287016,
        "language": "en",
        "link": "https://resume.daryn.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daryn St. Pierre | Front End Engineer, UX Designer, Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://debbie.codes/twitter-card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:02:38.141130+00:00",
        "description": "Debbie O'Brien, Program Manager at Microsoft working on Playwright, with over 10 years experience in Frontend development. Google Developer Expert in web technologies, Previous Microsoft Most Valuable Professional in developer technologies, GitHub Start Alumni, NuxtJS Ambassador and Cloudinary Media Developer Expert.",
        "id": 295096,
        "language": "en",
        "link": "https://debbie.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://debbie.codes/twitter-card.png",
        "title": "Debbie codes and helps others learn Playwright, testing, React, Nuxt and more",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://devan.codes",
        "author": "https://devan.codes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Blogging about music, software development, flying and raising two young boys",
        "id": 16777,
        "language": "en-AU",
        "link": "https://devan.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5084cd3ce4b066390d160682/t/5c500e4803ce6447fb546d9d/1548750416399/IMG_6973.JPG?format=1500w",
        "title": "42!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://devheroes.codes/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:55:18.198416+00:00",
        "description": "Private Forge for devheroes",
        "id": 265840,
        "language": "en-US",
        "link": "https://devheroes.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devheroes.codes/assets/img/logo.png",
        "title": "Devheroes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:41:14.497530+00:00",
        "description": "Instant diagram generation tool.",
        "id": 516848,
        "language": "en",
        "link": "https://playground.diagram.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diagram.Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T08:43:55.105962+00:00",
        "description": "Data Scientist. I like music, keyboards and Legos. Proficient in pop culture references and xkcd.",
        "id": 1913,
        "language": "en-us",
        "link": "https://diego.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://diego.codes/images/favicon.ico",
        "title": "Diego Vicente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dustin Moris Gorski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:25:14.948399+00:00",
        "description": "Dusted Codes",
        "id": 1985,
        "language": "en",
        "link": "https://dusted.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.dusted.codes/images/public/dusted-codes-banner.png",
        "title": "Dusted Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:34:16.818494+00:00",
        "description": "Medama Logo",
        "id": 380307,
        "language": "en",
        "link": "https://stats.dusted.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medama Logo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gravatar.com/avatar/397da8c5ae99b2f89a207d9beda6984d?s=320",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:22:26.169065+00:00",
        "description": "A landing page for the open source efforts of @edm00se.",
        "id": 97222,
        "language": "en",
        "link": "https://edm00se.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gravatar.com/avatar/397da8c5ae99b2f89a207d9beda6984d?s=320",
        "title": "edm00se.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://edm00se.codes/misc/images/bleda-card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-23T00:00:00+00:00",
        "description": "A place for miscellanea.",
        "id": 286989,
        "language": "en",
        "link": "https://misc.edm00se.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edm00se.codes/misc/images/bleda-card.png",
        "title": "Misc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elian.codes/v1/generate/og/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T20:21:35.667232+00:00",
        "description": "Team DX @Astro | devs.gent meetup organizer | BeJS & React Brussels household figure | public speaker | Ex. vBridge",
        "id": 164327,
        "language": "en",
        "link": "https://elian.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elian.codes/v1/generate/og/default.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-25T07:09:29+00:00",
        "description": "emotional.codes",
        "id": 207140,
        "language": "",
        "link": "https://emotional.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "emotional.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://esoteric.codes/images/EsotericCodes_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:06:07.718078+00:00",
        "description": "Languages, platforms, and systems that break from the norms of computing",
        "id": 115991,
        "language": "en",
        "link": "https://esoteric.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esoteric.codes/images/EsotericCodes_logo.png",
        "title": "esoteric.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T06:01:44.898158+00:00",
        "description": "Espen Hovlandsdal's home on the internet. Blog posts, projects, resume - all that kind of stuff.",
        "id": 173847,
        "language": "",
        "link": "https://espen.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espen.Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T08:00:58+00:00",
        "description": "About Esther Expert in information security and reverse engineering, Esther aka U039b is a French hacktivist, lecturer and co-founder of Defensive Lab Agency, Exodus Privacy, PTS project, Pithus, Echap, La R\u00e9sille. She fights against surveillance capitalism and has contributed to several investigations highlighting the illegal data collection by major digital actors. She helps journalists, academics and NGOs to better understand the issues of cybersecurity and surveillance on mobile devices.\nBeing social Twitter: @U039b Twitch: @U039b GitHub: @U039b Mastodon: @U039b@mastodon.",
        "id": 252296,
        "language": "en-us",
        "link": "https://esther.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esther's homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://evan.codes",
        "author": "https://evan.codes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-30T22:23:41.770272+00:00",
        "description": "evan.codes - rockin' the web like it's 1999...",
        "id": 16778,
        "language": "",
        "link": "https://evan.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://evan.codes",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "evan.codes - rockin' the web like it's 1999...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-08T00:48:14.052833+00:00",
        "description": "everyhex.codes offers a comprehensive collection of 16.7 million hex color codes. Easily search, discover, and utilize every possible color for your design and development projects.",
        "id": 464335,
        "language": "en",
        "link": "https://everyhex.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HexColorList - Explore 16.7 Million Hex Color Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.evm.codes/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T12:19:40.478556+00:00",
        "description": "An Ethereum Virtual Machine Opcodes Interactive Reference",
        "id": 401169,
        "language": "en",
        "link": "https://evm.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.evm.codes/og.png",
        "title": "EVM Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T11:50:28.295351+00:00",
        "description": "The explain.codes is your go-to resource for coding knowledge, designed to support and inspire both newbie and experienced developers. Here, you will find a broad spectrum of content covering essential development topics, from web design to database management and beyond. Our goal is to provide you with practical advice, efficient coding techniques, and the latest trends in software development, all to empower you on your development journey. Whether you're solving specific coding challenges or eager to expand your knowledge, the explain.codes category is here to elevate your development expertise.",
        "id": 354695,
        "language": "en",
        "link": "https://explain.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "explain.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fission.codes/images/openGraph.png?filename=openGraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T14:12:13+00:00",
        "description": "Fission makes local-first methods a reality, starting at the protocols. We ship tools you can use today, and invent tech that will power tomorrow. Join us in creating a more compassionate and connected world of software.",
        "id": 187693,
        "language": "en",
        "link": "https://fission.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fission.codes/images/openGraph.png?filename=openGraph.png",
        "title": "The future of identity, data, and compute \u2013 Fission",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T16:46:13+00:00",
        "description": "Impostor.",
        "id": 179392,
        "language": "en",
        "link": "https://flower.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "flower.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://frontmatter.codes/assets/frontmatter-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T09:57:37.773494+00:00",
        "description": "Headless CMS running in Visual Studio Code that helps managing your static sites. Supports Hugo, Jekyll, Docusaurus, NextJs, Gatsby, and more.",
        "id": 287008,
        "language": "en",
        "link": "https://frontmatter.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://frontmatter.codes/assets/frontmatter-social.png",
        "title": "Headless CMS right in your code editor | Front Matter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gil",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T06:26:03.565380+00:00",
        "description": "Posts and writings by Gil",
        "id": 27859,
        "language": "en",
        "link": "https://gil.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 5705,
        "source_url": "https://nownownow.com",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gil's blog about code, technology, and leadership\n\n\u2013 Frontpage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/read-cv/image/upload/v1/1/profilePhotos/joOEgL4DvxVyDppOnWAseb3LIMM2/open-graph-1919d576-cb08-46d2-8291-54354b957337.png?_a=DATC1RfiZAA0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T08:13:03.372508+00:00",
        "description": "Sales Engineer in Dallas, he/him",
        "id": 174932,
        "language": "",
        "link": "https://gt.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/read-cv/image/upload/v1/1/profilePhotos/joOEgL4DvxVyDppOnWAseb3LIMM2/open-graph-1919d576-cb08-46d2-8291-54354b957337.png?_a=DATC1RfiZAA0",
        "title": "Garrett Tolbert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://henry.codes/meta/og-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:14:33.569599+00:00",
        "description": "The personal site & portfolio of Denver-based creative technologist Henry Desroches",
        "id": 77010,
        "language": "en",
        "link": "https://henry.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://henry.codes/meta/og-default.jpg",
        "title": "Henry From Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T19:12:46.399897+00:00",
        "description": "A simple list project to track my summiting of the 58 fourteen-thousand-foot peaks in Colorado.",
        "id": 230968,
        "language": "en",
        "link": "https://peaks.henry.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peaks | A Tiny List Project By Henry Desroches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https:/resume.henry.codes/meta/opengraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T19:12:39.432640+00:00",
        "description": "Recent experience and relevant expertise of Denver-based creative developer Henry Desroches.",
        "id": 230966,
        "language": "en",
        "link": "https://resume.henry.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https:/resume.henry.codes/meta/opengraph.jpg",
        "title": "The Serious-Version Resume of Henry Desroches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T00:23:10+00:00",
        "description": "The owner of this domain has not yet uploaded their website.",
        "id": 422184,
        "language": "",
        "link": "https://holmes.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "holmes.codes is almost here!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Thoughts, sketches and code by J. Holmes",
        "id": 133240,
        "language": "en",
        "link": "https://j.holmes.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "j.holmes.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T05:50:43.379853+00:00",
        "description": "The best color codes organized in named lists with in HEX and RGB values for all of your HTML, CSS, website, and other developer needs!",
        "id": 265019,
        "language": "en",
        "link": "https://html-color.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HTML Color Codes \ud83c\udfa8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/tizzertuna/image/upload/v1628785945/Articles/cover_xgtvmg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T20:59:52.122029+00:00",
        "description": "This is Ineza's Digital Garden \ud83c\udf33 to which he adds resources, links and thoughts that are important to him",
        "id": 231709,
        "language": "en",
        "link": "https://garden.ineza.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/tizzertuna/image/upload/v1628785945/Articles/cover_xgtvmg.png",
        "title": "About | Digital Garden \ud83c\udf31",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/tizzertuna/image/upload/v1628544041/Articles/OG_2x_lkjpvb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:27:53.751131+00:00",
        "description": "Software developer who enjoys contributing to Open Source and sharing knowledge \ud83d\ude80",
        "id": 77276,
        "language": "en",
        "link": "https://ineza.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/tizzertuna/image/upload/v1628544041/Articles/OG_2x_lkjpvb.png",
        "title": "Ineza Bont\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/irinacodes/image/upload/q_auto,f_auto,w_600/v1695118159/posts/undefined",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Irina Scurtu - .NET, Architecture and the world around it",
        "id": 421629,
        "language": "en",
        "link": "http://irina.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/irinacodes/image/upload/q_auto,f_auto,w_600/v1695118159/posts/undefined",
        "title": "Irina Scurtu - .NET, Architecture and the world around it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Me",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T12:53:18.966302+00:00",
        "description": "A place to talk about stuff.",
        "id": 512923,
        "language": "en",
        "link": "https://jd.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JD Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jdminnick.codes/opengraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:24:29.465685+00:00",
        "description": "Inaugural Personal and Portfolio site for JD Minnick, Junior Creative Web Developer.",
        "id": 77155,
        "language": "en",
        "link": "https://jdminnick.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jdminnick.codes/opengraph.jpg",
        "title": "JD Minnick | Junior Creative Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:34:30.286537+00:00",
        "description": "Over a decade building seamless web experiences. Web accessibility advocate. Technical lead behind award-winning sites. Design system tinkerer. Community and event ambassador.",
        "id": 527941,
        "language": "en",
        "link": "https://jeremias.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeremias.codes/assets/images/og-me.jpg",
        "title": "Jeremias Menichelli \u2014 jeremias.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jit.codes/static/images/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T20:53:59.451014+00:00",
        "description": "Supercharge your coding with AI! Our platform harnesses the power of artificial intelligence and a thriving developer community to make coding faster and smarter.",
        "id": 152170,
        "language": "en",
        "link": "https://jit.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jit.dev/image.png",
        "title": "JIT.codes \u2014 Convert text to code with AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/dlgnpky2q/image/upload/v1709911712/joe-codes/joe-social-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T09:49:48.648782+00:00",
        "description": "I solve problems for a living.",
        "id": 346339,
        "language": "en",
        "link": "https://joe.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/dlgnpky2q/image/upload/v1709911712/joe-codes/joe-social-share.jpg",
        "title": "Joe Tannenbaum | NYC-based Software Engineer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T03:48:40.290359+00:00",
        "description": "Freelancing Developer \u00b7 Microsoft MVP",
        "id": 45337,
        "language": "en",
        "link": "https://josef.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Josef Ottosson",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-03T20:08:33+00:00",
        "description": "Personal blog of Bryan Ashby. L33t codes, and other stuff.",
        "id": 459671,
        "language": "en",
        "link": "https://l33t.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "l33t.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lea.codes/assets/images/social-preview/default.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Lea's place to write",
        "id": 165048,
        "language": "en",
        "link": "https://lea.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lea.codes/assets/images/social-preview/default.jpeg",
        "title": "Lea Rosema",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T18:40:07+00:00",
        "description": "Small blog containing code and other posts by Lyndon Armitage",
        "id": 335223,
        "language": "en-us",
        "link": "https://lyndon.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-28T09:36:35+00:00",
        "description": "Maciej codes stuff",
        "id": 16780,
        "language": "",
        "link": "https://maciej.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej codes stuff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T13:43:33+00:00",
        "description": "maddy | UI/UX engineer",
        "id": 329201,
        "language": "en",
        "link": "https://www.maddy.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "maddy | UI/UX engineer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:03:51.081821+00:00",
        "description": "A personal blog",
        "id": 2079,
        "language": "pl",
        "link": "https://manny.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Hayford",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T14:36:46.444550+00:00",
        "description": "An iOS development blog about UIs and automation.",
        "id": 177173,
        "language": "en",
        "link": "https://mar.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T12:33:16.030844+00:00",
        "description": "Convert CSV data into JSON format",
        "id": 407993,
        "language": "en",
        "link": "https://csvtojson.marvellous.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSV to JSON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T11:23:44.124105+00:00",
        "description": "The personal website of Mary Knize. Web development, art, and tinkering with fun projects.",
        "id": 16781,
        "language": "en",
        "link": "https://mary.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mary.codes/icons/icon-512x512.png",
        "title": "mary.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T20:03:50+00:00",
        "description": "random stuff melody says",
        "id": 380360,
        "language": "en",
        "link": "https://melody.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "melody codes -\u00a0random stuff melody says",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mina.codes/social-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:42:33.919669+00:00",
        "description": "An engineer, designer, writer, and speaker who specializes in creating exceptional digital experiences.",
        "id": 38650,
        "language": "en",
        "link": "https://mina.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mina.codes/social-share.jpg",
        "title": "Home | Mina Markham \u2014 engineer. designer. writer. speaker.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:21:28.229496+00:00",
        "description": "Benchmark web pages over time.",
        "id": 303556,
        "language": "en",
        "link": "https://speedlify.mina.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Speedlify",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T04:04:02.392283+00:00",
        "description": "A read-only indieweb self-hosted archive of minamarkham\u2019s tweets.",
        "id": 103954,
        "language": "en",
        "link": "https://tweets.mina.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "minamarkham\u2019s Twitter Archive",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T07:54:18.760850+00:00",
        "description": "Articles about technology and software development by Michael Kennedy",
        "id": 186884,
        "language": "en-us",
        "link": "https://mkennedy.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Kennedy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:17:24.333096+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 42795,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.mxd.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to your Strapi app",
        "id": 42792,
        "language": "",
        "link": "https://cms.mxd.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to your Strapi app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-11T17:09:41.413244+00:00",
        "description": "Hi, I'm Max Dietrich. I currently work as IT Architect - Application Management at Bayernwerk Netz GmbH. Beside that I ride my mountain bike in the alps, code and design my website and publish new content whenever i can.",
        "id": 3494,
        "language": "en",
        "link": "https://mxd.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mxd.codes/logos/firefox/firefox-marketplace-512-512.jpg",
        "title": "Max Dietrich - Geospatial Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "The home page of Mykal Machon!",
        "id": 76913,
        "language": "en",
        "link": "https://mykal.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Mykal Machon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T14:30:24+00:00",
        "description": "Hire a frontend JavaScript product developer",
        "id": 71089,
        "language": "en",
        "link": "https://njeri.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frontend Dev - Njeri Cooper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:17:40.759436+00:00",
        "description": "bin",
        "id": 42807,
        "language": "en",
        "link": "https://bin.nora.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bin.nora.codes/static/media/android-chrome-192x192.png",
        "title": "bin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.nora.codes/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:17:30.351935+00:00",
        "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go",
        "id": 42799,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.nora.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.nora.codes/assets/img/logo.png",
        "title": "Nora's Git",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:03:56.861895+00:00",
        "description": "Leonora Tindall | Nora Codes",
        "id": 16782,
        "language": "en-us",
        "link": "https://nora.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leonora Tindall | Nora Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.otsch.codes/images/blog/og-default.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:18:55.669747+00:00",
        "description": "Personal blog by Christian Olear (a.k.a. otsch), a (PHP) Web Developer and Founder based in Linz (Austria). I write about web development and my entrepreneurial journey.",
        "id": 89630,
        "language": "en",
        "link": "https://otsch.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.otsch.codes/images/blog/og-default.webp",
        "title": "Otsch Codes - Blog about Web Development and Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://Owain.Codes/public/assets/images/owaincodes.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Owain.Codes - a developers blog",
        "id": 162012,
        "language": "en",
        "link": "https://owain.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://Owain.Codes/public/assets/images/owaincodes.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://owo.codes/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T16:52:12.630418+00:00",
        "description": "owo GitLab",
        "id": 142400,
        "language": "en",
        "link": "https://owo.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://owo.codes/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T18:59:05.461764+00:00",
        "description": "Get it patched!",
        "id": 341612,
        "language": "en",
        "link": "https://app.patched.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "patched",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T23:25:18.638588+00:00",
        "description": "Build AI workflows to automate code reviews, documentation, and more",
        "id": 476716,
        "language": "en",
        "link": "https://docs.patched.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Overview - Documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T17:53:25+00:00",
        "description": "Open source workflow automation for dev teams",
        "id": 457378,
        "language": "en",
        "link": "https://patched.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patched",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gravatar.com/avatar/c923078f47d37cff2cc4a8f261c20357?s=640",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T20:19:16.347900+00:00",
        "description": "Dusty Phillips Codes",
        "id": 198970,
        "language": "en-us",
        "link": "https://dusty.phillips.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gravatar.com/avatar/c923078f47d37cff2cc4a8f261c20357?s=640",
        "title": "Dusty Phillips Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T17:53:11.247323+00:00",
        "description": "A comprehensive tutorial on the LazyVim distribution for Neovim, ideal for developers who want to reach the next level of productivity.",
        "id": 356535,
        "language": "en",
        "link": "https://lazyvim-ambitious-devs.phillips.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LazyVim for Ambitious Developers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://qr.io/qrfav/favicon-120-precomposed.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:18:02.336992+00:00",
        "description": "qr.codes is an example of a dynamic QR code, which is a link that takes you to specific website, landing page or content in a mobile app.",
        "id": 336199,
        "language": "en-US",
        "link": "https://qr.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qr.io/qrfav/favicon-120-precomposed.png",
        "title": "What is qr.codes?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T08:43:56.747901+00:00",
        "description": "The personal site of Mark Stanley Everitt.",
        "id": 16783,
        "language": "en",
        "link": "https://qubyte.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://qubyte.codes/icons/icon-512.png",
        "title": "Qubyte Codes - About",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-19T20:50:15+00:00",
        "description": "Rafael Winterhalter - software consultant",
        "id": 200937,
        "language": "",
        "link": "https://rafael.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafael Winterhalter - software consultant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:03:57.646840+00:00",
        "description": "Gui Rambo writes about his coding and reverse engineering adventures.",
        "id": 16784,
        "language": "en",
        "link": "https://rambo.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://rambo.codes/images/favicon.png",
        "title": "Rambo.codes | Gui Rambo writes about his coding and reverse engineering adventures. | Rambo Codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ramona.codes/ogimage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T06:59:51.214374+00:00",
        "description": "Frontend Developer & Developer Advocate @Auth0. International Speaker. Cypress Ambassador. OpenSource Lover",
        "id": 156630,
        "language": "en",
        "link": "https://ramona.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ramona.codes/ogimage.png",
        "title": "Ramona Schwering",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://raphael.codes/img/social_2021.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Personal blog of Raphael Pierzina",
        "id": 250510,
        "language": "en-US",
        "link": "https://raphael.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://raphael.codes/img/social_2021.jpg",
        "title": "Raphael Pierzina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://redth.codes/api/og/home?og=eyJ0aXRsZSI6InJlZHRoLmNvZGVzIiwiZG9tYWluIjoicmVkdGguY29kZXMiLCJmb2xsb3dlcnMiOjI4LCJwaG90byI6Imh0dHBzOi8vY2RuLmhhc2hub2RlLmNvbS9yZXMvaGFzaG5vZGUvaW1hZ2UvdXBsb2FkL3YxNjY2MzU2MDg2NDI1L0RlU3ZtTmFSTjQuanBlZyIsImJnY29sb3IiOiIjMjljZmZmIiwibWV0YSI6IlByaW5jaXBhbCUyMFNvZnR3YXJlJTIwRW5naW5lZXJpbmclMjBNYW5hZ2VyJTIwJTQwJTIwTWljcm9zb2Z0JTIwJUYwJTlGJUFBJUI3JTIwLk5FVCUyME1BVUklMjBFbmdpbmVlcmluZyUyMCUyRiUyMFRlYW0lMjBMZWFkJTIwQ2FudWNrJTIwY29kZXIlMkMlMjBtYXBsZSUyMHN5cnVwJTIwY29ubm9pc3NldXIlMjAlRUYlQjglOEYlMjBBbGwlMjBob3QlMjB0YWtlcyUyMGFyZSUyMG15JTIwb3duJTIwcGFuY2FrZXMlMjBodHRwcyUzQSUyRiUyRnd3dy5nb25lbW9iaWxlLmlvIiwiYXJ0aWNsZXMiOnsidG90YWxEb2N1bWVudHMiOjM1fX0=",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-26T00:00:00+00:00",
        "description": "\ud83c\udfe2 Principal Software Engineering Manager @ Microsoft\n\ud83e\udeb7 .NET MAUI Engineering / Team Lead\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Canuck coder, maple syrup connoisseur\n\ud83d\udde3\ufe0f All hot takes are my own pancakes\n\ud83d\udd0a https://www.gonemobile.io",
        "id": 54778,
        "language": "en",
        "link": "https://redth.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://redth.codes/api/og/home?og=eyJ0aXRsZSI6InJlZHRoLmNvZGVzIiwiZG9tYWluIjoicmVkdGguY29kZXMiLCJmb2xsb3dlcnMiOjI4LCJwaG90byI6Imh0dHBzOi8vY2RuLmhhc2hub2RlLmNvbS9yZXMvaGFzaG5vZGUvaW1hZ2UvdXBsb2FkL3YxNjY2MzU2MDg2NDI1L0RlU3ZtTmFSTjQuanBlZyIsImJnY29sb3IiOiIjMjljZmZmIiwibWV0YSI6IlByaW5jaXBhbCUyMFNvZnR3YXJlJTIwRW5naW5lZXJpbmclMjBNYW5hZ2VyJTIwJTQwJTIwTWljcm9zb2Z0JTIwJUYwJTlGJUFBJUI3JTIwLk5FVCUyME1BVUklMjBFbmdpbmVlcmluZyUyMCUyRiUyMFRlYW0lMjBMZWFkJTIwQ2FudWNrJTIwY29kZXIlMkMlMjBtYXBsZSUyMHN5cnVwJTIwY29ubm9pc3NldXIlMjAlRUYlQjglOEYlMjBBbGwlMjBob3QlMjB0YWtlcyUyMGFyZSUyMG15JTIwb3duJTIwcGFuY2FrZXMlMjBodHRwcyUzQSUyRiUyRnd3dy5nb25lbW9iaWxlLmlvIiwiYXJ0aWNsZXMiOnsidG90YWxEb2N1bWVudHMiOjM1fX0=",
        "title": "redth.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ricky.codes/avi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:32:19.023373+00:00",
        "description": "online wwwebsite of software developer Ricky Miller",
        "id": 317410,
        "language": "en",
        "link": "https://ricky.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ricky.codes/avi.jpg",
        "title": "Ricky Miller's wwwebsite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://books.rory.codes/books.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:17:45.438551+00:00",
        "description": "Great Books, Liberal Education, Reading List, Classic Literature",
        "id": 42809,
        "language": "en",
        "link": "https://books.rory.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://books.rory.codes/books.jpg",
        "title": "Great Books - A Liberal Education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:03:59.903891+00:00",
        "description": "A day by day visualisation of my life.",
        "id": 16785,
        "language": "en",
        "link": "https://days.rory.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://days.rory.codes/images/dots.png",
        "title": "Day by Day - Rory Flint",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rory.codes",
        "author": "https://rory.codes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-17T16:41:47.575823+00:00",
        "description": "Portfolio and writing of Software Developer Rory Flint",
        "id": 16786,
        "language": "en",
        "link": "https://rory.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://rory.codes",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "/assets/192.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.roto.codes/profile-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T09:54:43.494617+00:00",
        "description": "Front-end Web Engineer / Band Idiots Bassist",
        "id": 286969,
        "language": "ko",
        "link": "https://blog.roto.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.roto.codes/profile-og.png",
        "title": "\ub85c\ud1a0\uc758 \ube14\ub85c\uadf8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Freelance web developer, senior DevOps engineer, Google Developer Expert in Web Technologies and international tech speaker with over 25 years of experience in HTML, CSS, JavaScript and PHP",
        "id": 77205,
        "language": "en",
        "link": "https://rowdy.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hi! I'm Rowdy.\n            - { r()wdy.c[]des: true }",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "ryjo.codes - Ryan Johnston's Personal Website",
        "id": 43564,
        "language": "en",
        "link": "https://ryjo.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ryjo.codes - Ryan Johnston's Personal Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.notion.so/images/meta/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T20:57:59.343723+00:00",
        "description": "Sarah Federman is a multidisplinary designer, developer, writer, and entrepreneur",
        "id": 107998,
        "language": "en_US",
        "link": "https://sarah.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://www.notion.so/images/meta/default.png",
        "title": "Sarah Federman - UX Engineer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T08:13:20.073424+00:00",
        "description": "This is the personal dev blog of the developer Daniel Schulz",
        "id": 174939,
        "language": "en",
        "link": "http://schulz.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/siacodes/image/upload/w_1280,h_640,q_auto:best,c_fill,f_jpg/w_705,c_fit,co_rgb:221f2c,g_south_west,x_455,y_306,l_text:RecursiveSansExtraBold.woff2_60:Sia%20Karamalegos%252C%20Web%20Performance/w_705,c_fit,co_rgb:221f2c,g_north_west,x_455,y_356,l_text:RecursiveSansRegular.woff2_36_line_spacing_10:Performance%20engineer%20and%20web%20developer%252C%20speaker%252C%20teacher%252C%20and%20community%20organizer./v1607719366/sia.codes/twitter_tmpl.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Performance engineer and web developer, speaker, teacher, community organizer, and Google Developers Expert in Web Technologies based in Durham, North Carolina",
        "id": 71085,
        "language": "en",
        "link": "https://sia.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/siacodes/image/upload/w_1280,h_640,q_auto:best,c_fill,f_jpg/w_705,c_fit,co_rgb:221f2c,g_south_west,x_455,y_306,l_text:RecursiveSansExtraBold.woff2_60:Sia%20Karamalegos%252C%20Web%20Performance/w_705,c_fit,co_rgb:221f2c,g_north_west,x_455,y_356,l_text:RecursiveSansRegular.woff2_36_line_spacing_10:Performance%20engineer%20and%20web%20developer%252C%20speaker%252C%20teacher%252C%20and%20community%20organizer./v1607719366/sia.codes/twitter_tmpl.jpg",
        "title": "Sia Karamalegos, Web Performance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cld.silvestar.codes/gfx/cover/2020-08-08.png?1701505043311",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "A line of code of the day.",
        "id": 108537,
        "language": "en",
        "link": "https://cld.silvestar.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cld.silvestar.codes/gfx/cover/2020-08-08.png?1701505043311",
        "title": "Code Line Daily",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.silvestar.codes/og/og.png?text=Home+of+fearless+web+developer+Silvestar+Bistrovi%C4%87",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Silvestar is building modern, performant, and SEO-optimized websites since 2012 using the best coding practices to deliver the best experience for every user.",
        "id": 108804,
        "language": "en",
        "link": "https://silvestar.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.silvestar.codes/og/og.png?text=Home+of+fearless+web+developer+Silvestar+Bistrovi%C4%87",
        "title": "My home \u2723 S.Bistrovi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.silvestar.codes/og/og.png?text=Starter+Project",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T03:29:04.171992+00:00",
        "description": "Learn about the Starter Project, a set of the latest and best practices in web development, packed into Gulp tasks that fits into every project.",
        "id": 365050,
        "language": "en",
        "link": "https://starter.silvestar.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.silvestar.codes/og/og.png?text=Starter+Project",
        "title": "Starter Project \u2723 S.Bistrovi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T15:24:43.457537+00:00",
        "description": "As a freelance Software Engineer, I help bring your next venture to life. Together with you.",
        "id": 335323,
        "language": "en",
        "link": "https://soeren.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00f8ren Johanson | Freelance Software Engineer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T08:44:02.393684+00:00",
        "description": "solnic.codes",
        "id": 16787,
        "language": "en",
        "link": "https://solnic.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://solnic.dev/favicon.ico",
        "title": "solnic.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-11T09:06:41+00:00",
        "description": "Soto is a Swift language SDK for Amazon Web Services.",
        "id": 177242,
        "language": "en",
        "link": "https://soto.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T10:34:32.470469+00:00",
        "description": "SsmCodes",
        "id": 212909,
        "language": "en",
        "link": "https://ssm.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SsmCodes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tanis.codes/opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Articles and tutorials about programming, clean code, patterns, command line, build tools, hardware and integrated systems",
        "id": 415957,
        "language": "en",
        "link": "https://tanis.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tanis.codes/opengraph.png",
        "title": "tanis.codes | Articles about Backend, DevOps, Systems and Performance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T15:50:27.219328+00:00",
        "description": "Texas Toland",
        "id": 170960,
        "language": "en",
        "link": "https://tex.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Texas Toland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:04:01.639181+00:00",
        "description": "Blog - Stargirl (Thea) Flowers",
        "id": 16788,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.thea.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://blog.thea.codes/favicon.ico",
        "title": "Blog - Stargirl (Thea) Flowers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T14:08:18+00:00",
        "description": "Welcome to Nox \u2014 Nox 2024.4.15 documentation",
        "id": 96705,
        "language": "en",
        "link": "https://nox.thea.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Nox \u2014 Nox 2024.4.15 documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Stargirl (Thea) Flowers - Photography",
        "id": 311749,
        "language": "en",
        "link": "https://photos.thea.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stargirl (Thea) Flowers - Photography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T21:26:38+00:00",
        "description": "Thea \"Stargirl\" Flowers | Creative technologist & open source advocate",
        "id": 42812,
        "language": "en",
        "link": "https://thea.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thea.codes/favicon.ico",
        "title": "Thea \"Stargirl\" Flowers | Creative technologist & open source advocate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T15:58:09+00:00",
        "description": "Witch Hazel, A text editor color theme by Stargirl Flowers",
        "id": 164208,
        "language": "en",
        "link": "https://witchhazel.thea.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witch Hazel, A text editor color theme by Stargirl Flowers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://the-collab-lab.codes/img/participate-developers-collage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T22:13:05.623516+00:00",
        "description": "Gain practical experience by working remotely on real world projects with other early-career developers.",
        "id": 363345,
        "language": "en",
        "link": "https://the-collab-lab.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://the-collab-lab.codes/img/participate-developers-collage.png",
        "title": "The Collab Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-14T16:53:03+00:00",
        "description": "personal website",
        "id": 123977,
        "language": "en",
        "link": "https://tina.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://admin.trak.codes",
        "author": "https://admin.trak.codes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-27T19:46:20.990569+00:00",
        "description": "Trak is the fastest way to collaboratively collect information on any business process (series of processing steps) using QR codes, scanned with smartphones.",
        "id": 16789,
        "language": "en",
        "link": "https://admin.trak.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://admin.trak.codes",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "qr codes"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trak - QR code process automation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T17:50:45.412663+00:00",
        "description": "Trak \u2013 Keep your clients updated",
        "id": 121442,
        "language": "en-US",
        "link": "https://get.trak.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trak \u2013 Keep your clients updated",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:01:47.590581+00:00",
        "description": "Trak keeps you informed of the progress of your case from administrations, businesses, etc. Scan the QR code shown to you to track your case by ID.",
        "id": 45507,
        "language": "",
        "link": "https://trak.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trak - Your case status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T06:19:09.112013+00:00",
        "description": "Thoughts on web dev, dev advocacy, productivity, ADHD, and more.",
        "id": 533404,
        "language": "en",
        "link": "https://trost.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trost.codes/social.jpg",
        "title": "Alex Trost | Developer Advocate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T21:14:09.754093+00:00",
        "description": "UpCodes is a comprehensive code compliance platform. Research, collaborate, and calculate code requirements efficiently, all in one place.",
        "id": 514137,
        "language": "en-US",
        "link": "https://up.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://up.codes/img/upcodes-og-twitter-image.png",
        "title": "UpCodes | Searchable Platform for Building Codes, Assemblies, and Building Products",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to the blog of Vapor, the Swift HTTP/Web Framework",
        "id": 177306,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.vapor.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the Vapor Blog! | The Vapor Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-15T16:09:04+00:00",
        "description": "A framework for building APIs, backend servers and websites, in Swift.",
        "id": 342825,
        "language": "en",
        "link": "https://vapor.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vapor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vo.codes/apple-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T02:56:44.338245+00:00",
        "description": "Storyteller.ai is your AI creation engine.",
        "id": 155276,
        "language": "en",
        "link": "https://vo.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vo.codes/apple-touch-icon.png",
        "title": "Storyteller.ai | Your AI creation engine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.warner.codes/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:05:37.957910+00:00",
        "description": "This is my digital garden; my playground and laboratory that lives on the web.",
        "id": 96768,
        "language": "en",
        "link": "https://ryan.warner.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.warner.codes/og-image.jpg",
        "title": "Ryan Warner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.warner.codes/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T08:04:15.919944+00:00",
        "description": "This is my digital garden; my playground and laboratory that lives on the web.",
        "id": 286354,
        "language": "en",
        "link": "https://www.warner.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.warner.codes/og-image.jpg",
        "title": "Ryan Warner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fwasteman.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-51822209%26version%3D9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "A blog about the foolishness I encounter, trying to get computers to do the things I want them to. Click to read wasteman.codes, a Substack publication. Launched 2 years ago.",
        "id": 267943,
        "language": "en",
        "link": "https://substack.wasteman.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fwasteman.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-51822209%26version%3D9",
        "title": "wasteman.codes | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T09:07:21.961653+00:00",
        "description": "web2",
        "id": 286680,
        "language": "en-US",
        "link": "https://web2.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "web2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Zach Silveira",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:25:26.058507+00:00",
        "description": "Zach Silveira's blog on all things software development. Click to read zach.codes, by Zach Silveira, a Substack publication with hundreds of subscribers.",
        "id": 6581,
        "language": "en",
        "link": "https://zach.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fzachcodes.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-1084379792%26version%3D9",
        "title": "zach.codes | Zach Silveira | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T21:58:12.929094+00:00",
        "description": "zhu.codes",
        "id": 75967,
        "language": "en",
        "link": "https://zhu.codes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "zhu.codes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "A blog of a coffee lover who spends most of his time learning and tinkering with YAML.",
        "id": 106830,
        "language": "en",
        "link": "https://a-cup-of.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "A cup of coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:12:38+00:00",
        "description": "ask DNA",
        "id": 315927,
        "language": "en",
        "link": "https://askdna.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ask DNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://atb.coffee/cdn/shop/files/ATB-Share.jpg?v=1707391474",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T23:51:12.155292+00:00",
        "description": "All Things Bloom",
        "id": 216730,
        "language": "en",
        "link": "https://atb.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://atb.coffee/cdn/shop/files/ATB-Share.jpg?v=1707391474",
        "title": "All Things Bloom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:18:14+00:00",
        "description": "Words put in the right order",
        "id": 230973,
        "language": "en",
        "link": "https://cameracode.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Camera, code, coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cto.coffee/static/img/open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "cto.coffee is a podcast and blog about humans in technology. It features short conversations where we talk about the human side of technology.",
        "id": 175432,
        "language": "en_US",
        "link": "https://cto.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cto.coffee/static/img/open-graph.png",
        "title": "cto.coffee | Let's talk about humans & tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://david.coffee/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T04:50:09.872577+00:00",
        "description": "Welcome to David's blog. My thoughts on tech, apps and a lot of yak shaving.",
        "id": 108568,
        "language": "en",
        "link": "https://david.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://david.coffee/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E",
        "title": "David Mohl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00",
        "description": "@derekl is on omg.lol!",
        "id": 332543,
        "language": "en",
        "link": "https://derek.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Derek Langley",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://docr.coffee/cdn/shop/files/DOCR_black_88ab7a6f-1e3c-46b4-b5ae-2856c6516cca.png?v=1699264806",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T14:44:10.979387+00:00",
        "description": "Delivering unrivaled coffee, dessert, and entertainment experiences since 2009. With four locations in Southeast Michigan and a full-fledged roasting, education and baking department, DOCR aims to serve their communities the best cup of coffee and treats around.",
        "id": 71489,
        "language": "en",
        "link": "https://docr.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://docr.coffee/cdn/shop/files/DOCR_black_88ab7a6f-1e3c-46b4-b5ae-2856c6516cca.png?v=1699264806",
        "title": "Dessert Oasis Coffee Roasters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-25T01:17:30+00:00",
        "description": "Takaya Saeki (\u4f50\u4f2f \u5b66\u54c9)",
        "id": 16791,
        "language": "en-us",
        "link": "https://fuel.edby.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takaya Saeki (\u4f50\u4f2f \u5b66\u54c9) | Fueled by Coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-25T20:38:06.272982+00:00",
        "description": "Your sysadmin-man",
        "id": 2576,
        "language": "en",
        "link": "https://www.harry.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harry Suryapambagya",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T01:13:11+00:00",
        "description": "Welcome to HighOn.Coffee a Security Research and Penetration Testing Site, containing CTF walkthroughs and useful information.",
        "id": 153776,
        "language": "en-US",
        "link": "https://highon.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HighOn.Coffee \u2022 Security Research \u2022 Penetration Testing Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T10:17:51.381650+00:00",
        "description": "Perfectly Roasted Coffee, Delivered. Get caf\u00e9 quality coffee delivered directly to your doorstep. Hoboken Coffee has spent years mastering the process of sourcing and roasting ethical and delicious coffee! Get fresh, perfectly roasted coffee from Guthrie, Oklahoma delivered right to your door!",
        "id": 484518,
        "language": "en",
        "link": "http://hoboken.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.hoboken.coffee/cdn/shop/files/Hoboken_2018-12_1200x1200.jpg?v=1663009677",
        "title": "Hoboken Coffee Roasters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T02:25:08+00:00",
        "description": "hrt.coffee",
        "id": 266767,
        "language": "en",
        "link": "https://hrt.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "hrt.coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Blog posts",
        "id": 365918,
        "language": "en",
        "link": "https://hyperreal.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog posts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T15:00:28.441433+00:00",
        "description": "Where coffee turns into code!",
        "id": 29591,
        "language": "en-US",
        "link": "https://icode4.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "tech",
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "I Code 4 Coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Daniel Graziotin's landing page. Contact, bio, resume, projects, and further links.",
        "id": 27835,
        "language": "en",
        "link": "https://ineed.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 5705,
        "source_url": "https://nownownow.com",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://profiles.cache.lol/prof/picture?v=1720982921.8398",
        "title": "Daniel Graziotin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.cache.lol/img/status.lol_social_card_2022-09-19.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:29:34.587343+00:00",
        "description": "The omg.lol community statuslog",
        "id": 100027,
        "language": "en",
        "link": "https://status.ineed.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://status.lol/prof/667ea2878af65?img",
        "title": "status.lol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-01T00:00:00+00:00",
        "description": "I Need More Coffee | A collection of thoughts, ideas, and oddities",
        "id": 62579,
        "language": "en",
        "link": "https://ineedmore.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I Need More Coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://insufficient.coffee/content/2024/03/oscw2024.560.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T16:59:58+00:00",
        "description": "On a mission to solve communications security issues for the whole Internet. That, and drink coffee.",
        "id": 250528,
        "language": "en",
        "link": "https://insufficient.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://insufficient.coffee/content/2024/03/oscw2024.560.webp",
        "title": "Insufficient.Coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T00:00:00+00:00",
        "description": "latte.isnot.coffee | 521: Web server is down",
        "id": 32611,
        "language": "en-US",
        "link": "https://latte.isnot.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "latte.isnot.coffee | 521: Web server is down",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://js2coffee.github.io/assets/preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "A JS to CoffeeScript trans-compiler",
        "id": 106730,
        "language": "",
        "link": "http://js2.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://js2coffee.github.io/assets/preview.png",
        "title": "js2coffee - convert JavaScript to CoffeeScript",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T14:29:20.696057+00:00",
        "description": "linus.coffee",
        "id": 62083,
        "language": "en",
        "link": "https://linus.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "linus.coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.mastodon.coffee/site_uploads/files/000/000/001/@1x/6319c3d585d2f5df.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T15:44:00.137457+00:00",
        "description": "A coffee-purpose, English speaking Mastodon server that runs on coffee.",
        "id": 141756,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.mastodon.coffee/site_uploads/files/000/000/001/@1x/6319c3d585d2f5df.png",
        "title": "Mastodon \u2615",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:27:07.411149+00:00",
        "description": "Trouble with your coffee? Here are the full system stats for the Mastodon.Coffee instance.",
        "id": 436966,
        "language": "en",
        "link": "https://status.mastodon.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mastodon.Coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:25:38.650141+00:00",
        "description": "Producing exceptionally high quality single origin coffee. Roaster with intention. Making specialty coffee without the snobbery.",
        "id": 3619,
        "language": "en-US",
        "link": "https://modest.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://149359350.v2.pressablecdn.com/wp-content/uploads/2021/01/2021-Good-Food-Award-Winner-01-1.png",
        "title": "Single Origin Coffee Roaster \u2022 Modest Coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-15T00:00:00+00:00",
        "description": "home - Mort's Ramblings",
        "id": 296026,
        "language": "",
        "link": "https://mort.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "home - Mort's Ramblings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T13:22:07.350015+00:00",
        "description": "An alternative front-end to YouTube",
        "id": 169904,
        "language": "en-US",
        "link": "https://invidious.private.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invidious",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://selah.coffee/wp-content/uploads/2023/07/22222-jpg.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Selah Coffee Co is a specialty coffee cart with a full espresso bar based in Denver, Colorado. We provide coffee catering for weddings, private events, corporate events, pop-ups, etc.",
        "id": 124437,
        "language": "en-US",
        "link": "https://selah.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://selah.coffee/wp-content/uploads/2023/07/22222-jpg.webp",
        "title": "Selah Coffee Co. | Coffee Cart Catering | Mobile Espresso Bar | Denver, CO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T20:48:31.246431+00:00",
        "description": "Explore a brilliant spectrum of flavors, aromatics, and acidities nurtured into existence by the dedicated craftsmanship of our extraordinary producing partners around the world",
        "id": 457821,
        "language": "en",
        "link": "https://sey.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.seycoffee.com/cdn/shop/t/34/assets/og-image.jpg?v=120275937164661624301703179605",
        "title": "Sey Coffee - SEY COFFEE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Thomas Letan",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T05:54:57.000643+00:00",
        "description": "Welcome to my little corner of the Internel. You will find it dusty more often than not, but it\u2019s been there for quite a while now, and its contents might be of interest for you. If that is the case, I\u2019m thrilled, or I would be if I knew",
        "id": 515825,
        "language": "en",
        "link": "https://soap.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://soap.coffee/~lthms/img/thinking.png",
        "title": "Hi!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-06T10:30:04+00:00",
        "description": "Coffee's Website",
        "id": 215984,
        "language": "en",
        "link": "https://open.source.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coffee's Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:35:50.057730+00:00",
        "description": "Coffee, matcha, and tea subscriptions.",
        "id": 34245,
        "language": "en",
        "link": "https://tmrw.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tmrw.coffee/uploads/b/dd2e7d70-4c82-11ed-819e-975fa26225a9/favicon.ico",
        "title": "Get tomorrow's coffee today | tmrw.coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://traction.coffee/wp-content/uploads/2018/10/Facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "#GainTraction with Traction Coffee.",
        "id": 393370,
        "language": "en-US",
        "link": "https://traction.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://traction.coffee/wp-content/uploads/2018/10/Facebook.png",
        "title": "Traction Coffee Roasters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:02:29.735431+00:00",
        "description": "Blog Kits",
        "id": 94098,
        "language": "en-US",
        "link": "https://visual.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visual Coffee - Blog Kits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T02:59:57.482756+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 132810,
        "language": "en-US",
        "link": "http://give.vodovnik.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:45:53.871211+00:00",
        "description": "Workfrom",
        "id": 268310,
        "language": "en",
        "link": "https://beta.workfrom.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Workfrom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5188467ee4b068b17b91ff5d/t/6687e995bd14d114afa9fa08/1720183189664/V+aka+DJ+in+Cyberpunk+2077.jpeg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T03:34:05.841979+00:00",
        "description": "blog by Zack Qayoumi",
        "id": 278086,
        "language": "en-US",
        "link": "https://zack.coffee",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5188467ee4b068b17b91ff5d/t/6687e995bd14d114afa9fa08/1720183189664/V+aka+DJ+in+Cyberpunk+2077.jpeg?format=1500w",
        "title": "zack.technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T15:19:28.069980+00:00",
        "description": "Artemis College of Performing Arts is a leading vocational college in Bracknell, Berkshire, offering professional full-time training, gap year courses at level 3 and 4 & holiday intensives to ambitious young performers aged 16 to 19+",
        "id": 424832,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://artemis.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5e3025afa84c6a22d63c3e7d/t/64c7ddea8d3ebf48f0cbc673/1690820074963/college+stacked+tag.png?format=1500w",
        "title": "Artemis College of Performing Arts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T15:19:19.395891+00:00",
        "description": "Bramcote College, a member of The White Hills Park Trust",
        "id": 424831,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://bramcote.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bramcote College",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T15:18:47.973091+00:00",
        "description": "4\u671f\u306e\u30d1\u30f3\u30d5\u30ec\u30c3\u30c8\u304c\u51fa\u6765\u307e\u3057\u305f",
        "id": 424828,
        "language": "ja",
        "link": "http://doctors.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u533b\u7642\u7d4c\u55b6\u5927\u5b66\u306e\u516c\u5f0f\u30db\u30fc\u30e0\u30da\u30fc\u30b8 - \u533b\u7642\u7d4c\u55b6\u5927\u5b66",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://go.college/wp-content/themes/gocollege/library/img/logo-social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T07:45:33.400708+00:00",
        "description": "Learn more about .College and buy your .College domain name. Join our growing community and connect with us.",
        "id": 133905,
        "language": "en-US",
        "link": "https://go.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://go.college/wp-content/themes/gocollege/library/img/logo-social.jpg",
        "title": "Go.College",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T15:19:04.692561+00:00",
        "description": "English as a second language, college, university, continuing education, student exchange, home stay, abroad, international, Canada, Toronto, estudante internacional, intercambio estudantil, intercambio no exterior",
        "id": 424829,
        "language": "en",
        "link": "http://ican.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nebula.wsimg.com/c5ead1cc2f204f6960a94fe4feb58d38?AccessKeyId=455D597946F46975B18C&disposition=0&alloworigin=1",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mars.college/images/mars_logo-300x300.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-25T21:03:16+00:00",
        "description": "Mars College is a three-month educational program, R&D lab, and off-grid residential community dedicated to cultivating a low-cost, high-tech lifestyle.",
        "id": 372383,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mars.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mars.college/images/mars_logo-300x300.png",
        "title": "Mars College",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T15:18:37.916427+00:00",
        "description": ".College is an unrestricted generic domain extension for academic institutions, businesses, and individuals who are seeking an authoritative internet presence.",
        "id": 424827,
        "language": "",
        "link": "http://nic.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nic.college/assets/img/nic-college.png",
        "title": ".College Domain Names | The .College Registry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:25:44.473467+00:00",
        "description": "pwn.college",
        "id": 16793,
        "language": "",
        "link": "https://pwn.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pwn.college/themes/dojo_theme/static/img/favicon.ico?d=f4f4b714",
        "title": "pwn.college",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media1-production-mightynetworks.imgix.net/asset/18276130/SDC_banner_MN_darkblue.png?ixlib=rails-4.2.0&fm=jpg&q=100&auto=format&w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces&impolicy=Avatar",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "The mission of the Service Design College is to support and learn from each other. To share ideas, visions, thoughts and insights between like-minded people. At the Service Design College Campus you meet and interact. Here you have control over what to learn and teach, how to guide and be guided, and by whom. The Campus is a lively, collaborative place for serendipity, based on trust and openness. A physical and virtual meeting space to take part in a wide array of social, learning activities. Our aim? To provide you with a place where you can share your experience, give back and guide others. And where others support you in your ongoing learning journey. To widen your horizons and let you see new things. And let you face future challenges with an open mind, new energy and the ongoing support of your peers. This Campus is growing. It gathers junior to senior experts in service design, experience design, design research, social design, business design, and many other related discipline",
        "id": 65561,
        "language": "en",
        "link": "https://campus.servicedesign.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media1-production-mightynetworks.imgix.net/asset/18276130/SDC_banner_MN_darkblue.png?ixlib=rails-4.2.0&fm=jpg&q=100&auto=format&w=1200&h=630&fit=crop&crop=faces&impolicy=Avatar",
        "title": "the SDC Campus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.servicedesign.college/wp-content/uploads/2022/03/SDC_banner_home_facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "We are a new breed of design school. In a peer to peer, campus-like setting, you grow and develop a 360\u00b0 design mindset. As a designer and as a professional outside the design sphere.",
        "id": 188354,
        "language": "en-US",
        "link": "https://servicedesign.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.servicedesign.college/wp-content/uploads/2022/03/SDC_banner_home_facebook.png",
        "title": "SERVICE DESIGN COLLEGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T15:19:15.958548+00:00",
        "description": "SHIMOKITA COLLEGE\uff08\u30b7\u30e2\u30ad\u30bf\u30ab\u30ec\u30c3\u30b8\uff09\u306f\u3001\u9078\u629c\u3055\u308c\u305f\u591a\u69d8\u306a\u5c45\u4f4f\u8005\u304c\u305d\u308c\u305e\u308c\u306e\u5b66\u6821\u3084\u8077\u5834\u3067\u306e\u7d4c\u9a13\u3092\u6301\u3061\u5bc4\u3063\u3066\u5b66\u3073\u5408\u3046\u5c45\u4f4f\u578b\u306e\u65b0\u3057\u3044\u6559\u80b2\u65bd\u8a2d\uff08\u30ab\u30ec\u30c3\u30b8\uff09\u3067\u3059\u3002\u5c0f\u7530\u6025\u96fb\u9244\u30fbUDS\u30fbHLAB\u306e\u4e09\u793e\u304c\u5354\u50cd\u3067\u904b\u55b6\u306b\u3042\u305f\u308a\u307e\u3059\u3002",
        "id": 424830,
        "language": "ja",
        "link": "http://shimokita.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/production-os-assets/assets/c3e8b62d-e4bd-4179-af23-fc745daf0a2f",
        "title": "SHIMOKITA COLLEGE, HLAB | \u3068\u3082\u306b\u66ae\u3089\u3059\u3068\u3044\u3046\u65b0\u3057\u3044\u5b66\u3073\u306e\u5834",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-04T19:11:04.714189+00:00",
        "description": "Top Unity Tutorials, Tips, & Tricks",
        "id": 463501,
        "language": "en-US",
        "link": "https://unity3d.college",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unity3D.College",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://aundo.cologne/cdn/shop/files/aundocologne_logo_digital_grey-02_7cd527fa-cb43-4dd8-9a88-f798d3764730_1200x1200.png?v=1613593810",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "A&O Papeterie, Party, Accessoires & Lifestyle im sch\u00f6nen Bayenthal.",
        "id": 197465,
        "language": "",
        "link": "https://aundo.cologne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://aundo.cologne/cdn/shop/files/aundocologne_logo_digital_grey-02_7cd527fa-cb43-4dd8-9a88-f798d3764730_1200x1200.png?v=1613593810",
        "title": "A&O K\u00f6ln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://rust.cologne/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:13:17+00:00",
        "description": "(The meetup will likely be held in German but we\u2019ll switch to English if needed.)\nDear Rustacean,\nour next Meetup will be on Wednesday 2024-07-03, 19:15 CEST.\nYou\u2019re new to Rust, tried it out with some private projects or are already working professionally with it for years? You\u2019re in good company! Whether you want to speed up your python code, write a web service, need interop with your C++-codebase, cross-compile for a microcontroller, write an emulator, \u2026 we\u2019ve got you covered!\nWe commonly open up with a brief summary of noteworthy changes in the Rust ecosystem. Be it updates to the language itself, public events, its impact on other projects and languages, \u2026\nThen Kai will give a short introduction about the newly started Gam3du-project. The project\u2019s goal is to serve as an open source platform and ecosystem to teach and learn programming on all levels: Scripting, shaders, systems programming, cross platform development, web technologies, networking, \u2026. Even though it\u2019s still in an",
        "id": 301706,
        "language": "en",
        "link": "https://rust.cologne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://rust.cologne/logo.png",
        "title": "Rust User Group Cologne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.social.cologne/site_uploads/files/000/000/006/@1x/ab2b0870026ead24.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:49:52.783766+00:00",
        "description": "social.cologne is eine Mastodon Instanz f\u00fcr jede:n K\u00f6lner:in und alle, die sich mit K\u00f6ln verbunden f\u00fchlen. Betrieben von https://cgnfs.de",
        "id": 95860,
        "language": "en",
        "link": "https://social.cologne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.social.cologne/site_uploads/files/000/000/006/@1x/ab2b0870026ead24.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T02:50:53.628482+00:00",
        "description": "Female breasts - for men or for breastfeeding?",
        "id": 189230,
        "language": "",
        "link": "https://www.007b.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Female breasts - for men or for breastfeeding?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://007elements.soelden.com/.imaging/mte/jcr/soelden/1200x630/dam/Sommer/SOELDEN/007-Elements/soel_007_elements_sommer_11_19.jpg/jcr:content/soel_007_elements_sommer_11_19.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T10:54:40+00:00",
        "description": "007 ELEMENTS is a world-first \u2014 a cinematic installation dedicated to the world of James Bond.",
        "id": 192512,
        "language": "en",
        "link": "http://www.007elements.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://007elements.soelden.com/.imaging/mte/jcr/soelden/1200x630/dam/Sommer/SOELDEN/007-Elements/soel_007_elements_sommer_11_19.jpg/jcr:content/soel_007_elements_sommer_11_19.jpg",
        "title": "007 ELEMENTS | cinematic installation S\u00f6lden Tirol Austria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:07:47.950403+00:00",
        "description": "Sitebulder Themes",
        "id": 126008,
        "language": "",
        "link": "https://builder.007names.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sitebulder Themes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:07:52.317820+00:00",
        "description": "Shopping Cart - HostExpress.com LLC",
        "id": 126010,
        "language": "en",
        "link": "https://hosting.007names.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Shopping Cart - HostExpress.com LLC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:02:35.873876+00:00",
        "description": "Get domains and hosting for your website with 007Names.",
        "id": 46897,
        "language": "",
        "link": "https://www.007names.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domain Names | Hosting | 007names.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.00xbyte.com/assets/img/icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:24:46.972033+00:00",
        "description": "A blog showcasing broken security mechanisms and vulnerabilities ranging from IoT bootloader protection all the way to physical pen-testing",
        "id": 31934,
        "language": "en",
        "link": "https://00xbyte.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://00xbyte.com/assets/img/icon.png",
        "title": "Security Is Broken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.01net.com/app/uploads/2022/06/01net.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:25:56.474055+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s, tests produits, astuces, reportages et t\u00e9l\u00e9chargements. Vivez l'actualit\u00e9 tech d\u00e9crypt\u00e9e par les journalistes de 01net, votre m\u00e9dia sp\u00e9cialis\u00e9 nouvelles technologies.",
        "id": 87917,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://01net.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.01net.com/app/uploads/2022/06/01net.jpg",
        "title": "01net - Actualit\u00e9 tech, tests produits, astuces & t\u00e9l\u00e9chargements",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - 01node",
        "id": 124050,
        "language": "en-US",
        "link": "https://01node.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - 01node",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T11:13:55.824103+00:00",
        "description": "Description",
        "id": 403947,
        "language": "en",
        "link": "https://es-staking.01node.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InfiniETH | 01Node",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faucetino.01node.com/opengraph-image.jpg?c5602ee9d1828192",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T11:13:53.834846+00:00",
        "description": "Ethereum Faucet by 01node",
        "id": 403945,
        "language": "en",
        "link": "https://faucetino.01node.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faucetino.01node.com/opengraph-image.jpg?c5602ee9d1828192",
        "title": "Faucetino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T11:14:05.358611+00:00",
        "description": "01node Staking Pool",
        "id": 403948,
        "language": "en",
        "link": "https://staking.01node.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "01node Staking Pool",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:02:57+00:00",
        "description": "\u4e0a\u6d77\u98ce\u96f7\u9600\u95e8\u96c6\u56e2\u6709\u9650\u516c\u53f8\u5728\u4e0a\u6d77,\u5317\u4eac,\u6df1\u5733,\u676d\u5dde,\u6d59\u6c5f,\u6c5f\u82cf,\u91cd\u5e86,\u5c71\u4e1c\u7b49\u5730\u4f9b\u5e94\uff08\u9500\u552e\uff09\u4e0a\u7b49\u7684\u6cd5\u5170\u6392\u6c61\u7403\u9600,\u536b\u751f\u7ea7\u6c14\u52a8\u7403\u9600,\u7f8e\u6807\u953b\u94a2\u7403\u9600,\u78c1\u6d6e\u5b50\u6db2\u4f4d\u8ba1,\u6cb9\u5bc6\u5c01\u95f8\u9600,\u6c14\u52a8\u5bf9\u5939\u8776\u9600,\u7535\u52a8\u5bf9\u5939\u8776\u9600,\u8c03\u8282\u578b\u7535\u52a8\u8776\u9600,\u5f00\u5934\u578b\u7535\u52a8\u7403\u9600,\u953b\u94a2\u6cd5\u5170\u622a\u6b62\u9600\uff0c\u66f4\u63d0\u4f9b\u4ea7\u54c1\u591a\u5143\u65b9\u6848\uff0c\u5982\u6cd5\u5170\u6392\u6c61\u7403\u9600\u5382\u5bb6\u76f4\u9500,\u536b\u751f\u7ea7\u6c14\u52a8\u7403\u9600\u591a\u5c11\u94b1,\u7f8e\u6807\u953b\u94a2\u7403\u9600\u9500\u552e\u5546,\u78c1\u6d6e\u5b50\u6db2\u4f4d\u8ba1\u578b\u53f7,\u6cb9\u5bc6\u5c01\u95f8\u9600\u4f9b\u5e94,\u6c14\u52a8\u5bf9\u5939\u8776\u9600\u6279\u53d1,\u7535\u52a8\u5bf9\u5939\u8776\u9600\u7535\u8bdd,\u8c03\u8282\u578b\u7535\u52a8\u8776\u9600\u56fe\u7247\u7b49\uff01021-67360553",
        "id": 366427,
        "language": "zh",
        "link": "http://www.021flvalve.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u6cb9\u5bc6\u5c01\u95f8\u9600,\u7f8e\u6807\u953b\u94a2\u7403\u9600,\u536b\u751f\u7ea7\u6c14\u52a8\u7403\u9600,\u6cd5\u5170\u6392\u6c61\u7403\u9600-\u4e0a\u6d77\u98ce\u96f7\u9600\u95e8\u96c6\u56e2\u6709\u9650\u516c\u53f8 - \u9996\u9875",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T07:23:59+00:00",
        "description": "2024\u827a\u8003_\u827a\u8003\u57f9\u8bad_\u827a\u8003\u751f\u6587\u5316\u8bfe\u8f85\u5bfc_2024\u827a\u8003\u5206\u6570\u7ebf - \u96f6\u4e8c\u4e03\u827a\u8003",
        "id": 300989,
        "language": null,
        "link": "http://www.027art.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2024\u827a\u8003_\u827a\u8003\u57f9\u8bad_\u827a\u8003\u751f\u6587\u5316\u8bfe\u8f85\u5bfc_2024\u827a\u8003\u5206\u6570\u7ebf - \u96f6\u4e8c\u4e03\u827a\u8003",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:43:10.858493+00:00",
        "description": "\u521b\u5ba2\u793e\u533a\u7f51\u662f\u670d\u52a1\u4e8e\u5168\u56fd\u521b\u4e1a\u8005\u7684\u521b\u4e1a\u793e\u4ea4\u5e73\u53f0\uff0c\u521b\u4e1a\u8005\u53ef\u4ee5\u5728\u672c\u5e73\u53f0\u62db\u5546\u52a0\u76df\u3001\u62db\u52df\u4ee3\u7406\u3001\u83b7\u5f97\u878d\u8d44\u3001\u627e\u5230\u5408\u4f19\u4eba\uff0c\u52a9\u529b\u521b\u4e1a\u8005\u5feb\u901f\u6210\u957f\uff0c\u521b\u4e1a\u6210\u529f\uff01",
        "id": 501411,
        "language": "",
        "link": "http://www.029wap.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u521b\u5ba2\u793e\u533a-\u521b\u4e1a\u793e\u4ea4\u5e73\u53f0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:26:01.255336+00:00",
        "description": "032c is a media and fashion company for the 21st century. Founded by Joerg Koch in 2000, 032c began as a magazine in Berlin. Now the brand also creates ready-to-wear collections and community-catalysing experiences on a global scale. The mission of every 032c production is to inform, provoke, and activate the imagination.",
        "id": 16794,
        "language": "en-US",
        "link": "https://032c.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/wmq4hf8k/production/e171a889cfc1cb1403a5a88c26d16b19344e0788-1200x630.jpg?rect=0,2,1200,627&w=1200&h=627&fit=crop&auto=format",
        "title": "Freedom, Research & Creativity | 032c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-27T09:44:04+00:00",
        "description": "\u62b1\u6b49\uff0c\u7ad9\u70b9\u5df2\u6682\u505c",
        "id": 240544,
        "language": "",
        "link": "http://www.0368.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u62b1\u6b49\uff0c\u7ad9\u70b9\u5df2\u6682\u505c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-25T23:17:34+00:00",
        "description": "Conception de sites Web WordPress, entretien site Web, r\u00e9f\u00e9rencement SEO, h\u00e9bergement Web, nom de domaine. Service personnalis\u00e9 \u00e0 Granby et environs.",
        "id": 462041,
        "language": "fr-CA",
        "link": "https://03medias.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://03medias.com/wp-content/uploads/og-banner-1200-630.png",
        "title": "Conception de sites Web 03Medias - Granby, Sherbrooke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://041criativa.com/wp-content/uploads/desenvolvimento-web-criacao-de-sites.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T09:13:48+00:00",
        "description": "Cria\u00e7\u00e3o de Sites em Curitiba. Gest\u00e3o de Instagram e Facebook. Social Media. An\u00fancios no Google e Facebook. Escrit\u00f3rio em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais.",
        "id": 376466,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://041criativa.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://041criativa.com/wp-content/uploads/desenvolvimento-web-criacao-de-sites.png",
        "title": "Cria\u00e7\u00e3o de Sites Em Curitiba - Ag\u00eancia de Marketing Digital - 041 Ag\u00eancia Criativa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:05:27.860123+00:00",
        "description": "\u6cf0\u5c71\u7535\u5546\u662f\u4ece\u4e8b\u82cf\u5dde\u963f\u91cc\u5df4\u5df4,\u82cf\u5dde\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6258\u7ba1,\u82cf\u5dde\u8bda\u4fe1\u901a\u6258\u7ba1\u7684\u7f51\u7edc\u516c\u53f8\uff0c\u670d\u52a1\u8425\u9500\u7f51\u7edc\u5206\u5e03 \u76d0\u57ce\u3001\u5357\u901a\u3001\u5357\u4eac\u3001\u82cf\u5dde\u3001\u65e0\u9521\u7b49\u7701\u5185\u91cd\u70b9\u533a\u57df\u57ce\u5e02\u3002\u957f\u671f\u4ee5\u6765\u81f4\u529b\u4e8e\u63d0\u4f9b\u4f18\u826f\u7684\u4f01\u4e1a\u7f51\u7ad9\u5efa\u8bbe\u548c\u7f51\u7edc\u8425\u9500\u63a8\u5e7f\u7b49\u521b\u610f\u670d\u52a1\uff0c\u73b0\u5df2\u6210\u4e3a\u7f51\u7ad9\u5efa \u8bbe\u9886\u57df\u5177\u5f71\u54cd\u529b\u7684\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6258\u7ba1\u670d\u52a1\u5546\u4e4b\u4e00\uff01",
        "id": 366421,
        "language": "",
        "link": "http://www.05121688.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u82cf\u5dde\u963f\u91cc\u5df4\u5df4,\u82cf\u5dde\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6258\u7ba1,\u82cf\u5dde\u8bda\u4fe1\u901a\u6258\u7ba1\u2014\u6cf0\u5c71\u7535\u5546",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:06:46.138425+00:00",
        "description": "\u6cf0\u5c71\u96c6\u56e2\u4e13\u4e1a\u4ece\u4e8b\u7f51\u7ad9\u5efa\u8bbe\u3001\u7f51\u7ad9\u6258\u7ba1\u3001\u8bda\u4fe1\u901a\u65fa\u94fa\u6258\u7ba1\u7684\u7f51\u7edc\u516c\u53f8\uff0c\u670d\u52a1\u8425\u9500\u7f51\u7edc\u5206\u5e03\u76d0\u57ce\u3001\u5357\u901a\u3001\u5357\u4eac\u3001\u82cf\u5dde\u3001\u65e0\u9521\u7b49\u7701\u5185\u91cd\u70b9\u533a\u57df\u57ce\u5e02\u3002\u957f\u671f\u4ee5\u6765\u81f4\u529b\u4e8e\u63d0\u4f9b\u9ad8\u54c1\u8d28\u4f01\u4e1a\u7f51\u7ad9\u5efa\u8bbe\u548c\u7f51\u7edc\u8425\u9500\u63a8\u5e7f\u7b49\u521b\u610f\u54c1\u724c\u670d\u52a1\uff0c\u73b0\u5df2\u6210\u4e3a\u7f51\u7ad9\u5efa \u8bbe\u9886\u57df\u5177\u6709\u5f71\u54cd\u529b\u7684\u9ad8\u7aef\u7f51\u7ad9\u5efa\u8bbe\u54c1\u724c\uff01",
        "id": 480200,
        "language": "",
        "link": "http://1.05151688.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u76d0\u57ce\u7f51\u7edc\u516c\u53f8,\u76d0\u57ce\u7f51\u7ad9\u4f18\u5316,\u76d0\u57ce\u7f51\u7ad9\u5efa\u8bbe\u2014\u2014\u6cf0\u5c71\u96c6\u56e2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-27T01:56:00+00:00",
        "description": "\u6cf0\u5c71\u96c6\u56e2\u662f\u9886\u5148\u7684\u76d0\u57ce\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6258\u7ba1\u670d\u52a1\u5546,\u6211\u4eec\u4e13\u4e1a\u670d\u52a1\u4e8e\u76d0\u57ce\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6258\u7ba1,\u76d0\u57ce\u8bda\u4fe1\u901a\u529e\u7406,\u76d0\u57ce\u8bda\u4fe1\u901a\u6258\u7ba1,\u670d\u52a1\u7535\u8bdd:1575-1111-999",
        "id": 480196,
        "language": "",
        "link": "http://www.05151688.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u76d0\u57ce\u963f\u91cc\u5df4\u5df4,\u76d0\u57ce\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6258\u7ba1,\u76d0\u57ce\u8bda\u4fe1\u901a\u6258\u7ba1\u2014\u76d0\u57ce\u6cf0\u5c71\u96c6\u56e2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:06:18.390633+00:00",
        "description": "\u6cf0\u5dde\u6cf0\u5c71\u7f51\u7edc\u662f\u4e13\u4e1a\u7684\u4e13\u4e1a\u7684\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6258\u7ba1\u670d\u52a1\u5546,\u6211\u4eec\u4e13\u4e1a\u670d\u52a1\u4e8e\u6cf0\u5dde\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6258\u7ba1,\u6cf0\u5dde\u8bda\u4fe1\u901a\u529e\u7406,\u6cf0\u5dde\u8bda\u4fe1\u901a\u6258\u7ba1,\u670d\u52a1\u7535\u8bdd:0515-87075780",
        "id": 480198,
        "language": "",
        "link": "http://05231688.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6258\u7ba1,\u6cf0\u5dde\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u6258\u7ba1,\u6cf0\u5dde\u8bda\u4fe1\u901a\u6258\u7ba1\u2014\u6cf0\u5dde\u6cf0\u5c71\u7f51\u7edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T11:59:47.830185+00:00",
        "description": "\u5927\u4f5b\u5c71\u4eba\u624d\u7f51\uff080757RC.COM\uff09,\u4f5b\u5c71\u4eba\u624d\u7f51\u77e5\u540d\u54c1\u724c,\u4f5b\u5c71\u6c42\u804c\u3001\u4f5b\u5c71\u62db\u8058\u7f51\u7ad9\u4e4b\u9009\uff01\u8bbf\u95ee\u91cf\u9ad8\u7684\u4f5b\u5c71\u4eba\u624d\u7f51\u7ad9,\u5305\u542b\u5357\u6d77\u4eba\u624d\u7f51\u3001\u987a\u5fb7\u4eba\u624d\u7f51\u3001\u4e09\u6c34\u4eba\u624d\u7f51\u3001\u9ad8\u660e\u4eba\u624d\u7f51\u7ad9\u4fe1\u606f\uff01\u81f4\u529b\u6253\u9020\u6210\u529f\u7684\u4f5b\u5c71\u4eba\u624d\u5e02\u573a\u7f51\u7edc\u54c1\u724c\u3002",
        "id": 440526,
        "language": "",
        "link": "http://www.0757rc.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.0757rc.com/logo/fs.gif",
        "title": "\u5927\u4f5b\u5c71\u4eba\u624d\u7f51_\u4f5b\u5c71\u62db\u8058\u7f51_\u6700\u65b0\u4f5b\u5c71\u5357\u6d77_\u987a\u5fb7_\u4e09\u6c34_\u9ad8\u660e\u4eba\u624d\u5e02\u573a\u62db\u8058\u4fe1\u606f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-01T00:22:53+00:00",
        "description": "07th-Mod",
        "id": 90392,
        "language": "en",
        "link": "https://07th-mod.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "07th-Mod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-19T14:58:18+00:00",
        "description": "08000LINUX / OSSA : Open Source Software Assurance - L'assurance de vos logiciels libres",
        "id": 255686,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://08000linux.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "08000LINUX / OSSA : Open Source Software Assurance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T22:18:34+00:00",
        "description": "08/30 Club",
        "id": 349399,
        "language": "en-US",
        "link": "https://0830club.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "08/30 Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://093lab.com/media/site/772585014-1568638983/093lab-opengraph-1200x.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:28:08.123839+00:00",
        "description": "0-93.\u2003Lab est un programme d\u2019initiation au design de mode et aux arts visuels ouvert aux habitants d\u2019Aulnay-sous-Bois et Sevran entre 14 et 21 ans.",
        "id": 282447,
        "language": "en",
        "link": "http://www.093lab.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://093lab.com/media/site/772585014-1568638983/093lab-opengraph-1200x.jpg",
        "title": "0-93. Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-01T00:00:00+00:00",
        "description": "0day Fans",
        "id": 16795,
        "language": "",
        "link": "https://0dayfans.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://0dayfans.com/static/0dayfans-big.png",
        "title": "0day Fans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.0g-association.com/wp-content/uploads/2024/03/Sigfox-0G-by-UnaBiz.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T00:00:00+00:00",
        "description": "An international association of trusted, experienced 0G network operators with an extensive portfolio of successful IoT deployments.",
        "id": 167041,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.0g-association.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.0g-association.com/wp-content/uploads/2024/03/Sigfox-0G-by-UnaBiz.webp",
        "title": "International Association of 0G Network Operators - 0G Association",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:53:54+00:00",
        "description": "Welcome to the era of vulnerability micropatching - 0patch",
        "id": 289173,
        "language": "en",
        "link": "https://0patch.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the era of vulnerability micropatching - 0patch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-17T14:52:23+00:00",
        "description": "0qp0",
        "id": 384632,
        "language": "en",
        "link": "http://0qp0.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0qp0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T04:41:07.446880+00:00",
        "description": "0x000000.com is coming soon",
        "id": 421570,
        "language": "",
        "link": "http://www.0x000000.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0x000000.com is coming soon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.0x2142.com/fileserver/01QPMHBKA7J4R996FQ1GXYVSAQ/attachment/original/01QMPWK00T918AEF9G97J2N95G.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "DevNet & Automation at Cisco - CCIE 63461All opinions posted here are my own.#cisco #networking #devnet #python #golang #automation #homelab #tech #fedi22",
        "id": 178383,
        "language": "en",
        "link": "https://social.0x2142.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.0x2142.com/fileserver/01QPMHBKA7J4R996FQ1GXYVSAQ/attachment/original/01QMPWK00T918AEF9G97J2N95G.png",
        "title": "Matt Schmitz, @matt@0x2142.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:04:02.768854+00:00",
        "description": "I started Graylog and built a successful company with more than 125 employees around it. Today, I am back at my roots, working on the free and open nzyme Network Defense System. When scaling Graylog, I learned a lot about building products, and I will share some of my thoughts on this site.",
        "id": 3214,
        "language": "en",
        "link": "https://0x58ed.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://www.0x58ed.com/images/favicon.png",
        "title": "Lennart Koopmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T15:11:51+00:00",
        "description": "dual-stack communications infrastructure.",
        "id": 260617,
        "language": "en",
        "link": "https://0x7c0.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0x7c0 Labs (AS400861)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T10:31:37.768764+00:00",
        "description": "0xBusiness official website.",
        "id": 405204,
        "language": "en",
        "link": "https://0xbusiness.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0xBusiness",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:14:31.455296+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 280859,
        "language": "en",
        "link": "https://analytics.0xecho.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": 0,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T22:00:48+00:00",
        "description": "Full stack hacking.",
        "id": 464657,
        "language": "en_US",
        "link": "https://0xffsec.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 48,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 2,
        "page_rating_votes": 20,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal",
            "cybersecurity"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "0xffsec",
        "vote": 20
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1200/1*LjaKSEqadyEjwIJFnMr4pA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Read writing from Luke Kim on Medium. Founder and CEO of Spice AI. Building for the next generation of intelligent web2 and web3 apps. Every day, Luke Kim and thousands of other voices read, write, and share important stories on Medium.",
        "id": 290910,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.0xlukekim.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://miro.medium.com/v2/resize:fit:1200/1*LjaKSEqadyEjwIJFnMr4pA.png",
        "title": "Luke Kim \u2013 Medium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://macro-website.onrender.com/opengraph-image.png?e6615b920d7efe05",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T18:11:06+00:00",
        "description": "Macro is trusted by multiple leading industry names in Defi and Crypto for Smart Contract auditing.",
        "id": 405340,
        "language": "en",
        "link": "https://0xmacro.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://macro-website.onrender.com/opengraph-image.png?e6615b920d7efe05",
        "title": "0xMacro.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T09:04:33+00:00",
        "description": "0xPPL",
        "id": 405283,
        "language": "en",
        "link": "https://0xppl.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0xPPL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/640bf70a17d12b42d97a052b/643fe28e57e6ff7a23aee014_0x_Open%20Graph%20Image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Developers\u2019 one-stop shop to enable faster crypto trading, better prices, and superior UX. Get started now at 0x.org.",
        "id": 36711,
        "language": "",
        "link": "https://0xproject.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/640bf70a17d12b42d97a052b/643fe28e57e6ff7a23aee014_0x_Open%20Graph%20Image.png",
        "title": "0x | Powerful APIs to build financial apps on crypto rails",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:58:36+00:00",
        "description": "Discover the comprehensive suite of trading and research products leveraging 0xScope's cutting-edge Web3 Data Layer architecture. Trade with confidence using Scopechat, access advanced analytical tools with Scopescan, and tap into the extensive capabilities of ScopeAPI for traceable entity insights.",
        "id": 294290,
        "language": "en",
        "link": "https://www.0xscope.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "0xscope | Unlock the Power of Web3 AI Applications with 0xScope's Data Layer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/www.10000birds.com/wp-content/uploads/cropped-Logo-Square.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T04:38:10+00:00",
        "description": "Birds, Birding and Blogging",
        "id": 226113,
        "language": "en-US",
        "link": "http://10000birds.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.10000birds.com/wp-content/uploads/cropped-Logo-Square.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "10,000 Birds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://1000facescoffee.com/cdn/shop/files/IMG_6880_1200x1200.jpg?v=1714351316",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T02:00:37.865367+00:00",
        "description": "COFFEE IS MORE THAN A FACE-LESS COMMODITY. We partner with those who share our vision of prioritizing sustainable practices and aim to honor the many important faces throughout our supply chain by investing in long-term relationships and creating space to center their stories.",
        "id": 154933,
        "language": "en",
        "link": "http://1000facescoffee.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://1000facescoffee.com/cdn/shop/files/IMG_6880_1200x1200.jpg?v=1723839010",
        "title": "1000 Faces Coffee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5f0097caead12b7ccccaac20/t/65cd2bd76cf8384639880546/1707944923690/LOGO%2BSTICKER%2BFOR%2BSTORE+%281%29.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:20:00.817220+00:00",
        "description": "100 hours outside outdoors kids children screen free nature play unstructured",
        "id": 42876,
        "language": "en-US",
        "link": "https://1000hoursoutside.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5f0097caead12b7ccccaac20/t/65cd2bd76cf8384639880546/1707944923690/LOGO%2BSTICKER%2BFOR%2BSTORE+%281%29.png?format=1500w",
        "title": "1000 Hours Outside",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T17:45:43+00:00",
        "description": "Check out 1000 Lonely Places for the top holiday destinations, honeymoon ideas and get mesmerized by the incredible places this earth has to offer",
        "id": 481709,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.1000lonelyplaces.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Top Holiday Destinations & Honeymoon Ideas! 1000LonelyPlaces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://plcl.me/images/eYnre.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T09:33:00+00:00",
        "description": "Bermain slot deposit 10 ribu di OLYMPUS 1000 merupakan pilihan yang tepat bagi para pemain yang ingin mencari kemudahan gampang jp anti rungkad terbaru dan terpercaya 2024.",
        "id": 247296,
        "language": "en",
        "link": "https://www.1000parkwoodcircle.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plcl.me/images/eYnre.png",
        "title": "OLYMPUS 1000 \ud83c\udfb0 Situs Slot Deposit 10 Ribu Gampang JP Terbaru 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:30:17.408024+00:00",
        "description": "1000shapes bietet 3D-Modelle, 3D-Formenanalyse und 3D-Softwarel\u00f6sungen f\u00fcr das Gesundheitswesen, die Medizintechnik und weitere Branchen.",
        "id": 502687,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.1000shapes.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1000shapes.com/wp-content/uploads/2021/06/3dmodelle-1.jpg",
        "title": "1000shapes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T10:18:33+00:00",
        "description": "www.itl567,com,tl666222,com.ad.itl567.com,\u5b98\u7f51\u817e\u9f99\u516c\u53f8\u5728\u7ebf\uff0c\u5728\u7ebf\u5f00\u6237\uff1a177-0882-9000 \u6b22\u8fce\u60a8\u7684\u5149\u4e34\u3002",
        "id": 279226,
        "language": "zh-CN",
        "link": "http://www.1000tags.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www,itl567,com,tl666222,com.ad.itl567.com,\u5b98\u7f51",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-17T08:51:58.905116+00:00",
        "description": "Philosophy, One Thousand Words at a Time",
        "id": 30,
        "language": "en",
        "link": "https://1000wordphilosophy.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/1000wordphilosophy.com/wp-content/uploads/2024/01/1000-word-philosophy-logo.jpeg?fit=936300&ssl=1",
        "title": "1000-Word Philosophy: An Introductory Anthology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:24:41.900558+00:00",
        "description": "1000 Words is a leading online contemporary photography magazine. It commissions and publishes exhibition and photo book reviews, essays and interviews in response to the visual culture of our present moment.",
        "id": 502280,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.1000wordsmag.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1000wordsmag.com/wp-content/uploads/2024/07/1000-words-15-years.jpg",
        "title": "1000 Words",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T19:11:17.479700+00:00",
        "description": "Explore the history of music. One album a day. From the book 1001 Albums You Must Hear Before You Die.",
        "id": 511608,
        "language": "en",
        "link": "https://1001albumsgenerator.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1001albumsgenerator.com/images/1001-albums-collage.jpg",
        "title": "1001 Albums Generator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T14:55:06+00:00",
        "description": "Depuis 2015, la Clean\u2019box, fabriqu\u00e9e en France, est la solution pour lutter contre la propagation des \u00e9pid\u00e9mies | Borne de gel hydroalcoolique, autonome, personnalisable | Efficacit\u00e9 COVID-19",
        "id": 417901,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.1001cleanbox.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clean'box | COVID-19 - 1\u00e8re borne de gel hydroalcoolique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:33:19+00:00",
        "description": "\u00c0 la recherche d'une id\u00e9e cadeau \u00e0 offrir \u00e0 un fan de dragons ? Sur 1001Dragons, nous avons compil\u00e9 des centaines de produits sur le th\u00e8me du dragon.",
        "id": 476776,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://1001dragons.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1001Dragons : Id\u00e9es Cadeaux pour les fans de Dragons | 1001Dragons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://st.1001fonts.net/img/illustrations/b/a/babish-face-personal-font-2-big.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T15:12:58.544565+00:00",
        "description": "62243 free fonts in 35023 families \u00b7 Free licenses for commercial use \u00b7 Direct font downloads \u00b7 Mac \u00b7 Windows \u00b7 Linux",
        "id": 158355,
        "language": "en",
        "link": "https://www.1001fonts.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://st.1001fonts.net/img/illustrations/b/a/babish-face-personal-font-2-big.png",
        "title": "1001 Fonts \u2764 Free Fonts Baby!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.1001freefonts.com/themes/blue/images/main_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T07:05:21.755558+00:00",
        "description": "Download 100000 free fonts for Windows and Mac. Browse font categories such as calligraphy, handwriting, script, serif and more.",
        "id": 293208,
        "language": "en",
        "link": "https://www.1001freefonts.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.1001freefonts.com/themes/blue/images/main_logo.png",
        "title": "1001 Free Fonts | Download Fonts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:51:27.158430+00:00",
        "description": "Juega a juegos gratis en l\u00ednea en 1001 Juegos, el mejor sitio para jugar a juegos de navegador de calidad. A\u00f1adimos juegos nuevos cada d\u00eda. \u00a1Que te diviertas!",
        "id": 82072,
        "language": "es",
        "link": "https://1001juegos.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "title": "Juegos Gratis en L\u00ednea en 1001juegos | \u00a1Juega Ahora!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1001otheralbums.com/wp-content/uploads/2024/02/cropped-dsc02300.jpeg?w=200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T09:07:43.073120+00:00",
        "description": "Or, The 1001 Albums John Mastodon Says You Must Hear Before You Die (Or Like, Don\u2019t, But Trust Them, The Albums Are All Actually Really Good)",
        "id": 345945,
        "language": "en",
        "link": "https://1001otheralbums.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1001otheralbums.com/wp-content/uploads/2024/02/cropped-dsc02300.jpeg?w=200",
        "title": "1001 Other Albums",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Tous les soldes, codes promo valides et ventes priv\u00e9es exclusives mode et beaut\u00e9. Les meilleures r\u00e9ductions pour votre dressing sont sur 1001 Soldes.",
        "id": 243969,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.1001-soldes.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soldes, codes promo et ventes priv\u00e9es Mode | 1001-soldes.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.1001tracklists.com/images/static/logo_blue_white_320x250.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T00:00:00+00:00",
        "description": "The world's leading DJ tracklist database \u266b best free mixes, club + festival livesets with playlist \u266b hot EDM songs, fresh charts, news & more",
        "id": 343251,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.1001tracklists.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.1001tracklists.com/images/static/logo_blue_white_320x250.png",
        "title": "1001Tracklists \u22c5 The World's Leading DJ Tracklist/Playlist Database",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.1001tvs.com/wp-content/themes/1001NewDesign%20copy%201/images/1001_TVs_en.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:40:00.015499+00:00",
        "description": "1001TVs | Screen Mirroring Expert, Android Phone, iOS Phone, Windows, Mac, Android TV, Apple TV, and other smart TV support. Ideal for live streaming.",
        "id": 364502,
        "language": "en",
        "link": "https://www.1001tvs.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.1001tvs.com/wp-content/themes/1001NewDesign%20copy%201/images/1001_TVs_en.png",
        "title": "1001 TVs Screen Mirroring \u2013 Wirelessly Mirror Screen to Any Device",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T07:57:11.318362+00:00",
        "description": "100 Archive",
        "id": 48979,
        "language": "en",
        "link": "https://www.100archive.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "100 Archive",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T06:01:38.885922+00:00",
        "description": "The Official Website for the Challenge",
        "id": 173843,
        "language": "en-us",
        "link": "https://www.100daysofcode.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "#100DaysOfCode",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://100daystooffload.com/assets/images/feature.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T12:51:08.341906+00:00",
        "description": "Can you publish 100 posts on your blog in a year?",
        "id": 51607,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://100daystooffload.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://100daystooffload.com/assets/images/feature.webp",
        "title": "100 Days To Offload",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-01T00:00:00+00:00",
        "description": "100 Deploys",
        "id": 243550,
        "language": "en",
        "link": "https://www.100deploysaday.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 Deploys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:46:53.021739+00:00",
        "description": "Download free software for Microsoft Windows. Sorted in categories with brief descriptions and direct download links.",
        "id": 77642,
        "language": "en",
        "link": "https://100-downloads.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free Software for Windows | 100-downloads.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T01:38:53.129849+00:00",
        "description": "We\u2019re the magazine for busy people who want to be wowed by great science fiction and fantasy stories\u2014in exactly 100 words.",
        "id": 508569,
        "language": "en-US",
        "link": "https://100footcrow.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://100footcrow.com/wp-content/uploads/2024/07/Website-logo.png",
        "title": "100-Foot Crow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:02:29.203370+00:00",
        "description": "Ver Todos",
        "id": 528071,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://100fronteiras.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://100fronteiras.com/wp-content/uploads/2024/12/100fronteiras_231-CAPA-768x1024.jpg",
        "title": "100fronteiras.com - Not\u00edcias de Foz do Igua\u00e7u e Tr\u00edplice Fronteira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T22:18:30.151269+00:00",
        "description": "Official website of 100 gecs with tour dates, music, merch and more. New album \u201810,000 gecs\u2019 out now.",
        "id": 438047,
        "language": "en",
        "link": "https://100gecs.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.100gecs.com/images/OG.png",
        "title": "100 gecs | Official Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T21:27:41+00:00",
        "description": "A web site about runners who have logged at least 100,000 total lifetime miles.",
        "id": 458479,
        "language": "en",
        "link": "https://www.100klifetimemiles.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100K Lifetime Miles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T07:44:31.924195+00:00",
        "description": "Your people empowered by GenAI. Ask better questions. Build better prompts.",
        "id": 428432,
        "language": "en",
        "link": "https://www.100mentors.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.100mentors.com/static/thumbnail-home-f3efe7d45da93f6fea8e6609e3558b78.png",
        "title": "100mentors",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-01T06:02:14+00:00",
        "description": "Over 100 Parking Tickets. All different Makes & Models. All different Colors",
        "id": 16799,
        "language": "",
        "link": "https://100parkingtickets.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://100parkingtickets.com/photos/california%20nv.jpg",
        "title": "100 Parking Tickets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:36:04.299854+00:00",
        "description": "The official home of 100% Electronica, the music & arts collective that provides label services and support to iconic underground artists. 100% independent.",
        "id": 486919,
        "language": "en",
        "link": "https://www.100percentelectronica.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.100percentelectronica.com/cdn/shop/files/Logo_908f2630-4cc0-437a-8d6d-e8e75da38d44.png?v=1628814332",
        "title": "100% Electronica | Music & Apparel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://100percentfedup.com/wp-content/uploads/2021/12/fedup-2021-facebook-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T18:42:30.081578+00:00",
        "description": "Conservative news, social commentary and breaking stories. Up-to-date election and legislation news.",
        "id": 237817,
        "language": "en-US",
        "link": "https://100percentfedup.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://100percentfedup.com/wp-content/uploads/2021/12/fedup-2021-facebook-1200x630.jpg",
        "title": "100PercentFedUp.com \u2022 100% Fed Up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:54:41.219909+00:00",
        "description": "At 100% PURE, we are committed to formulating cruelty-free and na",
        "id": 490039,
        "language": "en",
        "link": "http://www.100percentpure.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.100percentpure.com/cdn/shop/files/checkout_logo_212.png",
        "title": "100% PURE: Organic & Natural Beauty Products",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-29T11:36:32+00:00",
        "description": "Welcome to 100 Percent Sure Wins, which provides Sure Daily Tips, Home vs. Away wins Tips, Over 0.5 Goals, Over 1.5 Goals, over 2.5 Goals, Free Double Chance Tips, etc.. 100% Percent Sure Wins is the best source of free football tips and one of the top football prediction sites on the internet that provides sure soccer predictions.",
        "id": 394857,
        "language": "en-US",
        "link": "https://100percentsurewins.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 Percent Sure Wins | 100% FREE Betting Tips today | 100percentsurewins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:31:59+00:00",
        "description": "Hostingbudget helpt je om je eigen webpagina te maken",
        "id": 381614,
        "language": "",
        "link": "https://100procentmusic.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100procentmusic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T08:39:18+00:00",
        "description": "\u3053\u306e\u590f\u306e\u611f\u60c5\u306f\u3044\u3061\u3069\u304d\u308a\u3002\u300c\u65b0\u6f6e\u6587\u5eab\u306e100\u518a\u300d\u304c\u4eca\u5e74\u3082\u30b9\u30bf\u30fc\u30c8\uff01\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u3084\u3053\u306e\u590f\u3057\u304b\u624b\u306b\u5165\u3089\u306a\u3044\u9650\u5b9a\u30d7\u30ec\u30df\u30a2\u30e0\u30ab\u30d0\u30fc\u306a\u3069\u3001\u30d5\u30a7\u30a2\u60c5\u5831\u3092\u304a\u5c4a\u3051\u3057\u307e\u3059\u3002",
        "id": 445765,
        "language": "ja",
        "link": "https://100satsu.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://100satsu.com/assets/img/img/img_og_01.png?2024",
        "title": "\u65b0\u6f6e\u6587\u5eab\u306e100\u518a\u30002024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://100scopenotes.com/wp-content/uploads/2022/03/1200x630-logo-100-Scope-Notes.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T07:12:05+00:00",
        "description": "A School Library Journal Blog",
        "id": 162457,
        "language": "en-US",
        "link": "https://100scopenotes.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://100scopenotes.com/wp-content/uploads/2022/03/1200x630-logo-100-Scope-Notes.png",
        "title": "100 Scope Notes - A School Library Journal Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-28T10:58:07+00:00",
        "description": "\u79c1\u5bb6\u672c\u5236\u4f5c\u306e\u767e\u5e74\u66f8\u623f\u3067\u3059\u3002",
        "id": 181621,
        "language": "ja",
        "link": "https://100shobo.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u767e\u5e74\u66f8\u623f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T02:23:41.588007+00:00",
        "description": "100STARLINGS LIMITED is an information technology and services company primarily remote, with offices in London and Budapest",
        "id": 132597,
        "language": "en",
        "link": "https://www.100starlings.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100Starlings - Your digital partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T00:26:07.230802+00:00",
        "description": "100 Thieves is the premier lifestyle brand and gaming organization. Find out more about 100 Thieves and shop the latest premium apparel drops here.",
        "id": 26452,
        "language": "en",
        "link": "https://100thieves.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://100thieves.com/cdn/shop/files/100-Thieves-arcade.jpg?v=1710263463",
        "title": "100 Thieves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T08:01:58.023886+00:00",
        "description": "100 Watts and a Wire \u2013 Amateur radio, amplified.",
        "id": 201684,
        "language": "en-US",
        "link": "https://100wattsandawire.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 Watts and a Wire \u2013 Amateur radio, amplified.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sleekhost.com/wp-content/uploads/2022/11/Logo2-SM.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:27:52+00:00",
        "description": "World class website hosting and support at discount prices.",
        "id": 382017,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.100webhosting.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sleekhost.com/wp-content/uploads/2022/11/Logo2-SM.png",
        "title": "SLEEKHOST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:34:54.349192+00:00",
        "description": "Armenian Genocide 100th anniversary/ centennial - 100 facts about Armenians and Armenia using social media - history, culture, religion, sports, famous individuals",
        "id": 381739,
        "language": "en-US",
        "link": "http://100years100facts.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - 100 Years, 100 Facts about Armenia to commemorate the centennial of the Armenian Genocide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T02:58:04+00:00",
        "description": "\u4e2d\u56fd\u535a\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u62db\u8058\u7f51-2003\u5e74\u6210\u7acb\u7684\u9996\u5bb6\u63d0\u4f9b\u9ad8\u6821\u4eba\u624d\u670d\u52a1\uff0c\u81f4\u529b\u4e8e\u4e2d\u56fd\u535a\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u6c42\u804c\u5c31\u4e1a\u7684\u4e13\u4e1a\u7f51\u7ad9\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u535a\u58eb\u3001\u7855\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u6700\u4e13\u4e1a\u7684\u6c42\u804c\u3001\u5c31\u4e1a\u4ea4\u6d41\u5e73\u53f0\u3002",
        "id": 440412,
        "language": "",
        "link": "http://www.100zp.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u535a\u58eb\u7814\u7a76\u751f\u62db\u8058\u7f51\uff08\u5b98\u65b9\u7ad9\uff09-\u4e3a\u6d77\u5185\u5916\u4f18\u79c0\u535a\u58eb\u4eba\u624d\u63d0\u4f9b\u9ad8\u6821\u6559\u5e08\u4eba\u624d\u62db\u8058,\u6559\u6388,\u535a\u58eb\u540e\u62db\u8058\u4fe1\u606f,\u9ad8\u6821\u4eba\u624d\u62db\u8058\uff01",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T18:39:48.498058+00:00",
        "description": "68Gamebai l\u00e0 c\u1ed5ng game \u0111\u1ed5i th\u01b0\u1edfng xanh ch\u00edn nh\u1ea5t hi\u1ec7n nay v\u1edbi t\u1ef7 l\u1ec7 tr\u1ea3 c\u01b0\u1ee3c cao. Kho tr\u00f2 ch\u01a1i \u0111a d\u1ea1ng, \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng c\u00e1i t\u00ean hot nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng ch\u1eafc ch\u1eafn...",
        "id": 540026,
        "language": "en-US",
        "link": "https://1010-brickell.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1010-brickell.com/wp-content/uploads/2024/03/68gamebai.jpg",
        "title": "68 Game B\u00e0i - App 68gamebai - Link 68GB Ch\u00ednh Th\u1ee9c 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T12:21:26.282211+00:00",
        "description": "68Gamebai l\u00e0 c\u1ed5ng game \u0111\u1ed5i th\u01b0\u1edfng xanh ch\u00edn nh\u1ea5t hi\u1ec7n nay v\u1edbi t\u1ef7 l\u1ec7 tr\u1ea3 c\u01b0\u1ee3c cao. Kho tr\u00f2 ch\u01a1i \u0111a d\u1ea1ng, \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng c\u00e1i t\u00ean hot nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng ch\u1eafc ch\u1eafn...",
        "id": 516367,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.1010-brickell.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1010-brickell.com/wp-content/uploads/2024/03/68gamebai.jpg",
        "title": "68 Game B\u00e0i - App 68gamebai - Link 68GB Ch\u00ednh Th\u1ee9c 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T11:45:42.875375+00:00",
        "description": "\u4e13\u4e1a\u5bb6\u6559\u7f51\u7ad9\uff0c\u80fd\u591f\u63d0\u4f9b\u8bed\u6587\uff0c\r\n\u6570\u5b66\uff0c\u82f1\u8bed\uff0c\u7269\u7406\uff0c\u5316\u5b66\u7b49\u5b66\u79d1\u4ee5\u53ca\u5965\u6570\uff0c\u5c0f\u63d0\u7434\uff0c\u94a2\u7434\uff0c\u4e66\u6cd5\uff0c\u8ba1\u7b97\u673a\r\n\u7b49\u5168\u65b9\u4f4d\u7684\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u670d\u52a1\u3002\u4e3a\u5e7f\u5927\u5b66\u5458\u63d0\u4f9b\u5404\u5b66\u79d1\u7684\u517c\u804c\u5bb6\u6559\u8001\u5e08\u548c\u4e13\u804c\u5bb6\u5ead\u6559\u5e08\uff0c\u5e2e\u52a9\u5c0f\u5b66\u6559\u5e08\u3001\u4e2d\u5b66\u6559\u5e08\u548c\u5927\u5b66\u751f\u5bb6\u6559\u5bfb\u6c42\u5bb6\u6559\u517c\u804c\u3002",
        "id": 440483,
        "language": "",
        "link": "http://www.1010jiajiao.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u2014\u2014\u9752\u590f\u6559\u80b2\u7cbe\u82f1\u5bb6\u6559\u7f51\u2014\u2014",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T11:56:14+00:00",
        "description": "1010\u517c\u804c\u7f51\u662f\u9886\u5148\u7684\u517c\u804c\u62db\u8058\u7f51\u7ad9,\u63d0\u4f9b\u7f51\u4e0a\u517c\u804c\u3001\u5927\u5b66\u751f\u517c\u804c\u3001\u5468\u672b\u517c\u804c\u3001\u4fc3\u9500\u6d3e\u53d1\u3001\u5bb6\u6559\u3001\u5b9e\u4e60\u3001\u5728\u5bb6\u517c\u804c\u3001\u7f51\u4e0a\u8d5a\u94b1\u3001\u4e34\u65f6\u5de5\u7b49,\u514d\u8d39\u53d1\u5e03\u62db\u8058\u4fe1\u606f\u3001\u67e5\u627e\u517c\u804c\u5de5\u4f5c\u3002",
        "id": 440523,
        "language": "",
        "link": "http://www.1010jz.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u517c\u804c\u7f51_\u7f51\u4e0a\u517c\u804c\u62db\u8058-1010\u517c\u804c\u7f51",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.eu-west-2.amazonaws.com/10-11cht/images/i5QlkpshSc6OU8MaJBY7-800w-we-re-good-to-go-png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T13:02:09.413680+00:00",
        "description": "We are a central London conference, event and wedding venue in Westminster. Set in one of London's most fashionable spots overlooking The Mall & St James's Park.\n\nOur 11 event spaces offer flexible space for a range of events. Offering capacities of up to 350 guests for a reception or 140  for an event.",
        "id": 120483,
        "language": "en",
        "link": "https://10-11cht.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-west-2.amazonaws.com/10-11cht/images/i5QlkpshSc6OU8MaJBY7-800w-we-re-good-to-go-png",
        "title": "{10-11} Carlton House Terrace - London Wedding and Conference Venue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.1011now.com/pf/resources/images/logo-icons/koln.svg?d=405",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T16:12:41.057680+00:00",
        "description": "KOLN | Nebraska Local News, Weather, Sports | Lincoln, NE",
        "id": 72592,
        "language": "en",
        "link": "https://1011now.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.1011now.com/pf/resources/images/logo-icons/koln.svg?d=414",
        "title": "KOLN | Nebraska Local News, Weather, Sports | Lincoln, NE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:26:06.374978+00:00",
        "description": "Welcome to the evolution of radio in Calgary... 101.5 TODAY RADIO! Thank you SO MUCH for listening.",
        "id": 425012,
        "language": "en",
        "link": "https://www.1015todayradio.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media-cdn.socastsrm.com/uploads/station/339/fbShare.png?r=54749",
        "title": "101.5 TODAY Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T13:55:49.411895+00:00",
        "description": "provides online resources on attorneys and law firms",
        "id": 70880,
        "language": "en",
        "link": "https://101attorney.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "101Attorney.com: Attorney and Law Firm Resources",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T19:21:56.119090+00:00",
        "description": "101Bankruptcy.com is a website that provides online bankruptcy resources, including bankruptcy guides, bankruptcy lawyer listings and more.",
        "id": 206454,
        "language": "en",
        "link": "https://www.101bankruptcy.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "101Bankruptcy.com: Online bankruptcy resources",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://101blockchains.com/wp-content/uploads/2021/07/image_2021_07_20T07_33_07_805Z.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Master the world of Web3, Blockchain, and AI with 101 Blockchains. Discover expert insights, courses, and accredited certifications to advance your career.",
        "id": 210608,
        "language": "en-US",
        "link": "https://101blockchains.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://101blockchains.com/wp-content/uploads/2021/07/image_2021_07_20T07_33_07_805Z.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:26:52.081311+00:00",
        "description": "101 Cookbooks is a food blog focused on healthy recipes for everyday. It features over 700 vegetarian recipes, whole foods recipes, and vegan recipes, plus the occasional sweet treat. It is written by New York Times best selling author Heidi Swanson.",
        "id": 69648,
        "language": "en-US",
        "link": "https://101cookbooks.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Healthy Recipes and Whole Foods Cooking for Everyday",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "imgix - Image Processing On-Demand, Served By CDN",
        "id": 202426,
        "language": "",
        "link": "https://images.101cookbooks.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "imgix - Image Processing On-Demand, Served By CDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T19:49:44.164465+00:00",
        "description": "provides online dentist resources such as dentist news, dentist articles, etc.",
        "id": 206677,
        "language": "en",
        "link": "https://www.101dentist.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "101dentist.com: dentistry guide, dentist directory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "101domain is The Leader in International Domains - If it\u2019s available, we can register it. We can also help you build it, host it, and secure it.",
        "id": 46996,
        "language": "en",
        "link": "https://101domain.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "101domain - Domain Names - Website Services - Brand and Corporate Solutions - Domain Management & Security",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:52:56+00:00",
        "description": "Home New - The 101domain Blog",
        "id": 126433,
        "language": "en-US",
        "link": "https://blog.101domain.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home New - The 101domain Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://help.101domain.com/__assets-1e1866ae-a2a4-44be-98d6-97d53400ad50/image/101domain-logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Your partner in domain & web services. Domain Management Domain Basics Register a Domain Name servers & DNS Manage Your Domains Domain Transfers Ac...",
        "id": 47573,
        "language": "en",
        "link": "https://help.101domain.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://help.101domain.com/__assets-d8b43a7c-40ec-4408-a84d-b199939b09c1/image/101domain-logo.svg",
        "title": "Welcome to our 24/7 support center.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:53:02.760244+00:00",
        "description": "My Account",
        "id": 126435,
        "language": "en_US",
        "link": "https://my.101domain.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My Account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "admindida",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:45:54+00:00",
        "description": "Discover how to watch football live streaming. Check out football betting tips. Catch up on the latest football news. Watch football videos.",
        "id": 512813,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.101greatgoals.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.101greatgoals.com/wp-content/uploads/2024/04/featured-101greatgoals.png",
        "title": "Football Live Streaming, Betting Tips, News & Videos | 101 Great Goals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://101noites.com/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:51:17+00:00",
        "description": "Manufacturing isn't always easy, which is why owners have to be focused on improving each portion of the workflow. I started thinking more seriously about how to create a more functional and profitable factory a few years ago, and it was really amazing to see the difference that it made. Within a few short months, it was amazing to see how much of a difference our changes made. This blog is all about creating a better environment for workers and knowing how to streamline your operation to keep everyone safe and happy. Check out this article for great information that could help you to make your factory a better place.",
        "id": 276370,
        "language": "en",
        "link": "http://www.101noites.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://101noites.com/images/logo.png",
        "title": "Creating A Better Environment For Workers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Centounopercento is the leading italian tech hub specialized in immersive, real-time technologies powering creative storytelling for interactive experiences.",
        "id": 77636,
        "language": "en",
        "link": "https://101-percent.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms.101-percent.com/uploads/FB_Meta_Image_Social_23dc045770.jpg",
        "title": "Homepage - Centounopercento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to your Strapi app",
        "id": 233029,
        "language": "",
        "link": "https://cms.101-percent.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to your Strapi app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-03T11:02:49+00:00",
        "description": "Your mobile friendy science directory and learning center",
        "id": 338381,
        "language": "",
        "link": "http://www.101science.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Your mobile friendy science directory and learning center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-09T11:20:27+00:00",
        "description": "101 Smooth Jazz. An amazing mix of instrumental smooth jazz. At your fingertips 24 hours a day. Internet radio station.",
        "id": 149987,
        "language": "en",
        "link": "http://101smoothjazz.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "101 Smooth Jazz Radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:29:22.506434+00:00",
        "description": "Capital Region's home for all the hits! Albany, Schenectady, Troy, Saratoga, Clifton Park, and more. Elvis Duran in the morning and all the hits all day long.",
        "id": 538719,
        "language": "en",
        "link": "http://www.1023kissfm.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iheart.com/v3/re/assets.brands/6009b3b57d5f0ba2c8138fe3?ops=gravity(%22center%22),contain(1200,675),quality(65)",
        "title": "KISS 102.3 - Albany's Station for All The Hits!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T20:43:09+00:00",
        "description": "A 1031 exchange represents a simple, strategic method for selling one qualifying property and the subsequent acquisition of another qualifying property within a specific time frame. Although the logistics of selling one property and buying another are virtually identical to any standard sale and purchase scenario, an exchange is different because the entire transaction is memorialized as an exchange and not a sale. And it is this distinction between exchanging and not simply selling and buying which ultimately allows the taxpayer to qualify for deferred gain treatment. So essentially, sales are taxable and exchanges are not.",
        "id": 488972,
        "language": "",
        "link": "https://www.1031exchangemadesimple.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1031 Exchange Made Simple - 1031 Exchange IRS Tax Rules",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T10:12:42.248022+00:00",
        "description": "Listen live to 103.5 The Arrow, check out the latest music news, win great prizes, see the latest shows and concerts and much more!",
        "id": 56673,
        "language": "en-US",
        "link": "https://1035thearrow.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "103.5 The Arrow - Utah's Classic Rock - Listen Live",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.1043labs.com/assets/meta/index.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-22T21:10:24+00:00",
        "description": "Delivering data driven, cloud-native platforms for small startups to large enterprises.",
        "id": 148479,
        "language": "en",
        "link": "https://www.1043labs.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.1043labs.com/assets/meta/index.jpg",
        "title": "1043 Labs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:53:26.107768+00:00",
        "description": "\u0e04\u0e49\u0e19\u0e2b\u0e32 \u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19 \u0e04\u0e2d\u0e19\u0e42\u0e14\u0e2a\u0e33\u0e2b\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e02\u0e32\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e42\u0e04\u0e23\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48 \u0e43\u0e19\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e0a\u0e21\u0e42\u0e04\u0e23\u0e07\u0e01\u0e32\u0e23 \u0e23\u0e31\u0e1a\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e2a\u0e19\u0e2d\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e1e\u0e34\u0e40\u0e28\u0e29 \u0e08\u0e32\u0e01\u0e15\u0e31\u0e27\u0e41\u0e17\u0e19\u0e02\u0e32\u0e22\u0e41\u0e15\u0e48\u0e25\u0e30\u0e1e\u0e37\u0e49\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48",
        "id": 531994,
        "language": "th",
        "link": "https://www.108siam.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0e0b\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e02\u0e32\u0e22 \u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e40\u0e14\u0e35\u0e48\u0e22\u0e27 \u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e2d\u0e19\u0e42\u0e14 \u0e43\u0e19\u0e44\u0e17\u0e22 \u0e17\u0e35\u0e48 108Siam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://10barrel.com/wp-content/uploads/2016/06/2_10-Barrel-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T06:52:12.166045+00:00",
        "description": "10 Barrel Brewing Company is a brewery based in Bend, Oregon, featuring innovative beers brewed locally at each of 6 brewpub locations.",
        "id": 388681,
        "language": "en-US",
        "link": "https://10barrel.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://10barrel.com/wp-content/uploads/2016/06/2_10-Barrel-1.jpg",
        "title": "10 Barrel Brewing Co. \u2013 Drink Beer Outside \u2013 Bend, Oregon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.10bestmedia.com/static/img/placeholder.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Read 10Best travel guides about the best places to travel to plan your next vacation.  Read city travel guides written by professional travel editors, get expert recommendations and traveler reviews of the best attractions, restaurants, hotels, and things to go on your trip.",
        "id": 160969,
        "language": "en",
        "link": "https://www.10best.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img2.10bestmedia.com/static/img/placeholder.jpg",
        "title": "USA TODAY 10Best - Travel Reviews & Vacation Planning",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T20:17:54.973707+00:00",
        "description": "10 Best Design does more than help find top web design firms. Read our design magazine and listen to our podcast to see new trends. Vote for winners...",
        "id": 515082,
        "language": "",
        "link": "https://www.10bestdesign.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Best Design Firms | Top Web Design Firms | 10 Best Design | 10BD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover the top 10 LLC services of 2024, offering easy, reliable ways to form and manage your LLC efficiently and effectively.",
        "id": 489522,
        "language": "en-US",
        "link": "https://10bestllcservices.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://10bestllcservices.com/wp-content/uploads/jjOXAIvnjz0zbB7NQKyj_.jpg",
        "title": "10 Best LLC Services in 2024 - Detailed Reviews and Rankings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T10:55:02.774934+00:00",
        "description": "We are 10 Chambers. Our vision is to create the best CO-OP FPS game possible.",
        "id": 440252,
        "language": "en",
        "link": "http://www.10chambers.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://10chambers.com/wp-content/uploads/2024/01/gtfo-1-1400x674.jpg",
        "title": "10 Chambers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-29T14:43:05.320699+00:00",
        "description": "10 en dibujo \u2013 10endibujo \u2013 Dibujo T\u00e9cnico para Alumnos, Profesores y Opositores",
        "id": 29,
        "language": "es",
        "link": "https://10endibujo.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://www.10endibujo.com/wp-content/uploads/2020/09/cropped-Grande-32x32.jpg",
        "title": "10 en dibujo \u2013 10endibujo \u2013 Dibujo T\u00e9cnico para Alumnos, Profesores y Opositores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T11:56:27.949057+00:00",
        "description": "10FastFingers - Improve your Typing Speed with our Typing Games",
        "id": 50926,
        "language": "en",
        "link": "https://10fastfingers.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10FastFingers.com - Typing Test, Competitions, Practice & Typing Games",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://s3.amazonaws.com/info-mongodb-com/_com_assets/cms/kuzt9r42or1fxvlq2-Meta_Generic.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:19:14.043297+00:00",
        "description": "Get your ideas to market faster with a developer data platform built on the leading modern database. MongoDB makes working with data easy.",
        "id": 116086,
        "language": "en-us",
        "link": "https://10gen.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.contentstack.io/v3/assets/blt7151619cb9560896/bltfe3bee7877352896/Meta_Generic.png",
        "title": "MongoDB: The Developer Data Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:26:13.623038+00:00",
        "description": null,
        "id": 16800,
        "language": null,
        "link": "https://10kbclub.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10 KB Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://10ksbapply.com/wp-content/uploads/2023/11/4-block-image-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Goldman Sachs 10,000 Small Businesses",
        "id": 120640,
        "language": "en-US",
        "link": "https://10ksbapply.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://10ksbapply.com/wp-content/uploads/2023/11/4-block-image-1.jpg",
        "title": "Goldman Sachs 10,000 Small Businesses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T02:28:54.950697+00:00",
        "description": "10 Minute Amiga Retro Cast",
        "id": 28,
        "language": "en",
        "link": "https://www.10marc.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.10marc.com/favicon.ico",
        "title": "10 Minute Amiga Retro Cast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T22:06:13.632326+00:00",
        "description": "10 Minute Mail - Free Anonymous Temporary email - 10 Minute Mail - Free Anonymous Temporary email",
        "id": 153006,
        "language": "en",
        "link": "https://10minutemail.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10 Minute Mail - Free Anonymous Temporary email - 10 Minute Mail - Free Anonymous Temporary email",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ewscripps.brightspotcdn.com/dims4/default/ddd7337/2147483647/strip/true/crop/1280x672+0+24/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fewscripps-brightspot.s3.amazonaws.com%2F66%2Ffa%2F8038734f4a2283507fdc8c9c2c63%2Fdefault.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T15:41:08.915835+00:00",
        "description": "Visit 10News.com for breaking San Diego news. Get local news, weather, traffic, sports, and entertainment & lifestyle from ABC 10 News. 10News - Stories that matter.",
        "id": 149250,
        "language": "en",
        "link": "https://www.10news.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ewscripps.brightspotcdn.com/dims4/default/ddd7337/2147483647/strip/true/crop/1280x672+0+24/resize/1200x630!/quality/90/?url=http%3A%2F%2Fewscripps-brightspot.s3.amazonaws.com%2F66%2Ffa%2F8038734f4a2283507fdc8c9c2c63%2Fdefault.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.10pines.com/logo1080.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:19:08.925686+00:00",
        "description": "10Pines website",
        "id": 81630,
        "language": "en",
        "link": "https://10pines.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://10pines.com/logo1080.png",
        "title": "10Pines \u2022 Software Development Services - Argentina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.virtuousreviews.com/Resources/Images/TopCompany/home_10seos.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T05:31:42.919079+00:00",
        "description": "Rankings and Reviews for best SEO companies and SEO services keep the records and SEO details to meet all the business expectations of the customers.",
        "id": 80991,
        "language": "en",
        "link": "https://10seos.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.virtuousreviews.com/Resources/Images/TopCompany/home_10seos.jpg",
        "title": "Rankings & Reviews For Best SEO Companies & Services - 10Seos | May 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-25T15:08:59.015999+00:00",
        "description": "10stripe is your resource for information about computers and technology. Because Computers are for geeks.",
        "id": 16801,
        "language": "en",
        "link": "https://10stripe.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - 10stripe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-06T08:47:37+00:00",
        "description": "VIEWBET369S \u0e21\u0e35\u0e42\u0e1a\u0e19\u0e31\u0e2a\u0e1e\u0e34\u0e40\u0e28\u0e29\u0e41\u0e08\u0e01\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2a\u0e21\u0e32\u0e0a\u0e34\u0e01\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e40\u0e19\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07 \u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e07\u0e1a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e25\u0e48\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e38\u0e01\u0e2a\u0e31\u0e1b\u0e14\u0e32\u0e2b\u0e4c \u0e17\u0e33\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e40\u0e25\u0e48\u0e19\u0e21\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e2a\u0e0a\u0e19\u0e30\u0e23\u0e32\u0e07\u0e27\u0e31\u0e25\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e1a\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e04\u0e23\u0e31\u0e49\u0e07",
        "id": 461588,
        "language": "th",
        "link": "http://10-things-to-do-before-you-die.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VIEWBET369S \u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e19\u0e34\u0e22\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e38\u0e14 \u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a 1 \u0e16\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e44\u0e21\u0e48\u0e2d\u0e31\u0e49\u0e19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "@10times",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:45:25.669607+00:00",
        "description": "World's largest business event platform, find all upcoming events, business conferences, trade shows, global seminars, networking meets and workshops. Browse and connect with visitors attending, participating exhibitors and view profiles of speakers and organizers. Manage, sell event tickets and promote your event on 10times.com",
        "id": 501230,
        "language": "en",
        "link": "https://10times.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c1.10times.com/images/default/event.png",
        "title": "Find Your Next Opportunity | 10times",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://10to8.com/hubfs/sisc%20appointment%20scheduling%20journey%20C1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T04:04:55+00:00",
        "description": "We\u2019re powering appointments for over 200,000 businesses worldwide. Feature-rich, highly customizable and fully accessible \u2014 in short, Sign In Scheduling. Get started today!",
        "id": 259608,
        "language": "en",
        "link": "https://10to8.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://10to8.com/hubfs/sisc%20appointment%20scheduling%20journey%20C1.png",
        "title": "Sign In Scheduling (formerly 10to8)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://10up.com/wp-content/plugins/10up-opengraph-defaults/assets/img/10up-logo.png?ver=1585667712",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-03-14T20:37:50+00:00",
        "description": "We make finely crafted websites and tools for content creators, helping clients like Microsoft, Time, ESPN, and Adobe create a better web.",
        "id": 173526,
        "language": "en-US",
        "link": "https://10up.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://10up.com/wp-content/plugins/10up-opengraph-defaults/assets/img/10up-logo.png?ver=1585667712",
        "title": "10up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T17:33:17+00:00",
        "description": "10up - Gutenberg Best Practices | 10up - Gutenberg Best Practices",
        "id": 174130,
        "language": "en",
        "link": "https://gutenberg.10up.com",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10up - Gutenberg Best Practices | 10up - Gutenberg Best Practices",
        "vote": 0
    }
]