[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T09:24:43+00:00",
        "description": "Portfolio - Esi J\u00f3hannes G.",
        "id": 334003,
        "language": "en",
        "link": "https://esi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portfolio - Esi J\u00f3hannes G.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:58:06.845796+00:00",
        "description": "Eurodesk \u00e1 \u00cdslandi - Uppl\u00fdsingar fyrir ungmenni, s\u00ed\u00f0an 1990",
        "id": 386840,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://eurodesk.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurodesk \u00e1 \u00cdslandi - Uppl\u00fdsingar fyrir ungmenni, s\u00ed\u00f0an 1990",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.theeventscalendar.com/uploads/2024/06/tec-horns-favicon.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "The number one events calendar plugin on WordPress. Calendars, ticketing, marketing and powerful WordPress tools to manage your events from start to finish.",
        "id": 159018,
        "language": "en-US",
        "link": "http://evnt.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.theeventscalendar.com/uploads/2024/06/tec-horns-favicon.webp",
        "title": "The Events Calendar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T16:44:46.351521+00:00",
        "description": "Replica watches mimic luxury brands, offering a stylish and affordable alternative for fashion-conscious individuals.",
        "id": 520729,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.fakewatch.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Replica Watches Affordable Luxury Timepieces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:24:34.286551+00:00",
        "description": "Diverse accommodations in scenic locations, self-drive packages, guided tours and experiences all around Iceland.",
        "id": 514829,
        "language": "is",
        "link": "http://www.farmholidays.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.heyiceland.is/asset/28170/hey-iceland-discover-tthe-real-iceland.png?h=500",
        "title": "Hey Iceland | Tours and accommodation around Iceland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:04:11.916287+00:00",
        "description": "Fasteignir.is API",
        "id": 180458,
        "language": "",
        "link": "https://api-beta.fasteignir.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fasteignir.is API",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.felagakerfi.is/wp-content/uploads/2023/06/SEO.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Fyrir f\u00e9lagasamt\u00f6k af \u00f6llum st\u00e6r\u00f0argr\u00e1\u00f0um og er s\u00e9rlega hentugt fyrir \u00f6ll st\u00e9ttar-, g\u00f3\u00f0ger\u00f0ar-, \u00ed\u00fer\u00f3ttaf\u00e9l\u00f6g og kl\u00fabba. Vi\u00f0m\u00f3ti\u00f0 er notendav\u00e6nt og er au\u00f0velt.",
        "id": 88070,
        "language": "is",
        "link": "https://felagakerfi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.felagakerfi.is/wp-content/uploads/2023/06/SEO.png",
        "title": "F\u00e9lagakerfi - M\u00ednar s\u00ed\u00f0ur er t\u00f3tal lausn fyrir f\u00e9lagasamt\u00f6k.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T21:05:29.561898+00:00",
        "description": "Innskr\u00e1ning \u2013 F\u00e9lagakerfi.is",
        "id": 261707,
        "language": "is",
        "link": "https://prufa.felagakerfi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Innskr\u00e1ning \u2013 F\u00e9lagakerfi.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ferdamalastofa.is/static/sitemap/lg/399c40b101978aa6f3050e2d3ea0eaed-capture.png?v=1715030162",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T22:15:50.079819+00:00",
        "description": "Fer\u00f0am\u00e1lastofa",
        "id": 67391,
        "language": "is",
        "link": "https://www.ferdamalastofa.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ferdamalastofa.is/static/sitemap/lg/399c40b101978aa6f3050e2d3ea0eaed-capture.png?v=1719507119",
        "title": "Fer\u00f0am\u00e1lastofa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:59:29+00:00",
        "description": "Velkomin \u00ed fr\u00e1b\u00e6ran heim Fiat, k\u00edktu \u00e1 s\u00ed\u00f0una okkar og sj\u00e1\u00f0u hva\u00f0 er \u00ed bo\u00f0i fyrir \u00feig.",
        "id": 445390,
        "language": "is",
        "link": "https://fiat.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.is/content/dam/fiat/logofiat/fiat_logo_2x.png",
        "title": "Velkomin Fiat | Fiat \u00e1 \u00cdslandi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-07-12T14:50:38+00:00",
        "description": "home - Fiat Professional Islanda",
        "id": 148218,
        "language": "en_US",
        "link": "http://www.fiatprofessional.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "home - Fiat Professional Islanda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:12:04.351892+00:00",
        "description": "Leitarv\u00e9l fyrir \u00edslensk fyrirt\u00e6ki og \u00fej\u00f3nustu - Hva\u00f0 viltu FINNA?",
        "id": 62735,
        "language": "",
        "link": "http://finna.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finna - \u00cdslensk fyrirt\u00e6ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://localhost/__og_image__/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T08:32:16.466613+00:00",
        "description": "Find your first open-source commit on GitHub.",
        "id": 175110,
        "language": "en",
        "link": "http://firstcommit.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://localhost/__og_image__/og.png",
        "title": "firstcommit.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://flokinet.is/raven_black.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T14:30:24+00:00",
        "description": "Secure, Stable, Anonymous, Offshore Privacy focused Hosting Services",
        "id": 308847,
        "language": "en",
        "link": "https://flokinet.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://flokinet.is/raven_black.svg",
        "title": "FlokiNET: Secure the Net",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fme.is/skin/v3/pub/i/fbshare.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T16:00:41+00:00",
        "description": "Front page",
        "id": 407091,
        "language": "en",
        "link": "https://en.fme.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fme.is/skin/v3/pub/i/fbshare.jpg",
        "title": "Front page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/forestlagoon/8dea2331-1ffe-45e5-844b-2d98cd01996e_DJI_0949.jpg?auto=compress,format",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Forest Lagoon is a new geothermal spa located in Va\u00f0lask\u00f3gur forest, couple minutes' car drive from Akureyri.",
        "id": 276117,
        "language": "en",
        "link": "https://www.forestlagoon.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/forestlagoon/8dea2331-1ffe-45e5-844b-2d98cd01996e_DJI_0949.jpg?auto=compress,format",
        "title": "Forest Lagoon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://foreverliketh.is",
        "author": "https://foreverliketh.is",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-16T03:18:36.235294+00:00",
        "description": "A Digital Garden.",
        "id": 20742,
        "language": "en-us",
        "link": "https://foreverliketh.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://foreverliketh.is/foreverliketh-is.png",
        "title": "Home Page \ud83e\udeb4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "thoughts ~ foreverliketh.is",
        "id": 62459,
        "language": "",
        "link": "https://thoughts.foreverliketh.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "thoughts ~ foreverliketh.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Adam Schwartz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T21:25:04.487008+00:00",
        "description": "Forward is a puzzle platformer game by Adam Schwartz. The art style is abstract and geometric to create the ideal environments for its rich physics-based puzzles, interlaced with a compelling dialogue-free narrative. Forward is fun, challenging, heart-breaking, and appropriate for all ages. Keep moving, no matter what\u2019s thrown at you.",
        "id": 524999,
        "language": "en",
        "link": "https://forward.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forward",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T08:36:52.121319+00:00",
        "description": "Don't just play games, live them. Discover popular online and PC games then earn rewards for joining competitions, events, and tournaments. Play now!",
        "id": 446401,
        "language": "en",
        "link": "https://fractal.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Play Free Games, Win Tournaments, & Redeem Rewards | Fractal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T03:24:44.899521+00:00",
        "description": "FranklinCovey umbreytir vinnust\u00f6\u00f0um me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 byggja fram\u00farskarandi lei\u00f0toga, teymi og menningu sem skila byltingarkenndum \u00e1rangri.",
        "id": 533117,
        "language": "is",
        "link": "https://franklincovey.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://franklincovey.is/wp-content/uploads/2023/12/featuredimage2023-v1@4000x.png",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://franklincovey.is/wp-content/uploads/2023/12/featuredimage2023-v1@4000x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-15T00:00:00+00:00",
        "description": "FranklinCovey umbreytir vinnust\u00f6\u00f0um me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 byggja fram\u00farskarandi lei\u00f0toga, teymi og menningu sem skila byltingarkenndum \u00e1rangri.",
        "id": 173152,
        "language": "is",
        "link": "https://www.franklincovey.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://franklincovey.is/wp-content/uploads/2023/12/featuredimage2023-v1@4000x.png",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:00:37.344634+00:00",
        "description": "Find & hire top freelancers, web developers & designers inexpensively. World's largest marketplace of 50m. Receive quotes in seconds. Post your job online now.",
        "id": 127682,
        "language": "en",
        "link": "https://www.freelancer.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "title": "Hire Freelancers & Find Freelance Jobs Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:31:18.539508+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 133219,
        "language": "pl",
        "link": "https://freesnowden.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "freesnowden.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-25T15:42:57+00:00",
        "description": "Frontier is a design office that creates strategies, brand identities, and experiences rooted in brave, imaginative, and guiding stories.",
        "id": 469585,
        "language": "en-CA",
        "link": "https://frontier.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/assets/gOcn2Zl8supa6A60DMuSvip8w.jpg",
        "title": "Frontier Design Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T15:18:04.863360+00:00",
        "description": "Sharing big ideas shaping architecture and the built environment. Through essays and interviews that explore culture and technology, we give you exciting new ways to think about places near and far.",
        "id": 259376,
        "language": "en",
        "link": "https://magazine.frontier.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frontier Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-05T16:19:29+00:00",
        "description": "Gallup",
        "id": 180464,
        "language": "",
        "link": "https://cdnx.gallup.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gallup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:04:56.532658+00:00",
        "description": "Log in",
        "id": 180465,
        "language": "",
        "link": "https://gogn.gallup.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Log in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:14:13.165433+00:00",
        "description": "Topplistar Gallup \u2014 Gallup",
        "id": 62790,
        "language": "is",
        "link": "https://topplistar.gallup.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Topplistar Gallup \u2014 Gallup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/pbd11ft2v8bu/4eCbxU1vm2SYtX1efxSTOg/727417ba21b5f0a260a0b60ea97f910b/gangverk-rekjavik-office-sign.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:49:26.283778+00:00",
        "description": "Leading Digital Transformation Through Innovative Solutions. Gangverk crafts cutting-edge Software Solutions to Enhance Digital Journeys.",
        "id": 168218,
        "language": "en",
        "link": "http://gangverk.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/pbd11ft2v8bu/4eCbxU1vm2SYtX1efxSTOg/727417ba21b5f0a260a0b60ea97f910b/gangverk-rekjavik-office-sign.jpg",
        "title": "Digital Transformation through Innovative Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://framerusercontent.com/assets/1CcM8DFhSnQmYjzDb51hLQa4OI.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "We design and manufacture regenerative ceramic homes, to reconnect human communities and the natural world.",
        "id": 121961,
        "language": "en",
        "link": "https://geoship.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/44594f_7b22631475e74e878ed8b733574d52ce~mv2.png/v1/fill/w_2400,h_1261,al_c/44594f_7b22631475e74e878ed8b733574d52ce~mv2.png",
        "title": "Geoship",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.glasklar.is/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T21:15:24.450413+00:00",
        "description": "GitLab Enterprise Edition",
        "id": 171703,
        "language": "en",
        "link": "https://git.glasklar.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.glasklar.is/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "core \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/64995fd0c5eecec5b36f5e58/64a42e40b8c164bc181e233c_Gleipnir.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:15:23.751733+00:00",
        "description": "Gleipnir er samstarfsverkefni \u00e1 Vesturlandi sem sn\u00fdr a\u00f0 n\u00fdsk\u00f6pun og \u00fer\u00f3un t\u00e6kif\u00e6ra \u00e1 svi\u00f0i landb\u00fana\u00f0ar, matv\u00e6laframlei\u00f0slu, sj\u00e1lfb\u00e6rni og loftslagsm\u00e1la.",
        "id": 57125,
        "language": "is",
        "link": "https://www.gleipnirvest.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64995fd0c5eecec5b36f5e58/64a42e40b8c164bc181e233c_Gleipnir.png",
        "title": "Gleipnir - n\u00fdsk\u00f6punar- og \u00fer\u00f3unarsetur \u00e1 Vesturlandi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:12:16.722677+00:00",
        "description": "Glynnis Ritchie | UX Designer",
        "id": 278268,
        "language": "en",
        "link": "https://glynn.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Glynnis Ritchie | UX Designer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:39:14.706110+00:00",
        "description": "Best car rental deals in Iceland with Go Car Rental. We have the biggest range of cars and excellent customer service. Keflavik Airport or Reykjavik.",
        "id": 514839,
        "language": "en",
        "link": "https://www.gocarrental.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/np2gumla/production/2e0f19c508ac4307f4edb4bbbd8f203cf93fea02-1920x1080.png?fp-x=0.5359589041095891&fp-y=0.49238287914980744&w=1200&h=630&fit=crop&crop=focalpoint&auto=format",
        "title": "Local Car Rental in Iceland: Rent at Keflavik Aiport or Reykjavik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:45:44.374524+00:00",
        "description": "Discover inspiring and engaging content on GOOD, covering topics like the planet, culture, innovation, travel, science, health, politics, business, communities, and more.",
        "id": 196459,
        "language": "en",
        "link": "http://good.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GOOD: Inspiring Hope By Storytelling, Explore Culture, Innovation, Travel, and More.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:38:27.666219+00:00",
        "description": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "id": 307339,
        "language": "pl",
        "link": "https://maps.google.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zanim przejdziesz do Map Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T22:23:17.677878+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 165150,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.google.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.stjornarradid.is/lisalib/getfile.aspx?itemid=74b1cebc-ed84-11e6-9417-005056bc530c",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T20:31:02.753721+00:00",
        "description": "Information from the Government Offices of Iceland.\r\nThe ministers of the Icelandic Government and their ministries comprise Government Offices.",
        "id": 180316,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.government.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.stjornarradid.is/lisalib/getfile.aspx?itemid=74b1cebc-ed84-11e6-9417-005056bc530c",
        "title": "Frontpage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/grapevine.is/wp-content/uploads/grapevine-is.png?fit=424%2C424&quality=99&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T21:36:18.218286+00:00",
        "description": "Get the latest on life, travel and entertainment in Iceland, from Reykjav\u00edk Grapevine, the biggest and most widely read tourist publication in Iceland.",
        "id": 408775,
        "language": "en-US",
        "link": "https://grapevine.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/grapevine.is/wp-content/uploads/grapevine-is.png?fit=424%2C424&quality=99&ssl=1",
        "title": "The Reykjav\u00edk Grapevine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lirp.cdn-website.com/f4aa253b/dms3rep/multi/opt/Smitten+2+2-1920w.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T08:36:06.270882+00:00",
        "description": "Great Place to Work\u00ae b\u00fd\u00f0ur upp \u00e1 einfalda lei\u00f0 til a\u00f0 kanna starfs\u00e1n\u00e6gju, finna lei\u00f0ir til \u00farb\u00f3ta og a\u00f0 f\u00e1 vi\u00f0urkenningu fyrir fr\u00e1b\u00e6ra vinnusta\u00f0amenningu",
        "id": 249641,
        "language": "is",
        "link": "http://www.greatplacetowork.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/f4aa253b/dms3rep/multi/opt/Smitten+2+2-1920w.jpeg",
        "title": "Heim | Great Place To Work Iceland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:36:59.073007+00:00",
        "description": "Your complete travel guide to Iceland. Find tips, book trips, affordable holidays or a self drive tour. Rent a car and find accommodation. Contact people, see pictures,",
        "id": 514831,
        "language": "en",
        "link": "https://guidetoiceland.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gti.images.tshiftcdn.com/11227/x/0/puffins-at-dyrholaey-jpg?ar=1.91%3A1&w=1200&fit=crop",
        "title": "Guide to Iceland | Tours & Reviews | Travel Tips & People",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.gyt.is/fileserver/01JNNHZAEKNYYV1T3F8AK09MXB/attachment/original/01XXJA4J16T9ZX8QJZC9KEJXPP.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T17:08:57.765869+00:00",
        "description": "Federated social instance of Lithuanian IT company Inretio\u00ae.",
        "id": 178349,
        "language": "en",
        "link": "https://social.gyt.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.gyt.is/fileserver/01JNNHZAEKNYYV1T3F8AK09MXB/attachment/original/01XXJA4J16T9ZX8QJZC9KEJXPP.png",
        "title": "Gytis Social by Inretio - GoToSocial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://hactar.is/images/icons/apple-touch-icon-180x180.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T10:33:35.868147+00:00",
        "description": "Hactar is a product and service design agency based in London, UK. We work with organisations who make the world a better place.",
        "id": 315614,
        "language": "",
        "link": "http://hactar.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://hactar.is/images/icons/apple-touch-icon-180x180.png",
        "title": "Hactar.is - an agency for social good",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hagstofas3bucket.hagstofa.is/hagstofan/static/img/smi-isl.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T09:00:02+00:00",
        "description": "Hagstofa \u00cdslands",
        "id": 180313,
        "language": "is",
        "link": "https://www.hagstofa.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hagstofas3bucket.hagstofa.is/hagstofan/static/img/smi-isl.png",
        "title": "Hagstofa \u00cdslands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5bef3326e17ba37c7a734b15/t/5cc9ab150852298068850bee/1556720406410/Hangarlockup-01.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T08:57:37.834067+00:00",
        "description": "Innovation in service of humanity.",
        "id": 82627,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hangar.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5bef3326e17ba37c7a734b15/t/5cc9ab150852298068850bee/1556720406410/Hangarlockup-01.png?format=1500w",
        "title": "Hangar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:39:37.554858+00:00",
        "description": "Hatchet \u2013 Software, Apps  Technology",
        "id": 361999,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hatchet.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hatchet \u2013 Software, Apps  Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hdr.is/card.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T23:00:55.690754+00:00",
        "description": "We connect and empower new intelligences.",
        "id": 391361,
        "language": "en",
        "link": "http://hdr.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hdr.is/card.jpg",
        "title": "High Dimensional Research",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1714684675/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T13:42:10.851615+00:00",
        "description": "Custom Domain by Bitly",
        "id": 70719,
        "language": "en-US",
        "link": "https://her.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://docrdsfx76ssb.cloudfront.net/static/1718730226/pages/wp-content/uploads/2023/10/homepage-default-social.png",
        "title": "Custom Domain by Bitly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T19:51:31.733206+00:00",
        "description": "DCDave \u2013 The Wit and Wisdom of David Martin",
        "id": 390604,
        "language": "en-US",
        "link": "https://dcdave.heresy.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DCDave \u2013 The Wit and Wisdom of David Martin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T20:03:22.034895+00:00",
        "description": "Heresy Central \u2013 Deconstructing Society's Sacred Narratives",
        "id": 390671,
        "language": "en-US",
        "link": "https://heresy.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heresy Central \u2013 Deconstructing Society's Sacred Narratives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-20T00:00:00+00:00",
        "description": "R\u00e1\u00f0stefnuvefir",
        "id": 227196,
        "language": "en-US",
        "link": "http://conference.hi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e1\u00f0stefnuvefir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-17T13:17:28+00:00",
        "description": "Domain Default page",
        "id": 90322,
        "language": "en",
        "link": "https://notendur.hi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domain Default page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "H\u00e1sk\u00f3li \u00cdslands b\u00fd\u00f0ur upp \u00e1 fj\u00f6lbreytt n\u00e1m \u00e1 grunn og framhaldsstigi. L\u00f6g\u00f0 er \u00e1hersla \u00e1 fr\u00e6\u00f0ilega n\u00e1lgun og ranns\u00f3knatengt n\u00e1m me\u00f0 g\u00f3\u00f0 tengsl vi\u00f0 atvinnul\u00edf og n\u00fdsk\u00f6pun.",
        "id": 162080,
        "language": "is",
        "link": "https://www.hi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00e1sk\u00f3li \u00cdslands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://honeypot.is/assets/img/av2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T19:21:53.648448+00:00",
        "description": "Scan a token to check it's honeypot status, fees, gas usage and more. Crypto's most advanced honeypot detection.",
        "id": 379228,
        "language": "en",
        "link": "https://honeypot.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://honeypot.is/assets/img/av2.png",
        "title": "Honeypot Detector for BSC and Ethereum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T05:00:24.456060+00:00",
        "description": "Samf\u00e9lag \u00e1 netinu",
        "id": 432463,
        "language": "is",
        "link": "http://www.hugi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hugi.is/hstatic/design/i/logo_squared_red_bg.png",
        "title": "Hugi.is - Fors\u00ed\u00f0a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T00:00:00+00:00",
        "description": "<p>Collaborate with anyone, anywhere. Use Hypothesis to annotate anything online with classmates, colleagues, or friends. Create a free personal account, or talk to our sales team about Education solutions. Get [\u2026]</p>",
        "id": 302998,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hyp.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.vercel.com/image/upload/v1590627842/hyper/og-image-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T14:02:54.597928+00:00",
        "description": "A terminal built on web technologies",
        "id": 61707,
        "language": "en",
        "link": "https://hyper.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.vercel.com/image/upload/v1590627842/hyper/og-image-3.png",
        "title": "Hyper\u2122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:56:25.408121+00:00",
        "description": "vercel/hyper",
        "id": 175515,
        "language": "en",
        "link": "https://releases.hyper.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "vercel/hyper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T00:00:00+00:00",
        "description": "<p>Collaborate with anyone, anywhere. Use Hypothesis to annotate anything online with classmates, colleagues, or friends. Create a free personal account, or talk to our sales team about Education solutions. Get [\u2026]</p>",
        "id": 58223,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hypothes.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hypothes.is/favicon.ico",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T20:01:28.529619+00:00",
        "description": "via.hypothes.is",
        "id": 164223,
        "language": "",
        "link": "https://via.hypothes.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "via.hypothes.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T00:00:00+00:00",
        "description": "<p>Collaborate with anyone, anywhere. Use Hypothesis to annotate anything online with classmates, colleagues, or friends. Create a free personal account, or talk to our sales team about Education solutions. Get [\u2026]</p>",
        "id": 58364,
        "language": "en-US",
        "link": "https://web.hypothes.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-17T07:30:16.055744+00:00",
        "description": "Writing real estate software at Spark. I like to make things and blog about electronics, 3D printing, and music.",
        "id": 20743,
        "language": "en",
        "link": "https://iansmith.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://www.iansmith.is/images/workshop/shop-speaker.jpg",
        "title": "Ian Smith \u2013 Software Development, Electronics, and 3D Printing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:20:41.090729+00:00",
        "description": "Expansive Glaciers. Shimmering Northern Lights. Hot springs and geysers. Vibrant culture and Viking history. Vast volcanic landscapes and black sand beaches.",
        "id": 523594,
        "language": "",
        "link": "http://www.iceland.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/visiticeland/54ea7d8c-0970-44ec-bc1b-5df4e3206fc7_Dettifoss%20(2)-visit-north-iceland.jpg?ixlib=gatsbyFP&auto=compress%2Cformat&fit=max&rect=0%2C142%2C2000%2C1050&w=1200&h=630",
        "title": "Visit Iceland | Official travel info for Iceland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://idr.is/assets/images/card.jpg?v=36dbdc88",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T12:14:36+00:00",
        "description": "The user acquisition guy at Aculix. Making sure our apps reach the right audience is my forte.",
        "id": 278387,
        "language": "en",
        "link": "https://idr.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://idr.is/assets/images/card.jpg?v=36dbdc88",
        "title": "Idris Bhavnagarwala | Idr.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iil.is/seo/stacco.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:36:24.290914+00:00",
        "description": "We design instruments embedded with creative AI for musical performance. New instruments for new music!",
        "id": 372402,
        "language": "en",
        "link": "https://iil.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iil.is/seo/stacco.jpg",
        "title": "Intelligent Instruments Lab | Intelligent Instruments Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00cd IKEA f\u00e6r\u00f0u h\u00fasg\u00f6gn, innr\u00e9ttingar og sm\u00e1v\u00f6ru \u00e1 g\u00f3\u00f0u ver\u00f0i, auk lj\u00faffengra veitinga. Vi\u00f0 t\u00f6kum vel \u00e1 m\u00f3ti \u00fe\u00e9r!",
        "id": 305695,
        "language": "is",
        "link": "https://www.ikea.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IKEA | H\u00fasg\u00f6gn, innr\u00e9ttingar og sm\u00e1vara \u00e1 g\u00f3\u00f0u ver\u00f0i",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://inequality.is/img/facebook_icon.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-10-12T14:35:26+00:00",
        "description": "The fact that the United States has become increasingly unequal in terms of income, wages, wealth and opportunity has hit the mainstream and public demands for economic fairness have gone viral. As the economic think tank for the 99%, EPI is eager to seize on this renewed public interest in creating a fair economy, building upon our nearly three decades of objective economic research that has earned us respect and praise across the political spectrum. The Inequality.is website will bring clarity to the national dialogue on wage and income inequality, using interactive tools and videos to tell the story of how we arrived at the state of inequality we find today and what can be done to reverse course and ensure workers get their fair share.",
        "id": 350151,
        "language": "en",
        "link": "http://inequality.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://inequality.is/img/facebook_icon.jpg",
        "title": "Economic Inequality is Real, Personal, Expensive, and it was Created.  We'll show you how.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-10-11T20:50:11+00:00",
        "description": "Vefp\u221a\u2265stur Vodafone",
        "id": 62784,
        "language": "",
        "link": "https://postur.internet.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vefp\u221a\u2265stur Vodafone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ionadventure.ioniceland.is/wp-content/uploads/2017/04/parallax-ion-the-hotel-main.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Adventure Hotel In Iceland. Award winning four star adventure hotel less than an hour from Reykjavik. Book your amazing Iceland hotel accommodation here.",
        "id": 408777,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ionadventure.ioniceland.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ionadventure.ioniceland.is/wp-content/uploads/2017/04/parallax-ion-the-hotel-main.jpg",
        "title": "ION ADVENTURE HOTEL IN ICELAND | ionadventure.ioniceland.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T06:45:49.585137+00:00",
        "description": "Free IP Address Lookup Tools - What Is My IP Address |IPaddress.is",
        "id": 345001,
        "language": "en",
        "link": "http://ipaddress.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free IP Address Lookup Tools - What Is My IP Address |IPaddress.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:12.692518+00:00",
        "description": "ipapi.is offers precise IP data via a user-friendly API, encompassing geolocation, ASN data, hosting detection, VPN detection, and proxy detection.",
        "id": 20744,
        "language": "en",
        "link": "https://ipapi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ipapi.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isband.is/wp-content/uploads/2019/08/isband_logo_300x58.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Fors\u00ed\u00f0a - \u00cdSBAND",
        "id": 148253,
        "language": "is",
        "link": "https://www.isband.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isband.is/wp-content/uploads/2019/08/isband_logo_300x58.jpg",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a - \u00cdSBAND",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://island.is/island-fb-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T20:51:22.565919+00:00",
        "description": "\u00cdsland.is er uppl\u00fdsinga- og \u00fej\u00f3nustuveita opinberra a\u00f0ila \u00e1 \u00cdslandi. \u00dear getur f\u00f3lk og fyrirt\u00e6ki fengi\u00f0 uppl\u00fdsingar og noti\u00f0 margv\u00edslegrar \u00fej\u00f3nustu hj\u00e1 opinberum a\u00f0ilum \u00e1 einum sta\u00f0 \u00ed gegnum eina g\u00e1tt.",
        "id": 180445,
        "language": "is",
        "link": "https://innskraning.island.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://island.is/island-fb-1200x630.png",
        "title": "\u00cdsland.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:16.567535+00:00",
        "description": "\u00cdsland.is er uppl\u00fdsinga- og \u00fej\u00f3nustuveita opinberra a\u00f0ila \u00e1 \u00cdslandi. \u00dear getur f\u00f3lk og fyrirt\u00e6ki fengi\u00f0 uppl\u00fdsingar og noti\u00f0 margv\u00edslegrar \u00fej\u00f3nustu hj\u00e1 opinberum a\u00f0ilum \u00e1 einum sta\u00f0 \u00ed gegnum eina g\u00e1tt.",
        "id": 20745,
        "language": "is",
        "link": "https://island.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://island.is/island-fb-1200x630.png",
        "title": "\u00cdsland.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://island.is/island-fb-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:11:10.059235+00:00",
        "description": "\u00cdsland.is er uppl\u00fdsinga- og \u00fej\u00f3nustuveita opinberra a\u00f0ila \u00e1 \u00cdslandi. \u00dear getur f\u00f3lk og fyrirt\u00e6ki fengi\u00f0 uppl\u00fdsingar og noti\u00f0 margv\u00edslegrar \u00fej\u00f3nustu hj\u00e1 opinberum a\u00f0ilum \u00e1 einum sta\u00f0 \u00ed gegnum eina g\u00e1tt.",
        "id": 62716,
        "language": "is",
        "link": "https://vefur.island.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://island.is/island-fb-1200x630.png",
        "title": "\u00cdsland.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.islandsbanki.is/image/upload/c_fill,g_faces,h_630,w_1200/v1/images/ballet5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T15:16:00.334652+00:00",
        "description": "Hvort sem \u00fea\u00f0 er rafr\u00e6nt e\u00f0a \u00ed pers\u00f3nu munum vi\u00f0 \u00e1vallt setja vi\u00f0skiptavini okkar \u00ed fyrsta s\u00e6ti. Vertu velkomin \u00ed vi\u00f0skipti.",
        "id": 163164,
        "language": "is",
        "link": "https://www.islandsbanki.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.islandsbanki.is/image/upload/c_fill,g_faces,h_630,w_1200/v1/images/ballet5.png",
        "title": "G\u00f3\u00f0 \u00fej\u00f3nusta breytir \u00f6llu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://islandshestar.is",
        "author": "https://islandshestar.is",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-30T20:52:26.566196+00:00",
        "description": "Multi-day horseback riding tours all over Iceland. Join us on a life changing riding tour in breathtaking nature with experienced farmers!",
        "id": 20746,
        "language": "en-US",
        "link": "https://islandshestar.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horseback riding tours in Iceland - The best riding tours owned by farmers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/islandsstofa/b8234dd3-1b1c-419a-b4e9-eed97b2b38f7_GFR52151%20-%20Akranes%20Viti%20-%20Nor%C3%B0urlj%C3%B3s.jpg?ixlib=gatsbyFP&auto=format%2Ccompress&fit=max&rect=0%2C115%2C1619%2C850&w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T11:11:49.024112+00:00",
        "description": "\u00cdslandsstofa er samstarfsvettvangur sj\u00f3rnvalda og atvinnul\u00edfs. \u00cdslandsstofa veitir fyrirt\u00e6kjum faglega a\u00f0sto\u00f0 vi\u00f0 marka\u00f0ss\u00f3kn erlendis og sty\u00f0ur vi\u00f0 \u00edslenskar \u00fatflutningsgreinar.",
        "id": 162081,
        "language": "",
        "link": "https://www.islandsstofa.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/islandsstofa/b8234dd3-1b1c-419a-b4e9-eed97b2b38f7_GFR52151%20-%20Akranes%20Viti%20-%20Nor%C3%B0urlj%C3%B3s.jpg?ixlib=gatsbyFP&auto=format%2Ccompress&fit=max&rect=0%2C115%2C1619%2C850&w=1200&h=630",
        "title": "\u00cdslandsstofa - \u00datflutningsa\u00f0sto\u00f0, landkynning, fj\u00e1rfestingar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:33:45+00:00",
        "description": "Webmail :: Welcome to Webmail",
        "id": 372371,
        "language": "en",
        "link": "http://www.ismennt.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webmail :: Welcome to Webmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jot.jack.is/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "I teach sand to think. Also occasionally write blog posts.",
        "id": 334799,
        "language": "en",
        "link": "https://jot.jack.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jot.jack.is/og.png",
        "title": "Jack's Jottings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-23T06:49:04+00:00",
        "description": "Craig Janis",
        "id": 278407,
        "language": "",
        "link": "https://jan.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Craig Janis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:16:43.823684+00:00",
        "description": "I like turtles!!1",
        "id": 278333,
        "language": "en-us",
        "link": "https://jann.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I like turtles!!1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jarvis-mastodon.us-east-1.linodeobjects.com/site_uploads/files/000/000/002/@1x/8b90b93b53044053.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:11:15.335816+00:00",
        "description": "A tranquil corner of the fediverse for me, myself, and I (@jake).",
        "id": 62719,
        "language": "en",
        "link": "https://fediverse.jarv.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jarvis-mastodon.us-east-1.linodeobjects.com/site_uploads/files/000/000/002/@1x/8b90b93b53044053.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Jake Jarvis",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:22.428117+00:00",
        "description": "Hi there! I'm a frontend web developer based in Boston, Massachusetts specializing in the JAMstack, modern JavaScript frameworks, and progressive web apps.",
        "id": 2872,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jarv.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 3,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://jarv.is/_next/static/media/me.e5fd4429.jpg",
        "title": "Jake Jarvis \u2013 Front-End Web Developer in Boston, MA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.javier.is/content/images/2021/11/Screen-Shot-2021-11-21-at-9.30.34-PM-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:27:50.482085+00:00",
        "description": "Javier Cardenete",
        "id": 281673,
        "language": "en",
        "link": "http://javier.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.javier.is/content/images/2021/11/Screen-Shot-2021-11-21-at-9.30.34-PM-3.png",
        "title": "Javier Cardenete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:30:24.511390+00:00",
        "description": "Jeep\u00ae hefur veri\u00f0 \u00feekkt og go\u00f0sagnakennd 4x4 sportbifrei\u00f0 s\u00ed\u00f0astli\u00f0in 70 \u00e1r. Kynntu \u00fe\u00e9r Jeep\u00ae SUV & Crossover l\u00ednuna. Far\u00f0u hvert sem er og ger\u00f0u hva\u00f0 sem er.",
        "id": 445433,
        "language": "is-IS",
        "link": "https://www.jeep.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jeep.is/www-b2caem123-origin-emea-ee.jeep.com/content/dam/cross-regional/global/Social-Share-Image/logo-jeep-black.png",
        "title": "Jeep\u00ae jeppar og jepplingar - Jeep\u00ae \u00e1 \u00cdslandi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-07-12T14:50:38+00:00",
        "description": "home - Jeep Islanda",
        "id": 148406,
        "language": "en_US",
        "link": "http://www.jeepisland.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "home - Jeep Islanda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T11:50:46.430359+00:00",
        "description": "The portfolio and random thoughts of a crazy cat lady.",
        "id": 195662,
        "language": "en",
        "link": "http://jessicahische.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jessica Hische - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cloud.depumpo.com/s/bLHaNsePWntb8TE/preview",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:00:52.866775+00:00",
        "description": "Joe's linktree | Full-Stack Web Developer | Ruby | Rails | JavaScript",
        "id": 231724,
        "language": "en",
        "link": "https://go.jfd.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloud.depumpo.com/s/bLHaNsePWntb8TE/preview",
        "title": "Joe DePumpo | Full-Stack Web Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://joel.is",
        "author": "https://joel.is",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-12T22:14:31.768252+00:00",
        "description": "Joel Gascoigne",
        "id": 20747,
        "language": "en",
        "link": "https://joel.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://joel.is",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joel Gascoigne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-01T22:42:19+00:00",
        "description": "I\u2019m doing the things I love.",
        "id": 236959,
        "language": "en",
        "link": "https://johnford.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The real John Ford",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://johnmathews.is/static/favicons/favicon-180x180.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T00:00:00+00:00",
        "description": "A blog by John Mathews",
        "id": 108685,
        "language": "en",
        "link": "https://johnmathews.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://johnmathews.is/static/favicons/favicon-180x180.png",
        "title": "John Mathews Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cortex.persona.co/i/178b8b657b1924ab5df243a687b4220b820d6c3c575da985d676d74ae019200c/Screenshot-2023-10-25-at-9.26.25-PM.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Personal site of Johnny Rodgers, technology designer from Vancouver.",
        "id": 87731,
        "language": "en",
        "link": "https://johnnyrodgers.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cortex.persona.co/i/178b8b657b1924ab5df243a687b4220b820d6c3c575da985d676d74ae019200c/Screenshot-2023-10-25-at-9.26.25-PM.png",
        "title": "Johnny Rodgers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-06T17:57:57.609829+00:00",
        "description": "Jonah is\u2026 - Jonah is\u2026",
        "id": 2944,
        "language": "",
        "link": "https://jonah.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jonah is\u2026 - Jonah is\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:17:19.615425+00:00",
        "description": "I have been designing and developing web sites, web apps, mobile apps, APIs and platforms since 2006.",
        "id": 278342,
        "language": "en",
        "link": "https://jor.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web specialist based in Amsterdam - Joris Witteman",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2018.jsconf.is/assets/social/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-03-01T00:00:00+00:00",
        "description": "A two day JavaScript conference in Reykjavik, Iceland.",
        "id": 175714,
        "language": "en",
        "link": "https://2018.jsconf.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2018.jsconf.is/assets/social/og.png",
        "title": "JSConf Iceland: March 1-2, 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2018.jsconf.is/assets/social/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-03-01T00:00:00+00:00",
        "description": "A two day JavaScript conference in Reykjavik, Iceland.",
        "id": 172731,
        "language": "en",
        "link": "http://jsconf.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2018.jsconf.is/assets/social/og.png",
        "title": "JSConf Iceland: March 1-2, 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.ubuntu.com/v1/b0441e88-Canonical%20Juju.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T12:44:40.154398+00:00",
        "description": "Juju is an open source orchestration engine for software operators that enables the deployment, integration and lifecycle management of applications at any scale, on any infrastructure",
        "id": 51577,
        "language": "en",
        "link": "https://juju.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.ubuntu.com/v1/b0441e88-Canonical%20Juju.svg",
        "title": "The simplest way to deploy and maintain applications in the cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.kaliber.is/wp-content/uploads/2022/09/social_share_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T08:22:25.405228+00:00",
        "description": "Kaliber | Hugb\u00fana\u00f0arh\u00fas og marka\u00f0sstofa",
        "id": 345630,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.kaliber.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kaliber.is/wp-content/uploads/2022/09/social_share_image.png",
        "title": "Kaliber | Hugb\u00fana\u00f0arh\u00fas og marka\u00f0sstofa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/4f3f61bae4b063b909445965/t/60bf5d43584f095b369e4d36/1623153987812/ramen.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T07:27:27.663501+00:00",
        "description": "\u200bData visualization designer, psychiatrist",
        "id": 109983,
        "language": "en-US",
        "link": "https://karaman.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/4f3f61bae4b063b909445965/t/60bf5d43584f095b369e4d36/1623153987812/ramen.png?format=1500w",
        "title": "Georgios Karamanis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.katanasword.is/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-08-06T20:13:19+00:00",
        "description": "At katanasword.is, we believe every sword should be a masterpiece. Whether you're looking for a katana sword, samurai sword, Tanjiro sword, Rengoku sword,",
        "id": 310350,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.katanasword.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.katanasword.is/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg",
        "title": "Katanasword- Samurai Sword, Katana Sword for Sale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5abe968bb27e39ebbd796643/t/5c84cda61905f45b20eee2e3/1552207325236/k2.jpg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Katr\u00edn",
        "id": 344150,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.katrin.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5abe968bb27e39ebbd796643/t/5c84cda61905f45b20eee2e3/1552207325236/k2.jpg?format=1500w",
        "title": "Katr\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kenny.is",
        "author": "https://kenny.is",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-07T11:03:19.555237+00:00",
        "description": "Welcome to my personal website. Find out where and what i'm up to. I\u2019m currently in Vancouver and building the following businesses...",
        "id": 20748,
        "language": "",
        "link": "https://kenny.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://kenny.is",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kenny.is/images/default-kenny-social-preview.jpg",
        "title": "Kenny Grants Personal Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.beehiiv.com/cdn-cgi/image/fit=scale-down,format=auto,onerror=redirect,quality=80/uploads/publication/thumbnail/ae6ccfda-0520-4add-a7fe-a5aeae3ed40d/landscape_newsletter-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Helping mission-driven b2b2c startup founders go from 0 to 1. Sharing actionable resources covering growth, marketing, product, team formation, frontier technology, and the good life.",
        "id": 62723,
        "language": "en",
        "link": "https://news.kenny.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.beehiiv.com/cdn-cgi/image/fit=scale-down,format=auto,onerror=redirect,quality=80/uploads/publication/thumbnail/ae6ccfda-0520-4add-a7fe-a5aeae3ed40d/landscape_newsletter-og.png",
        "title": "Kenny's Newsletter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T15:04:08+00:00",
        "description": "A trendy hostel housed in an old biscuit factory in Reykjavik city centre in Iceland. Budget hotel & guesthouse offering great value accommodation.",
        "id": 514832,
        "language": "en",
        "link": "http://www.kexhostel.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kexhostel.is/media/box-covers/halfcol-wide/3yiffh3h.jpg",
        "title": "KEX Hostel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://this.kiji.is/img/nordot_ogimg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "\u30ce\u30a2\u30c9\u30c3\u30c8\uff08Nordot\uff09\u306f\u3001\u30e1\u30c7\u30a3\u30a2\u306e\u5f79\u5272\u3092\u6a5f\u80fd\u5206\u89e3\u3057\u3001\u300c\u30dd\u30b9\u30c8\u30fb\u30a6\u30a7\u30d6\u30b5\u30a4\u30c8\u6642\u4ee3\u300d\u306b\u5411\u3051\u3066\u518d\u69cb\u7bc9\u3059\u308b\u30a4\u30f3\u30d5\u30e9\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u3067\u3059\u3002\u30e1\u30c7\u30a3\u30a2\u5e02\u5834\u5168\u4f53\u3092\u6301\u7d9a\u53ef\u80fd\u306a\u304b\u305f\u3061\u306b\u5909\u5316\u3055\u305b\u308b\u3053\u3068\u304c\u3001\u30ce\u30a2\u30c9\u30c3\u30c8\u306e\u30d3\u30b8\u30e7\u30f3\u3067\u3059\u3002",
        "id": 181693,
        "language": "",
        "link": "https://this.kiji.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://this.kiji.is/img/nordot_ogimg.png",
        "title": "Nordot | \u30ce\u30a2\u30c9\u30c3\u30c8\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T22:38:25.260899+00:00",
        "description": "Exploring the alignment of word and deed in Matt Mullenweg\u2019s world",
        "id": 522209,
        "language": "en",
        "link": "https://kindness.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kindness.is/placeholders/placeholder-2.jpg",
        "title": "kindness.is - Exploring the alignment of word and deed in Matt Mullenweg\u2019s world",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "kirk.is provides daily general-interest and geeky links and quotes",
        "id": 106744,
        "language": "",
        "link": "https://kirk.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "kirk.is - kirk israel's commonplace and blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Personal website of Konstantinos Payavlas",
        "id": 334769,
        "language": "en",
        "link": "https://kost.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Irregular Around the Margins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:38:51.783879+00:00",
        "description": "#1 Camping Rental in Iceland Since 2012.  Excellent Reviews.  Experienced Staff. Road Assistance. Overnight Heaters.  4x4 Campers. Ultimate Iceland Road Trip. Campervan Iceland for you. Book now!",
        "id": 514838,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kukucampers.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kukucampers.is/media/1/kuku-campers-skaftafell-campsite-8.jpg",
        "title": "KuKu Campers: Campervan Iceland - Camper Rental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:26:01.718719+00:00",
        "description": "Full Stack Developer",
        "id": 278396,
        "language": "en",
        "link": "https://kurt.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "kurt.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T11:20:18.309384+00:00",
        "description": "L05 (Carlos Garcia) is an artist, experience designer, and software engineer. He is a member of the award winning artist collective Complex Movements and has created and co-created works that include video games, music, live performance, large-scale installation, virtual reality, and more.",
        "id": 267525,
        "language": "en-US",
        "link": "http://l05.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L05",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.cdn-jaguarlandrover.com/api/v2/images/105475/w/1600",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:16:04.327444+00:00",
        "description": "K\u00edktu \u00e1 heim fullan af eftirs\u00f3knarver\u00f0um SUV-l\u00faxusb\u00edlum. Sko\u00f0a\u00f0u Range Rover, Discovery og Defender.",
        "id": 260085,
        "language": "is",
        "link": "https://www.landrover.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.cdn-jaguarlandrover.com/api/v2/images/105475/w/1600",
        "title": "Land Rover | Sko\u00f0a\u00f0u SUV-l\u00faxusb\u00edla og fj\u00f3rhj\u00f3ladrifna b\u00edla | Land Rover",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/landsvirkjun-vefur/1bfc126b-9431-41fc-9b3d-c914dfcd40b5_share.png?w=1200&h=630&auto=format&fit=crop&crop=faces%2Cedges",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T11:11:51.745232+00:00",
        "description": "Hlutverk Landsvirkjunar er a\u00f0 h\u00e1marka ver\u00f0m\u00e6ti \u00feeirra endurn\u00fdjanlegu orkulinda sem fyrirt\u00e6kinu er tr\u00faa\u00f0 fyrir, me\u00f0 sj\u00e1lfb\u00e6rni og hagkv\u00e6mni a\u00f0 lei\u00f0arlj\u00f3si.",
        "id": 162083,
        "language": "is",
        "link": "https://www.landsvirkjun.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/landsvirkjun-vefur/1bfc126b-9431-41fc-9b3d-c914dfcd40b5_share.png?w=1200&h=630&auto=format&fit=crop&crop=faces%2Cedges",
        "title": "Orkufyrirt\u00e6ki \u00ed eigu \u00edslensku \u00fej\u00f3\u00f0arinnar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-02T22:55:48+00:00",
        "description": "Timothy Langlois",
        "id": 380965,
        "language": "en",
        "link": "https://langlo.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Timothy Langlois",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bilaskra.is/cdn-cgi/image/width=1200,height=630,f=webp/https://assets.mango.is/media/15/yFOVoJqpXKGG5Q4_.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00",
        "description": "B\u00edlar \u00e1 langt\u00edmaleigu fyrir einstaklinga og fyrirt\u00e6ki. Vi\u00f0 hj\u00e1 Brimborg b\u00edlaleigu bj\u00f3\u00f0um eitt mesta \u00farval b\u00edla \u00e1 langt\u00edmaleigu \u00e1 mj\u00f6g hagst\u00e6\u00f0u ver\u00f0i.",
        "id": 270449,
        "language": "en",
        "link": "https://langtimaleigaabil.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bilaskra.is/cdn-cgi/image/width=1200,height=630,f=webp/https://assets.mango.is/media/15/yFOVoJqpXKGG5Q4_.png",
        "title": "Langt\u00edmaleiga \u00e1 b\u00edl | Brimborg langt\u00edmaleiga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://latest.is/images/facebook2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:58:27.342284+00:00",
        "description": "An automatic list of the best links from Twitter",
        "id": 132083,
        "language": "pl",
        "link": "http://latest.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://latest.is/images/facebook2.png",
        "title": "The Latest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T03:39:44.303353+00:00",
        "description": "The LAUNCH Conference was born to inform you about the ways you can raise money for your startup. We share news, insights and pieces from the startup industry.",
        "id": 343959,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.launch.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAUNCH Conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T11:11:42+00:00",
        "description": "Lbh\u00cd er mennta- og ranns\u00f3knarstofnun \u00e1 svi\u00f0i n\u00e1tt\u00farun\u00fdtingar og umhverfisfr\u00e6\u00f0a. Vi\u00f0 leggjum \u00e1herslu \u00e1 verndun og sj\u00e1lfb\u00e6ra n\u00fdtingu au\u00f0linda, skipulagsm\u00e1l, menni",
        "id": 162079,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://www.lbhi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:23.039703+00:00",
        "description": "| who.ldelossa.is",
        "id": 20749,
        "language": "en-us",
        "link": "https://who.ldelossa.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| a.programming.blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:38:11.817850+00:00",
        "description": "Die Website von Leah Oswald. Gedanken, Meinungen und was mir sonst so durch den Kopf geht.",
        "id": 90014,
        "language": "",
        "link": "https://leah.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leahs Gedanken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:24.181142+00:00",
        "description": "Library Genesis is a scientific community targeting collection of books on natural science disciplines and engineering.",
        "id": 20750,
        "language": "",
        "link": "https://libgen.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 15,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "digital library"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Library Genesis",
        "vote": 15
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T02:49:07+00:00",
        "description": "David Lillis :: Home",
        "id": 278311,
        "language": "",
        "link": "https://lill.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Lillis :: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:42:05.853722+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 186295,
        "language": "pl",
        "link": "http://flag-icon-css.lip.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lip.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T10:13:15.369124+00:00",
        "description": "Lisa Chandler is...",
        "id": 368979,
        "language": "en",
        "link": "https://lisachandler.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lisa Chandler is...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T13:15:23+00:00",
        "description": "Software, law, and the spaces in between.",
        "id": 250503,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lu.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "Luis Villa: Open Tech and Policy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stjornarrad.is/lisalib/getfile.aspx?itemid=74b1cebc-ed84-11e6-9417-005056bc530c",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T20:31:05.395699+00:00",
        "description": "Um vi\u00f0bur\u00f0i sem tengjast 80 \u00e1ra afm\u00e6li l\u00fd\u00f0veldisins.",
        "id": 180317,
        "language": "is",
        "link": "https://lydveldi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stjornarrad.is/lisalib/getfile.aspx?itemid=74b1cebc-ed84-11e6-9417-005056bc530c",
        "title": "L\u00fd\u00f0veldi \u00ed 80 \u00e1r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maelabordferdathjonustunnar.is/static/themes/2018/images/og.png?v=1719508397",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T17:29:26.770304+00:00",
        "description": "M\u00e6labor\u00f0 fer\u00f0a\u00fej\u00f3nustunnar",
        "id": 194917,
        "language": "is",
        "link": "https://www.maelabordferdathjonustunnar.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maelabordferdathjonustunnar.is/static/themes/2018/images/og.png?v=1719508397",
        "title": "M\u00e6labor\u00f0 fer\u00f0a\u00fej\u00f3nustunnar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://magoz.com/i/magoz-og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T03:08:41.930310+00:00",
        "description": "Magoz is an artist based in Malm\u00f6, Sweden. He creates illustrations and animations focusing on visual communication, problem solving, and minimalism.",
        "id": 334099,
        "language": "en",
        "link": "https://magoz.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://magoz.com/i/magoz-og-image.jpg",
        "title": "Magoz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-03T09:48:03.559338+00:00",
        "description": "E-mail that protects your privacy",
        "id": 463142,
        "language": "en",
        "link": "https://community.mailpile.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://community.mailpile.is/uploads/default/original/1X/15fc9a238b74749a85ba189a1e23a124b3bcd131.png",
        "title": "Mailpile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Mailpile: e-mail that protects your privacy",
        "id": 115577,
        "language": "en",
        "link": "https://mailpile.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mailpile: e-mail that protects your privacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://george.mand.is",
        "author": "https://george.mand.is",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2000-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Traveler, web developer, mentor, writer and other hats as needed.",
        "id": 20752,
        "language": "en",
        "link": "https://george.mand.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://georgemandis.s3.us-west-1.amazonaws.com/sketch-face-rainbow.jpg",
        "title": "George Mandis \u2022 Full stack web developer and creative technologist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.imgur.com/0OKffuV.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Manifest is a forecasting and prediction markets festival hosted by Manifold Markets. June 7-9, 2024. Berkeley, California.",
        "id": 83418,
        "language": "en",
        "link": "https://manifest.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.imgur.com/0OKffuV.png",
        "title": "Manifest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T07:16:29.811668+00:00",
        "description": "A schedule of events for LessOnline, Summer Camp, and Manifest.",
        "id": 249092,
        "language": "en",
        "link": "https://schedule.manifest.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festival Season Schedule",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Mannl\u00edf er beittur og lifandi fj\u00f6lmi\u00f0ill og hefur fest sig \u00ed sessi sem einn mest lesni netmi\u00f0ill landsins.",
        "id": 26349,
        "language": "is",
        "link": "https://mannlif.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mannl\u00edf.is | Beittur og lifandi fr\u00e9ttavefur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/52d4cb70e4b0ba94ab0aea30/t/57a366b52994ca51e850b419/1470326455673/Manual+Mark+Transparent2.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T15:56:47.207429+00:00",
        "description": "Manual is a housewares brand that designs objects that celebrate slow food.",
        "id": 236963,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.manual.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/52d4cb70e4b0ba94ab0aea30/t/57a366b52994ca51e850b419/1470326455673/Manual+Mark+Transparent2.png?format=1500w",
        "title": "Manual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mast.is/static/sitemap/lg/d462809e8d2916ffc4dc1ae13405ea17-og.jpg?v=1720890757",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:43:22.029714+00:00",
        "description": "Vi\u00f0 verndum heilsu manna, d\u00fdra og plantna og aukum \u00feannig velfer\u00f0 og ver\u00f0m\u00e6task\u00f6pun \u00ed \u00fe\u00e1gu \u00fej\u00f3\u00f0arinnar",
        "id": 282931,
        "language": "is",
        "link": "https://www.mast.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mast.is/static/sitemap/lg/d462809e8d2916ffc4dc1ae13405ea17-og.jpg?v=1720890757",
        "title": "Matv\u00e6lastofnun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://material.is/2018/img/m18-poster.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-20T14:27:42+00:00",
        "description": "Archive of videos from the Material Conference \u2014 Reykjav\u00edk, Iceland \u2014 by Joschi Kuphal & Brian Suda",
        "id": 388096,
        "language": "en",
        "link": "https://material.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://material.is/2018/img/m18-poster.jpg",
        "title": "Material Video archive \u2014 Reykjav\u00edk, Iceland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-11T13:47:52+00:00",
        "description": "alpha - feedback welcome",
        "id": 280372,
        "language": "",
        "link": "http://inside-out.matt.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inside-Out: a Clojure forms library",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T05:20:22.617889+00:00",
        "description": "Matt Huebert",
        "id": 344656,
        "language": "",
        "link": "https://matt.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matt Huebert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-14T14:17:41.442172+00:00",
        "description": "News in English from Iceland",
        "id": 20753,
        "language": "en",
        "link": "https://icelandmonitor.mbl.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iceland Monitor - monitor.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://k100.mbl.is/a/sites/k100/img/default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:12:17.624330+00:00",
        "description": "K100 er \u00fatvarpsst\u00f6\u00f0 sem spilar allt \u00fea\u00f0 besta \u00ed poppt\u00f3nlist. Hlusti\u00f0 \u00e1 FM 100,5 - e\u00f0a hlusti\u00f0 og horfi\u00f0 \u00e1 netinu og \u00ed Sj\u00f3nvarpi S\u00edmans.",
        "id": 62740,
        "language": "is",
        "link": "https://k100.mbl.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://k100.mbl.is/a/sites/k100/img/default.jpg",
        "title": "H\u00e6kka\u00f0u \u00ed gle\u00f0inni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:12:11.640764+00:00",
        "description": "Innlendar og erlendar fr\u00e9ttir, vi\u00f0skiptafr\u00e9ttir, \u00ed\u00fer\u00f3ttafr\u00e9ttir og fr\u00e9ttir af fr\u00e6gu f\u00f3lki. -- Icelandic news and more",
        "id": 62738,
        "language": "is",
        "link": "https://mbl.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fr\u00e9ttir - mbl.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:12:05.241735+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 62736,
        "language": "en",
        "link": "https://talning.mbl.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T09:40:47+00:00",
        "description": "Description",
        "id": 335107,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://mck.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | mck.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://mds-assets.s3.amazonaws.com/mds-card--dark_pink.png?001",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T13:56:12.969343+00:00",
        "description": "Matt D. Smith is the owner and design director at Studio Mds, an independent studio in Athens, GA doing work for clients all over the world. He created the Float Label Pattern for input fields, which is now a standard in Google's Material Design Guidelines. He's also the creator of AIUX, an online course that helps you master wireframing and RWD with Adobe Illustrator.",
        "id": 61573,
        "language": "",
        "link": "http://mds.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://mds-assets.s3.amazonaws.com/mds-card--dark_pink.png?001",
        "title": "MDS - The Website of Matt D. Smith",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://memory.is/assets/img/fb_share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T23:18:14.485040+00:00",
        "description": "MEMORY",
        "id": 262866,
        "language": "",
        "link": "https://memory.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://memory.is/assets/img/fb_share.png",
        "title": "MEMORY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/aad6a7_0d5b1ac854c6499a87f74f3f60f190b1%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/aad6a7_0d5b1ac854c6499a87f74f3f60f190b1%7Emv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T20:31:01.593604+00:00",
        "description": "Kanntu gott a\u00f0 meta?",
        "id": 180315,
        "language": "en",
        "link": "https://metadata.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/aad6a7_0d5b1ac854c6499a87f74f3f60f190b1%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/aad6a7_0d5b1ac854c6499a87f74f3f60f190b1%7Emv2.png",
        "title": "Metadata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/5d2413651a0023796e797660/665f8c3a6999b3eb7480e110_OpenGraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Metapattern / a studio for the Whole.",
        "id": 396974,
        "language": "",
        "link": "http://www.metapattern.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5d2413651a0023796e797660/665f8c3a6999b3eb7480e110_OpenGraph.png",
        "title": "Metapattern / a studio for the Whole.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T15:37:53+00:00",
        "description": "Personal Website",
        "id": 356850,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mete.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About Me",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-26T15:00:43.525617+00:00",
        "description": "ultreia me - Page",
        "id": 6353,
        "language": "en",
        "link": "https://mikka.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://micro.blog/mikka/avatar.jpg",
        "title": "ultreia me - Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.patrickmillais.com/images/profile.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-14T19:49:54+00:00",
        "description": "University of Bath alumni. Building things at PayPal.",
        "id": 278458,
        "language": "",
        "link": "https://milla.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.patrickmillais.com/images/profile.jpg",
        "title": "Patrick Millais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Keyvan",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T23:23:09.478141+00:00",
        "description": "Software for publishers, creators and readers. Click to read Mochi Blog, a Substack publication. Launched 7 days ago.",
        "id": 486001,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.mochi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fmochidigital.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D-2125059423%26version%3D9",
        "title": "Mochi Blog | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T23:23:10.044727+00:00",
        "description": "Software for publishers, creators and readers.",
        "id": 486002,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mochi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mochi.is/images/mochi-social.png",
        "title": "Mochi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T07:18:44+00:00",
        "description": "montrose.is",
        "id": 90692,
        "language": "en",
        "link": "https://montrose.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "montrose.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stefna.is/static/themes/2016/images/og.png?v=1719504825",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T17:29:29.541843+00:00",
        "description": "Vefumsj\u00f3narkerfi",
        "id": 194918,
        "language": "is",
        "link": "http://www.moya.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stefna.is/static/themes/2016/images/og.png?v=1719504825",
        "title": "Vefumsj\u00f3narkerfi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:25.931346+00:00",
        "description": "Professor Steven J. Murdoch",
        "id": 20754,
        "language": "en",
        "link": "https://murdoch.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Professor Steven J. Murdoch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T00:00:00+00:00",
        "description": "TRAVEL GUIDE OF ICELAND",
        "id": 183393,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.nat.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-25T11:33:51+00:00",
        "description": "NES\u00a0is a multidisciplinary residency. We accept applicants from all creative fields and career stages.",
        "id": 521827,
        "language": "en-US",
        "link": "https://neslist.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://neslist.is/wp-content/uploads/2021/12/Screen-Shot-2021-12-22-at-6.22.40-pm-1024x438.png",
        "title": "NES Landing Page - NES Artist Residency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T21:22:09.554452+00:00",
        "description": "Home | EveningStar - Everying Crypto",
        "id": 207376,
        "language": "en",
        "link": "https://www.nickgrossman.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | EveningStar - Everying Crypto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-20T00:00:00+00:00",
        "description": "NEYTENDASAMT\u00d6KIN Sterkari saman Gerast f\u00e9lagi Gerast hollvinur Fr\u00e9ttir Fr\u00e9ttir Fara \u00e1 fr\u00e9ttas\u00ed\u00f0u Fer\u00f0am\u00e1l Neti\u00f0 Matur Sj\u00e1lfb\u00e6rni Heimili\u00f0 Hollvinir",
        "id": 199081,
        "language": "is",
        "link": "https://ns.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a | Neytendasamt\u00f6kin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://oak.is/assets/images/website.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T18:13:16+00:00",
        "description": "Oak Studios builds creative digital products like Dropmark and Siteleaf, invests in new ideas, and helps companies innovate.",
        "id": 260766,
        "language": "en_US",
        "link": "https://oak.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oak.is/assets/images/website.png",
        "title": "Oak Studios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T19:44:43+00:00",
        "description": "\u00de\u00fdsk g\u00e6\u00f0i.",
        "id": 272807,
        "language": "is",
        "link": "https://www.opelisland.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opel \u00e1 \u00cdslandi \u2013 Veldu \u00fe\u00fdsk g\u00e6\u00f0i",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:11:06.392184+00:00",
        "description": "Opnir reikningar r\u00edkisins",
        "id": 62713,
        "language": "",
        "link": "https://www.opnirreikningar.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opnir reikningar r\u00edkisins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T04:00:26.639670+00:00",
        "description": "A small company based out of Reykjavik, Iceland specializing in future thinking projects",
        "id": 117748,
        "language": "en",
        "link": "https://optional.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "(optional.is)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/neasite/3b573d46-a0c2-455d-98ce-723a09d0f9f7_hero-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T11:11:55.275847+00:00",
        "description": "Fram\u00fer\u00f3un af al\u00fa\u00f0 \u00ed \u00fe\u00e1gu samf\u00e9lagsins",
        "id": 162085,
        "language": "en",
        "link": "https://orkustofnun.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/neasite/3b573d46-a0c2-455d-98ce-723a09d0f9f7_hero-image.png",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a \u2014 Orkustofnun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T19:25:26.799881+00:00",
        "description": "Or Type is an online type foundry presenting and selling typefaces created by GUNMAD (Gu\u00f0mundur \u00dalfarsson & Mads Freund Brunse).",
        "id": 443876,
        "language": "",
        "link": "http://ortype.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ortype.is/assets/images/or.jpg",
        "title": "Or Type",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:25:34.719155+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 95517,
        "language": "pl",
        "link": "https://blog.p6.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "p6.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T21:07:05.903782+00:00",
        "description": "Personal website of Benjamin Parry",
        "id": 59973,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://benjamin.parry.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "undefined - Benjamin Parry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T07:59:30.665412+00:00",
        "description": "PayNym.is  - Public directory of BIP47 Payment Codes. Claim your own unique PayNym Bot today.",
        "id": 353168,
        "language": "en",
        "link": "https://paynym.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PayNym.is  - Public directory of BIP47 Payment Codes. Claim your own unique PayNym Bot today.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T21:00:14.149548+00:00",
        "description": "Pebble.is used to be the new name for t2.social",
        "id": 332596,
        "language": "en",
        "link": "https://pebble.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "pebble.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T04:18:07.280745+00:00",
        "description": "A website about Ron Perris the software security enthusiast.",
        "id": 278360,
        "language": "en-US",
        "link": "https://perr.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ron Perris: A website for folks who want to know more about Ron Perris.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.personuvernd.is/media/myndabanki/imgban-square/william-iven-spvhcbuki6e-unsplash.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T20:15:23+00:00",
        "description": "Pers\u00f3nuvernd hefur eftirlit me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 fari\u00f0 s\u00e9 a\u00f0 l\u00f6gum og \u00f6\u00f0rum reglum um vinnslu pers\u00f3nuuppl\u00fdsinga og a\u00f0 b\u00e6tt s\u00e9 \u00far annm\u00f6rkum og mist\u00f6kum.",
        "id": 199080,
        "language": "is",
        "link": "https://www.personuvernd.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.personuvernd.is/media/myndabanki/imgban-square/william-iven-spvhcbuki6e-unsplash.jpg",
        "title": "Pers\u00f3nuvernd. \u00de\u00ednar uppl\u00fdsingar, \u00feitt einkal\u00edf.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:48:20.406869+00:00",
        "description": "En Pixelitis tienes toda la informaci\u00f3n de tus videjuegos favoritos. Gestiona tu colecci\u00f3n y escribe reviews: listas, colecciones, an\u00e1lisis, noticias, reportajes, videos.",
        "id": 89061,
        "language": "es",
        "link": "https://pixelit.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PIXELITIS | Videojuegos | PC, PS5, Xbox, Switch, PS4, XSeries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:48:59.177029+00:00",
        "description": "Polis",
        "id": 113796,
        "language": "en",
        "link": "https://pol.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:27.508195+00:00",
        "description": "I write about the future of work (that is, how to rescue the next Da Vinci from the middle management track), self-empowered tool-building, unconventional takes on fitness & mobility, and imbuing one\u2019s lived experience with agency and effortless flow",
        "id": 20755,
        "language": "",
        "link": "https://pratik.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pratik.is/hero-image-twitter.png",
        "title": "pratik.is/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T07:06:46.633727+00:00",
        "description": "Live in the Present",
        "id": 512524,
        "language": "en",
        "link": "https://present.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Present",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:42:28.895265+00:00",
        "description": "Pronoun.is is a website for personal pronoun usage examples.",
        "id": 45946,
        "language": "en-US",
        "link": "https://pronoun.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "gender",
            "pronouns",
            "activism"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pronoun Island",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T09:25:45.480735+00:00",
        "description": "PicSee URL Shortener",
        "id": 430797,
        "language": "en",
        "link": "https://bnextevent.pse.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wcdn.pse.im/website/picsee_v3_og.png",
        "title": "picsee | SocialVIP\u2122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T22:31:33.409350+00:00",
        "description": "PicSee URL Shortener",
        "id": 429895,
        "language": "en",
        "link": "https://pse.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wcdn.pse.im/website/picsee_v3_og.png",
        "title": "picsee | SocialVIP\u2122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:35:08.397112+00:00",
        "description": "Puffin Taxi offers private luxury tours and transfer services in Iceland, focusing on nature and city tours. Book online and save 10% when you book sightseeing and group day trips!",
        "id": 84005,
        "language": "en-US",
        "link": "https://puffintaxi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puffin Taxi | Private Tours and transfer in Iceland 2024 | Nature Tours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://telegram.org/img/t_logo_2x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Fast. Secure. Powerful.",
        "id": 420423,
        "language": "",
        "link": "https://tg.pulse.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://telegram.org/img/t_logo_2x.png",
        "title": "Telegram \u2013 a new era of messaging",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.ra.is/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-01-31T15:13:37+00:00",
        "description": "ra.is",
        "id": 159147,
        "language": "",
        "link": "http://www.ra.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ra.is/favicon.ico",
        "title": "ra.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://en.rannis.is/media/bannerar/banners/ordakula4.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T08:54:59+00:00",
        "description": "Rann\u00eds -The Icelandic Centre for Research",
        "id": 382879,
        "language": "en",
        "link": "https://en.rannis.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.rannis.is/media/bannerar/banners/ordakula4.jpg",
        "title": "Rann\u00eds -The Icelandic Centre for Research",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T14:14:51.843375+00:00",
        "description": "I'm a Developer from India interested in the wide variety of cool things\n        that programming gives you the power to build. I've spent over 6 years in\n        the industry working on Web Dev, Internal Tooling and Automation. In my own\n        time, I build open source projects to kill my curiosity in fields and\n        domains that my work doesn't allow me to. I like to keep things simple and\n        straightforward, so is my attitude.",
        "id": 58537,
        "language": "en",
        "link": "https://reaper.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "reaper | developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T12:47:31+00:00",
        "description": "Resonate is the world\u2019s first co-operative music streaming service \u2014 a multi-stakeholder platform co-operative, democratically governed by its members: artists, listeners and workers.",
        "id": 372556,
        "language": "en-us",
        "link": "https://resonate.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Play fair.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kaktus \ud83c\udf35",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T11:10:38.026855+00:00",
        "description": "H\u00e1sk\u00f3linn \u00ed Reykjav\u00edk, Reykjavik University, b\u00fd\u00f0ur t\u00e6plega 700 n\u00e1mskei\u00f0 \u00e1 \u00e1ri; r\u00famlega 500 \u00ed grunnn\u00e1mi og u.\u00fe.b. 160 \u00e1 meistarastigi me\u00f0 \u00fearfir nemenda og atvinnul\u00edfsins \u00ed huga.",
        "id": 484630,
        "language": "is",
        "link": "http://www.reykjavikuniversity.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.vist.is:10443/hr-cdn/2021/02/00A9262-copy-scaled.jpg",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a | H\u00e1sk\u00f3linn \u00ed Reykjav\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-07T22:16:04+00:00",
        "description": "Fj\u00e1rhagsuppl\u00fdsingar r\u00edkisins",
        "id": 62715,
        "language": "en",
        "link": "https://rikisreikningur.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fj\u00e1rhagsuppl\u00fdsingar r\u00edkisins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rml.is/static/themes/main/images/og.png?v=1718964249",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T11:11:50.707062+00:00",
        "description": "R\u00e1\u00f0gjafarmi\u00f0st\u00f6\u00f0 landb\u00fana\u00f0arins",
        "id": 162082,
        "language": "is",
        "link": "https://www.rml.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rml.is/static/themes/main/images/og.png?v=1718964249",
        "title": "R\u00e1\u00f0gjafarmi\u00f0st\u00f6\u00f0 landb\u00fana\u00f0arins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.vegagerdin.is/media/og-images/share/OGImage-7@2x.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T22:15:44.980125+00:00",
        "description": "www.road.is",
        "id": 67389,
        "language": "en",
        "link": "https://www.road.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://umferdin.is/shared-assets/og_images/OG Image-11.jpg",
        "title": "www.road.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dracarys.robertborghesi.is/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T17:52:59.586001+00:00",
        "description": "Dracarys, a experimental WebGL experiment by Robert Borghesi on GPGPU animations and postprocessing effects",
        "id": 304059,
        "language": "en",
        "link": "https://dracarys.robertborghesi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dracarys.robertborghesi.is/share.jpg",
        "title": "Dracarys - Robert Borghesi LAB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.robertborghesi.is/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T08:48:13.119350+00:00",
        "description": "Just an Okay Creative Dev",
        "id": 286594,
        "language": "en",
        "link": "https://robertborghesi.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.robertborghesi.is/share.jpg",
        "title": "Robert Borghesi \u2014 Creative Dev",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ben.robertson.is",
        "author": "https://ben.robertson.is",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-11T13:45:34.420578+00:00",
        "description": "I'm Ben Robertson, an indie hacker and all around nice guy.",
        "id": 20756,
        "language": "en",
        "link": "https://ben.robertson.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ben.robertson.is/images/profile.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-07T04:31:41.299439+00:00",
        "description": "writing, travelling, seeing, coding and walking the \ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba",
        "id": 28525,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://robin.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "",
        "title": "Robin is... Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:16:19.979756+00:00",
        "description": "Romaric Pascal",
        "id": 266487,
        "language": "",
        "link": "https://2017.romaricpascal.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romaric Pascal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2020.romaricpascal.is/wp-content/uploads/2017/09/banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:16:20.902587+00:00",
        "description": "Lettering & web development",
        "id": 266488,
        "language": "en-US",
        "link": "https://2020.romaricpascal.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2020.romaricpascal.is/wp-content/uploads/2017/09/banner.png",
        "title": "Romaric Pascal | Lettering & web development",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://old.romaricpascal.is/wp-content/uploads/2017/09/banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:16:23.010407+00:00",
        "description": "Lettering & web development",
        "id": 266490,
        "language": "en-US",
        "link": "https://old.romaricpascal.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://old.romaricpascal.is/wp-content/uploads/2017/09/banner.png",
        "title": "Romaric Pascal | Lettering & web development",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://romaricpascal.is/media/meta.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:18:47.024515+00:00",
        "description": "Romaric Pascal",
        "id": 89623,
        "language": "en",
        "link": "https://romaricpascal.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://romaricpascal.is/media/meta.png",
        "title": "Romaric Pascal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T13:55:57.586114+00:00",
        "description": "Maxim Leyzerovich \u2014 Designer",
        "id": 162766,
        "language": "",
        "link": "http://round.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maxim Leyzerovich \u2014 Designer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.vist.is:10443/hr-cdn/2021/02/00A9262-copy-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T10:12:55.595760+00:00",
        "description": "H\u00e1sk\u00f3linn \u00ed Reykjav\u00edk, Reykjavik University, b\u00fd\u00f0ur t\u00e6plega 700 n\u00e1mskei\u00f0 \u00e1 \u00e1ri; r\u00famlega 500 \u00ed grunnn\u00e1mi og u.\u00fe.b. 160 \u00e1 meistarastigi me\u00f0 \u00fearfir nemenda og atvinnul\u00edfsins \u00ed huga.",
        "id": 250324,
        "language": "is",
        "link": "http://www.ru.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.vist.is:10443/hr-cdn/2021/02/00A9262-copy-scaled.jpg",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a | H\u00e1sk\u00f3linn \u00ed Reykjav\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:13:26.480479+00:00",
        "description": "Innskr\u00e1 - Wagtail",
        "id": 62769,
        "language": "is-is",
        "link": "https://images.nyr.ruv.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Innskr\u00e1 - Wagtail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:13:28.606984+00:00",
        "description": "Mitt R\u00daV",
        "id": 62770,
        "language": "is",
        "link": "https://mitt.ruv.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mitt R\u00daV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://myndir.ruv.is/eyJidWNrZXQiOiAicnV2LXByb2QtcnV2aXMtcHVibGljIiwgImtleSI6ICJtZWRpYS9wdWJsaWMvb3JpZ2luYWxfaW1hZ2VzL2ZyXzIwMjAwOTA4XzE0MzUwNV82UmRuaTZhLmpwZyIsICJlZGl0cyI6IHsicmVzaXplIjogeyJ3aWR0aCI6ICI4MDAiLCAiZml0IjogImNvdmVyIiwgImhlaWdodCI6ICI0NTAifX19",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-27T21:08:51.852000+00:00",
        "description": "R\u00daV.is - R\u00daV okkar allra",
        "id": 62768,
        "language": "",
        "link": "https://nyr.ruv.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://myndir.ruv.is/eyJidWNrZXQiOiAicnV2LXByb2QtcnV2aXMtcHVibGljIiwgImtleSI6ICJtZWRpYS9wdWJsaWMvb3JpZ2luYWxfaW1hZ2VzL2ZyXzIwMjAwOTA4XzE0MzUwNV82UmRuaTZhLmpwZyIsICJlZGl0cyI6IHsicmVzaXplIjogeyJ3aWR0aCI6ICI4MDAiLCAiZml0IjogImNvdmVyIiwgImhlaWdodCI6ICI0NTAifX19",
        "title": "R\u00daV.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T20:51:17.503675+00:00",
        "description": "Innskr\u00e1 - Wagtail",
        "id": 180444,
        "language": "is-is",
        "link": "https://static.nyr.ruv.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Innskr\u00e1 - Wagtail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-11T03:29:34.003690+00:00",
        "description": "R\u00daV.is - R\u00daV okkar allra",
        "id": 20757,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ruv.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://myndir.ruv.is/eyJidWNrZXQiOiAicnV2LXByb2QtcnV2aXMtcHVibGljIiwgImtleSI6ICJtZWRpYS9wdWJsaWMvb3JpZ2luYWxfaW1hZ2VzL2ZyXzIwMjAwOTA4XzE0MzUwNV82UmRuaTZhLmpwZyIsICJlZGl0cyI6IHsicmVzaXplIjogeyJ3aWR0aCI6ICI4MDAiLCAiZml0IjogImNvdmVyIiwgImhlaWdodCI6ICI0NTAifX19",
        "title": "R\u00daV.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://saelkerabudin.is/cdn/shop/files/SAELKERABUDIN_LAST_LOGO_d2dc8afb-fee2-4168-92b0-ebbb798b8122_1200x.jpg?v=1602621301",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T12:56:38.254368+00:00",
        "description": "\u00cd S\u00e6lkerab\u00fa\u00f0inni f\u00e1st v\u00f6rur \u00far g\u00e6\u00f0ahr\u00e1efni framleiddar af f\u00e6rustu matrei\u00f0slum\u00f6nnum landsins me\u00f0 s\u00e9rstaka \u00e1herslu \u00e1 kj\u00f6tv\u00f6rur og l\u00faxus me\u00f0l\u00e6ti. Flottar og einfaldar heildarlausnir fyrir heimilin, minni h\u00f3pa og gr\u00e6nkera - fullelda\u00f0ir pakkar e\u00f0a allt elda\u00f0 nema kj\u00f6ti\u00f0, eftir \u00fe\u00f6rfum hvers og eins.",
        "id": 406224,
        "language": "is",
        "link": "https://saelkerabudin.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://saelkerabudin.is/cdn/shop/files/SAELKERABUDIN_LAST_LOGO_d2dc8afb-fee2-4168-92b0-ebbb798b8122_1200x.jpg?v=1602621301",
        "title": "S\u00e6lkerab\u00fa\u00f0in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-16T19:57:08.716558+00:00",
        "description": "Skr\u00e4dderi i Helsingborg - 072 554 7979 - Dam & Herr Skr\u00e4ddare - Kostym - Brudkl\u00e4nningar - Balkl\u00e4nningen - Skr\u00e4ddarsydda Byxor - Skr\u00e4ddarsydda Skjortor",
        "id": 461192,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.sari.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sari.is/wp-content/uploads/2021/01/Skraddare-for-Honom-helsingborg-720x1080.jpg",
        "title": "Skr\u00e4dderi Helsingborg Sk\u00e5ne | Skr\u00e4ddare F\u00f6r Dam & Herr | Bespoke Tailor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-11T01:30:53+00:00",
        "description": "Richard Emile Sarkis",
        "id": 278357,
        "language": "",
        "link": "https://sark.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Richard Emile Sarkis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:07:30.436820+00:00",
        "description": "Svissnesk h\u00f6nnun Schindler \u00e1 lyftum, rennistigum og g\u00f6ngub\u00f6ndum heldur \u00fe\u00e9ttbygg\u00f0um sv\u00e6\u00f0um gangandi \u00e1 \u00f6ruggann, \u00fe\u00e6gilegan og afkastamikinn h\u00e1tt, 24/7, um allan heim.",
        "id": 530696,
        "language": "is",
        "link": "https://www.schindler.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.schindler.is/content/dam/website/global/images/company/schindler-logo.png/_jcr_content/renditions/original.image_file.1120.630.file/schindler-logo.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ScottHSmith.com/images/ScottPic.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T10:05:37.892623+00:00",
        "description": "Scott is...",
        "id": 161775,
        "language": "en",
        "link": "https://scottsmith.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ScottHSmith.com/images/ScottPic.jpg",
        "title": "Scott is...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://secure.gravatar.com/avatar/8ba5b5b7530cca544b02b5c2e0094446?s=300",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-10T10:02:08+00:00",
        "description": "Sean Coker is an enthusiastic, orange juice loving, software engineer living in Philadelphia. He tends to write lots of JavaScript and has genuine passion for the web. He likes interactivity, UI & UX, as well as performant code and semantic markup.",
        "id": 96873,
        "language": "en",
        "link": "https://sean.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://secure.gravatar.com/avatar/8ba5b5b7530cca544b02b5c2e0094446?s=300",
        "title": "Sean Coker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://secretlagoon.is/wp-content/uploads/2021/01/v0a0746.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00",
        "description": "The Secret Lagoon, known locally as Gamla Laugin, is the oldest swimming pool in Iceland. It was made in 1891 at Hverah\u00f3lmi, a geothermal area near Fl\u00fa\u00f0ir.",
        "id": 408779,
        "language": "en-US",
        "link": "https://secretlagoon.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://secretlagoon.is/wp-content/uploads/2021/01/v0a0746.jpg",
        "title": "Secret Lagoon Iceland - Secret Lagoon Iceland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sena.is/wp-content/uploads/2023/08/Sena.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-26T00:00:00+00:00",
        "description": "S\u00e9r\u00feekking \u00ed \u00fatf\u00e6rslu \u00e1 vi\u00f0bur\u00f0um fyrir b\u00e6\u00f0i fyrirt\u00e6ki og einstaklinga. \u00d3gleymanleg upplifun er okkar fag.",
        "id": 320566,
        "language": "is-IS",
        "link": "https://sena.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sena.is/wp-content/uploads/2023/08/Sena.jpg",
        "title": "Fyrirt\u00e6kjavi\u00f0bur\u00f0ir | R\u00e1\u00f0stefnur | Fundir | Hvatafer\u00f0ir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.silect.is/wp-content/uploads/2020/09/iconmonstr-task-thin-240-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Get insight faster. Our data engineering platform, Magpie, lets you source, explore, and refine your data all in one place.",
        "id": 58893,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.silect.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.silect.is/wp-content/uploads/2020/09/iconmonstr-task-thin-240-1.png",
        "title": "Simplifying Data Engineering - Silectis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "S\u00edmenntun \u00e1 Vesturlandi eflir og styrkir \u00edslenskt atvinnul\u00edf og samf\u00e9lag me\u00f0 endur- og s\u00edmenntun sem tekur mi\u00f0 af \u00fe\u00f6rfum atvinnul\u00edfs og einstaklinga.",
        "id": 162078,
        "language": "is",
        "link": "https://simenntun.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a | S\u00edmenntun \u00e1 Vesturlandi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sinfonia.is/media/myndir-2024/25/si_2024_hero_1920x1080.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:40:50+00:00",
        "description": "Vikulegir t\u00f3nleikar \u00ed H\u00f6rpu me\u00f0 Sinf\u00f3n\u00eduhlj\u00f3msveit \u00cdslands og fremstu listam\u00f6nnum heims. Kynntu \u00fe\u00e9r dagskr\u00e1na \u00e1 vef hlj\u00f3msveitarinnar.",
        "id": 372627,
        "language": "is",
        "link": "http://www.sinfonia.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sinfonia.is/media/myndir-2024/25/si_2024_hero_1920x1080.png",
        "title": "Sinf\u00f3n\u00eduhlj\u00f3msveit \u00cdslands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00",
        "description": "A resident of Finland, developing WordPress solutions for a living at Evermade. WordPress enthusiast, community deputy and event organiser. Passionate cyclist, usually riding a bike\u2026",
        "id": 28245,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sipp.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 5705,
        "source_url": "https://nownownow.com",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sipp.is/wp-content/uploads/2019/07/cropped-timi.jpg",
        "title": "Timi Wahalahti | Backend developer and WordPress enthusiast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Rent a car in Reykjavik or Keflavik Airport. A range of high quality, affordable cars and 4wd jeeps are always available for online booking.",
        "id": 119860,
        "language": "en",
        "link": "https://sixt.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIXT rent a car Iceland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:15:33.888213+00:00",
        "description": "Sker restaurant",
        "id": 276115,
        "language": "is",
        "link": "https://www.skerrestaurant.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sker restaurant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:32:28.242005+00:00",
        "description": "Sharpest corner of the IPFS.",
        "id": 317415,
        "language": "en",
        "link": "https://slc.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to my site | SLC is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-01T08:43:48.191532+00:00",
        "description": "Learn why teams are switching over from the most widely used apps on the market and giving Smart Guess great reviews.",
        "id": 20758,
        "language": "en",
        "link": "https://smartguess.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Your story estimation can be lightweight and efficient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:37:21.111320+00:00",
        "description": "Snerpa ehf. rekur alhli\u00f0a t\u00f6lvu- og net\u00fej\u00f3nustu \u00e1 \u00cdsafir\u00f0i",
        "id": 479230,
        "language": "is",
        "link": "http://www.snerpa.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.snerpa.is/s_themes/img/default_img.jpg",
        "title": "Snerpa | Fors\u00ed\u00f0a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-07T09:24:58+00:00",
        "description": "",
        "id": 459371,
        "language": "en",
        "link": "https://softarchive.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 3,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "piracy"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "SoftArchive \u2013 SANET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://spaces.is/media/pages/home/60d624d444-1710292167/cover-1200x630-crop.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "A design ecosystem designed to help designers win.",
        "id": 260723,
        "language": "en",
        "link": "https://spaces.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://spaces.is/media/pages/home/60d624d444-1710292167/cover-1200x630-crop.png",
        "title": "SPACES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dd2cgqlmnwvp5.cloudfront.net/spatial.io/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:01:50.632920+00:00",
        "description": "Spatial has the most fun collection of free online games. No download required. Play our beautifully crafted 3D games with friends on web, mobile, and VR.",
        "id": 303459,
        "language": "en",
        "link": "https://spatial.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dd2cgqlmnwvp5.cloudfront.net/spatial.io/og-image.jpg",
        "title": "Spatial - Free Online Games \ud83d\ude80 Play now!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ssv.is/wp-content/uploads/2016/11/november.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T11:11:37.216906+00:00",
        "description": "Samt\u00f6k sveitarf\u00e9laga \u00e1 vesturlandi Atvinnu- og bygg\u00f0a \u00fer\u00f3unarsvi\u00f0 Menningar- og velfer\u00f0arsvi\u00f0 \u00c1fangasta\u00f0a- og marka\u00f0ssvi\u00f0 \u00datg\u00e1fa og t\u00f6lfr\u00e6\u00f0i S\u00f3knar\u00e1\u00e6tlunVesturlands Uppbyggingar-sj\u00f3\u00f0ur SSV Atvinnu- og bygg\u00f0a \u00fer\u00f3unarsvi\u00f0 Menningar- og velfer\u00f0arsvi\u00f0 \u00c1fangasta\u00f0a- og marka\u00f0ssvi\u00f0 \u00datg\u00e1fa og t\u00f6lfr\u00e6\u00f0i S\u00f3knar\u00e1\u00e6tlun Uppbyggingarsj\u00f3\u00f0ur Samt\u00f6k sveitarf\u00e9laga \u00e1 vesturlandiAtvinnu- og bygg\u00f0a\u00fer\u00f3unarsvi\u00f0Menningar- og velfer\u00f0arsvi\u00f0\u00c1fangasta\u00f0a- og marka\u00f0ssvi\u00f0\u00datg\u00e1fa og t\u00f6lfr\u00e6\u00f0iS\u00f3knar\u00e1\u00e6tlun VesturlandsUppbyggingarsj\u00f3\u00f0urFR\u00c9TTIR OG TILKYNNINGAR\u00cdb\u00faak\u00f6nnun landshlutanna 2023 \u2013 afsta\u00f0a innflytjenda 19. j\u00fan\u00ed, 2024 \u00cd dag ... Sko\u00f0a betur...",
        "id": 162077,
        "language": "is",
        "link": "https://ssv.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ssv.is/wp-content/uploads/2016/11/november.jpg",
        "title": "Samt\u00f6k Sveitarf\u00e9laga \u00e1 vesturlandi - Samt\u00f6k sveitarf\u00e9laga \u00e1 Vesturlandi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-25T07:59:40+00:00",
        "description": "Andy Stanton's Website",
        "id": 63647,
        "language": "",
        "link": "https://andy.stanton.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andy Stanton is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stjornarrad.is/lisalib/getfile.aspx?itemid=74b1cebc-ed84-11e6-9417-005056bc530c",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T20:31:07.092096+00:00",
        "description": "Vefur Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0s \u00cdslands. Uppl\u00fdsingar um r\u00e1\u00f0uneyti og verkefni \u00feeirra auk fr\u00e9tta. Einnig uppl\u00fdsingar um r\u00edkisstj\u00f3rn og fleira sem snertir Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0i\u00f0.",
        "id": 180318,
        "language": "is",
        "link": "https://www.stjornarrad.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stjornarrad.is/lisalib/getfile.aspx?itemid=74b1cebc-ed84-11e6-9417-005056bc530c",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stjornarrad.is/lisalib/getfile.aspx?itemid=74b1cebc-ed84-11e6-9417-005056bc530c",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:11:07.976107+00:00",
        "description": "Vefur Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0s \u00cdslands. Uppl\u00fdsingar um r\u00e1\u00f0uneyti og verkefni \u00feeirra auk fr\u00e9tta. Einnig uppl\u00fdsingar um r\u00edkisstj\u00f3rn og fleira sem snertir Stj\u00f3rnarr\u00e1\u00f0i\u00f0.",
        "id": 62714,
        "language": "is",
        "link": "https://www.stjornarradid.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stjornarrad.is/lisalib/getfile.aspx?itemid=74b1cebc-ed84-11e6-9417-005056bc530c",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/e79dbklq22na/6vRElVx7uP9fGAjfv5lQUh/83c3f745eb0f2e235dcbe6ed96a53755/Meta-stod2kaup.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:03:44.380660+00:00",
        "description": "Trygg\u00f0u \u00fe\u00e9r besta s\u00e6ti\u00f0 a\u00f0 st\u00e6rstu efnisveitu landsins me\u00f0 \u00edslenskt sj\u00f3nvarpsefni. Gangtu fr\u00e1 kaupum \u00e1 eigin sp\u00fdtur og byrja\u00f0u a\u00f0 horfa \u00e1 nokkrum m\u00edn\u00fatum.",
        "id": 180454,
        "language": "en",
        "link": "https://kaup.stod2.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/e79dbklq22na/6vRElVx7uP9fGAjfv5lQUh/83c3f745eb0f2e235dcbe6ed96a53755/Meta-stod2kaup.jpg",
        "title": "A\u00f0gangur a\u00f0 besta s\u00e6tinu | St\u00f6\u00f0 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-05T09:03:22+00:00",
        "description": "M\u00ednar s\u00ed\u00f0ur - Vodafone",
        "id": 180457,
        "language": "",
        "link": "https://minar.stod2.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00ednar s\u00ed\u00f0ur - Vodafone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:03:46.217006+00:00",
        "description": "Vefsj\u00f3nvarp St\u00f6\u00f0 2",
        "id": 180455,
        "language": "",
        "link": "https://sjonvarp.stod2.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vefsj\u00f3nvarp St\u00f6\u00f0 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/e79dbklq22na/1PoaNnpWBJusZWXvUirCMj/ee9c12ccfb72640c99e5e656d512c118/New_Ch2_Master_logo_svart.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:13:58.739091+00:00",
        "description": "Kynntu \u00fe\u00e9r fj\u00f6lbreytt og skemmtilegt \u00farval af\u00fereyingar og kveiktu \u00e1 gle\u00f0inni \u00e1 stod2.is",
        "id": 62785,
        "language": "",
        "link": "https://stod2.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/e79dbklq22na/1PoaNnpWBJusZWXvUirCMj/ee9c12ccfb72640c99e5e656d512c118/New_Ch2_Master_logo_svart.svg",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a | St\u00f6\u00f0 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://string.is/images/twitter-card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T22:10:32.097293+00:00",
        "description": "An open-source, privacy-friendly online string toolkit for developers, providing a collection of 50 converters and formatters. Enter a string below to convert it, or load an example.",
        "id": 153081,
        "language": "en",
        "link": "https://string.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://string.is/images/twitter-card.png",
        "title": "string.is - a privacy-friendly online string toolkit for developers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:13:47.470545+00:00",
        "description": "Activate the Bitcoin economy with apps & smart contracts that use Bitcoin as a secure base layer.",
        "id": 531877,
        "language": "",
        "link": "https://stx.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/618b0aafa4afde65f2fe38fe/65de9d6eefa1ce2c65609d81_stacks-meta.png",
        "title": "Stacks - The Leading Bitcoin L2 for Smart Contracts, Apps, DeFi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:27:36.784500+00:00",
        "description": "personal homepage and sudo.is infrastructure",
        "id": 527541,
        "language": "en",
        "link": "https://www.sudo.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "sudo.is: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lincoln.swaine-moore.is",
        "author": "https://lincoln.swaine-moore.is",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:33:33.087300+00:00",
        "description": "Lincoln Swaine-Moore's site! Welcome! I'm not actually blue, but my name is.",
        "id": 20759,
        "language": "en",
        "link": "https://lincoln.swaine-moore.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://lincoln.swaine-moore.is",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lincoln is...blue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.sanity.io/images/ecf33d4l/production/a896b8851c9892fb17d3bca2a036fd21c2771f43-2400x1400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Access our comprehensive Developer Center for resources, documentation, and tools to support your development needs. Start building now.",
        "id": 323859,
        "language": "",
        "link": "https://developers.swell.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/ecf33d4l/production/a896b8851c9892fb17d3bca2a036fd21c2771f43-2400x1400.png",
        "title": "Developer Center | Swell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.swell.is/img/cover-image-swell.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T04:58:16.901545+00:00",
        "description": "Swell is the future-proof ecommerce platform that helps you build, sell, and scale your way.",
        "id": 36425,
        "language": "en-US",
        "link": "https://swell.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://swell.is/img/cover-image-swell.jpg",
        "title": "Swell | Next-level ecommerce for everyone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T10:55:11.803393+00:00",
        "description": "Swiss Replica website sells the best Swiss replica watches worldwide, and you can get top quality fake watches at a cheaper price.",
        "id": 112972,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.swissreplica.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Swiss Replica Watches Store - Top Quality Fake Watches For Sale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Replica Rolex watches offer unparalleled elegance and precision, mirroring the luxury of the original timepieces at a fraction of the cost.",
        "id": 397522,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.swissrolexreplica.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Replica Rolex Watches Find Authentic Luxury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-26T00:00:00+00:00",
        "description": "S\u00fdn er alhli\u00f0a fjarskipta- og fj\u00f6lmi\u00f0lafyrirt\u00e6ki sem \u00e1 og rekur v\u00f6rumerkin Vodafone, St\u00f6\u00f0 2, St\u00f6\u00f0 2 Sport, V\u00edsi, Bylgjuna, Fm957, X 977 og Endor ehf. Markmi\u00f0 f\u00e9lagsins er a\u00f0 vera lei\u00f0togi \u00ed a\u00f0 skapa framt\u00ed\u00f0 snjallra fjarskiptalausna og fj\u00f6lmi\u00f0lunar \u00ed gegnum brei\u00f0a starfsemi sterkra v\u00f6rumerkja.",
        "id": 180451,
        "language": "is",
        "link": "https://arsskyrsla2023.syn.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c1rs- & sj\u00e1lfb\u00e6rnisk\u00fdrsla 2023 - S\u00fdn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:04:26.734267+00:00",
        "description": "M\u00edn s\u00fdn",
        "id": 180460,
        "language": "is",
        "link": "https://min.syn.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00edn s\u00fdn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Vi\u00f0 tr\u00faum \u00e1 mikilv\u00e6gi sk\u00f6punar og \u00fer\u00f3unar og \u00e6tlum a\u00f0 vera lei\u00f0togar \u00ed a\u00f0 skapa framt\u00ed\u00f0 snjallra fjarskiptalausna og fj\u00f6lmi\u00f0lunar \u00ed gegnum brei\u00f0a starfsemi sterkra v\u00f6rumerkja.",
        "id": 62781,
        "language": "is",
        "link": "https://syn.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fdn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T05:00:42.027883+00:00",
        "description": "Synthesis",
        "id": 352353,
        "language": "",
        "link": "https://portal.synthesis.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Synthesis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://resources.synthesis.is/images/marketing/synthesis-tutor-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T05:00:43.213605+00:00",
        "description": "Your child's own superhuman math tutor. Available on iPad and desktop.",
        "id": 352354,
        "language": "en",
        "link": "https://tutor.synthesis.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://resources.synthesis.is/images/marketing/synthesis-tutor-1.png",
        "title": "Synthesis Tutor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-29T14:25:42.608019+00:00",
        "description": "jasper.tandy.is",
        "id": 6302,
        "language": "en",
        "link": "https://jasper.tandy.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jasper is (\u256f\u00b0\u25a1\u00b0\uff09\u256f\ufe35 \u253b\u2501\u253b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:32:55.851250+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 295221,
        "language": "pl",
        "link": "https://taskforce.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "taskforce.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tekjusagan.is/img/salary-thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:11:05.095324+00:00",
        "description": "Tekjusagan er gagnvirkt t\u00e6ki stj\u00f3rnvalda sem gerir almenningi kleift a\u00f0 sko\u00f0a me\u00f0 a\u00f0gengilegum h\u00e6tti breytingar \u00e1 l\u00edfskj\u00f6rum einstakra h\u00f3pa yfir t\u00edmabil sem spannar um aldarfj\u00f3r\u00f0ung",
        "id": 62712,
        "language": "",
        "link": "https://tekjusagan.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tekjusagan.is/img/salary-thumb.png",
        "title": "Tekjusagan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:14:13.192668+00:00",
        "description": "The Female Company \u2013 Nat\u00fcrliche Produkte von der ersten Periode bis zur Menopause. Periodenunterw\u00e4sche: auslaufsicher, nur 1mm dicker als normale Unterw\u00e4sche, geruchsarm, hygienisch, ohne Schadstoffe, Menstruationsunterw\u00e4sche f\u00fcr starke Blutung, Ausfluss Unterw\u00e4sche f\u00fcr die Schwangerschaft",
        "id": 468556,
        "language": "de",
        "link": "https://tfc.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://buy.thefemalecompany.com/cdn/shop/files/thefemalecompany_empowering_women_2ba8eaa9-5e77-419c-a820-705f59aa1a4b.jpg?v=1646322326",
        "title": "The Female Company \u2013 Periodenunterw\u00e4sche, Bio-Tampons und mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:04:24.284087+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 180459,
        "language": "",
        "link": "https://vefbordar.tgverk.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:33.148978+00:00",
        "description": "The (Site of) Davis",
        "id": 5127,
        "language": "",
        "link": "https://thedav.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The (Site of) Davis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://invite.thehost.is/src/preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-14T08:13:09+00:00",
        "description": "Jacolby Satterwhite Exhibition Opening, Project thehost.is, Thursday July 27, 2023. Auditorium of the Deichtorhallen Hamburg, Cooperation: International Summer Festival, Kampnagel",
        "id": 282153,
        "language": "",
        "link": "https://invite.thehost.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://invite.thehost.is/src/preview.jpg",
        "title": "Invite | thehost.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:00:30.403359+00:00",
        "description": "THEHOST.IS ist ein digitales Residenzprogramm der Deichtorhallen Hamburg und Kampnagel.THEHOST.IS entsteht im Rahmen des Verbundprojekts \u00bbDiversify the Code\u00ab, das im Programm Kultur Digital der Kulturstiftung des Bunde s gef\u00f6rdert wird.",
        "id": 282102,
        "language": "en",
        "link": "https://thehost.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "thehost.is/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://theneighborhood.is/assets/images/card.jpg?v=32f60323",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:02:22+00:00",
        "description": "Make new friends and connect with people who share similar interests as you.",
        "id": 292866,
        "language": "en",
        "link": "https://theneighborhood.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theneighborhood.is/assets/images/card.jpg?v=32f60323",
        "title": "The Neighborhood | Find Clubs & Communities in Your City",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "The Story",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T23:30:04.114913+00:00",
        "description": "Tworzymy nagradzane strony internetowe, aplikacje mobilne i webowe, rozwi\u0105zania SaaS, oprogramowanie dedykowane za pomoc\u0105 Product Design, bada\u0144 UX i UX Design.",
        "id": 501723,
        "language": "pl",
        "link": "https://thestory.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thestory.is/pl/media/og.jpg",
        "title": "Agencja UX, Software House Warszawa, Product Design | The Story",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T02:19:51.628515+00:00",
        "description": "The Third Place | Software for Local Businesses to Build a Sense of\n            Home and Community",
        "id": 216832,
        "language": "en",
        "link": "https://thethirdplace.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Third Place | Software for Local Businesses to Build a Sense of\n            Home and Community",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T16:37:23+00:00",
        "description": "\u00dej\u00f3\u00f0minjasafn \u00cdslands er v\u00edsinda- og \u00fej\u00f3nustustofnun \u00ed eigu \u00edslenska r\u00edkisins. \u00dev\u00ed er \u00e6tla\u00f0 a\u00f0 vera mi\u00f0st\u00f6\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0minjav\u00f6rslu og ranns\u00f3kna \u00e1 menningars\u00f6gulegum minjum \u00ed landinu.",
        "id": 493983,
        "language": "is",
        "link": "https://www.thjodminjasafn.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.thjodminjasafn.is/media/uncategorized/undir-regnboganum.jpg",
        "title": "\u00dej\u00f3\u00f0minjasafn \u00cdslands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T04:50:22.684141+00:00",
        "description": "Thought.is",
        "id": 86564,
        "language": "en-US",
        "link": "https://thought.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "Thought.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-23T15:27:01+00:00",
        "description": "Thread.is is a new Twitter app that helps you focus on writing great tweets and threads.",
        "id": 470107,
        "language": "en",
        "link": "http://thread.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thread.is: Write great Twitter threads without distraction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T16:37:36.309999+00:00",
        "description": "T\u00edmarit.is er stafr\u00e6nt safn sem veitir a\u00f0gang a\u00f0 millj\u00f3num mynda\u00f0ra bla\u00f0s\u00ed\u00f0na \u00e1 stafr\u00e6nu formi af \u00feeim prenta\u00f0a menningararfi sem var\u00f0veittur er \u00ed bl\u00f6\u00f0um og t\u00edmaritum fr\u00e1 F\u00e6reyjum, Gr\u00e6nlandi og \u00cdslandi.",
        "id": 493985,
        "language": "is",
        "link": "https://timarit.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://timarit.is/images/timarit.jpg",
        "title": "Leita - T\u00edmarit.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-26T14:09:15.836123+00:00",
        "description": null,
        "id": 5608,
        "language": null,
        "link": "https://rss.time.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 521,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": null,
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:35.850640+00:00",
        "description": "7 million locations, 57 languages, synchronized with atomic clock time.",
        "id": 20760,
        "language": "en",
        "link": "https://time.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://time.is/img/shareable/time_is_110011.png",
        "title": "Time.is - exact time, any time zone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:37.573106+00:00",
        "description": "_blog",
        "id": 6074,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.timing.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.timing.is/content/images/2023/01/black_bg_blog-1.png",
        "title": "timing blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://timing.is/images/twitter_preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-20T21:38:10+00:00",
        "description": "this time, its personal",
        "id": 62778,
        "language": "en",
        "link": "https://timing.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://timing.is/images/twitter_preview.png",
        "title": "timing.is \u2013 mindful productivity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-26T21:56:30.710870+00:00",
        "description": "A little personal corner on the web where you will find random stuff including rambles on about technology and culture without any kind of order.",
        "id": 6521,
        "language": "en",
        "link": "https://tot.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://bear-images.sfo2.cdn.digitaloceanspaces.com/total-1702713268-0.png",
        "title": "tot.is - tiny original thoughts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:39:30.593325+00:00",
        "description": "Find the best information on tours and activities in Iceland and find the best tours and activities! No booking fees and best price guarantee!",
        "id": 514842,
        "language": "en",
        "link": "https://icelandreview.tourdesk.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.tourdesk.io/static/portal-logos/2352-061639a2-0712-481a-b61e-579d75802a85_logo_sm.png",
        "title": "Tours and Activities   - Iceland Review",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://scene7.toyota.eu/is/image/toyotaeurope/TME Toyota Ellipse Social WHITE_UPDATED",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Toyota \u00e1 \u00cdslandi er umbo\u00f0sa\u00f0ili fyrir n\u00fdja Toyota b\u00edla, varahluti og aukahluti. Kynntu \u00fe\u00e9r fj\u00f6lbreytt \u00farval Toyota b\u00edla h\u00e9r \u00e1 s\u00ed\u00f0unni e\u00f0a komdu \u00ed heims\u00f3kn til einhverra af \u00feeim fj\u00f3rum s\u00f6lua\u00f0ilum Toyota \u00e1 \u00cdslandi, \u00ed Kaupt\u00fani, \u00e1 Akureyri, \u00ed Reykjanesb\u00e6 e\u00f0a \u00e1 Selfossi.",
        "id": 133403,
        "language": "is",
        "link": "https://www.toyota.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scene7.toyota.eu/is/image/toyotaeurope/TME Toyota Ellipse Social WHITE_UPDATED",
        "title": "Toyota \u00e1 \u00cdslandi - Kynntu \u00fe\u00e9r fj\u00f6lbreytileika Toyota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Just some ramblings",
        "id": 278282,
        "language": "en",
        "link": "https://trav.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-10-09T00:00:00+00:00",
        "description": "SHOUTcast Server",
        "id": 180452,
        "language": "",
        "link": "https://hb.trolli.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SHOUTcast Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lirp.cdn-website.com/f8a07134/dms3rep/multi/opt/aerial-view-of-glacier-rivers-in-iceland-2023-11-27-05-31-29-utc-1920w.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T11:11:35.949873+00:00",
        "description": "Vi\u00f0 a\u00f0sto\u00f0um v\u00edsindasamf\u00e9lagi\u00f0 vi\u00f0 a\u00f0 skila uppfinningum og hagn\u00fdtanlegum ranns\u00f3knarni\u00f0urst\u00f6\u00f0um til samf\u00e9lagsins \u00ed formi lausna, ver\u00f0m\u00e6task\u00f6punar og aukninnar samkeppnish\u00e6fni.",
        "id": 162076,
        "language": "en",
        "link": "https://ttoiceland.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/f8a07134/dms3rep/multi/opt/aerial-view-of-glacier-rivers-in-iceland-2023-11-27-05-31-29-utc-1920w.jpg",
        "title": "Au\u00f0na T\u00e6knitorg | TTO ICELAND",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-29T01:31:35+00:00",
        "description": "tty.is",
        "id": 89252,
        "language": "",
        "link": "https://tty.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tty.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://super-tortoise-479d6.netlify.app/_static/app-assets/Tyler%20Product%20Shot.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T02:48:46.621425+00:00",
        "description": "Tyler Willis is the co-founder of Unsupervised and an active seed investor.",
        "id": 173311,
        "language": "",
        "link": "http://tyler.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://super-tortoise-479d6.netlify.app/_static/app-assets/Tyler%20Product%20Shot.jpg",
        "title": "Tyler Willis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T02:42:52.039896+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 44377,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.eu.umami.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 307,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:17:46.399435+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 42810,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.umami.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 307,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T02:45:02.356351+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 31383,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.us.umami.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 307,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T20:19:38.021849+00:00",
        "description": "Websites | Umami Cloud",
        "id": 65819,
        "language": "en",
        "link": "https://cloud.umami.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Websites | Umami Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T11:10:57.123850+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 50443,
        "language": "",
        "link": "https://eu.umami.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 307,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T19:31:04.401640+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 29005,
        "language": "en",
        "link": "https://umami.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 2,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "self-host",
            "open source",
            "website analytics"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T01:40:24.646587+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 30503,
        "language": "",
        "link": "https://us.umami.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 307,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://umferdin.is/shared-assets/og_images/OG Image-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T17:29:08.509080+00:00",
        "description": "Uppl\u00fdsingar um f\u00e6r\u00f0 \u00e1 vegum",
        "id": 194912,
        "language": "is",
        "link": "https://umferdin.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://umferdin.is/shared-assets/og_images/OG Image-2.jpg",
        "title": "Umfer\u00f0in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:23:35.964987+00:00",
        "description": "SLA uptime and downtime calculator",
        "id": 31928,
        "language": "en",
        "link": "https://uptime.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uptime.is/favicon.ico",
        "title": "SLA & Uptime calculator: How much downtime corresponds to 99.9 % uptime",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:43:35.389866+00:00",
        "description": "Bloggs\u00ed\u00f0ur Ve\u00f0urstofu \u00cdslands",
        "id": 333578,
        "language": "",
        "link": "https://blog.vedur.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bloggs\u00ed\u00f0ur Ve\u00f0urstofu \u00cdslands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T02:23:22.906270+00:00",
        "description": "Home-page - Icelandic Meteorological Office | Icelandic Meteorological office",
        "id": 31144,
        "language": "en",
        "link": "https://en.vedur.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.vedur.is/skin/basic/design/i/fav.ico",
        "title": "Home-page - Icelandic Meteorological Office | Icelandic Meteorological office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-05-30T11:09:55+00:00",
        "description": "Hraun",
        "id": 333579,
        "language": "",
        "link": "http://hraun.vedur.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hraun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:43:26.448271+00:00",
        "description": "Skr\u00e1ningarvefur Ve\u00f0urstofu \u00cdslands",
        "id": 333573,
        "language": "en",
        "link": "http://skraflod.vedur.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skr\u00e1ningarvefur Ve\u00f0urstofu \u00cdslands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:43:31.665383+00:00",
        "description": "Skr\u00e1ningarvefur Ve\u00f0urstofu \u00cdslands",
        "id": 333576,
        "language": "en",
        "link": "https://skraning.vedur.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skr\u00e1ningarvefur Ve\u00f0urstofu \u00cdslands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:43:28+00:00",
        "description": "Fors\u00ed\u00f0a Ve\u00f0urstofu \u00cdslands | Ve\u00f0urstofa \u00cdslands",
        "id": 333577,
        "language": "is",
        "link": "https://vedur.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a Ve\u00f0urstofu \u00cdslands | Ve\u00f0urstofa \u00cdslands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T17:29:07.805313+00:00",
        "description": "Innskr\u00e1ning - Vegager\u00f0in",
        "id": 194911,
        "language": "is",
        "link": "https://minarsidur.vegagerdin.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Innskr\u00e1ning - Vegager\u00f0in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vegagerdin.is/shared-assets/og_images/OG%20Image-35.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T17:29:06.150835+00:00",
        "description": "Vegager\u00f0in",
        "id": 194910,
        "language": "is",
        "link": "https://www.vegagerdin.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vegagerdin.is/shared-assets/og_images/OG%20Image-35.jpg",
        "title": "Vegager\u00f0in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.verslu.is/android-chrome-384x384.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T09:34:11+00:00",
        "description": "Here you'll find the blog of Gerald Versluis which is all about software development with .NET, .NET MAUI, Blazor, some Azure, ASP.NET, git, and more!",
        "id": 343385,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.verslu.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.verslu.is/android-chrome-384x384.png",
        "title": "Gerald's blog about .NET, .NET MAUI, Blazor, ASP.NET, Git, Azure and more!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T03:58:58.704410+00:00",
        "description": "Visa er traustur lei\u00f0togi \u00ed stafr\u00e6num grei\u00f0slum.",
        "id": 98732,
        "language": "is",
        "link": "https://visa.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa er traustur lei\u00f0togi \u00ed stafr\u00e6num grei\u00f0slum.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.visir.is/static/img/bylgjan.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:13:48.537142+00:00",
        "description": "BYLGJAN er elsta einkarekna \u00fatvarpsst\u00f6\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi. \u00c1 heimas\u00ed\u00f0u Bylgjunnar getur \u00fe\u00fa hlusta\u00f0 \u00e1 beina \u00fatsendingu, teki\u00f0 \u00fe\u00e1tt \u00ed leikjum, sko\u00f0a\u00f0 topplista Bylgjunnar og fundi\u00f0 uppt\u00f6kur af fr\u00e1b\u00e6rum \u00fe\u00e1ttum \u00ed gegnum t\u00ed\u00f0ina.",
        "id": 62780,
        "language": "",
        "link": "https://bylgjan.visir.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.visir.is/static/img/bylgjan.png",
        "title": "BYLGJAN | Hlusta\u00f0u \u00ed beinni og \u00e1 uppt\u00f6kur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:14:04.454784+00:00",
        "description": "Fasteignir.is",
        "id": 62787,
        "language": "",
        "link": "https://fasteignir.visir.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fasteignir.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.visir.is/static/img/fm957.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:14:19.183648+00:00",
        "description": "FM957 er topp t\u00f3nlistarst\u00f6\u00f0in. Hlusta\u00f0u \u00e1 beina \u00fatsendingu. Finndu fr\u00e1b\u00e6rar uppt\u00f6kur af FM95BL\u00d6 og fleiri \u00fe\u00e1ttum, sko\u00f0a\u00f0u \u00cdslenska listann og taktu \u00fe\u00e1tt \u00ed leikjum.",
        "id": 62791,
        "language": "",
        "link": "https://fm957.visir.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.visir.is/static/img/fm957.png",
        "title": "FM957 | Hlusta\u00f0u \u00ed beinni og \u00e1 uppt\u00f6kur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/u0ns9p1dn2b1/7FpgENuBDBckwfFuPBk3vd/21aa2a257fce08a2d447c9b7df49f416/VodafoneFlowers.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:14:07.221132+00:00",
        "description": "F\u00e1\u00f0u tilbo\u00f0 hj\u00e1 okkur \u00ed s\u00edma, internet e\u00f0a sj\u00f3nvarp. Fyrir \u00feig e\u00f0a alla fj\u00f6lskylduna. Besti d\u00edllinn g\u00e6ti veri\u00f0 handan vi\u00f0 horni\u00f0.",
        "id": 62788,
        "language": "en",
        "link": "https://konnun.visir.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/u0ns9p1dn2b1/7FpgENuBDBckwfFuPBk3vd/21aa2a257fce08a2d447c9b7df49f416/VodafoneFlowers.webp",
        "title": "Vodafone - Sj\u00e1\u00f0u rautt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tal.visir.is/visir-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:13:59.287535+00:00",
        "description": "Tal - V\u00edsir | Heimili \u00edslenskra hla\u00f0varpa",
        "id": 62786,
        "language": "is",
        "link": "https://tal.visir.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tal.visir.is/visir-share.jpg",
        "title": "Tal - V\u00edsir | Heimili \u00edslenskra hla\u00f0varpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.visir.is/static/1.0.543/img/radioshare.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T12:50:53+00:00",
        "description": "Hlusta\u00f0u \u00e1 Bylgjuna, FM957, X977 og fleiri \u00edslenskar \u00fatvarpsst\u00f6\u00f0var \u00ed beinni \u00e1 netinu. Allar st\u00f6\u00f0var \u00e1 einum sta\u00f0. Finndu spilara, dagskr\u00e1 og hva\u00f0 var \u00ed spilun \u00ed Vef\u00fatvarpi V\u00edsis.",
        "id": 62782,
        "language": "",
        "link": "https://vefutvarp.visir.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.visir.is/static/1.0.543/img/radioshare.jpg",
        "title": "Vef\u00fatvarp V\u00edsis | \u00cdslenskar \u00fatvarpsst\u00f6\u00f0var \u00e1 netinu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.visir.is/static/img/visir-logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:14:11.684634+00:00",
        "description": "\u00c1 V\u00edsi er h\u00e6gt a\u00f0 lesa fr\u00e9ttir, sko\u00f0a brot \u00far dagskr\u00e1 St\u00f6\u00f0var 2, Bylgjunnar, FM957 og X977. Fr\u00e9ttir, sj\u00f3nvarp, \u00fatvarp, fasteignir, atvinna, ...",
        "id": 62789,
        "language": "is",
        "link": "https://visir.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.visir.is/static/img/visir-logo.svg",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a - V\u00edsir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.visir.is/static/img/x977.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:13:56.783569+00:00",
        "description": "X977 er gu\u00f0fa\u00f0ir rokksins. Hlusta\u00f0u \u00e1 beina \u00fatsendingu, sko\u00f0a\u00f0u topplistann og uppg\u00f6tva\u00f0u uppt\u00f6kur af fr\u00e1b\u00e6rum \u00fe\u00e1ttum sem hafa veri\u00f0 \u00ed loftinu \u00e1 X977.",
        "id": 62783,
        "language": "",
        "link": "https://x977.visir.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.visir.is/static/img/x977.png",
        "title": "X977 | Hlusta\u00f0u \u00ed beinni og \u00e1 uppt\u00f6kur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T03:59:09.140193+00:00",
        "description": "Verkami",
        "id": 329481,
        "language": "en",
        "link": "http://vkm.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-05T09:03:22+00:00",
        "description": "M\u00ednar s\u00ed\u00f0ur - Vodafone",
        "id": 180462,
        "language": "",
        "link": "https://minar.vodafone.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00ednar s\u00ed\u00f0ur - Vodafone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/u0ns9p1dn2b1/7FpgENuBDBckwfFuPBk3vd/21aa2a257fce08a2d447c9b7df49f416/VodafoneFlowers.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T20:53:25.083066+00:00",
        "description": "F\u00e1\u00f0u tilbo\u00f0 hj\u00e1 okkur \u00ed s\u00edma, internet e\u00f0a sj\u00f3nvarp. Fyrir \u00feig e\u00f0a alla fj\u00f6lskylduna. Besti d\u00edllinn g\u00e6ti veri\u00f0 handan vi\u00f0 horni\u00f0.",
        "id": 180449,
        "language": "en",
        "link": "https://vodafone.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/u0ns9p1dn2b1/7FpgENuBDBckwfFuPBk3vd/21aa2a257fce08a2d447c9b7df49f416/VodafoneFlowers.webp",
        "title": "Vodafone - Sj\u00e1\u00f0u rautt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/u0ns9p1dn2b1/7FpgENuBDBckwfFuPBk3vd/21aa2a257fce08a2d447c9b7df49f416/VodafoneFlowers.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:03:39.377858+00:00",
        "description": "F\u00e1\u00f0u tilbo\u00f0 hj\u00e1 okkur \u00ed s\u00edma, internet e\u00f0a sj\u00f3nvarp. Fyrir \u00feig e\u00f0a alla fj\u00f6lskylduna. Besti d\u00edllinn g\u00e6ti veri\u00f0 handan vi\u00f0 horni\u00f0.",
        "id": 180453,
        "language": "en",
        "link": "http://vodafonelive.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/u0ns9p1dn2b1/7FpgENuBDBckwfFuPBk3vd/21aa2a257fce08a2d447c9b7df49f416/VodafoneFlowers.webp",
        "title": "Vodafone - Sj\u00e1\u00f0u rautt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-23T19:54:50+00:00",
        "description": "Hello! My name is Isaac Waller and this is my personal Internet page.",
        "id": 457799,
        "language": "en",
        "link": "https://waller.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "waller.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://waves.is/static/og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T15:35:49+00:00",
        "description": "Wave and weather forecast for seafarers",
        "id": 194913,
        "language": "",
        "link": "https://waves.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://waves.is/static/og_image.jpg",
        "title": "Waves.is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:14:27.122452+00:00",
        "description": "Webstudio Login",
        "id": 62793,
        "language": "en",
        "link": "https://apps.webstudio.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webstudio Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://330243581-files.gitbook.io/~/files/v0/b/gitbook-x-prod.appspot.com/o/spaces%2FTep4EGj6hSC54ozHujyK%2Fsocialpreview%2FaA05s0n1w3F9VVhemiME%2FSocial%20Media%20Banner%20X%201.png?alt=media&token=1b86f2fa-0e6f-4bcb-a150-5ed4f697f6c5",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "New to Webstudio?",
        "id": 62792,
        "language": "en",
        "link": "https://docs.webstudio.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://330243581-files.gitbook.io/~/files/v0/b/gitbook-x-prod.appspot.com/o/spaces%2FTep4EGj6hSC54ozHujyK%2Fsocialpreview%2FaA05s0n1w3F9VVhemiME%2FSocial%20Media%20Banner%20X%201.png?alt=media&token=1b86f2fa-0e6f-4bcb-a150-5ed4f697f6c5",
        "title": "Welcome | Webstudio Documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:38.592018+00:00",
        "description": "Similar to Webflow, Webstudio visually translates CSS without obscuring it, giving designers superpowers that were exclusive to developers in the past.",
        "id": 20762,
        "language": "en",
        "link": "https://webstudio.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webstudio.is/cgi/image/Homepage_Video_Preview_O39u2YuB-T2j22XnxUv97.png?width=16&quality=100&format=raw",
        "title": "Open visual  development for the open web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T16:38:43.960529+00:00",
        "description": "The most up close and personal whale and puffin watching by RIB Boats from Reykjav\u00edk & Akureyri.",
        "id": 514837,
        "language": "en",
        "link": "https://whalesafari.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://whalesafari.is/sites/default/files/2024-04/PHOTO-2.png",
        "title": "Fors\u00ed\u00f0a | Whale Safari - Closer to Nature",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T17:53:34+00:00",
        "description": "owo \u00b7 home",
        "id": 380369,
        "language": "en",
        "link": "https://whats-th.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "owo \u00b7 home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T03:50:57.260992+00:00",
        "description": "Haochen Wang",
        "id": 264309,
        "language": "",
        "link": "https://whc.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haochen Wang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/6000971fd4b15ef62b9f6412/655cd1c623ff0bce846b0893_Whiteboard-Open-Graph-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Whiteboard is a strategy firm with the superpowers of a creative agency. Our brand, web, and growth studios help you stay true to your values while bringing your mission to life in the complex digital landscape.",
        "id": 372906,
        "language": "en",
        "link": "https://www.whiteboard.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/6000971fd4b15ef62b9f6412/655cd1c623ff0bce846b0893_Whiteboard-Open-Graph-1.png",
        "title": "Whiteboard | a creative agency for purposeful ventures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MSCHF",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T23:28:13.480190+00:00",
        "description": "FIND OUR PHONE NUMBER; TEXT US 'MSCHF +1' X1X-348-5XXX",
        "id": 525360,
        "language": "en",
        "link": "https://whitewhale.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://whitewhale.is/social/sharecard-facebook.png",
        "title": "White Whale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T07:55:19.679257+00:00",
        "description": "Find information on any domain name or website. Large database of whois information, DNS, domain names, name servers, IPs, and tools for searching and monitoring domain names.",
        "id": 48161,
        "language": "en",
        "link": "https://who.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 61,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 40,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "online verification",
            "online tool"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "WHOIS Search, Domain Name, Website, and IP Tools - Who.is",
        "vote": 40
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://4625906.fs1.hubspotusercontent-na1.net/hubfs/4625906/www%20featured%20image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T11:43:15+00:00",
        "description": "Hire and retain hourly workers with Workstream's HR management platform that automates HR tasks and helps you engage your team.",
        "id": 334634,
        "language": "en",
        "link": "https://www.workstream.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://4625906.fs1.hubspotusercontent-na1.net/hubfs/4625906/www%20featured%20image.jpg",
        "title": "Hire and retain hourly workers | Workstream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:01:08.575290+00:00",
        "description": "Sumari\u00f0 2022 var fyrirt\u00e6ki\u00f0 wpd \u00cdsland ehf. stofna\u00f0 \u00ed Reykjav\u00edk me\u00f0 \u00fea\u00f0 meginmarkmi\u00f0 a\u00f0 \u00fer\u00f3a, reisa og reka vindorkuver \u00e1 \u00cdslandi. wpd \u00cdsland ehf. byggir \u00e1 30 \u00e1ra reynslu wpd Group \u00ed \u00fer\u00f3un vindorkuvera \u00e1 landi um allan heim og mun n\u00fdta \u00fe\u00e1 re",
        "id": 465900,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.wpd.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00der\u00f3un, fj\u00e1rm\u00f6gnun, bygging og rekstur vindorkuvera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-05T23:25:46+00:00",
        "description": "Keyboard PCB Builder",
        "id": 267584,
        "language": "",
        "link": "https://kb.xyz.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Keyboard PCB Builder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-02T22:16:01+00:00",
        "description": "OpenMicroWave",
        "id": 90442,
        "language": "",
        "link": "https://omw.xyz.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenMicroWave",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-08-01T10:09:34+00:00",
        "description": "The small personal page of Yannis Jaquet",
        "id": 278434,
        "language": "en",
        "link": "https://yann.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yannis Jaquet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://toot.yosh.is/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T12:59:09.670197+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 369340,
        "language": "en",
        "link": "https://toot.yosh.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toot.yosh.is/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T18:00:09+00:00",
        "description": "z-lib.is to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o wszelkich informacji, jakich szukasz. Od temat\u00f3w og\u00f3lnych po wi\u0119cej z tego, czego spodziewasz si\u0119 znale\u017a\u0107 tutaj, z-lib.is ma to wszystko. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!",
        "id": 178874,
        "language": "en",
        "link": "https://z-lib.is",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "z-lib.is\u00a0-\u00a0Ebook library Zasoby i informacje.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:56:45.723176+00:00",
        "description": "The official website of the Shia Ismaili Muslims, a community of ethnically and culturally diverse peoples living in over 25 countries around the world, united in their allegiance to His Highness Prince Karim Aga Khan (known to the Ismailis as Mawlana Hazar Imam), the 49th hereditary Imam (spiritual leader) and direct descendant of Prophet Muhammad (peace be upon him and his family).",
        "id": 258340,
        "language": "en",
        "link": "https://the.ismaili",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The.Ismaili | The official website of the Ismaili Muslim community.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-14T19:33:50.702135+00:00",
        "description": "Assorted ramblings",
        "id": 29346,
        "language": "en",
        "link": "https://blomqu.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://blomqu.ist/favicon.ico",
        "title": "blomqu.ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "GoatCounter",
        "id": 309244,
        "language": "en",
        "link": "https://stats.blomqu.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GoatCounter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chalk.ist/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:18:41.577380+00:00",
        "description": "Turn your source code into beautiful images",
        "id": 62889,
        "language": "en",
        "link": "https://chalk.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chalk.ist/og-image.jpg",
        "title": "Chalk.ist - Create beautiful images of your source code",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://app.cloak.ist/images/cloakist_social_preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:28:47.280929+00:00",
        "description": "Transform your Webpage with Cloakist\u2019s robust tools. Custom Branding, add custom domains, and personalize your pages like never before.",
        "id": 297601,
        "language": "en",
        "link": "https://app.cloak.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://app.cloak.ist/images/cloakist_social_preview.png",
        "title": "Cloakist Dashboard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cloak.ist/images/cloakist_social_preview.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T02:42:19.207955+00:00",
        "description": "Custom Domain and Branding for Notion, Airtable, Adobe Express, Coda, Calendly, ClickUp, Linktree and more",
        "id": 102156,
        "language": "en",
        "link": "https://cloak.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloak.ist/images/cloakist_social_preview.jpeg",
        "title": "Cloakist | Connect any webpage to your own domain and customise branding",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fact.ist/content/images/size/w1200/2024/05/bg3-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T10:27:00.186490+00:00",
        "description": "Ideas on data and information design",
        "id": 109363,
        "language": "en",
        "link": "https://fact.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fact.ist/content/images/size/w1200/2024/05/bg3-3.png",
        "title": "Fact.ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-31T19:58:28+00:00",
        "description": "Gavin Gamboa | Music",
        "id": 372733,
        "language": "en",
        "link": "https://faircamp.gavart.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gavin Gamboa | Music",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gavart.ist",
        "author": "https://gavart.ist",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-20T00:59:57.888289+00:00",
        "description": "Gavin Gamboa, Mexican-American artist ~ music / visual design / code",
        "id": 20763,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://gavart.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://gavart.ist",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://gavart.ist/files/img/album-art/transmogrificantus-ii.jpg",
        "title": "gavart.ist \u2014 \ud83c\udf31 digital garden \u00a0\ud83d\uddc2 \u00a0work repository",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "I built multiple products and bootstrapped my business to 100s of employees. I am passionate about lean and efficient organizations that get work done.I love to help other entrepreneurs on their journey. I serve as a volunteer business mentor at SCORE Austin Chapter. Reach out if you need help! Connect with Me: Twitter Instagram LinkedIn",
        "id": 28150,
        "language": "en-US",
        "link": "https://kaizen.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 5705,
        "source_url": "https://nownownow.com",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.kaizen.ist/wp-content/uploads/2023/09/madhan_faroes.png",
        "title": "Madhan Kanagavel - Kaizenist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://minimalism.com/media/site/053ffad21e-1705437120/sharing.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:00:36.593650+00:00",
        "description": "Shop our selection of everyday essentials at Minimalism Life\u00ae's online store. Discover long-lasting, minimalist design products, from gadgets to home supplies.",
        "id": 37169,
        "language": "en",
        "link": "https://mnmll.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://minimalism.com/media/site/053ffad21e-1705437120/sharing.jpg",
        "title": "Shop - Minimalism Life\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nonprofit.ist/images/Nonprofit.ist-Poll---1200x628-(1).png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-06T03:48:46.256957+00:00",
        "description": "Find the right nonprofit expert for your next project. Easily search and contact consultants, lawyers, accountants, and more for FREE. Connect with a trusted expert from our invite-only network.",
        "id": 411900,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.nonprofit.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nonprofit.ist/images/Nonprofit.ist-Poll---1200x628-(1).png",
        "title": "Find Nonprofit Experts - Consultants, Lawyers, & Accountants | Nonprofit.ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*Fg0sWBi-SP0fYTYxNbDzLA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Explore Productivity Pedia for expert tips, strategies, and tools to boost your efficiency and achieve more every day. Discover how to streamline your work, enhance time management, and unleash your potential. Start mastering your productivity journey with us today!",
        "id": 255994,
        "language": "",
        "link": "https://productivity.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*Fg0sWBi-SP0fYTYxNbDzLA.png",
        "title": "The Productivity Pedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Practitioners \u2022 Somalist",
        "id": 374206,
        "language": "en",
        "link": "http://somal.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Practitioners \u2022 Somalist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T22:10:26.528110+00:00",
        "description": "Der moderne Haushalt ist online \u2013 und angreifbar Welches technische Ger\u00e4t wir heute auch kaufen, es scheint so, als...",
        "id": 515293,
        "language": "de",
        "link": "http://was.vernetzt.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Was vernetzt ist, ist angreifbar | Wie Geheimdienste und Kriminelle uns im Netz infiltrieren | Wiley Verlag | 978-3-527-51150-1 | edv-buchversand.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T04:32:24.661181+00:00",
        "description": "penguin cafe",
        "id": 311902,
        "language": "",
        "link": "https://penguincafe.waifu.ist",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "penguin cafe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T18:15:13.366685+00:00",
        "description": "Castrum Istanbul - Next Generation Blockchain Ecosystem based in \u0130stanbul.",
        "id": 452230,
        "language": "en-US",
        "link": "https://castrum.istanbul",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://castrum.istanbul/wp-content/uploads/2023/04/Castrum_Capital_Logo_Main.png",
        "title": "Castrum Istanbul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T17:34:03.655428+00:00",
        "description": "Gazhane \u0130stanbul \u2013 Gazhane \u0130stanbul",
        "id": 349199,
        "language": "tr",
        "link": "https://muzegazhane.istanbul",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazhane \u0130stanbul \u2013 Gazhane \u0130stanbul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:49:52.505242+00:00",
        "description": "ITIS Q. Sella - Biella",
        "id": 415285,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itis.biella.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITIS Q. Sella - Biella",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:57:42.429525+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Niccol\u00f2 Copernico - Via Ferruccio Garavaglia, 11 - 40127 - Bologna",
        "id": 415406,
        "language": "it",
        "link": "https://liceo.copernico.bo.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niccol\u00f2 Copernico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T22:04:18.174107+00:00",
        "description": "Comune di Bologna",
        "id": 316908,
        "language": "it",
        "link": "https://iperbole.bologna.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comune di Bologna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-07T00:00:00+00:00",
        "description": "home - autonomiae",
        "id": 285325,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://www.autonomiae.bz.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "home - autonomiae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "CIVIS ist das neue S\u00fcdtiroler B\u00fcrgernetz. CIVIS ist das Internetportal der \u00f6ffentlichen Verwaltungen in S\u00fcdtirol. Hier finden Sie alle Dienste und Kontakte und k\u00f6nnen auf myCIVIS, Ihren pers\u00f6nlichen Bereich, zugreifen.",
        "id": 285323,
        "language": "de",
        "link": "https://civis.bz.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | CIVIS, das neue S\u00fcdtiroler B\u00fcrgernetz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doc.bz.it/wp-content/uploads/2015/01/sfondocell1-e1441100791958.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T09:19:27.749413+00:00",
        "description": "doc a communication group, \u00e8 il punto di riferimento per la comunicazione strategica, il design e la comunicazione digitale in Alto Adige",
        "id": 96259,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://doc.bz.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doc.bz.it/wp-content/uploads/2015/01/sfondocell1-e1441100791958.jpg",
        "title": "DOC srl Agenzia Pubblicitaria | Video Produzioni | Bolzano - Alto Adige",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T04:03:52.739900+00:00",
        "description": "Das Planetarium S\u00fcdtirol ist ein \u201eSternenkino\u201c, das unabh\u00e4ngig von Wetter und Tageszeit den Sternenhimmel naturgetreu darstellt und spektakul\u00e4re Filme zeigt.",
        "id": 285334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.planetarium.bz.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planetarium S\u00fcdtirol - Das gesamte Universum in Gummer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Tutte le informazioni sui Musei provinciali dell\u2019Alto Adige: Dove sono? Cosa raccontano? E qual \u00e8 il programma attuale?",
        "id": 96258,
        "language": "it",
        "link": "https://azienda-musei.provincia.bz.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azienda Musei provinciali | Azienda Musei provinciali | Provincia autonoma di Bolzano - Alto Adige",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Informazioni in lingua facile | Provincia autonoma di Bolzano | Provincia autonoma di Bolzano - Alto Adige",
        "id": 285326,
        "language": "it",
        "link": "https://lingua-facile.provincia.bz.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informazioni in lingua facile | Provincia autonoma di Bolzano | Provincia autonoma di Bolzano - Alto Adige",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Alle Infos \u00fcber die S\u00fcdtiroler Landesmuseen: Wo sind sie? Welche Themen behandeln sie? Und was steht jetzt gerade auf dem Programm?",
        "id": 285324,
        "language": "de",
        "link": "https://betrieb-landesmuseen.provinz.bz.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betrieb Landesmuseen | Betrieb Landesmuseen | Autonome Provinz Bozen - S\u00fcdtirol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T11:17:02.545554+00:00",
        "description": "Sito istituzionale della Regione Campania",
        "id": 403992,
        "language": "it",
        "link": "https://www.regione.campania.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regione Campania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:01:14.827018+00:00",
        "description": "Trova e assumi i migliori freelance, web developer e designer a un costo ridotto sulla piattaforma di lavoro pi\u00f9 grande al mondo, con 50 milioni di utenti. Ricevi prevent",
        "id": 127697,
        "language": "it",
        "link": "https://www.freelancer.co.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "title": "Assumi dei freelance e trova lavori freelance online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.2superioreaugusta.edu.it/wp-content/uploads/2024/06/Libri-di-testo-24-25-cop-facebook.original.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del 2\u00b0 Istituto Superiore \"A-Ruiz\"",
        "id": 415732,
        "language": "it",
        "link": "https://www.2superioreaugusta.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.2superioreaugusta.edu.it/wp-content/uploads/2024/06/Libri-di-testo-24-25-cop-facebook.original.png",
        "title": "2\u00b0 Istituto Superiore \"A-Ruiz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:03.575798+00:00",
        "description": "Via Casacampora, 3 - 80056 Ercolano (Napoli) \n\r\nTel: 0817774666 \n\r\nemail: nais01100g@istruzione.it \n\r\nPec: nais01100g@pec.istruzione.it",
        "id": 415588,
        "language": "it",
        "link": "https://www.adrianotilgher.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto d'istruzione Superiore Adriano Tilgher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO \"E. AINIS\"",
        "id": 415463,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ainis.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO \"E. AINIS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wordpress-265805-1039953.cloudwaysapps.com/wp-content/plugins/elementor/assets/images/placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:55:33.981980+00:00",
        "description": "NOTIZIE ISTITUTO Circolari Albo Online Amm. Trasparente Registro Elettronico MODULISTICA GENITORI \u2013 ALUNNI DOCENTI PERSONALE ATA GENITORI \u2013 ALUNNI DOCENTI PERSONALE ATA",
        "id": 415370,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.allendecustodi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wordpress-265805-1039953.cloudwaysapps.com/wp-content/plugins/elementor/assets/images/placeholder.png",
        "title": "Home - Allende Custodi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:15:39.871107+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Superiore Antonio Scarpa Motta di Livenza - Via Primo Maggio, 3 - 31045 Motta di Livenza (TV)",
        "id": 415626,
        "language": "it",
        "link": "https://www.antonioscarpa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Superiore Antonio Scarpa Motta di Livenza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.arangioruiz.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/AVVISO.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ITC V.ARANGIO RUIZ",
        "id": 415814,
        "language": "it",
        "link": "http://www.arangioruiz.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arangioruiz.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/AVVISO.png",
        "title": "ITC V.ARANGIO RUIZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.archimedemodica.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/logo_icdl_500x281.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Di Istruzione Superiore \"Archimede\"",
        "id": 415394,
        "language": "it",
        "link": "https://www.archimedemodica.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.archimedemodica.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/logo_icdl_500x281.png",
        "title": "Istituto Di Istruzione Superiore \"Archimede\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.archimedetaranto.edu.it/PNRR/wp-content/uploads/2023/02/Archimede2-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:14.433187+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore Archimede \u2013 Taranto \u2013 La scuola \u00e8 una meravigliosa comunit\u00e0: costruiamo insieme il nostro futuro!",
        "id": 415470,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.archimedetaranto.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.archimedetaranto.edu.it/PNRR/wp-content/uploads/2023/02/Archimede2-1.jpg",
        "title": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore Archimede \u2013 Taranto \u2013 La scuola \u00e8 una meravigliosa comunit\u00e0: costruiamo insieme il nostro futuro!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:56:08.884953+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.I.S. \"ARIMONDI-EULA\"  - P.zza Baralis 4/5 - Savigliano (CN)",
        "id": 415378,
        "language": "it",
        "link": "https://www.arimondieula.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"ARIMONDI-EULA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S. \"Giorgio Asproni\" - \"Enrico Fermi\"",
        "id": 415766,
        "language": "it",
        "link": "http://asproni-fermi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"Giorgio Asproni\" - \"Enrico Fermi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T05:02:56+00:00",
        "description": "Home - I.I.S.S. \"A. Vespucci\"",
        "id": 415798,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.avespucci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - I.I.S.S. \"A. Vespucci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:20:53.148678+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Tecnologico Statale Alessandro Volta Perugia  - Via Assisana, Piscille - 06135 Perugia",
        "id": 415700,
        "language": "it",
        "link": "https://www.avoltapg.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Tecnologico Statale Alessandro Volta Perugia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:18:17.340728+00:00",
        "description": "ITT Eugenio Barsanti \u2013 \u201cLa scienza di oggi \u00e8 la tecnologia di domani.\u201d",
        "id": 415667,
        "language": "it",
        "link": "https://www.barsanti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITT Eugenio Barsanti \u2013 \u201cLa scienza di oggi \u00e8 la tecnologia di domani.\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.battaglinitaranto.it/wp-content/uploads/2024/10/Cime-in-matematica_locandina-2024.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Scientifico Di Stato \"G. Battaglini\"",
        "id": 415542,
        "language": "it",
        "link": "https://www.battaglini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.battaglinitaranto.it/wp-content/uploads/2024/10/Cime-in-matematica_locandina-2024.svg",
        "title": "Liceo Scientifico Di Stato \"G. Battaglini\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:58:24.186818+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415420,
        "language": "it",
        "link": "https://belluzzifioravanti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "belluzzifioravanti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:18:26.495728+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415670,
        "language": "it",
        "link": "https://www.bertacchi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Bertacchi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:08:09.158157+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore Boscardin Vicenza - Via Baden Powell, 35 - Vicenza (VI)",
        "id": 415531,
        "language": "it",
        "link": "https://www.boscardin.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore Boscardin Vicenza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.caioplinio.edu.it/wp-content/uploads/2023/03/Immagine-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:50:14.775631+00:00",
        "description": "Istituto Tecnico Economico Statale \"Caio Plinio Secondo\"",
        "id": 415291,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.caioplinio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.caioplinio.edu.it/wp-content/uploads/2023/03/Immagine-1.jpg",
        "title": "Istituto Tecnico Economico Statale \"Caio Plinio Secondo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:07.620331+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore L. Calabrese P. Levi San Pietro in Cariano - 37029 San Pietro in Cariano (VR) - Via Mara, 6",
        "id": 415763,
        "language": "it",
        "link": "https://www.calabreselevi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore L. Calabrese P. Levi San Pietro in Cariano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:50:05.245888+00:00",
        "description": "I.I.S. Calvino \u2013 Istituto di Istruzione Superiore",
        "id": 415288,
        "language": "it",
        "link": "https://calvino.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. Calvino \u2013 Istituto di Istruzione Superiore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://campusdavinci.edu.it/wp-content/uploads/2023/06/FutureLabPanoramicaSocial.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:10.254624+00:00",
        "description": "Dal 1967, in continua formazione",
        "id": 415469,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://campusdavinci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://campusdavinci.edu.it/wp-content/uploads/2023/06/FutureLabPanoramicaSocial.jpg",
        "title": "Campus DaVinci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:33:46.378621+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Statale Superiore \"Carlo Anti\" - Villafranca di Verona  - Via Magenta 7/B, 37069 - Villafranca di Verona (VR)",
        "id": 415839,
        "language": "it",
        "link": "https://www.carloanti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Statale Superiore \"Carlo Anti\" - Villafranca di Verona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:15:01.724704+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.I.S.P.T.C. A. CASAGRANDE - F. CESI Terni - Sede Centrale Largo Paolucci N.1 Terni (TR) \u2022 Sede Distaccata Piazza Giulio Briccialdi N.6 Terni (TR)",
        "id": 415620,
        "language": "it",
        "link": "https://www.casagrandecesi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S.P.T.C. A. CASAGRANDE - F. CESI Terni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.casimiri.edu.it/wp-content/uploads/2023/02/IstitutoIstruzioneSuperiore_RaffaeleCasimiri_Ingresso-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T08:56:44+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Superiore Raffaele Casimiri Gualdo Tadino, impariamo a vedere oltre",
        "id": 415490,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.casimiri.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.casimiri.edu.it/wp-content/uploads/2023/02/IstitutoIstruzioneSuperiore_RaffaeleCasimiri_Ingresso-scaled.jpg",
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore Raffaele Casimiri Gualdo Tadino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:59:44.815593+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415435,
        "language": "it",
        "link": "https://www.cassandroferminervi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.T.E.T. CASSANDRO FERMI NERVI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:14:44.003946+00:00",
        "description": "[smartslider3 slider=\"4\"]",
        "id": 415617,
        "language": "it",
        "link": "https://www.cestari-righi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home Page | I.I.S. CESTARI-RIGHI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:33:56.208856+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Tecnologico Giacomo Chilesotti - Via Dei Tigli, 10 - 36016 Thiene",
        "id": 415842,
        "language": "it",
        "link": "https://www.chilesotti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Tecnologico Giacomo Chilesotti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.colamonicochiarulli.edu.it/wp-content/uploads/2023/03/def9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:15:44.960507+00:00",
        "description": "IISS Colamonico Chiarulli - Acquaviva delle Fonti - Professionalit\u00e0 e Competenze per il tuo futuro",
        "id": 415628,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.colamonicochiarulli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.colamonicochiarulli.edu.it/wp-content/uploads/2023/03/def9.png",
        "title": "IISS Colamonico Chiarulli - Acquaviva delle Fonti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:05:51.315469+00:00",
        "description": "Homepage del sito istituzionale",
        "id": 415506,
        "language": "it",
        "link": "https://www.convittogiordanobruno.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Convitto Nazionale Statale Giordano Bruno \u2013 Maddaloni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:57:49+00:00",
        "description": "I.I.S. \"G. Cossali\" - Home",
        "id": 415409,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.cossali.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"G. Cossali\" - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.curiepinerolo.edu.it/wp-content/uploads/2024/08/personale-ata-terza-fascia-1.jpg.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO SCIENTIFICO M. CURIE Di PINEROLO",
        "id": 415597,
        "language": "it",
        "link": "https://www.curiepinerolo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.curiepinerolo.edu.it/wp-content/uploads/2024/08/personale-ata-terza-fascia-1.jpg.webp",
        "title": "LICEO SCIENTIFICO M. CURIE Di PINEROLO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:25.447216+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.S.I.S. R. D\u2019Aronco \u2013 Gemona del Friuli - Via Battiferro 7 - 33013 - Gemona del Friuli (UD)",
        "id": 415308,
        "language": "it",
        "link": "https://daronco.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.S.I.S. R. D\u2019Aronco \u2013 Gemona del Friuli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:57:28.004293+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore Leonardo Da Vinci Carate Brianza - Via Alcide de Gasperi, 1 - 20841 - Carate Brianza",
        "id": 415401,
        "language": "it",
        "link": "https://www.davincicarate.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore Leonardo Da Vinci Carate Brianza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:11:44.112845+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Statale d'Istruzione Leonardo da Vinci - Cerea - Via Gandhi 2 - 37053 Cerea (Verona)",
        "id": 415574,
        "language": "it",
        "link": "https://www.davincicerea.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Statale d'Istruzione Leonardo da Vinci - Cerea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ITET LEONARDO DA VINCI",
        "id": 415387,
        "language": "it",
        "link": "https://www.davincimilazzo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITET LEONARDO DA VINCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.deffenu.edu.it/wp-content/uploads/2023/04/Deffenu-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:27.142219+00:00",
        "description": "I.T. Attilio Deffenu",
        "id": 415710,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.deffenu.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.deffenu.edu.it/wp-content/uploads/2023/04/Deffenu-scaled.jpg",
        "title": "I.T. Attilio Deffenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:56:45+00:00",
        "description": "Sito web dell'Istituzione scolastica",
        "id": 415388,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.defilippisgaldi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.deliguori.edu.it/wp-content/uploads/2024/02/Centrale2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:57.563486+00:00",
        "description": "IIS \"A.M. de' Liguori\" \u2013 Sito Ufficiale dell'IIS \"A.M. de' Liguori\"",
        "id": 415483,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.deliguori.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.deliguori.edu.it/wp-content/uploads/2024/02/Centrale2.webp",
        "title": "IIS \"A.M. de' Liguori\" \u2013 Sito Ufficiale dell'IIS \"A.M. de' Liguori\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:16:44.212995+00:00",
        "description": "Istituto Istruzione Secondaria Superiore \"Del Prete \u2013 Falcone\"",
        "id": 415634,
        "language": "it",
        "link": "https://www.delpretefalcone.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Secondaria Superiore \"Del Prete \u2013 Falcone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:23:20+00:00",
        "description": "I.T.C. \"E. DE NICOLA\" - SAN GIOVANNI LA PUNTA - Home",
        "id": 415747,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.denicola.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.T.C. \"E. DE NICOLA\" - SAN GIOVANNI LA PUNTA - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:34:48.655620+00:00",
        "description": "Istituto Tecnico Economico e Tecnologico de Viti de Marco -",
        "id": 415849,
        "language": "it",
        "link": "https://www.devitidemarco.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Economico e Tecnologico de Viti de Marco -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:25.657479+00:00",
        "description": "ITIS Eustachio Divini \u2013 San Severino Marche",
        "id": 415770,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://divini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITIS Eustachio Divini \u2013 San Severino Marche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:16.863289+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Statale Luigi Einaudi Correggio  - Via Prati, 2 42015 Correggio (RE)",
        "id": 415767,
        "language": "it",
        "link": "https://www.einaudicorreggio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Statale Luigi Einaudi Correggio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:40.328152+00:00",
        "description": "Liceo A. Einstein di Rimini \u2013 Il presente che diventa futuro",
        "id": 415600,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.einsteinrimini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo A. Einstein di Rimini \u2013 Il presente che diventa futuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:05.258356+00:00",
        "description": "Il template Easyteam a norma AgID",
        "id": 415496,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.einsteinvimercate.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore Albert Einstein \u2013 Chi non si forma si ferma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:10:54.129148+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Economico Enrico Tosi - Viale Stelvio 173 - Busto Arsizio (VA)",
        "id": 415561,
        "language": "it",
        "link": "https://www.etosi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Economico Enrico Tosi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:15.946429+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale IISS Ettore Majorana - Via Partigiani, 1 - 24068 Seriate (BG)",
        "id": 415305,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ettoremajorana.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IISS Ettore Majorana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://euganeo.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/itiseuganeo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:10:48.724802+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Superiore \"Euganeo\" \u2013 Este (PD)",
        "id": 415559,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://euganeo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://euganeo.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/itiseuganeo.jpg",
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore \"Euganeo\" \u2013 Este (PD)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:50:17.907510+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto d'Istruzione Superiore \"Fazzini-Mercantini\" - Via Salvo d'Acquisto, 30 - 63066 Grottammare (AP)",
        "id": 415292,
        "language": "it",
        "link": "https://www.fazzinimercantini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto d'Istruzione Superiore \"Fazzini-Mercantini\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:56:48.796830+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore Federico Caff\u00e8 - Viale di Villa Pamphili 86 - 00152 ROMA",
        "id": 415389,
        "language": "it",
        "link": "https://www.federicocaffe.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore Federico Caff\u00e8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fermidesio.edu.it/storage/images/contacts/1678480638640b94feacf9b__immagine.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:10:37.244113+00:00",
        "description": "ITI ENRICO FERMI - DESIO\nChimica, Meccanica Meccatronica ed Energia,  Elettronica ed Elettrotecnica, Liceo delle Scienze applicate, Corsi Serali, IFTS, ECDL",
        "id": 415557,
        "language": "it",
        "link": "https://fermidesio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fermidesio.edu.it/storage/images/contacts/1678480638640b94feacf9b__immagine.png",
        "title": "Istituto Tecnico Industriale Enrico Fermi  Via Gaetana Agnesi 24 - Desio (MB)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:58:08.879145+00:00",
        "description": "Homepage del sito istituzionale",
        "id": 415417,
        "language": "it",
        "link": "http://www.fermilecce.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IISS Enrico Fermi \u2013 Lecce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:17:45.312854+00:00",
        "description": "ISIS \"Fermi-Mattei\"",
        "id": 415656,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.fermimattei.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISIS \"Fermi-Mattei\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:56:31.041608+00:00",
        "description": "Home\n            \n            \n                \n                    - IS Fermi",
        "id": 415383,
        "language": "en",
        "link": "https://www.fermimn.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home\n            \n            \n                \n                    - IS Fermi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:03:49.095075+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Industriale Statale Enrico Fermi Modena - Via Luosi, 23 - 41124 Modena (MO)",
        "id": 415492,
        "language": "it",
        "link": "https://www.fermi-mo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Industriale Statale Enrico Fermi Modena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/ferraris.edu.it/wp-content/uploads/2022/12/cropped-logo_trasp.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:23:10.703451+00:00",
        "description": "Via Raffaello Sanzio, 187 50053 - Empoli FI",
        "id": 415743,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://ferraris.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/ferraris.edu.it/wp-content/uploads/2022/12/cropped-logo_trasp.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "G. Ferraris F. Brunelleschi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S.S. \"G. Ferraris\"",
        "id": 415513,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ferrarismolfetta.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S.S. \"G. Ferraris\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ferrarispancaldo.edu.it/wp-content/uploads/2024/03/DSC_1279-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:19.151582+00:00",
        "description": "Il sito ufficiale del \"Ferraris-Pancaldo\"",
        "id": 415520,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.ferrarispancaldo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ferrarispancaldo.edu.it/wp-content/uploads/2024/03/DSC_1279-scaled.jpg",
        "title": "ISS \"Ferraris-Pancaldo\" | Il sito ufficiale del \"Ferraris-Pancaldo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ferrarisusa.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/foto-mattarella.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO / ISTITUTO TECNICO E PROFESSIONALE \"ENZO FERRARI\"",
        "id": 415465,
        "language": "it",
        "link": "https://ferrarisusa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ferrarisusa.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/foto-mattarella.jpg",
        "title": "LICEO / ISTITUTO TECNICO E PROFESSIONALE \"ENZO FERRARI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:19:33.711930+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo \"Don Giuseppe Fogazzaro\" - Contr\u00e0 Burci 21 - 36100 Vicenza",
        "id": 415682,
        "language": "it",
        "link": "https://www.fogazzaro.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo \"Don Giuseppe Fogazzaro\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fossatidapassano.edu.it/wp-content/uploads/Home-Fossati.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuto su Istituto Tecnico Commerciale e Tecnologico - A. Fossati - M. Da Passano - La Spezia. Questo sito offre a tutti gli utenti le informazioni necassarie previste dalle normative vigenti. Potrai, inoltre, consultare le circolari della nostra scuola, consultare le news dell'istituto e molto altro.",
        "id": 415642,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.fossatidapassano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fossatidapassano.edu.it/wp-content/uploads/Home-Fossati.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:19:44.649595+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Statale Istruzione Superiore Gonzaga - Via  Fratelli  Lodrini, 32 - 46043   Castiglione  delle  Stiviere (MN)",
        "id": 415685,
        "language": "it",
        "link": "https://www.francescogonzaga.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Statale Istruzione Superiore Gonzaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:50.919104+00:00",
        "description": "I.T.T.E. Galileo Galilei Arzignano\n        \n        \n        \n        - I.T.T.E. Galileo Galilei Arzignano",
        "id": 415527,
        "language": "it",
        "link": "https://galileiarzignano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.T.T.E. Galileo Galilei Arzignano\n        \n        \n        \n        - I.T.T.E. Galileo Galilei Arzignano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.galileicostascarambone.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/corriere-salentino-evidenza.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del IISS Galilei-Costa-Scarambone",
        "id": 415663,
        "language": "it",
        "link": "https://www.galileicostascarambone.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.galileicostascarambone.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/corriere-salentino-evidenza.png",
        "title": "IISS Galilei-Costa-Scarambone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:28:05.995501+00:00",
        "description": "I.I.S. Galileo Galilei  -  Benvenuti.",
        "id": 415810,
        "language": "",
        "link": "https://www.galileicrema.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | I.I.S. Galileo Galilei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:28:09.335931+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore \"Galilei \u2013 Di Palo\" - Via Filippo Smaldone, snc 84129 Salerno \u2013 SA",
        "id": 415811,
        "language": "it",
        "link": "https://www.galileidipalo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore \"Galilei \u2013 Di Palo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo 'Galilei-Moro'",
        "id": 415373,
        "language": "it",
        "link": "https://www.galileimoro.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo 'Galilei-Moro'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:23:47.582139+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale    ISTITUTO DI ISTRUZIONE SUPERIORE A. GASTALDI - G.C. ABBA -    Via Dino Col, 32, 16149 ; Via Teglia 12, 16162  - GENOVA (GE)",
        "id": 415756,
        "language": "it",
        "link": "https://www.gastaldi-abba.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO DI ISTRUZIONE SUPERIORE A. GASTALDI - G.C. ABBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:23:06.427811+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Scientifico \u201cG.B. Grassi\u201d - Via B. Croce, 1 - 21047 Saronno (VA)",
        "id": 415742,
        "language": "it",
        "link": "http://gbgrassi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico \u201cG.B. Grassi\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:56:37.572919+00:00",
        "description": "ITET G. Caruso \u2013 La scuola di oggi per la vita del futuro",
        "id": 415385,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://gcaruso.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITET G. Caruso \u2013 La scuola di oggi per la vita del futuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.giordanicaserta.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/convocazione-dipartimenti-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO DI ISTRUZIONE SUPERIORE \"F. Giordani\" \u2013 Caserta",
        "id": 415319,
        "language": "it",
        "link": "https://www.giordanicaserta.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.giordanicaserta.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/convocazione-dipartimenti-1.png",
        "title": "ISTITUTO DI ISTRUZIONE SUPERIORE \"F. Giordani\" \u2013 Caserta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:54:54.052426+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore Giordano Bruno Perugia - Via Mario Angelucci, 1 - 06129 Perugia",
        "id": 415363,
        "language": "it",
        "link": "https://www.giordanobrunoperugia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore Giordano Bruno Perugia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:08:52+00:00",
        "description": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Mauris in augue mollis, semper est ac, aliquet turpis. Vestibulum ut dapibus dolor. Vestibulum commodo, ligula non iaculis tristique, erat sem luctus sapien, sed auctor felis nisi sed mauris. Maecenas eu iaculis tortor, ac volutpat ipsum. In e...",
        "id": 415536,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.giovannifalcone.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Subpage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:17:31.321419+00:00",
        "description": "Home Page | Istituto di Istruzione Superiore \"Michele Giua\"",
        "id": 415651,
        "language": "it",
        "link": "https://www.giua.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home Page | Istituto di Istruzione Superiore \"Michele Giua\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:09:55.316112+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Statale di Istruzione Superiore \u201cPiero Gobetti \u2013 Alessandro Volta\u201d - Via Roma, 77/A - 50012 Bagno a Ripoli (FI)",
        "id": 415550,
        "language": "it",
        "link": "https://www.gobettivolta.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Statale di Istruzione Superiore \u201cPiero Gobetti \u2013 Alessandro Volta\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Miglior Istituto Tecnico Tecnologico della Regione Calabria - Eduscopio",
        "id": 415799,
        "language": "it",
        "link": "https://www.guidodonegani.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - I.T.I. \"Guido Donegani\" - Crotone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://icpadula.edu.it/wp-content/uploads/2023/09/DSC1195-940x310-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:54.597511+00:00",
        "description": "Istituto Omnicomprensivo Padula \u2013 Istituto Comprensivo e Liceo Scientifico \"C. Pisacane\"",
        "id": 415482,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.icpadula.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://icpadula.edu.it/wp-content/uploads/2023/09/DSC1195-940x310-1.jpg",
        "title": "Istituto Omnicomprensivo Padula \u2013 Istituto Comprensivo e Liceo Scientifico \"C. Pisacane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Istituto Omnicomprensivo di Stigliano, ex IIS \"Felice Alderisio\" di Stigliano - Matera - Italia",
        "id": 415295,
        "language": "it-it",
        "link": "https://iisalderisio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Istituto Omnicomprensivo Stigliano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T11:18:31+00:00",
        "description": "Istituto d'Istruzione Superiore \"A. Meucci\"",
        "id": 415311,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://iisameucci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto d'Istruzione Superiore \"A. Meucci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:01.084801+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415516,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisap.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Rita Levi Montalcini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Di Istruzione Superiore ASSTEAS",
        "id": 415676,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisassteas.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Di Istruzione Superiore ASSTEAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:06:06.642576+00:00",
        "description": "I.I.S. \"A. Avogadro\" di Vercelli",
        "id": 415510,
        "language": "it",
        "link": "https://iisavogadrovc.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"A. Avogadro\" di Vercelli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:58:49.068698+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415428,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisbadoni.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Badoni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iisbernaldaferrandina.edu.it/wp-content/uploads/2024/02/AI.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto D'Istruzione Superiore  \"BERNALDA FERRANDINA\"",
        "id": 415641,
        "language": "it",
        "link": "https://iisbernaldaferrandina.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iisbernaldaferrandina.edu.it/wp-content/uploads/2024/02/AI.jpg",
        "title": "Istituto D'Istruzione Superiore  \"BERNALDA FERRANDINA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:15:55.238962+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.I.S. \"Biagio PASCAL\" - Romentino (NO) - Strada Provinciale Per Novara, 4 - 28068 Romentino (NO)",
        "id": 415630,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisbiagiopascal.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"Biagio PASCAL\" - Romentino (NO)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iisbisignano.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/orario.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del IIS E.SICILIANO",
        "id": 415653,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisbisignano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iisbisignano.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/orario.jpg",
        "title": "IIS E.SICILIANO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-04T10:41:46+00:00",
        "description": "IIS Castelli Brescia",
        "id": 415708,
        "language": "",
        "link": "https://www.iiscastelli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Castelli Brescia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:40.762881+00:00",
        "description": "Istituto Istruzione Superiore \"S. Lopiano\" - Cetraro",
        "id": 415504,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iiscetraro.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore \"S. Lopiano\" - Cetraro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:09:58.530724+00:00",
        "description": "Istituto Istruzione Superiore Ferrari - Chiaravalle",
        "id": 415551,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.iischiaravalle.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Ferrari - Chiaravalle Centrale | Sito web ufficiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:57:36.053153+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore Crocetti Cerulli Giulianova - SEDE LEGALE Via Bompadre, 2 - 64021 Giulianova (TE)",
        "id": 415403,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iiscrocetticerulli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore Crocetti Cerulli Giulianova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S. \"Da Vinci-De Giorgio\"",
        "id": 415405,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisdavincidegiorgio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"Da Vinci-De Giorgio\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:50:10+00:00",
        "description": "Sito web dell'Istituzione scolastica",
        "id": 415290,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.iisdavincisapri.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage del portale scolastico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-10T17:21:14+00:00",
        "description": "Benvenuto su IIS \u201cDe Titta \u2013 Fermi\u201d - Lanciano (CH). Questo sito offre a tutti gli utenti le informazioni necassarie previste dalle normative vigenti. Potrai, inoltre, consultare le circolari della nostra scuola, consultare le news dell'istituto e molto altro.",
        "id": 415593,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iisdetittafermi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:49:55+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Superiore Dionigi Scano - Ottone Bacaredda. Indirizzi Informatico, Telecomunicazioni, Costruzioni ambiente e territorio, Meccanica, Meccatronica ed Energia, Trasporti e Logistica",
        "id": 415286,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisdionigiscano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Dionigi Scano - Ottone Bacaredda - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:29+00:00",
        "description": "Sito web dell'Istituzione scolastica",
        "id": 415772,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.iiseinaudialba.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:28:51.337575+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale IIS Einaudi - Scarpa - Via J. Sansovino, 6 - 31044 Montebelluna (TV)",
        "id": 415825,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iiseinaudiscarpa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Einaudi - Scarpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iisfermibagnara.edu.it/wp-content/uploads/2020/06/3f70086d-d198-429a-9be3-7b47c64205a1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Istituto d\u2019Istruzione Superiore Enrico Fermi Bagnara (RC) Vai alla Scuola Pubblicit\u00e0 e informazione Precedente Successivo Ultime Notizie\u200b Vedi tutte le notizie in Evidenza Circolari Vedi tutte le circolari Ultimi documenti pubblicati Vedi tutti i documenti Giornata [\u2026]",
        "id": 415590,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://iisfermibagnara.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iisfermibagnara.edu.it/wp-content/uploads/2020/06/3f70086d-d198-429a-9be3-7b47c64205a1.jpg",
        "title": "home - IIS E. FERMI BAGNARA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:24.565321+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore \"Fermi Sacconi Ceci\" Ascoli Piceno   - Via della Repubblica 31/a 63100 Ascoli Piceno (AP)",
        "id": 415595,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisfermisacconiceciap.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore \"Fermi Sacconi Ceci\" Ascoli Piceno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:56.519248+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto d\u2019Istruzione Superiore \u201cF. Filelfo\u201d - Piazza Don Bosco 12 62029 - Tolentino (MC)",
        "id": 415604,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisfilelfo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto d\u2019Istruzione Superiore \u201cF. Filelfo\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Istruzione Superiore \"Basilio Focaccia\"",
        "id": 415279,
        "language": "it",
        "link": "http://www.iisfocaccia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore \"Basilio Focaccia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Indirizzo \n\r\nPiazza Risorgimento \n\r\n82100, Benevento \n\r\n Telefono \n\r\n(+39) 0824313031 \n\r\n Fax \n\r\n(+39) 0824313041 \n\r\n\r\n C.F. / P.IVA - 92048450628 \n\r\n Cod. Univoco - UFJTN7 \n\r\n\r\nPEC \n\r\nbnis01600q@pec.istruzione.it \n\r\n Email \n\r\nbnis01600q@istruzione.it",
        "id": 415521,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisgalileivetrone.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Galilei - Vetrone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:37.387108+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Superiore Luigi Galvani - Milano  -  Benvenuti.",
        "id": 415774,
        "language": "",
        "link": "https://www.iisgalvanimi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore Luigi Galvani - Milano | Istituto Tecnico, Liceo Linguistico, Liceo delle Scienze Applicate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:16:47.026677+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore \"CASSATA GATTAPONE\" - Via del Bottagnone 40 - 06024 GUBBIO (PG)",
        "id": 415635,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisgubbio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore \"CASSATA GATTAPONE\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iishodierna.edu.it/wp-content/uploads/2024/01/memoria.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del IIS \"GIOVAN BATTISTA HODIERNA\" DI MUSSOMELI",
        "id": 415794,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iishodierna.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iishodierna.edu.it/wp-content/uploads/2024/01/memoria.png",
        "title": "IIS \"GIOVAN BATTISTA HODIERNA\" DI MUSSOMELI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:32.584926+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore J.F. Kennedy Monselice - Via De Gasperi 20, 35043 Monselice",
        "id": 415712,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iiskennedy.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore J.F. Kennedy Monselice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iismajoranarossano.edu.it/wp-content/uploads/2024/03/testata2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:52:23.135052+00:00",
        "description": "I.I.S. E. MAJORANA \u2013 ISTITUTO D\u2019ISTRUZIONE SUPERIORE ITI-IPA-ITA \u2013 Corigliano Rossano (CS)",
        "id": 415324,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iismajoranarossano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iismajoranarossano.edu.it/wp-content/uploads/2024/03/testata2.webp",
        "title": "I.I.S. E. MAJORANA \u2013 ISTITUTO D\u2019ISTRUZIONE SUPERIORE ITI-IPA-ITA \u2013 Corigliano Rossano (CS)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:52:56.720066+00:00",
        "description": "IIS Concetto Marchesi Mascalucia \u2013 Liceo Classico, Liceo Scientifico, Istituto Tecnico ad indirizzo Chimico",
        "id": 415334,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iismarchesimascalucia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Concetto Marchesi Mascalucia \u2013 Liceo Classico, Liceo Scientifico, Istituto Tecnico ad indirizzo Chimico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S. \"Margherita Hack\" Liceo Scientifico - Tecnico Specializzazione Informatica",
        "id": 415549,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iismargheritahackbaronissi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"Margherita Hack\" Liceo Scientifico - Tecnico Specializzazione Informatica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iismartinetti.edu.it/wp-content/uploads/ezgif-1-7572e7f3da.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T10:11:03+00:00",
        "description": "Piero Martinetti \u2013 Una nuova scuola per un nuovo sapere",
        "id": 415440,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iismartinetti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iismartinetti.edu.it/wp-content/uploads/ezgif-1-7572e7f3da.gif",
        "title": "Piero Martinetti \u2013 Una nuova scuola per un nuovo sapere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T08:18:16+00:00",
        "description": "Benvenuto su Istituto di Istruzione Superiore - IIS \"Mattei-Fortunato\". Questo sito offre a tutti gli utenti le informazioni necassarie previste dalle normative vigenti. Potrai, inoltre, consultare le circolari della nostra scuola, consultare le news dell'istituto e molto altro.",
        "id": 415392,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iismatteifortunato.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:37.076244+00:00",
        "description": "Homepage del sito istituzionale",
        "id": 415599,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iismaurodelgiudice.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.OC. \"Mauro Del Giudice\" \u2013 Rodi Garganico (FG)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iismazzinivittoria.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Schermata-del-2024-10-03-14-41-54-e1727959353560.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto D'Istruzione Superiore \"G. MAZZINI\"- Vittoria (RG)",
        "id": 415509,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iismazzinivittoria.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iismazzinivittoria.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Schermata-del-2024-10-03-14-41-54-e1727959353560.png",
        "title": "Istituto D'Istruzione Superiore \"G. MAZZINI\"- Vittoria (RG)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:56:01.819600+00:00",
        "description": "I.I.S. N. Miraglia Lauria",
        "id": 415375,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iismiraglialauria.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. N. Miraglia Lauria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:18.891470+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore Peano Torino - Corso Venezia, 29 10147 Torino (TO)",
        "id": 415472,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iispeano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore Peano Torino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iispentasuglia.edu.it/wp-content/uploads/2024/01/FotoPentasuglia_2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:16:41.493219+00:00",
        "description": "I.I.S. G.B. Pentasuglia",
        "id": 415633,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://www.iispentasuglia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iispentasuglia.edu.it/wp-content/uploads/2024/01/FotoPentasuglia_2.jpg",
        "title": "I.I.S. G.B. Pentasuglia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del POLO TECNICO PROFESSIONALE Di LUGO",
        "id": 415673,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iispololugo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "POLO TECNICO PROFESSIONALE Di LUGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T14:54:38+00:00",
        "description": "Una scuola \u00e8 fatta di persone: scopri come siamo organizzati e come possiamo entrare in contatto",
        "id": 415466,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisponti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Ponti Gallarate \u2013 Istituto Tecnico e Professionale \u2013 Una scuola \u00e8 fatta di persone: scopri come siamo organizzati e come possiamo entrare in contatto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iisramacca-palagonia.edu.it/wp-content/uploads/2024/03/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:53:21.521797+00:00",
        "description": "iisramacca-palagonia.edu.it",
        "id": 415341,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iisramacca-palagonia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iisramacca-palagonia.edu.it/wp-content/uploads/2024/03/logo.png",
        "title": "iisramacca-palagonia.edu.it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:15.349486+00:00",
        "description": "Campus dei Licei \u2013 Massimiliano Ramad\u00f9 \u2013 Cisterna di Latina (LT)",
        "id": 415519,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisramadu.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus dei Licei \u2013 Massimiliano Ramad\u00f9 \u2013 Cisterna di Latina (LT)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:50:45.406293+00:00",
        "description": "La tua Scuola, la nostra Scuola",
        "id": 415297,
        "language": "it",
        "link": "https://iissalpimontale.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IISS ALPI-MONTALE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:53.876478+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Secondaria Superiore Francesco Calasso Lecce - Via Belice - 73100 Lecce",
        "id": 415528,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisscalasso.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Secondaria Superiore Francesco Calasso Lecce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:10:58.004957+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale IISS Cezzi de Castro Moro  - Via Don Luigi Sturzo 4, 73024 Maglie (Le)",
        "id": 415562,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisscezzidecastromoro.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IISS Cezzi de Castro Moro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:00:58.906372+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Secondaria Superiore Mesagne - Via Eschilo, 1 72023 Mesagne (BR)",
        "id": 415447,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iissferdinando.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore Mesagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:10:07.308129+00:00",
        "description": "IISS\"G.Ferraris\" Acireale",
        "id": 415553,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.iissferraris.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IISS\"G.Ferraris\" Acireale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - IISS Ferraris De Marco Valzani - Polo Tecnico Professionale \"Messapia\"",
        "id": 415379,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iissferrarisdemarcovalzani.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - IISS Ferraris De Marco Valzani - Polo Tecnico Professionale \"Messapia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iissfiore.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/PresaServizio.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del IISS \"TOMMASO FIORE\"",
        "id": 415606,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iissfiore.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iissfiore.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/PresaServizio.jpg",
        "title": "IISS \"TOMMASO FIORE\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:22.128275+00:00",
        "description": "Via Gaudiosi S.N.C. - 80013 - Casalnuovo di Napoli - (NA)\n\r\nTel. 081.5223231\n\r\nFax 19668234\n\r\nC.F. 93042540638\n\r\nCod. Univ. UF9JWE\n\r\nEmail nais05900l@istruzione.it\n\r\nPec nais05900l@pec.istruzione.it",
        "id": 415307,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iissgiancarlosiani.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto d'Istruzione Secondaria Superiore \u201cGiancarlo Siani\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Via Perazzo - 83035 Grottaminarda (AV) \n \n\r\n avis01300c@istruzione.it \n\r\n avis01300c@pec.istruzione.it \n\r\n +39 0825 164 35 44\n\r\n CF. 90012300647",
        "id": 415518,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iissgrottaminarda.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S.S. Grottaminarda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:23.436862+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore Silva Ricci Legnago -  Via N.Bixio, 53 - 37045 Legnago (VR)",
        "id": 415709,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iis-silva-ricci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore Silva Ricci Legnago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:52:18.509162+00:00",
        "description": "I.I.S Vincenzo Simoncelli",
        "id": 415322,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iissimoncellisora.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S Vincenzo Simoncelli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:12:48.506545+00:00",
        "description": "IISS \u00abEnrico Mattei\u00bb \u2013 Maglie \u2013 Istituto tecnico settore tecnologico \u2013 Liceo scientifico opzione scienze applicate",
        "id": 415584,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iissmatteimaglie.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IISS \u00abEnrico Mattei\u00bb \u2013 Maglie \u2013 Istituto tecnico settore tecnologico \u2013 Liceo scientifico opzione scienze applicate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iissquintoorazioflacco.it/wp-content/uploads/2024/09/avvioAS-300x133-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S.S. \"Quinto Orazio Flacco\"",
        "id": 415393,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iissquintoorazioflacco.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iissquintoorazioflacco.it/wp-content/uploads/2024/09/avvioAS-300x133-1.webp",
        "title": "I.I.S.S. \"Quinto Orazio Flacco\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del IIS Augusto Righi",
        "id": 415781,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iissrighi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Augusto Righi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:11:24.374053+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore \"E. Pantaleo\" \u2013 Torre del Greco (NA) \u2013 Sito Istituzionale",
        "id": 415569,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iissspantaleo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore \"E. Pantaleo\" \u2013 Torre del Greco (NA) \u2013 Sito Istituzionale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:00:41.953905+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.I.S.S. \"AMERIGO VESPUCCI\" - Strada Vicinale Torre Rotonda - 70056 - Molfetta (BA)",
        "id": 415443,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iissvespuccimolfetta.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S.S. \"AMERIGO VESPUCCI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:17:00+00:00",
        "description": "Istituto Istruzione Secondaria Superiore VOLTA - DE GEMMIS - Bitonto",
        "id": 415640,
        "language": "it-it",
        "link": "http://www.iissvoltadegemmis.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - IISS VOLTA - DE GEMMIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:09:43.874259+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore Tommaso Salvini - Via Salvini, 24 - 00197 Roma",
        "id": 415547,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iistommasosalvini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore Tommaso Salvini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:29.565114+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore \"Ezio Vanoni\" - Via Adda, 6 ~ 20871 Vimercate (MB)",
        "id": 415711,
        "language": "it",
        "link": "https://www.iisvanoni.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore \"Ezio Vanoni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:55:21.350120+00:00",
        "description": "Sito web dell'istituzione scolastica",
        "id": 415368,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.iisviasilvestri301roma.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore \"Via Silvestri 301\" ROMA - www.iisviasilvestri301roma.edu.it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:54:04.043052+00:00",
        "description": "IIS Viola Marchesini Rovigo \u2013 STEM Inside! \u2013 Istituto tecnico tecnologico",
        "id": 415351,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://iisviolamarchesini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Viola Marchesini Rovigo \u2013 STEM Inside! \u2013 Istituto tecnico tecnologico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iisvoltapescara.edu.it/wp-content/uploads/2024/07/20240520.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:05.543876+00:00",
        "description": "IIS A. Volta",
        "id": 415703,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://iisvoltapescara.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iisvoltapescara.edu.it/wp-content/uploads/2024/07/20240520.webp",
        "title": "IIS A. Volta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ipdenoralorusso.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Laboratorio-MAC-foto2-730x411-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO PROFESSIONALE  I.P. \"De Nora Lorusso\"",
        "id": 415468,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ipdenoralorusso.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ipdenoralorusso.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Laboratorio-MAC-foto2-730x411-1.jpg",
        "title": "ISTITUTO PROFESSIONALE  I.P. \"De Nora Lorusso\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:11:49.787071+00:00",
        "description": "Codice: NARH01000V \n\r\nNARH01000V@istruzione.it \n\r\nNARH01000V@pec.istruzione.it \n\r\nSEDE AMMINISTRATIVA: \n\r\nvia Taverna del ferro 4 - Napoli \n\r\nDistretto n\u00b0 49 \n\r\nTelefono: 081 559 25 88 \n\r\nFax: 081 559 75 68 \n\r\nSEDE LEGALE: \n\r\nvia Giovenale, 2 bis - Napoli\n\r\nDistretto n\u00b0 41 \n\r\nTelefono/Fax: 081.1957.07.34 \n\r\nipssargiovenale@alice.it",
        "id": 415576,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ipseoacavalcanti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.P.S.E.O.A.  CAVALCANTI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iscapizzi.edu.it/wp-content/uploads/2023/10/plesso-principale.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:57:45.634757+00:00",
        "description": "Istituto Superiore \"Ven. Ignazio Capizzi\"",
        "id": 415407,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.iscapizzi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iscapizzi.edu.it/wp-content/uploads/2023/10/plesso-principale.jpg",
        "title": "Istituto Superiore \"Ven. Ignazio Capizzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:09:46+00:00",
        "description": "Home - Istituto di Istruzione Superiore \"Leonardo da Vinci\" - Trapani",
        "id": 415548,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.isdavincitorre.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Istituto di Istruzione Superiore \"Leonardo da Vinci\" - Trapani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S. \"E. FERMI - R. GUTTUSO\"",
        "id": 415741,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isfermiguttuso.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"E. FERMI - R. GUTTUSO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isfrancescoredi.edu.it/wp-content/uploads/2024/03/Redi-home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:37.440379+00:00",
        "description": "IIS Francesco Redi \u2013 Patern\u00f2 \u2013 ctis016003@istruzione.it \u2013 ctis016003@pec.istruzione.it \u2013 C.F. 93002880875  Codice Univoco Ufficio: UFX9CU",
        "id": 415478,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.isfrancescoredi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isfrancescoredi.edu.it/wp-content/uploads/2024/03/Redi-home.png",
        "title": "IIS Francesco Redi \u2013 Patern\u00f2 \u2013 ctis016003@istruzione.it \u2013 ctis016003@pec.istruzione.it \u2013 C.F. 93002880875  Codice Univoco Ufficio: UFX9CU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S. CARLO LEVI",
        "id": 415356,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isisantarcangelo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. CARLO LEVI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:28:25+00:00",
        "description": "IISS Darwin Via Tuscolana 388 di Roma",
        "id": 415817,
        "language": "",
        "link": "https://www.isisdarwin.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IISS DARWIN - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:14:10.920313+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Statale Istruzione Superiore Leonardo Da Vinci  - Via del Terzolle, 91 - 50127 Firenze (FI)",
        "id": 415609,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isisdavinci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Statale Istruzione Superiore Leonardo Da Vinci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isisfilangieri.it/wp-content/uploads/2024/10/its3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.S.I.S. \"GAETANO FILANGIERI\" \u2013 Liceo Tecnico Economico E Liceo Tecnico Tecnologico",
        "id": 415556,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isisfilangieri.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isisfilangieri.it/wp-content/uploads/2024/10/its3.png",
        "title": "I.S.I.S. \"GAETANO FILANGIERI\" \u2013 Liceo Tecnico Economico E Liceo Tecnico Tecnologico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:50:08.055573+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415289,
        "language": "it",
        "link": "https://isisfossombroni.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISIS Fossombroni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:26.856288+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Statale Istruzione Superiore Keynes Gazzada Schianno - Via Morazzone, 37 21045 Gazzada Schianno (VA)",
        "id": 415500,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isiskeynes.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Statale Istruzione Superiore Keynes Gazzada Schianno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:52:29.760817+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore Leonardo da Vinci Portogruaro - Via G. Galilei, 1 - 30026 Portogruaro (VE)",
        "id": 415326,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isisleonardodavinci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore Leonardo da Vinci Portogruaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Statale D'Istruzione Superiore \"Leonardo Da Vinci\"",
        "id": 415727,
        "language": "it",
        "link": "https://isisleonardodavincipoggiomarino.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Statale D'Istruzione Superiore \"Leonardo Da Vinci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:54:07.415916+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Statale Istruzione Superiore Gino Luzzatto - Via Galilei, 5 - 30026 Portogruaro (VE)",
        "id": 415352,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isisluzzatto.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Statale Istruzione Superiore Gino Luzzatto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isismagrinimarchetti.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Scambio-Troisdorf.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Superiore Magrini Marchetti",
        "id": 415848,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isismagrinimarchetti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isismagrinimarchetti.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Scambio-Troisdorf.jpeg",
        "title": "Istituto Superiore Magrini Marchetti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-16T15:01:40+00:00",
        "description": "Pagina di Redirect",
        "id": 415323,
        "language": "",
        "link": "https://www.isismarcianise.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pagina di Redirect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:22:20.394717+00:00",
        "description": "Sede Centrale: \n\r\nVia E. De Nicola 6 , 81031 \n Aversa (Ce)\n\r\ntel: 0818141345 \n\r\nmail: ceis028003@istruzione.it\n\r\npec: ceis028003@pec.istruzione.it",
        "id": 415728,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isisscontiaversa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.S.I.S.S. con indirizzo Professionale, Tecnico e Liceo Coreutico Danza e Teatro Osvaldo Conti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:57:24.823880+00:00",
        "description": "Via Trinit\u00e0 delle Monache 2\n\r\n80134 Napoli\n\r\nTel.: 081 551.29.68\n\r\nnais05200t@istruzione.it\n\r\nnais05200t@pec.istruzione.it\n\r\nCod. IPA - istsc_nais05200t\n\r\nSuccursale:\n\r\nPiazza Ges\u00f9 e Maria\n\r\n80135 Napoli\n\r\nTel.: 081 564.87.74",
        "id": 415400,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isisserra.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore Antonio Serra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isissgeymonat.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Banner_OpenDay_2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Superiore \"Ludovico Geymonat\"",
        "id": 415511,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isissgeymonat.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isissgeymonat.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Banner_OpenDay_2024.png",
        "title": "Istituto Superiore \"Ludovico Geymonat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:19:52.058678+00:00",
        "description": "via Maiella 41/43 \n\r\n86079 - Venafro (Is) \n\r\ntel: 0865 904124 \n\r\nfax: 0865 909406 \n\r\nCodice univoco: UFMACD \n\r\nisis003002@istruzione.it \n\r\nisis003002@pec.istruzione.it \n\r\n\r\nDPO: Carmine Tedeschi \n\r\ncarminetedeschi2@gmail.com \n carmine_tedeschi@pec.it",
        "id": 415687,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isissgiordano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Omnicomprensivo A. Giordano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISISS E. MAJORANA",
        "id": 415477,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isissmajorana.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISISS E. MAJORANA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:12:05.573331+00:00",
        "description": "Homepage del sito istituzionale",
        "id": 415578,
        "language": "it",
        "link": "https://isissmarconi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISISS G. Marconi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:34:05.118513+00:00",
        "description": "Via Giovan Giuseppe D'Amore, 24 \n\r\nTel. 0823 911648 \n\r\nE-mail: ceis00200v@istruzione.it \n\r\nPEC: ceis00200v@pec.istruzione.it\n\r\nCod. Fiscale: 91000010610\n\r\nCodice univoco: UF2RRC\n\r\nAltri contatti telefonici: \n\r\nSede I.T.I. Tel. 0823 911666 \n\r\nSede Convitto Tel. 0823 911621",
        "id": 415846,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isissmatese.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISISS Piedimonte Matese",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.S.I.S.S. \"Righi Nervi Solimena\"",
        "id": 415359,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isissrighinervisolimena.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.S.I.S.S. \"Righi Nervi Solimena\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:49.453083+00:00",
        "description": "Istituto Superiore \u201cMajorana \u2013 Arcoleo\u201d",
        "id": 415602,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.ismajoranarcoleo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Superiore \u201cMajorana \u2013 Arcoleo\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:58:41.204309+00:00",
        "description": "Istituto superiore guglielmo marconi, ismarconi, giugliano in campania, ismarconi",
        "id": 415427,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.ismarconi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Superiore Guglielmo Marconi \u2013 Giugliano in Campania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:18:20.218815+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore \"Enrico Mattei\" - Via Brodolini 14 - Recanati 62019 (MC)",
        "id": 415668,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ismatteirecanati.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore \"Enrico Mattei\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T00:00:00+00:00",
        "description": "IIS JEAN MONNET",
        "id": 415461,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ismonnet.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS JEAN MONNET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Superiore \"F. Morano\"",
        "id": 415657,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ismorano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Superiore \"F. Morano\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isradice.edu.it/wp-content/uploads/2022/11/Foto_Radice-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:23:36.814377+00:00",
        "description": "IISS Benedetto Radice di Bronte",
        "id": 415751,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.isradice.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isradice.edu.it/wp-content/uploads/2022/11/Foto_Radice-scaled.jpg",
        "title": "IISS Benedetto Radice di Bronte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:55:08.642436+00:00",
        "description": "Carlo e Nello Rosselli - Istituto d'Istruzione Superiore, Aprilia (LT)  -  Benvenuti.",
        "id": 415365,
        "language": "",
        "link": "https://www.isrosselliaprilia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carlo e Nello Rosselli - Istituto d'Istruzione Superiore, Aprilia (LT)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:01:26.240939+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.S. \"Pietro Antonio Strozzi\" - Strada Begozzo 9, Palidano",
        "id": 415456,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isstrozzi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.S. \"Pietro Antonio Strozzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.issvigano.edu.it/wp-content/uploads/2023/03/istituto3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:56:04.230234+00:00",
        "description": "Istituto Tecnico Statale \"Francesco Vigan\u00f2\"",
        "id": 415376,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.issvigano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.issvigano.edu.it/wp-content/uploads/2023/03/istituto3.jpg",
        "title": "Istituto Tecnico Statale \"Francesco Vigan\u00f2\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.istaramellifoscolo.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/Orario.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Superiore \u201cTaramelli \u2013 Foscolo\u201d",
        "id": 415845,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istaramellifoscolo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.istaramellifoscolo.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/Orario.jpg",
        "title": "Istituto Superiore \u201cTaramelli \u2013 Foscolo\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.istitutoangioy.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/0_SLIDE_PuliamoMondo_24-25-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Di Istruzione Superiore Angioy Istituto Di Istruzione Superiore \"G. M. Angioy\"",
        "id": 415844,
        "language": "it",
        "link": "https://istitutoangioy.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.istitutoangioy.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/0_SLIDE_PuliamoMondo_24-25-scaled.jpg",
        "title": "Istituto Di Istruzione Superiore Angioy Istituto Di Istruzione Superiore \"G. M. Angioy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.istitutobalducci.edu.it/wp-content/uploads/2024/04/RESO.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Ernesto Balducci",
        "id": 415514,
        "language": "it",
        "link": "http://www.istitutobalducci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.istitutobalducci.edu.it/wp-content/uploads/2024/04/RESO.png",
        "title": "Istituto Ernesto Balducci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.istitutobartolo.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/busta.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del IISS \"M.Bartolo - Pachino (SR)",
        "id": 415757,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istitutobartolo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.istitutobartolo.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/busta.jpg",
        "title": "IISS \"M.Bartolo - Pachino (SR)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.istitutobonifacioottavo.edu.it/wp-content/uploads/2024/07/SPORT-POWER-Post-social.png\n1080\n1080",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Istituto Paritario Bonifacio VIII",
        "id": 415650,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.istitutobonifacioottavo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.istitutobonifacioottavo.edu.it/wp-content/uploads/2024/07/SPORT-POWER-Post-social.png\n1080\n1080",
        "title": "Homepage - Istituto Paritario Bonifacio VIII",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:43.932731+00:00",
        "description": "Piazza Trieste , n\u00b0 7 \n 04024 - Gaeta (LT)\n\r\ntel: 0771460047 \n\r\nmail: LTIS00700Q@ISTRUZIONE.IT\n\r\npec: LTIS00700Q@PEC.ISTRUZIONE.IT",
        "id": 415776,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istitutocaboto.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore Giovanni Caboto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO STATALE D'ISTRUZIONE SUPERIORE \"G. CARDUCCI\" COMISO",
        "id": 415759,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istitutocarducci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO STATALE D'ISTRUZIONE SUPERIORE \"G. CARDUCCI\" COMISO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:18:39.151558+00:00",
        "description": "ITT-LSSA Copernico",
        "id": 415675,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.istitutocopernico.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITT-LSSA Copernico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:01:51.517345+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ISTITUTO ISTRUZIONE SUPERIORE \"F. CORNI\" LICEO E TECNICO - Largo Aldo Moro, 25",
        "id": 415462,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istitutocorni.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO ISTRUZIONE SUPERIORE \"F. CORNI\" LICEO E TECNICO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:12:53.294806+00:00",
        "description": "ISTITUTODARZO | Sito scuola secondaria di secondo grado",
        "id": 415585,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.istitutodarzo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTODARZO | Sito scuola secondaria di secondo grado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:25:38.336079+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Superiore \"Luigi Einaudi\"",
        "id": 415787,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.istitutoeinaudi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore \"Luigi Einaudi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:03.671224+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.I.S. \"Albert Einstein\"  - Via Parini 10 - 35028 Piove di Sacco (PD)",
        "id": 415761,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istitutoeinstein.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"Albert Einstein\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del IIS L. G. Faravelli \u2013 Istituto Statale Per L'istruzione Superiore",
        "id": 415750,
        "language": "it",
        "link": "http://www.istitutofaravelli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS L. G. Faravelli \u2013 Istituto Statale Per L'istruzione Superiore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.S. GOBETTI",
        "id": 415433,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istitutogobetti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.S. GOBETTI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.istitutolorenzinipescia.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/IMG_0458-scaled.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO MAGISTRALE STATALE \"C. Lorenzini\" \u2013 Pescia",
        "id": 415686,
        "language": "it",
        "link": "https://istitutolorenzinipescia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.istitutolorenzinipescia.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/IMG_0458-scaled.jpeg",
        "title": "ISTITUTO MAGISTRALE STATALE \"C. Lorenzini\" \u2013 Pescia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:11:16.728063+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Tecnologico - Liceo Scientifico Opzione delle Scienze Applicate E.MOLINARI  - Via Crescenzago 110/108, 20132 Milano",
        "id": 415567,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istitutomolinari.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Tecnologico - Liceo Scientifico Opzione delle Scienze Applicate E.MOLINARI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-20T13:10:02+00:00",
        "description": "ITT MONTANI - FERMO",
        "id": 415312,
        "language": "",
        "link": "https://www.istitutomontani.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITT MONTANI - FERMO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:58:13.254406+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale LICEO STATALE \"MARIA MONTESSORI\" - Via Livenza, 8 - 00198 Roma",
        "id": 415418,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istitutomontessori.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO STATALE \"MARIA MONTESSORI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T20:38:06+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Superiore \"Aldo Moro\" \u2013 Istituto Tecnico \u2013 Liceo Scientifico \u2013 Liceo Linguistico",
        "id": 415785,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://istitutomoro.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore \"Aldo Moro\" \u2013 Istituto Tecnico \u2013 Liceo Scientifico \u2013 Liceo Linguistico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:08:55.925472+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415537,
        "language": "it",
        "link": "https://istitutonauticokr.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS \"M.Ciliberto \u2013 A.Lucifero\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Di Istruzione Secondaria Superiore Archimede - Rosolini",
        "id": 415623,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istitutosuperiorearchimede.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Di Istruzione Secondaria Superiore Archimede - Rosolini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:25:55.194627+00:00",
        "description": "IISS Ruggero II \u2013 sito ufficiale",
        "id": 415791,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.istitutosuperioreruggerosecondo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IISS Ruggero II \u2013 sito ufficiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:25:02+00:00",
        "description": "Sito web dell'istituzione scolastica",
        "id": 415780,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.istitutotecnicobuonarroti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage Istituto Scolastico - www.istitutotecnicobuonarroti.edu.it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-23T18:33:17+00:00",
        "description": "Redirect...",
        "id": 415535,
        "language": "",
        "link": "http://www.istitutovanonimenaggio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirect...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:10:03.539863+00:00",
        "description": "IISS Ezio Vanoni Nard\u00f2 \u2013 Sito dell' IISS Ezio Vanoni di Nard\u00f2",
        "id": 415552,
        "language": "it",
        "link": "https://www.istitutovanoninardo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IISS Ezio Vanoni Nard\u00f2 \u2013 Sito dell' IISS Ezio Vanoni di Nard\u00f2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:00:51.012439+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ISTITUTO D'ISTRUZIONE SUPERIORE IRIS VERSARI - VIA CALABRIA 24 - 20811 CESANO MADERNO (MB)",
        "id": 415444,
        "language": "it",
        "link": "https://www.isversari.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO D'ISTRUZIONE SUPERIORE IRIS VERSARI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:53:40.922286+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ISTITUTO di ISTRUZIONE SUPERIORE \"E. ALESSANDRINI\" - Via D'Agnese 1 - 65015 Montesilvano (PE)",
        "id": 415346,
        "language": "it",
        "link": "https://italessandrini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO di ISTRUZIONE SUPERIORE \"E. ALESSANDRINI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itbacheletferrara.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/open-day-ds.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:58.329121+00:00",
        "description": "Istituto Tecnico Economico Vittorio Bachelet \u2013 Ferrara \u2013 Istituto Tecnico Economico Vittorio Bachelet \u2013 Ferrara",
        "id": 415529,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itbacheletferrara.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itbacheletferrara.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/open-day-ds.jpg",
        "title": "Istituto Tecnico Economico Vittorio Bachelet \u2013 Ferrara \u2013 Istituto Tecnico Economico Vittorio Bachelet \u2013 Ferrara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:03:35.171141+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Economico Tecnologico \"D. Bramante - G. Genga\" - Via Nanterre, 20 - 61122 Pesaro",
        "id": 415488,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itbramantegenga.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Economico Tecnologico \"D. Bramante - G. Genga\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:27:35.926330+00:00",
        "description": "ITC Galilei \u2013 ITC Galilei",
        "id": 415800,
        "language": "it",
        "link": "http://www.itcgalilei.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITC Galilei \u2013 ITC Galilei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ITCGT FALCONE",
        "id": 415834,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itcgtacri.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITCGT FALCONE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:19.222726+00:00",
        "description": "I.T.S.E.T. \"Manlio Capitolo\" \u2013 Istituto Tecnico Statale, Economico e Tecnologico a Tursi (MT)",
        "id": 415768,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itcgtursi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.T.S.E.T. \"Manlio Capitolo\" \u2013 Istituto Tecnico Statale, Economico e Tecnologico a Tursi (MT)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto ITCS Filippo Pacini",
        "id": 415512,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itcsfilippopacini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto ITCS Filippo Pacini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:08:47.318477+00:00",
        "description": "ISTITUTO TECNICO COMMERCIALE STATALE \"G. SOMMEILLER\" TEL. 011 51.78.054. E-MAIL:totd090008@istruzione.it",
        "id": 415534,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itcsommeiller.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITC Sommeiller di Torino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:22:53+00:00",
        "description": "Sito web dell'Istituzione scolastica",
        "id": 415739,
        "language": "it-it",
        "link": "http://www.itdallachiesa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage del portale scolastico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:05:55.034504+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico \u201cGrazia Deledda\u201d - Piazza Palio 1, 73100 - Lecce",
        "id": 415507,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itdeleddalecce.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico \u201cGrazia Deledda\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:40:19+00:00",
        "description": "Istituto Tecnico Economico \"A. De Viti De Marco\"",
        "id": 415718,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://itedevitidemarco.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Economico \"A. De Viti De Marco\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itemacerata.edu.it/wp-content/uploads/2021/11/maturita_secondaProva_FF-1-650x434-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T10:17:37+00:00",
        "description": "ISCRIZIONI A.S. 2024/2025Codice per le iscrizioni: MCTD01000V Scegli il tuo futuro! OPEN DAYPRESENTAZIONE DELL\u2019OFFERTA FORMATICACodice per le iscrizioni: MCTD01000VGUARDA TUTTI I VIDEOTOUR VIRTUALECodice per le iscrizioni: MCTD01000V Fai una visita \u2026",
        "id": 415573,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itemacerata.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itemacerata.edu.it/wp-content/uploads/2021/11/maturita_secondaProva_FF-1-650x434-1.jpg",
        "title": "Home - ITE \"A. Gentili\" - Macerata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:19:27.566514+00:00",
        "description": "ITES Olivetti Lecce \u2013 ITES OLIVETTI \u2013 LECCE",
        "id": 415680,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://itesolivettilecce.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITES Olivetti Lecce \u2013 ITES OLIVETTI \u2013 LECCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:22:32.026300+00:00",
        "description": "L'Istituto Tecnico Economico Tecnologico 'Aldo Capitini' \u00e8 dislocato nella zona ovest della citt\u00e0, in prossimit\u00e0 dello stadio. L'uscita 'Madonna Alta' del raccordo autostradale E45 non dista pi\u00f9 di 300 metri dalla scuola che \u00e8 facilmente raggiungibile con i mezzi pubblici e, prossimamente, anche con la metropolitana urbana. La fermata 'Cortonese' del minimetr\u00f2 dista circa 200 metri.",
        "id": 415733,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itetcapitini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Index] - ITET \"Aldo Capitini\" - Perugia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:33:53.554614+00:00",
        "description": "Istituto Tecnico Economico e Tecnologico \"G. Garibaldi\"",
        "id": 415841,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://itetgaribaldi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Economico e Tecnologico \"G. Garibaldi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:21.253231+00:00",
        "description": "ITET \u201cG.Girardi\u201d \u2013 Istituto Tecnico Economico e Tecnologico",
        "id": 415473,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itetgirardi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITET \u201cG.Girardi\u201d \u2013 Istituto Tecnico Economico e Tecnologico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Tecnico Economico E Tecnologico \u201cLeonardo Sciascia\"",
        "id": 415332,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itetsciascia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Economico E Tecnologico \u201cLeonardo Sciascia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO TECNICO Per Il Settore TECNOLOGICO  \"Giulio Cesare FALCO\" - Capua",
        "id": 415437,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itfalco.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO TECNICO Per Il Settore TECNOLOGICO  \"Giulio Cesare FALCO\" - Capua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:14:35+00:00",
        "description": "itet federico II capua",
        "id": 415615,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.itfederico2.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home ISIS Federico II Capua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO TECNICO INDUSTRIALE \"G.M. ANGIOY\"",
        "id": 415413,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itiangioy.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO TECNICO INDUSTRIALE \"G.M. ANGIOY\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Tecnico Industriale Eugenio Barsanti",
        "id": 415692,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itibarsanti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Industriale Eugenio Barsanti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO TECNICO INDUSTRIALE \"Galileo Ferraris\" - Napoli",
        "id": 415713,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itiferraris.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO TECNICO INDUSTRIALE \"Galileo Ferraris\" - Napoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:19:20.075192+00:00",
        "description": "ITI Lucarelli",
        "id": 415678,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itilucarelli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITI Lucarelli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Scopri l'eccellenza dell'istruzione tecnica all'Istituto Majorana di Milazzo. Offriamo un ambiente accogliente e innovativo per formare menti brillanti",
        "id": 415760,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itimajorana.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.T.T. E. Majorana - Milazzo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://istitutotecnicomarconipilla.edu.it/wp-content/uploads/2024/08/image_2024-08-27_223340030.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T10:58:29+00:00",
        "description": "Istituto tecnico Marconi Pilla \u2013 Il tuo futuro nella migliore prospettiva!",
        "id": 415716,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://iti-marconi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://istitutotecnicomarconipilla.edu.it/wp-content/uploads/2024/08/image_2024-08-27_223340030.png",
        "title": "Istituto tecnico Marconi Pilla \u2013 Il tuo futuro nella migliore prospettiva!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:50.066539+00:00",
        "description": "Istituto Tecnico Industriale Monaco \u2013 Cosenza \u2013 Sito web ufficiale",
        "id": 415719,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itimonaco.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Industriale Monaco \u2013 Cosenza \u2013 Sito web ufficiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S. \"Antonio PACINOTTI\"",
        "id": 415532,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itipacinotti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"Antonio PACINOTTI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:16:58.026951+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Superiore Tecnica Industriale Professionale Luigi Bucci Faenza - Via Nuova, 45 - 48018 - Faenza (RA)",
        "id": 415639,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itipfaenza.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore Tecnica Industriale Professionale Luigi Bucci Faenza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itirenatoelia.edu.it/favImage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T13:29:15+00:00",
        "description": "Pagina principale del sito scolastico dell'ITI Renato Elia di Castellammare di Stabia",
        "id": 415684,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itirenatoelia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itirenatoelia.edu.it/favImage.png",
        "title": "Istituto Tecnico Industriale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:25:27.338951+00:00",
        "description": "Viale J. F. Kennedy n\u00b0112 - 80125 NAPOLI\n\r\nTel. e Fax - 081 570 53 85\n\r\nP.E.C. - natf02000t@pec.istruzione.it\n\r\nPosta Ordinaria - natf02000t@istruzione.it",
        "id": 415784,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itirighi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Industriale A. Righi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "ITIS Galileo Galilei \u2013 Arezzo",
        "id": 415616,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itisarezzo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITIS Galileo Galilei \u2013 Arezzo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itisartom.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Amazon_UnClickPerLaScuola2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.T.I.S. Alessandro Artom - Asti",
        "id": 415421,
        "language": "it",
        "link": "https://itisartom.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itisartom.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Amazon_UnClickPerLaScuola2024.png",
        "title": "I.T.I.S. Alessandro Artom - Asti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:27.748252+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Industriale Statale \"G. Cardano\" - VIA VERDI 19, 27100 PAVIA (PV)",
        "id": 415596,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itiscardanopv.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Industriale Statale \"G. Cardano\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:20:40.449983+00:00",
        "description": "ITIS Fermi Castrovillari",
        "id": 415695,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itiscastrovillari.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITIS Fermi Castrovillari",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itiscuneo.edu.it/wp-content/uploads/2023/07/frontImage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:26:04.177069+00:00",
        "description": "ITIS Cuneo \u2013 ITIS Cuneo",
        "id": 415793,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itiscuneo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itiscuneo.edu.it/wp-content/uploads/2023/07/frontImage.jpg",
        "title": "ITIS Cuneo \u2013 ITIS Cuneo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO TECNICO INDUSTRIALE STATALE \u201cEVANGELISTA TORRICELLI\u201d",
        "id": 415339,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itisetorricelli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO TECNICO INDUSTRIALE STATALE \u201cEVANGELISTA TORRICELLI\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:01:59.724207+00:00",
        "description": "ITI Francesco Severi Padova \u2013 Settore Tecnologico \u2013 Informatica, Elettronica-Automazione, Meccanica e Meccatronica",
        "id": 415464,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itiseveripadova.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITI Francesco Severi Padova \u2013 Settore Tecnologico \u2013 Informatica, Elettronica-Automazione, Meccanica e Meccatronica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:19:37.856047+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Industriale Statale G. Feltrinelli - Piazza Tito Lucrezio Caro 8 - 20136 Milano",
        "id": 415683,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itisfeltrinelli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Industriale Statale G. Feltrinelli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itisfermi.edu.it/wp-content/uploads/2019/04/Logo-Sfondo-Blu.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:22:33.991463+00:00",
        "description": "L'ITIS Enrico Fermi di Roma \u00e8 uno dei pi\u00f9 prestigiosi e innovativi istituti Tecnici Industriali della capitale. Il nostro istituto offre numerosi percorsi di studio.",
        "id": 415734,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itisfermi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itisfermi.edu.it/wp-content/uploads/2019/04/Logo-Sfondo-Blu.png",
        "title": "ITIS Enrico Fermi - Roma \u00ab70 anni di istruzione tecnica di qualit\u00e0\u00bb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:02.424126+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.T.I.S. \u201cG. GALILEI\u201d - Via Conte Verde 51, 00185 ROMA (RM)",
        "id": 415495,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itisgalilei.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.T.I.S. \u201cG. GALILEI\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:31:12.785673+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ITTS C.Grassi Torino - Via P. Veronese n\u00b0 305 - 10148 Torino (TO)",
        "id": 415831,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itisgrassi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITTS C.Grassi Torino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO TECNICO TECNOLOGICO \"Guido Dorso\" - AVELLINO",
        "id": 415306,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itisguidodorso.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO TECNICO TECNOLOGICO \"Guido Dorso\" - AVELLINO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:28:42.517359+00:00",
        "description": "Benvenuto su Istituto Tecnico Industriale Statale \"E. Majorana\" - Somma Vesuviana (NA). Questo sito offre a tutti gli utenti le informazioni necassarie previste dalle normative vigenti. Potrai, inoltre, consultare le circolari della nostra scuola, consultare le news dell'istituto e molto altro.",
        "id": 415822,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itismajoranasommaves.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:33:07.180867+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ISTITUTO TECNICO INDUSTRIALE STATALE ANTONIO MEUCCI - Via del Filarete, 17 - 50143 - Firenze",
        "id": 415837,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itismeucci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO TECNICO INDUSTRIALE STATALE ANTONIO MEUCCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:53.160837+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Tecnologico Enea Mattei Sondrio - Via Tirano, 53 - 23100 SONDRIO",
        "id": 415720,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itisondrio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Tecnologico Enea Mattei Sondrio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lnx.itisothoca.edu.it/wp-content/uploads/2024/02/DJI_20240203122302_0230_D-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T09:01:17+00:00",
        "description": "Istituto Tecnico Industriale Statale \"Othoca\" Oristano \u2013 Formazione, Partecipazione, Crescita",
        "id": 415643,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://lnx.itisothoca.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lnx.itisothoca.edu.it/wp-content/uploads/2024/02/DJI_20240203122302_0230_D-scaled.jpg",
        "title": "Istituto Tecnico Industriale Statale \"Othoca\" Oristano \u2013 Formazione, Partecipazione, Crescita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:29.891339+00:00",
        "description": "I.T.I.S. P. Paleocapa \u2013 Istituto Tecnico Industriale Statale",
        "id": 415476,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itispaleocapa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.T.I.S. P. Paleocapa \u2013 Istituto Tecnico Industriale Statale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:12:29.488933+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Industriale Statale Pininfarina -  Via Ponchielli 16 - 10024 - Moncalieri (TO)",
        "id": 415581,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itispininfarina.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Industriale Statale Pininfarina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itispolistena.edu.it/wp/wp-content/uploads/2022/11/Foto-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:55:18.521188+00:00",
        "description": "Scuola secondaria 2\u00b0 grado - Polistena (RC)",
        "id": 415367,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itispolistena.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itispolistena.edu.it/wp/wp-content/uploads/2022/11/Foto-2.jpg",
        "title": "Home Page | ITIS \"Michele Maria Milano\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:02.980585+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ITIS \"Giulio Riva\" Istituto Tecnico Industriale Statale - VIA Carso,10 - 21047 Saronno (VA)",
        "id": 415301,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itisriva.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITIS \"Giulio Riva\" Istituto Tecnico Industriale Statale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:57:56.794995+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Industriale Statale A. Rossi - Via Legione Gallieno n. 52 - 36100 Vicenza",
        "id": 415412,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itisrossi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Industriale Statale A. Rossi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:13.614886+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ISTITUTO TECNICO e LICEO SCIENZE APPLICATE \"LUIGI TRAFELLI\" - Via Santa Barbara, 27 (Ex 53) 00048 - Nettuno (RM)",
        "id": 415591,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itistrafelli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO TECNICO e LICEO SCIENZE APPLICATE \"LUIGI TRAFELLI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:58:16.773538+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ITIS \"E. Mattei\" - Istituto Tecnico Industriale Statale di Urbino - Via Luca Pacioli, 22, 61029, Urbino, Italy",
        "id": 415419,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itisurbino.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITIS \"E. Mattei\" - Istituto Tecnico Industriale Statale di Urbino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itisvallauri.edu.it/wp-content/uploads/2024/08/Back-to-School-2024-2025-def.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:33:43.643928+00:00",
        "description": "Itis G. Vallauri Velletri \u2013 Istituto Tecnico Industriale Statale, Liceo Scientifico Scienze Applicate",
        "id": 415838,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itisvallauri.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itisvallauri.edu.it/wp-content/uploads/2024/08/Back-to-School-2024-2025-def.png",
        "title": "Itis G. Vallauri Velletri \u2013 Istituto Tecnico Industriale Statale, Liceo Scientifico Scienze Applicate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:12:37.489681+00:00",
        "description": "ITIS \"Alessandro Volta\" Napoli \u2013 Sito ufficiale",
        "id": 415582,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itisvoltanapoli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "ITIS \"Alessandro Volta\" Napoli \u2013 Sito ufficiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:01:17.786107+00:00",
        "description": "Il template Easyteam a norma AgID",
        "id": 415453,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itiszuccante.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITIS Zuccante \u2013 Chi non si forma si ferma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:22:57.311988+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto d'Istruzione Superiore - Tortol\u00ec - via A. Scorcu 12/A",
        "id": 415740,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ititortoli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto d'Istruzione Superiore - Tortol\u00ec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:01:04.064093+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ITT \u201cG. Malafarina\u201d - Via Trento e Trieste, snc 88068 - Soverato (CZ)",
        "id": 415449,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itmalafarina.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITT \u201cG. Malafarina\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO TECNICO STATALE \"ENRICO MATTEI\"",
        "id": 415701,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itmattei.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO TECNICO STATALE \"ENRICO MATTEI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:07.544284+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Secondaria Superiore \"Amadeo Peter Giannini\" - Viale Millo 1, 16043 - Chiavari (GE)",
        "id": 415704,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itpchiavari.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore \"Amadeo Peter Giannini\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:15:18.095433+00:00",
        "description": "Istituto Superiore \"Carlo Alberto Dalla Chiesa\"",
        "id": 415621,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itsdallachiesa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Superiore \"Carlo Alberto Dalla Chiesa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T08:27:54.150346+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Secondaria Superiore ITSOS Marie Curie - Via Masaccio, 4 - 20063 - Cernusco sul Naviglio - MI",
        "id": 286453,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itsos-mariecurie.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore ITSOS Marie Curie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:42+00:00",
        "description": "Istituto Tecnico Settore Tecnologico Enrico Fermi di Francavilla Fontana",
        "id": 415525,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.itstfermi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:00.051418+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Settore Tecnologico J.F.Kennedy Pordenone  - Via Interna, 7 - 33170 Pordenone",
        "id": 415494,
        "language": "it",
        "link": "https://itstkennedy.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Settore Tecnologico J.F.Kennedy Pordenone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ittfedifermi.it/wp-content/uploads/2024/10/5_Premio-Barcellona.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.T.T.S. SILVANO FEDI-ENRICO FERMI",
        "id": 415446,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ittfedifermi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ittfedifermi.it/wp-content/uploads/2024/10/5_Premio-Barcellona.jpeg",
        "title": "I.T.T.S. SILVANO FEDI-ENRICO FERMI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ittgiorgi.edu.it/wp-content/uploads/2023/06/LogoGiorgi2023.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ITT GIORGI",
        "id": 415302,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ittgiorgi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ittgiorgi.edu.it/wp-content/uploads/2023/06/LogoGiorgi2023.png",
        "title": "ITT GIORGI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:16.870013+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Tecnologico \"Allievi-Sangallo\" - Viale Cesare Battisti, 131, 05100 - Terni (TR)",
        "id": 415592,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ittterni.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Tecnologico \"Allievi-Sangallo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T08:20:57+00:00",
        "description": "Benvenuto su Istituto Tecnico Tecnologico Statale - Leonardo da Vinci - Viterbo. Questo sito offre a tutti gli utenti le informazioni necassarie previste dalle normative vigenti. Potrai, inoltre, consultare le circolari della nostra scuola, consultare le news dell'istituto e molto altro.",
        "id": 415624,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.ittvt.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:00:01.910784+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Antonio Zanon - Piazzale Cavedalis, 7 - 33100 Udine",
        "id": 415438,
        "language": "it",
        "link": "https://www.itzanon.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Antonio Zanon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jcmaxwell.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/PorteAperteMaxwell.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S. J.C. Maxwell",
        "id": 415280,
        "language": "it",
        "link": "https://www.jcmaxwell.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jcmaxwell.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/PorteAperteMaxwell.png",
        "title": "I.I.S. J.C. Maxwell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:17:57.455123+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore Lentini-Einstein Mottola (TA) \u2013 Istituto di Istruzione Secondaria Superiore Lentini-Einstein Mottola (TA)",
        "id": 415662,
        "language": "it",
        "link": "https://lentinieinstein-mottola.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore Lentini-Einstein Mottola (TA) \u2013 Istituto di Istruzione Secondaria Superiore Lentini-Einstein Mottola (TA)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:15:36.787463+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale LICEO SCIENTIFICO STATALE \" LEONARDO DA VINCI \" - STRADA COLLE MARINO, 73 - 65125 PESCARA (PE)",
        "id": 415625,
        "language": "it",
        "link": "https://www.leonardope.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO SCIENTIFICO STATALE \" LEONARDO DA VINCI \"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:23:45.342219+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale IIS \u201cLevi \u2013 Ponti\u201d Mirano - Via Matteotti 42A/1, 30035 Mirano (VE)",
        "id": 415755,
        "language": "it",
        "link": "http://www.leviponti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS \u201cLevi \u2013 Ponti\u201d Mirano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:49:34.260045+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Primo Levi  - Via Briantina, 68 - 20831 Seregno (MB)",
        "id": 415282,
        "language": "it",
        "link": "https://www.leviseregno.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Primo Levi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceimarsicoviggiano.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/TirociniFormativi.avif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S. \u201cG. PEANO\u201d",
        "id": 415665,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceimarsicoviggiano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceimarsicoviggiano.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/TirociniFormativi.avif",
        "title": "I.I.S. \u201cG. PEANO\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:47.225769+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Statale d'Istruzione Superiore \"G. A. Pujati\" - Viale Zancanaro, 58 33077 Sacile (PN)",
        "id": 415480,
        "language": "it",
        "link": "https://liceipujati.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Statale d'Istruzione Superiore \"G. A. Pujati\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del POLO LICEALE \"LICEI SYLOS - FIORE\"",
        "id": 415540,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceisylosfiore.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "POLO LICEALE \"LICEI SYLOS - FIORE\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:56:23.454015+00:00",
        "description": "Licei Trebisacce \u2013 Polo Liceale \"G. Galilei\"",
        "id": 415380,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.liceitrebisacce.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Licei Trebisacce \u2013 Polo Liceale \"G. Galilei\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:33:04.901934+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore - Liceo \"Bocchi-Galilei\" - Via Dante 4 e Viale U. Maddalena 24 - 45011 Adria",
        "id": 415836,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoadria.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore - Liceo \"Bocchi-Galilei\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceoagnesi.edu.it/wp-content/uploads/2022/07/liceo_statasle__mg_agnesi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:22:03.242856+00:00",
        "description": "Liceo Statale M.G. Agnesi \u2013 Liceo Statale M.G. Agnesi",
        "id": 415723,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.liceoagnesi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceoagnesi.edu.it/wp-content/uploads/2022/07/liceo_statasle__mg_agnesi.jpg",
        "title": "Liceo Statale M.G. Agnesi \u2013 Liceo Statale M.G. Agnesi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceoalfano1.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/N.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Statale \u2013 \"Alfano 1\"",
        "id": 415335,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoalfano1.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceoalfano1.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/N.jpg",
        "title": "Liceo Statale \u2013 \"Alfano 1\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Scientifico E Linguistico Statale ARCHIMEDE",
        "id": 415377,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoarchimedeme.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico E Linguistico Statale ARCHIMEDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:03:52.279244+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415493,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoarchita.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO ARCHITA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:54:09+00:00",
        "description": "Il Liceo Ariosto di Ferrara \u00e8 la scuola storica della citt\u00e0; innesta sugli studi classici e scientifici propri della tradizione liceale quali il Latino, il Grec",
        "id": 415353,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.liceoariosto.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Ariosto Ferrara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:28:24.005298+00:00",
        "description": "Aristofane \u2013 Liceo Classico e Linguistico Statale | Sapere Aude",
        "id": 415816,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.liceoaristofane.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aristofane \u2013 Liceo Classico e Linguistico Statale | Sapere Aude",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:54:32+00:00",
        "description": "Liceo Artistico \"Vincenzo Cal\u00f2\", con sedi a Grottaglie, Taranto, Manduria e Casa Circondariale di Taranto.Indirizzi attivi: Grafica, Arti Figurative, Design Ceramica, Design dei metalli e oreficeria, Architettura e Ambiente, Scenografia, Audiovisivo e Multimediale.",
        "id": 415361,
        "language": "",
        "link": "https://www.liceoartisticocalo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LiceoArtistico CALO' - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:22:28.497278+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415731,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoaselli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Aselli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:01:28.111330+00:00",
        "description": "Istituzione destinata all'educazione e alla formazione di studenti e allievi sotto la guida di varie tipologie di figure professionali appartenenti al settore dei lavoratori della conoscenza. Questi ultimi, tenendo conto di un definito contesto di partenza e delle finalit\u00e8 proprie dell'istituzione educativa, redigono ed applicano un progetto educativo che, avvalendosi di appropriate metodologie didattiche, si propone di raggiungere gli obbiettivi educativi previsti sviluppandosi secondo una precisa scansione temporale. Ci\u00f2 al fine di soddisfare i bisogni educativi dell'utenza.",
        "id": 415457,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceobanfi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Liceo Statale A.Banfi di Vimercate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:18:22.800182+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale  Liceo Scientifico Statale Giulietta Banzi Bazoli - Piazza Palio, 63 - 73100 Lecce",
        "id": 415669,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceobanzi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Statale Giulietta Banzi Bazoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Domenico Berti Torino",
        "id": 415293,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoberti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Domenico Berti Torino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:15:29.237025+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale LICEO \"G.B. BODONI\" DI SALUZZO - Via Donaudi 24, 12037 Saluzzo (CN)",
        "id": 415622,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceobodoni.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO \"G.B. BODONI\" DI SALUZZO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:11:33.199592+00:00",
        "description": "Liceo Statale Donato Bramante",
        "id": 415572,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://liceobramante.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Statale Donato Bramante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:58:35.936566+00:00",
        "description": "Tradizione e innovazione",
        "id": 415425,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.liceocairoli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Ginnasio Statale B. Cairoli - Vigevano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:32.288475+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Scientifico di Stato \"A. Calini\"  - Via Monte Suello 2 - 25128 Brescia (BS)",
        "id": 415522,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceocalini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico di Stato \"A. Calini\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:20:42.651303+00:00",
        "description": "Liceo Chris Cappell College",
        "id": 415696,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceochriscappell.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Chris Cappell College",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceoclassicodettori.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Presentazione-standard1-bis.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Classico Statale G.M. Dettori",
        "id": 415391,
        "language": "it",
        "link": "http://www.liceoclassicodettori.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceoclassicodettori.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Presentazione-standard1-bis.jpg",
        "title": "Liceo Classico Statale G.M. Dettori",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:40.890094+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415775,
        "language": "it",
        "link": "https://liceoclassicofoligno.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Classico Foligno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO CLASSICO \u201cGIOACCHINO DA FIORE\u201d - RENDE",
        "id": 415729,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoclassicorendecs.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO CLASSICO \u201cGIOACCHINO DA FIORE\u201d - RENDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Statale \"Leonardo Cocito\" - Alba (CN)",
        "id": 415706,
        "language": "it",
        "link": "https://liceococito.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Statale \"Leonardo Cocito\" - Alba (CN)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:58:02+00:00",
        "description": "Portale del Liceo Scientifico Niccol\u00f2 copernico di Udine",
        "id": 415415,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.liceocopernico.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:03:44+00:00",
        "description": "Liceo Don Tonino Bello Copertino",
        "id": 415491,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.liceocopertino.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Don Tonino Bello Copertino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:58:06.000196+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Mario Corbino Siracusa",
        "id": 415416,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.liceocorbinosiracusa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico e Liceo delle Scienze Umane \"O.M. Corbino\" - Siracusa - liceocorbinosiracusa.edu.it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:34.531738+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Statale \u2018Alvise Cornaro\u2019 - via Antonio Riccoboni 14 \u00b7 35127 Padova PD",
        "id": 415773,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceocornaro.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Statale \u2018Alvise Cornaro\u2019",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:22:09.641245+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale LICEO STATALE G. COTTA - Via Don Bosco 5 -  Porto di Legnago -  37045 Legnago - (VR)",
        "id": 415725,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceocotta.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO STATALE G. COTTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:22+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Benedetto Croce di Palermo",
        "id": 415499,
        "language": "",
        "link": "https://www.liceocroce.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Liceo Scientifico Benedetto Croce di Palermo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:50:54+00:00",
        "description": "SI INVITANO TUTTI I DOCENTI A CONSULTARE NELL'\u00a0 AREA RISERVATA LA NOTA IN OGGETTO.",
        "id": 415299,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.liceocuoco.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COORDINATORI E SEGRETARI CDC  A.S. 2024/25 - RETTIFICA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:54:13.716854+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Scientifico D'Ascanio Montesilvano - Via Polacchi, Montesilvano (PE)",
        "id": 415354,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceodascanio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico D'Ascanio Montesilvano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:17:53.176888+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415660,
        "language": "it",
        "link": "https://liceodavinci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO LEONARDO DA VINCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:01:08.683909+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Leonardo da Vinci di Firenze \u2013 Costruiamo insieme il nostro futuro",
        "id": 415450,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.liceodavincifi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Leonardo da Vinci di Firenze \u2013 Costruiamo insieme il nostro futuro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:07.830651+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo \"Da Vinci\" Jesi - Viale Giuseppe Verdi, 25A  - Jesi (AN) 60035",
        "id": 415497,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceodavincijesi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo \"Da Vinci\" Jesi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:29:35+00:00",
        "description": "Sito istituzionale del Liceo Scientifico Leonardo da Vinci di Maglie",
        "id": 415828,
        "language": "",
        "link": "https://liceodavincimaglie.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-10-19T04:23:53+00:00",
        "description": "LA STORIA LE SEDI PTOF ORIENTAMENTO Visita la pagina ECCELLENZE Biomedico DGOrchestra Le Cosim\u00f2 ECDL HOLDEN IPAZIA I NOSTRI EVENTI",
        "id": 415544,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://liceodegiorgi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Liceo Scientifico Cosimo De Giorgi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:52:01.335013+00:00",
        "description": "Via Don G. Puglisi 18/20 - Acerra 80011 (NA)\n\r\nTel.081 0603536\n\r\nFax 081 19668086\n\r\ne-mail naps72000t@istruzione.it\n\r\npec: naps72000t@pec.istruzione.it",
        "id": 415315,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceodeliguori.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico, Classico, Linguistico Statale \u201cAlfonso Maria de' Liguori\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceoeinstein.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Scientifico Statale \u201cAlbert Einstein\u201d",
        "id": 415329,
        "language": "it",
        "link": "http://www.liceoeinstein.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceoeinstein.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/1.jpeg",
        "title": "Liceo Scientifico Statale \u201cAlbert Einstein\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:17:11.332298+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Statale Einstein Milano\n        \n        \n        \n        - Liceo Scientifico Statale Einstein Milano",
        "id": 415644,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoeinsteinmilano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Statale Einstein Milano\n        \n        \n        \n        - Liceo Scientifico Statale Einstein Milano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:01:14.474650+00:00",
        "description": "Liceo Enrico Medi",
        "id": 415452,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://liceoenricomedi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Enrico Medi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:20:50.517362+00:00",
        "description": "Liceo Statale Ettore Majorana",
        "id": 415699,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoettoremajorana.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Statale Ettore Majorana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:12.023184+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Enrico Fermi",
        "id": 415765,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceofermibo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Enrico Fermi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceoferraris.edu.it/PNRR/wp-content/uploads/2023/02/WhatsApp-Image-2023-02-11-at-2.30.26-PM-3.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:01:34.430166+00:00",
        "description": "Liceo Galileo Ferraris \u2013 Taranto \u2013 La logica vi porter\u00e0 da A a B. L\u2019immaginazione vi porter\u00e0 dappertutto.",
        "id": 415459,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.liceoferraris.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceoferraris.edu.it/PNRR/wp-content/uploads/2023/02/WhatsApp-Image-2023-02-11-at-2.30.26-PM-3.jpeg",
        "title": "Liceo Galileo Ferraris \u2013 Taranto \u2013 La logica vi porter\u00e0 da A a B. L\u2019immaginazione vi porter\u00e0 dappertutto.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo \"Leonardo Da Vinci\" Di Floridia",
        "id": 415541,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceofloridia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo \"Leonardo Da Vinci\" Di Floridia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Liceo Scientifico G. Galilei Ancona",
        "id": 415399,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.liceogalileiancona.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Liceo Scientifico G. Galilei Ancona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:16:36.083530+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Statale Galileo Galilei - Via C. Frasio, 27 - Dolo (VE)",
        "id": 415631,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceogalileidolo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Statale Galileo Galilei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:08:00.782432+00:00",
        "description": "Via S. Domenico al C/so Europa, 107 \u2013 80127 NAPOLI\n\r\nChiama +39 0817145886\n\r\nTel.  081 649047 \u2013 081 640791\n\r\nCod. Mec. NAPS860005\n\r\ne-mail: naps860005@istruzione.it\n\r\npec: naps860005@pec.istruzione.it\n\r\nCodice Fiscale : 95187160635\n\r\nCodice Univoco Ufficio : UFRIIQ",
        "id": 415530,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceogalileinapoli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Una vetrina sul Liceo Gatto: progetti, eventi, circolari, notizie, comunicazioni. Servizi fruibili con un click.",
        "id": 415823,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.liceogatto.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Liceo \"Alfonso Gatto\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:22:46.346652+00:00",
        "description": "Liceo Classico Scientifico PIETRO GIANNONE \u2013 Sito Web Istituzionale",
        "id": 415736,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceogiannonecaserta.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Classico Scientifico PIETRO GIANNONE \u2013 Sito Web Istituzionale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:54:00.948598+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Classico e Linguistico Vincenzo Gioberti - Via Sant\u2019Ottavio 9/11  e  Via Giulia di Barolo, 33 \u2013 10124 TORINO \u2013 Distretto Scolastico n\u00b0 1",
        "id": 415350,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceogioberti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Classico e Linguistico Vincenzo Gioberti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:53:30.043955+00:00",
        "description": "Homepage del sito istituzionale",
        "id": 415343,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceogmarconifg.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Marconi Foggia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:20:13.064338+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale LICEO SCIENTIFICO STATALE ORAZIO GRASSI - SAVONA - Via Corridoni 2r - 17100 Savona(SV)",
        "id": 415690,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceograssi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO SCIENTIFICO STATALE ORAZIO GRASSI - SAVONA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO STATALE \"G. Buchner\"",
        "id": 415707,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoischia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO STATALE \"G. Buchner\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:06.583632+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale LICEO STATALE \u201cJACOPONE DA TODI\u201d - Sede centrale: Uffici\u00a0Largo Martino I, n. 1 Todi (PG) - 06059",
        "id": 415589,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceojacopone.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO STATALE \u201cJACOPONE DA TODI\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceojulia.edu.it/wp-content/uploads/2022/06/be6753f6-9a90-4aa6-9963-b5dd37552b1d.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:00:38.445591+00:00",
        "description": "Allegati Circolare M'illumino di meno PROT-signed 2 (211 kB)",
        "id": 415442,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.liceojulia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceojulia.edu.it/wp-content/uploads/2022/06/be6753f6-9a90-4aa6-9963-b5dd37552b1d.jpg",
        "title": "Home - IIS \"Julia - Falcone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:25:00.237908+00:00",
        "description": "NAPS78000D\n\r\ntel. 08119324612\n\r\ntel. 0817673675\n\r\nCod. fiscale 95186560637\n\r\nCod. univoco UF4WOH\n\r\nnaps78000d@istruzione.it\n\r\nnaps78000d@pec.istruzione.it",
        "id": 415779,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceolabriolanapoli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Statale \u201cArturo Labriola\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:28.183285+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico e Linguistico \"A. Landi\" \u2013 Liceo Scientifico e Linguistico",
        "id": 415771,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceolandi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico e Linguistico \"A. Landi\" \u2013 Liceo Scientifico e Linguistico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:08.998854+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Scientifico \u201cPaolo Lioy\u201d - Via Cordenons, 7 - 36100 Vicenza",
        "id": 415517,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceolioy.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico \u201cPaolo Lioy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:58:38.987167+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Statale Terenzio Mamiani  - Viale delle Milizie, 30 - 00192 - Roma (RM)",
        "id": 415426,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceomamiani.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Statale Terenzio Mamiani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:53:33.459148+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Marinelli \u2013 Sito ufficiale del Liceo Scientifico Marinelli di Udine",
        "id": 415344,
        "language": "it",
        "link": "https://liceomarinelli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Marinelli \u2013 Sito ufficiale del Liceo Scientifico Marinelli di Udine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:10:44+00:00",
        "description": "Sito web dell'Istituzione scolastica",
        "id": 415558,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.liceomasci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceomazzinilaspezia.it/wp-content/uploads/2023/10/orientamento.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Mazzini",
        "id": 415362,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceomazzini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceomazzinilaspezia.it/wp-content/uploads/2023/10/orientamento.jpg",
        "title": "Liceo Mazzini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO SCIENTIFICO STATALE  \"GIUSEPPE MERCALLI\"",
        "id": 415439,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceomercalli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO SCIENTIFICO STATALE  \"GIUSEPPE MERCALLI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:50.749118+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale  Liceo Scientifico Statale Ugo Morin  -  Via Asseggiano, 39 - 30174 VENEZIA MESTRE(VE)",
        "id": 415481,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceomorin.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Statale Ugo Morin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO STATALE MOSCATI Grottaglie",
        "id": 415827,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceomoscati.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LICEO STATALE MOSCATI Grottaglie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceonorbertorosa.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/orientamento-in-ingresso.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO STATALE \"N. ROSA\" - SUSA",
        "id": 415533,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceonorbertorosa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceonorbertorosa.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/orientamento-in-ingresso.jpg",
        "title": "LICEO STATALE \"N. ROSA\" - SUSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:05:57.166449+00:00",
        "description": "Liceo Classico e Musicale \"G. Palmieri\" \u2013 il pi\u00f9 antico ginnasio liceo della citt\u00e0",
        "id": 415508,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceopalmieri.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Classico e Musicale \"G. Palmieri\" \u2013 il pi\u00f9 antico ginnasio liceo della citt\u00e0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceopeanomonterotondo.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/la-cura.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Scientifico Statale G. Peano - Monterotondo",
        "id": 415587,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceopeanomonterotondo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceopeanomonterotondo.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/la-cura.jpg",
        "title": "Liceo Scientifico Statale G. Peano - Monterotondo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:52:47.887291+00:00",
        "description": "I.I.S. Licei \"Luca da Penne \u2013 Mario dei Fiori\" \u2013 Sito istituzionale",
        "id": 415330,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceopenne.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. Licei \"Luca da Penne \u2013 Mario dei Fiori\" \u2013 Sito istituzionale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:26:26.215804+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo SCIENTIFICO E CLASSICO \"L. Pepe - A. Calamo\" - Via T. Nobile - 72017 OSTUNI  (BR)",
        "id": 415797,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceopepecalamo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo SCIENTIFICO E CLASSICO \"L. Pepe - A. Calamo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:55:56.914717+00:00",
        "description": "Liceo Statale Galileo Galilei\n\r\nVia Aldo Moro, 4 - 81016\n\r\nPiedimonte Matese\n\r\nTel. 0823.1876574\n\r\nFax 0823784621\n\r\nceps040003@istruzione.it\n\r\nceps040003@pec.istruzione.it\n\r\nC.F. 82000960615\n\r\nC.M. CEPS040003",
        "id": 415374,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceopiedimontematese.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Statale Galileo Galilei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:44.976431+00:00",
        "description": "Homepage del sito istituzionale",
        "id": 415717,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceopizzi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Pizzi Capua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:22.304030+00:00",
        "description": "Homepage del sito istituzionale",
        "id": 415769,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceopoerio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Superiore Carolina Poerio \u2013 Istituto Superiore Carolina Poerio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:17:24.111234+00:00",
        "description": "Liceo Giacomo Leopardi Recanati",
        "id": 415649,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://liceorecanati.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Giacomo Leopardi Recanati",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:19.745873+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Scientifico Statale \"Lorenzo Respighi\" - Piazzale Genova,1 - 29121 Piacenza (PC) Italy",
        "id": 415498,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceorespighi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Statale \"Lorenzo Respighi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:19:57.207053+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Statale \u201cFrancesco Ribezzo\u201d - Via Fabio FILZI, 48 - 72021 Francavilla Fontana (BR)",
        "id": 415688,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoribezzo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Statale \u201cFrancesco Ribezzo\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:14:24.883669+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Statale Augusto Righi di Cesena (FC). Il sito propone informazioni dettagliate sulla scuola, notizie sui corsi di studio, sui progetti, sui programmi didattici e sui laboratori. Per i docenti e le famiglie mette a disposizione diversi servizi on-line fra i quali circolari, modulistica e registro elettronico",
        "id": 415611,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceorighicesena.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Augusto Righi di Cesena (FC)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceorodolico.edu.it/wp-content/uploads/2024/08/pacchetto-scuola.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO SCIENTIFICO NICCOLO' RODOLICO - FIRENZE",
        "id": 415318,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceorodolico.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceorodolico.edu.it/wp-content/uploads/2024/08/pacchetto-scuola.png",
        "title": "LICEO SCIENTIFICO NICCOLO' RODOLICO - FIRENZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:57.516652+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Scientifico A. Roiti Ferrara - Viale Leopardi, 64 - 44121 Ferrara (FE)",
        "id": 415721,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoroiti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico A. Roiti Ferrara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:11:30.532459+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Scientifico P. Ruggieri Marsala - Via G. Falcone N.14, 91025 - Marsala (TP) Sicilia",
        "id": 415571,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoruggierimarsala.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico P. Ruggieri Marsala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.superiorisansepolcro.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/elezioni-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del IIS SANSEPOLCRO",
        "id": 415654,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceosansepolcro.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.superiorisansepolcro.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/elezioni-2.jpg",
        "title": "IIS SANSEPOLCRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Statale \u201cTito Lucrezio Caro\u201d",
        "id": 415824,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceosarno.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Statale \u201cTito Lucrezio Caro\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceostatalefeliciaepeppinoimpastato.edu.it/wp-content/uploads/2024/04/IMG-20240412-WA0006.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Statale \"Felicia E Peppino Impastato\"",
        "id": 415764,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceosavarino.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceostatalefeliciaepeppinoimpastato.edu.it/wp-content/uploads/2024/04/IMG-20240412-WA0006.jpg",
        "title": "Liceo Statale \"Felicia E Peppino Impastato\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceoscacchibari.it/wp-content/uploads/2024/09/WhatsApp-Image-2024-09-24-at-19.06.11.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo \"Arcangelo Scacchi",
        "id": 415396,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoscacchibari.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceoscacchibari.it/wp-content/uploads/2024/09/WhatsApp-Image-2024-09-24-at-19.06.11.jpeg",
        "title": "Liceo \"Arcangelo Scacchi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:20:47+00:00",
        "description": "Liceo scientifico artistico Brotzu Quartu Sant'Elena",
        "id": 415698,
        "language": "it-it",
        "link": "https://liceoscientificoartisticobrotzu.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo scientifico artistico Brotzu - Liceo Brotzu scientifico artistico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/www.liceoscientificocortese.edu.it/lsc/wp-content/uploads/2022/12/cropped-lsc_1.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:13.032243+00:00",
        "description": "Sito ufficiale del Liceo Scientifico Nino Cortese di Maddaloni (CE)",
        "id": 415304,
        "language": "it",
        "link": "https://liceoscientificocortese.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.liceoscientificocortese.edu.it/lsc/wp-content/uploads/2022/12/cropped-lsc_1.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "Liceo Scientifico Nino Cortese Maddaloni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:23:40.596558+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Scientifico Statale \"De Carlo\" Giugliano In Campania",
        "id": 415753,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoscientificodecarlo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Statale \"De Carlo\" Giugliano In Campania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceoscientificofarinato.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/Biomedico.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO SCIENTIFICO STATALE \"Pietro Farinato\"",
        "id": 415702,
        "language": "it",
        "link": "https://liceoscientificofarinato.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceoscientificofarinato.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/Biomedico.jpg",
        "title": "LICEO SCIENTIFICO STATALE \"Pietro Farinato\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceoscientificofermi.edu.it/wp-content/uploads/2023/11/gdpr_2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:09:35.210287+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO SCIENTIFICO STATALE \"Enrico Fermi\" - Patern\u00f2",
        "id": 415545,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceoscientificofermi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceoscientificofermi.edu.it/wp-content/uploads/2023/11/gdpr_2.jpg",
        "title": "LICEO SCIENTIFICO STATALE \"Enrico Fermi\" - Patern\u00f2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:28:37.454405+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Scorza \u2013 Cosenza \u2013 Sito web ufficiale",
        "id": 415820,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.liceoscorza.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Scorza \u2013 Cosenza \u2013 Sito web ufficiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:53:48.763001+00:00",
        "description": "Sede di Piazza S. Pasquale,1  \n\r\nTel. 081  776 7825 \n Fax 081 776 7825\n\r\n\n\r\nPresidenza: \nTel. 081 776 7831\n \n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nSede di Via Paladino, 35 \n Tel. 081 273 670\n\r\n\r\nCodice meccanografico: NAPS03000A\n\r\n\r\nP.E.C.  NAPS03000A@PEC.ISTRUZIONE.IT\n\r\n\r\nemail: NAPS03000A@ISTRUZIONE.IT",
        "id": 415348,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceosilvestri.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Filippo Silvestri",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Statale - Paola",
        "id": 415397,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceostatalepaola.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico - Paola | Sito web ufficiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:55:25.178540+00:00",
        "description": "Homepage del sito istituzionale",
        "id": 415369,
        "language": "it",
        "link": "https://liceostatalepatti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Statale Vittorio Emanuele III Patti \u2013 Patti (ME)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:23:51.091106+00:00",
        "description": "Via Gabriele Camozzi, 2-4 - Roma RM - 00195 \n\r\nTel.  06121124305 - 06121124306 \n\r\nCodice Meccanografico: RMPS48000T \n\r\nCF 97021010588 \n\r\nCodice Univoco Ufficio: UFD26U \n\r\nEmail:rmps48000t@istruzione.it \n\r\nPEC: rmps48000t@pec.istruzione.it",
        "id": 415758,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceotalete.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Talete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:54.724127+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Ginnasio Torquato Tasso - Via Sicilia 168, Roma",
        "id": 415313,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceotasso.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Ginnasio Torquato Tasso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:23:38.876169+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico e Linguistico \"O. Tedone\"",
        "id": 415752,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.liceotedone.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico e Linguistico \"O. Tedone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:53:57.051234+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Tito Lucrezio Caro - Via Venezuela 30 - 00196 Roma",
        "id": 415349,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceotitolucreziocaro.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Tito Lucrezio Caro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceotorricellisommavesuviana.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/FAI2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del LICEO SCIENTIFICO \u2013 CLASSICO \u201cE. TORRICELLI\u201d Somma Vesuviana (NA)",
        "id": 415658,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceotorricellisommavesuviana.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceotorricellisommavesuviana.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/FAI2.png",
        "title": "LICEO SCIENTIFICO \u2013 CLASSICO \u201cE. TORRICELLI\u201d Somma Vesuviana (NA)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.liceovallone.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/orario-definitivo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Scientifico E Linguistico Statale \"Antonio Vallone\" - Galatina",
        "id": 415796,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceovallone.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.liceovallone.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/orario-definitivo.png",
        "title": "Liceo Scientifico E Linguistico Statale \"Antonio Vallone\" - Galatina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:11:19+00:00",
        "description": "Sito web dell'Istituzione scolastica",
        "id": 415568,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.liceoviconapoli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:49:48.997867+00:00",
        "description": "Liceo \"Virgilio-Redi\" \u2013 Lecce \u2013 Liceo Classico, Linguistico, Scientifico e delle Scienze Applicate",
        "id": 415284,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceovirgilio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo \"Virgilio-Redi\" \u2013 Lecce \u2013 Liceo Classico, Linguistico, Scientifico e delle Scienze Applicate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-29T07:13:16+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Statale",
        "id": 415612,
        "language": "it",
        "link": "https://www.liceozaleuco.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Statale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:25:24.303348+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Superiore R. Lotti \u2013 Umberto I",
        "id": 415783,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://www.lottiumbertoprimo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore R. Lotti \u2013 Umberto I",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:11:27.463953+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo \"Galileo Galilei\" - Via Gen. Planelli n.c. - 70032 Bitonto (Bari)",
        "id": 415570,
        "language": "it",
        "link": "https://www.lsgalilei.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo \"Galileo Galilei\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:43+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Guglielmo Marconi, Carrara MS\r\nVia Campo D'Appio 90\r\n54033",
        "id": 415505,
        "language": "it-it",
        "link": "https://lsmarconi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Marconi - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:19:24.345994+00:00",
        "description": "I.I.S.S. Luigi dell'Erba \u2013 Istituto Tecnico Tecnologico a Castellana Grotte",
        "id": 415679,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.luigidellerba.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S.S. Luigi dell'Erba \u2013 Istituto Tecnico Tecnologico a Castellana Grotte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:14:32.648025+00:00",
        "description": "I.T.I.S. Magistri Cumacini - COMO",
        "id": 415614,
        "language": "it",
        "link": "https://www.magistricumacini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.T.I.S. Magistri Cumacini \u2013 COMO \u2013 Scuola statale \u2013 Istituto Tecnico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.majoranabrindisi.edu.it/wp-content/uploads/2024/02/slide-sito-web-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.I.S.S. E. MAJORANA",
        "id": 415674,
        "language": "it",
        "link": "https://www.majoranabrindisi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.majoranabrindisi.edu.it/wp-content/uploads/2024/02/slide-sito-web-5.png",
        "title": "I.I.S.S. E. MAJORANA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:52:07.335661+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.I.S. Statale \u201cEttore Majorana \u2013 Elena Corner\u201d - Via G. Matteotti, 44 - 30035 Mirano (VE)",
        "id": 415317,
        "language": "it",
        "link": "https://www.majoranacorner.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. Statale \u201cEttore Majorana \u2013 Elena Corner\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:17:50.954021+00:00",
        "description": "Istituto Superiore Statale Majorana \u2013 Giorgi \u2013 Istituto Superiore Statale Majorana \u2013 Giorgi",
        "id": 415659,
        "language": "it",
        "link": "https://www.majorana-giorgi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Superiore Statale Majorana \u2013 Giorgi \u2013 Istituto Superiore Statale Majorana \u2013 Giorgi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:35+00:00",
        "description": "Sito web dell' I.I.S.S. \"E.Majorana\" - Martina Franca",
        "id": 415309,
        "language": "it",
        "link": "https://www.majoranaiiss.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:55:45.167262+00:00",
        "description": "Palermo",
        "id": 415372,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://majoranapa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Superiore Majorana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:18:32.371004+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore Ettore Majorana - Via Caselle 26 \u2013 40068 San Lazzaro di Savena (BO)",
        "id": 415672,
        "language": "it",
        "link": "https://www.majoranasanlazzaro.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore Ettore Majorana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:34:08.140895+00:00",
        "description": "I.I.S. E. MAJORANA",
        "id": 415847,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.majoranatorino.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. E. MAJORANA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:28:20.598147+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ISTITUTO D'ISTRUZIONE SUPERIORE \"A. MANZONI\" - Via  Milano 13, 46029 Suzzara (MN)",
        "id": 415815,
        "language": "it",
        "link": "https://www.manzoni.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISTITUTO D'ISTRUZIONE SUPERIORE \"A. MANZONI\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.marconibari.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Locandina-Germania.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del IISS G.Marconi - M.Hack",
        "id": 415608,
        "language": "it",
        "link": "https://marconibari.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.marconibari.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Locandina-Germania.jpg",
        "title": "IISS G.Marconi - M.Hack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T00:00:00+00:00",
        "description": "[siteorigin_widget class=\"WP_Widget_Custom_HTML\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"WP_Widget_Custom_HTML\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"WP_Widget_Custom_HTML\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"WP_Widget_Custom_HTML\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"WP_Widget_Custom_HTML\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"WP_Widget_Custom_HTML\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"Category_Posts\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"WP_Widget_Custom_HTML\"][/siteorigin_widget]A portata di clic [siteorigin_widget class=\"SiteOrigin_Widget_Button_Widget\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"SiteOrigin_Widget_Button_Widget\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"SiteOrigin_Widget_Button_Widget\"][/siteorigin_widget] \u00a0 [siteorigin_widget class=\"SiteOrigin_Widget_Button_Widget\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"SiteOrigin_Widget_Button_Widget\"][/siteorigin_widget][siteorigin_widget class=\"SiteOrigin_W",
        "id": 415475,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.marconigorgonzola.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ISTITUTO G. MARCONI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:57:32.677192+00:00",
        "description": "ITI G. Marconi \u2013 Learning to develop, to link, to care!",
        "id": 415402,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.marconipontedera.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITI G. Marconi \u2013 Learning to develop, to link, to care!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:55:14.274052+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale IIS Guglielmo Marconi Tortona - Viale Einaudi 6, Tortona (AL)",
        "id": 415366,
        "language": "it",
        "link": "https://www.marconitortona.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Guglielmo Marconi Tortona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:09:21.428551+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Tecnico Industriale Statale G. Marconi Verona  - P.le R. Guardini 1, 37138 Verona",
        "id": 415543,
        "language": "it",
        "link": "https://www.marconiverona.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Industriale Statale G. Marconi Verona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:54.800259+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.S. MASULLO-THETI - NOLA - Via Mario de Sena, 215 80035 Nola ( NA )",
        "id": 415778,
        "language": "it",
        "link": "https://www.masullotheti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.S. MASULLO-THETI - NOLA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:00.271017+00:00",
        "description": "Polo Statale I.S.S. \"P. Mattarella\"",
        "id": 415300,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://www.mattarelladolci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polo Statale I.S.S. \"P. Mattarella\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:03:27.005500+00:00",
        "description": "I.I.S. \"F. Maurolico\" \u2013 Liceo Classico \"Maurolico\" \u2013 Liceo Scientifico \"Galilei\"",
        "id": 415487,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.maurolicomessina.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"F. Maurolico\" \u2013 Liceo Classico \"Maurolico\" \u2013 Liceo Scientifico \"Galilei\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:24:46+00:00",
        "description": "Il nuovo portale dell'istituto Max Planck",
        "id": 415777,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.maxplanck.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - ISTITUTO MAX PLANCK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:20:16+00:00",
        "description": "www.meuccifanoli.edu.it",
        "id": 415691,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.meuccifanoli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.meuccifanoli.edu.it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:25:41.684908+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore Natta \u2022 Deambrosis  - Via della Chiusa, 107\u201316039 Sestri Levante(GE)",
        "id": 415788,
        "language": "it",
        "link": "https://www.nattadeambrosis.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore Natta \u2022 Deambrosis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "La scuola ITT NG",
        "id": 415340,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.nervigalilei.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - ITT \"NerviGalilei\" Altamura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:10:21.156828+00:00",
        "description": "Licei: Scientifico, Scienze applicate, Linguistico, Scienze umane, Sportivo - ITT: Informatica, Meccanica, Chimica materiali e bio - ITC: Amministrazione Finanza e Marketing, Sistemi Informativi Aziendali, Turismo - Professionale: Tessile sartoriale",
        "id": 415555,
        "language": "",
        "link": "https://www.newtonpertini.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore \"Newton - Pertini\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:10:09+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico Nobel Torre del Greco (NA)",
        "id": 415554,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.nobeltorredelgreco.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.olivelliputelli.edu.it/wp-content/uploads/2022/09/murales-putelli.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:32:24.102801+00:00",
        "description": "Istituto d'Istruzione Superiore Olivelli Putelli di Darfo",
        "id": 415833,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.olivelliputelli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.olivelliputelli.edu.it/wp-content/uploads/2022/09/murales-putelli.png",
        "title": "Istituto d'Istruzione Superiore Olivelli Putelli di Darfo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.omnicomprensivoatessa.it/wp-content/uploads/2024/09/Buon_anno_scolastico-e1727080043631.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO OMNICOMPRENSIVO STATALE \"CIAMPOLI-SPAVENTA\"",
        "id": 415579,
        "language": "it",
        "link": "https://www.omnicomprensivoatessa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.omnicomprensivoatessa.it/wp-content/uploads/2024/09/Buon_anno_scolastico-e1727080043631.png",
        "title": "ISTITUTO OMNICOMPRENSIVO STATALE \"CIAMPOLI-SPAVENTA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:29:39.966032+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Pacinotti Archimede  - Via Montaione, 15 - 00139 Roma",
        "id": 415829,
        "language": "it",
        "link": "https://www.pacinottiarchimede.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Pacinotti Archimede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:53:44.742174+00:00",
        "description": "IIS Pacinotti-Belmesseri",
        "id": 415347,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.pacinottibelmesseri.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Pacinotti-Belmesseri",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pacinottitaranto.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Taranto-Biotech-Days.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del I.T.T. A.PACINOTTI Di Taranto",
        "id": 415830,
        "language": "it",
        "link": "https://www.pacinottitaranto.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pacinottitaranto.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Taranto-Biotech-Days.jpg",
        "title": "I.T.T. A.PACINOTTI Di Taranto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.panettipitagora.edu.it/wp/wp-content/uploads/2023/07/cropped-panetti-pitagora-squared.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:05:15+00:00",
        "description": "Il polo tecnologico di Bari",
        "id": 415746,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.panettipitagora.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.panettipitagora.edu.it/wp/wp-content/uploads/2023/07/cropped-panetti-pitagora-squared.png",
        "title": "ITT Panetti Pitagora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:07.595289+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.T. \"PANTANELLI \u2013 MONNET\"  - Via D. Silletti, 1 \u2013 72017 Ostuni (BR)",
        "id": 415303,
        "language": "it",
        "link": "https://www.pantanelli-monnet.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.T. \"PANTANELLI \u2013 MONNET\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:45.999570+00:00",
        "description": "Sito web del nostro istituto",
        "id": 415526,
        "language": "it",
        "link": "https://paolinicassiano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Paolini \u2013 Cassiano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:53:26.483517+00:00",
        "description": "Il template Easyteam a norma AgID",
        "id": 415342,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.papareschi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore Papareschi \u2013 Chi non si forma si ferma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:54:59.011346+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore Blaise Pascal - Via Makall\u00e8 12 - 42124 Reggio Emilia",
        "id": 415364,
        "language": "it",
        "link": "https://www.pascal.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore Blaise Pascal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pascalroma.edu.it/wp-content/uploads/2024/05/logo_comunicazioni.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del IIS Biagio Pascal Di Roma",
        "id": 415563,
        "language": "it",
        "link": "https://www.pascalroma.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pascalroma.edu.it/wp-content/uploads/2024/05/logo_comunicazioni.png",
        "title": "IIS Biagio Pascal Di Roma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pertinigenzano.edu.it/wp-content/uploads/2024/04/sandro-pertini-edificio-scolastico.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:01:31.947269+00:00",
        "description": "I.I.S. \u201cS. Pertini\u201d \u2013 Istituto di Istruzione Superiore",
        "id": 415458,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.pertinigenzano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pertinigenzano.edu.it/wp-content/uploads/2024/04/sandro-pertini-edificio-scolastico.jpg",
        "title": "I.I.S. \u201cS. Pertini\u201d \u2013 Istituto di Istruzione Superiore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:26:21.093289+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.I.S. \u201cCARRARA-NOTTOLINI-BUSDRAGHI\u201d - Via Marconi, 69 - 55100 - Lucca",
        "id": 415795,
        "language": "it",
        "link": "https://www.politecnicolucca.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \u201cCARRARA-NOTTOLINI-BUSDRAGHI\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:56:25+00:00",
        "description": "Sito web dell'Istituzione scolastica",
        "id": 415381,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.polocodigoro.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage del portale scolastico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pololicealegrosseto.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/ORARIO-5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del ISTITUTO STATALE DI ISTRUZIONE SUPERIORE PIETRO ALDI GROSSETO",
        "id": 415804,
        "language": "it",
        "link": "https://pololiceale.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pololicealegrosseto.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/ORARIO-5.jpg",
        "title": "ISTITUTO STATALE DI ISTRUZIONE SUPERIORE PIETRO ALDI GROSSETO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:49:39.451144+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Polo Tecnologico \"Manetti-Porciatti\" Grosseto - Via Brigate Partigiane 19 58100 Grosseto",
        "id": 415283,
        "language": "en",
        "link": "https://www.polomanettiporciatti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polo Tecnologico \"Manetti-Porciatti\" Grosseto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:12:55+00:00",
        "description": "Istituto Superiore Polo Tecnologico Ind. ed Artig. Avanz. - Lamezia Terme",
        "id": 415586,
        "language": "it",
        "link": "https://www.polotecnologico.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polo Tecnologico Ind. ed Artig. Avanz. - Lamezia Terme | Sito web ufficiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.polotecnologicoimperiese.edu.it/wp-content/uploads/2024/02/banner-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:02:23.794985+00:00",
        "description": "I.I.S. Polo Tecnologico Imperiese \u2013 Istituto di Istruzione Superiore a Imperia",
        "id": 415474,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.polotecnologicoimperiese.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.polotecnologicoimperiese.edu.it/wp-content/uploads/2024/02/banner-1.png",
        "title": "I.I.S. Polo Tecnologico Imperiese \u2013 Istituto di Istruzione Superiore a Imperia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:56:42.101934+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Polo Tecnico Professionale Venezia - Sede Centrale - Castello 787/A 30122 Venezia",
        "id": 415386,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ptpvenezia.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polo Tecnico Professionale Venezia - Sede Centrale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:14:49.045260+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.I.S. \"Racchetti - da Vinci\" - Via Ugo Palmieri, 4 - 26013 Crema (CR)",
        "id": 415618,
        "language": "it",
        "link": "https://www.racchettidavinci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. \"Racchetti - da Vinci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:07:40.507010+00:00",
        "description": "Istituto Tecnico Economico e Tecnologico Rapisardi Da Vinci",
        "id": 415524,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.rapisardidavinci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Tecnico Economico e Tecnologico Rapisardi Da Vinci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.reginamargherita.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/FB_IMG_1727726351352.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Liceo Statale Regina Margherita",
        "id": 415637,
        "language": "it",
        "link": "https://www.reginamargherita.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.reginamargherita.edu.it/wp-content/uploads/2024/09/FB_IMG_1727726351352.jpg",
        "title": "Liceo Statale Regina Margherita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Sito internet istituzionale dell'Istituto di Istruzione Superiore Bertrand Russell di Garbagnate Milanese - Liceo Scientifico sede di Garbagnate Milanese e Liceo Artistico sede di Arese",
        "id": 415298,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.russell-fontana.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - I. I. S. S. Bertrand Russell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:18:29.257584+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore Tecnica e Liceale \u201cB. Russell - I. Newton\u201d - Via Fabrizio De Andr\u00e9 6 - 50018 Scandicci (FIRENZE)",
        "id": 415671,
        "language": "it",
        "link": "https://www.russell-newton.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore Tecnica e Liceale \u201cB. Russell - I. Newton\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:43.117003+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto Istruzione Statale Superiore G. Salvemini Alessano - Via Tagliamento - Alessano",
        "id": 415310,
        "language": "it",
        "link": "https://www.salveminialessano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Statale Superiore G. Salvemini Alessano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:03:38.219953+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale ITCS Gaetano Salvemini Casalecchio di Reno - Via Pertini 8 - 40033 Casalecchio di Reno (Bologna)",
        "id": 415489,
        "language": "it",
        "link": "https://www.salvemini-bo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITCS Gaetano Salvemini Casalecchio di Reno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:03:00.339245+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore \"Michele Sanmicheli\" - Piazza Bernardi, 2 - 37129 Verona",
        "id": 415484,
        "language": "it",
        "link": "https://www.sanmicheli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore \"Michele Sanmicheli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:28+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 415501,
        "language": "",
        "link": "https://www.saracenoromegialli.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:51:56+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Superiore Tito Sarrocchi di Siena - Istituto Tecnico Tecnologico e Liceo Scientifico delle Scienze Applicate",
        "id": 415314,
        "language": "",
        "link": "https://www.sarrocchi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:17:19.363727+00:00",
        "description": "Homepage del sito istituzionale",
        "id": 415647,
        "language": "it",
        "link": "https://www.savoiabenincasa.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Savoia Benincasa \u2013 Ancona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto D'Istruzione Superiore \"LUIGI DI SAVOIA\" \u2013 Chieti",
        "id": 415560,
        "language": "it",
        "link": "https://www.savoiachieti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto D'Istruzione Superiore \"LUIGI DI SAVOIA\" \u2013 Chieti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico  \"F. Vercelli\" - Asti (AT)",
        "id": 415735,
        "language": "it",
        "link": "https://www.scientificoasti.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico  \"F. Vercelli\" - Asti (AT)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:23:12.789347+00:00",
        "description": "Benvenuto su Liceo Scientifico Statale \"Marco Vitruvio Pollione\" - AVEZZANO. Questo sito offre a tutti gli utenti le informazioni necassarie previste dalle normative vigenti. Potrai, inoltre, consultare le circolari della nostra scuola, consultare le news dell'istituto e molto altro.",
        "id": 415744,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.scientificoaz.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:27:54.262622+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Istituto di Istruzione Superiore \u201cMaria Montessori \u2013 Leonardo da Vinci\u201d - Via della Repubblica, 3 \u2013 Porretta Terme 40046 ALTO RENO TERME (BO)",
        "id": 415805,
        "language": "it",
        "link": "https://www.scuolamontessoridavinci.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore \u201cMaria Montessori \u2013 Leonardo da Vinci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:00:28.477818+00:00",
        "description": "Scuola Orte",
        "id": 415441,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.scuoleorte.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scuola Orte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:20:09.335387+00:00",
        "description": "IIS \"Paolo Borsellino e Giovanni Falcone\" di Zagarolo",
        "id": 415689,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.scuolesuperioridizagarolo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS \"Paolo Borsellino e Giovanni Falcone\" di Zagarolo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:17:12+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 415645,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.segatobrustolon.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:52:04.372788+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale Liceo Scientifico Statale \"E. G. Segr\u00e8\" - Via Acquaro, S.N.C. - 81036 San Cipriano d'Aversa (CE)",
        "id": 415316,
        "language": "it",
        "link": "https://www.segresancipriano.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liceo Scientifico Statale \"E. G. Segr\u00e8\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.silvioceccato.edu.it/wp-content/uploads/2020/09/logo_ceccato_140.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Istituto tecnico e professionale - Montecchio Maggiore (Vicenza)",
        "id": 415646,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.silvioceccato.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.silvioceccato.edu.it/wp-content/uploads/2020/09/logo_ceccato_140.png",
        "title": "IIS Silvio Ceccato",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:13:47.081514+00:00",
        "description": "IS Sobrero | - Casale Monferrato",
        "id": 415601,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.sobrero.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IS Sobrero | - Casale Monferrato",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-19T20:25:27+00:00",
        "description": "IIS Tecnico-Professionale \"Spagna - Campani\" Spoleto",
        "id": 415806,
        "language": "",
        "link": "https://www.tecnicoprofessionalespoleto.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Tecnico-Professionale \"Spagna - Campani\" Spoleto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T06:59:49.004161+00:00",
        "description": "Istituto Istruzione Superiore ITG-ITI \u2013 Vibo Valentia \u2013 Sito web ufficiale",
        "id": 415436,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.tecnologicovibo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto Istruzione Superiore ITG-ITI \u2013 Vibo Valentia \u2013 Sito web ufficiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:21:14+00:00",
        "description": "I.I.S.S. Statale Toniolo \u2013 Manfredonia",
        "id": 415840,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.toniolo.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S.S. Statale Toniolo \u2013 Manfredonia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Superiore \"Evangelista Torricelli\" - Milano (MI)",
        "id": 415826,
        "language": "it",
        "link": "https://www.torricellimi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istituto di Istruzione Superiore \"Evangelista Torricelli\" - Milano (MI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:22:01.357192+00:00",
        "description": "Sito web istituzionale I.I.S. TRON ZANELLA MARTINI - Via Luzio, 4 \u2013 36015 Schio (VI)",
        "id": 415722,
        "language": "it",
        "link": "https://www.tronzanella.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. TRON ZANELLA MARTINI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tulliobuzzi.edu.it/wp-content/uploads/2023/12/i_t_s_tullio_buzzi_cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:28:12.676982+00:00",
        "description": "ITS Tullio Buzzi \u2013 Istituto Tecnico Statale",
        "id": 415812,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.tulliobuzzi.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tulliobuzzi.edu.it/wp-content/uploads/2023/12/i_t_s_tullio_buzzi_cover.jpg",
        "title": "ITS Tullio Buzzi \u2013 Istituto Tecnico Statale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vaccarinict.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Orientamento_as_2025_2026.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Benvenuti nel sito internet istituzionale del Istituto Istruzione Superiore G.B. Vaccarini",
        "id": 415832,
        "language": "it",
        "link": "https://www.vaccarinict.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vaccarinict.edu.it/wp-content/uploads/2024/10/Orientamento_as_2025_2026.png",
        "title": "Istituto Istruzione Superiore G.B. Vaccarini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:34.232327+00:00",
        "description": "ITES \"R.Valturio\" \u2013 Sito dell'Istituto Tecnico Economico Statale \"Roberto Valturio\"",
        "id": 415503,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.valturio.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITES \"R.Valturio\" \u2013 Sito dell'Istituto Tecnico Economico Statale \"Roberto Valturio\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verri.edu.it/wp-content/uploads/2023/06/youtube-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Istituto di Istruzione Secondaria Superiore \"Pietro Verri\" di Milano. Scuola Statale nata nel lontano 1923 da sempre una eccellenza milanese.",
        "id": 415730,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.verri.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verri.edu.it/wp-content/uploads/2023/06/youtube-1.webp",
        "title": "IISS Pietro Verri di Milano - Liceo Linguistico e Tecnico Economico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:09:40.334061+00:00",
        "description": "I.I.S. via Copernico",
        "id": 415546,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://viacopernico.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I.I.S. via Copernico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vonneumann.edu.it/wp-content/uploads/2024/01/LogoJVNIcon.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T16:44:27+00:00",
        "description": "Si informano tutti gli interessati che, come deliberato dal C.D.I., il giorno 11 settembre 2024 avranno inizio le lezioni secondo la seguente scansione oraria: sede di via Pollenza ore 8.00: classi seconde, terze, quarte e quinte ore 8.30: classe 1AS (accoglienza Aula Marconi) ore 9.00: classi 1A, 1B, 1C (accoglienza Aula Marconi) sede di via",
        "id": 415539,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.vonneumann.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vonneumann.edu.it/wp-content/uploads/2024/01/LogoJVNIcon.webp",
        "title": "Inizio lezioni a.s. 2024/25 e accoglienza classi prime - IISS J. von Neumann - Roma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T08:35:00+00:00",
        "description": "IIS Zaccagna Galilei",
        "id": 415410,
        "language": "",
        "link": "https://www.zaccagnagalilei.edu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Zaccagna Galilei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:19:30.852179+00:00",
        "description": "un ambiente di applicazioni, servizi e lavoro collaborativo",
        "id": 506153,
        "language": "",
        "link": "https://servizimoka.regione.emilia-romagna.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login Moka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T04:56:29.909117+00:00",
        "description": "Il portale istituzionale della Regione Emilia-Romagna",
        "id": 486497,
        "language": "en",
        "link": "https://www.regione.emilia-romagna.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-13T23:13:59+00:00",
        "description": "ISIT Istituto Statale di Istruzione Tecnica Ugo Bassi Pietro Burgatti. Indirizzi tecnologici: meccanica, automazione, telecomunicazioni e informatica. Indirizzi",
        "id": 415843,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.isit100.fe.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T04:58:14.731635+00:00",
        "description": "Piani Piano Strategico Agenda Metropolitana 2030 per lo Sviluppo Sostenibile P.i.t. - Piana fiorentina Piano Territoriale Metropolitano PeriMETRO \u2013 Bando Periferie Bilancio di genere Piano Nazionale di Ripresa e Resilienza PNRR Piano Urbano di Mobilit\u00e0 Sostenibile PUMS Piano Urbano della Logisti...",
        "id": 486504,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.cittametropolitana.fi.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cittametropolitana.fi.it/wp-content/uploads/logo2000.png",
        "title": "Home Citt\u00e0 Metropolitana di Firenze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T20:45:52.489140+00:00",
        "description": "Musei Civici Fiorentini | Cultura",
        "id": 357571,
        "language": "it",
        "link": "http://museicivicifiorentini.comune.fi.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musei Civici Fiorentini | Cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T04:56:22.237558+00:00",
        "description": "Home page della Rete civica della Citt\u00e0 di Firenze",
        "id": 486496,
        "language": "it",
        "link": "https://www.comune.fi.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Notizie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T11:52:47+00:00",
        "description": "Esposizioni on-line  - Istituto e Museo di Storia della Scienza",
        "id": 183322,
        "language": "it",
        "link": "http://brunelleschi.imss.fi.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esposizioni on-line  - Istituto e Museo di Storia della Scienza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:43:45.477146+00:00",
        "description": "Das Kunsthistorische Institut in Florenz ist ein Forschungsinstitut zur Kunst- und Architekturgeschichte. Schwerpunkte gelten der Kunst und visuellen Kultur Italiens, Europas und des Mittelmeerraums in globalem Horizont.",
        "id": 516703,
        "language": "de",
        "link": "https://www.khi.fi.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.khi.fi.it",
        "title": "Kunsthistorisches Institut in Florenz \u2013 Max-Planck-Institut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.acn.gov.it/portale/documents/20119/0/LOGO_ACN_NEW.webp/200cf56e-dd00-02e0-cc85-7e5a8ba30b56?version=1.0&t=1708014533361&imagePreview=1",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:35:59.382407+00:00",
        "description": "Proteggiamo l'Italia da incidenti informatici e minacce alla cybersecurity. Scopri la Strategia Nazionale di Cybersicurezza per una nazione pi\u00f9 sicura e resiliente.",
        "id": 415850,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://acn.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.acn.gov.it/portale/documents/20119/0/LOGO_ACN_NEW.webp/200cf56e-dd00-02e0-cc85-7e5a8ba30b56?version=1.0&t=1708014533361&imagePreview=1",
        "title": "Agenzia per la Cybersicurezza Nazionale - ACN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:36:01.019063+00:00",
        "description": "Secure whistleblowing platform based on GlobaLeaks free and open-source software.",
        "id": 415851,
        "language": "en",
        "link": "https://whistleblowing.acn.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GlobaLeaks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1980-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Agenzia delle Entrate - Dichiarazione Precompilata",
        "id": 126378,
        "language": "it",
        "link": "https://dichiarazioneprecompilata.agenziaentrate.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenzia delle Entrate - Dichiarazione Precompilata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-28T21:58:05.486837+00:00",
        "description": "Agenzia delle Entrate - Area riservata",
        "id": 409605,
        "language": "it",
        "link": "https://iampe.agenziaentrate.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenzia delle Entrate - Area riservata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:49:50+00:00",
        "description": "Agenzia delle Entrate - Whatsapp",
        "id": 409604,
        "language": "it",
        "link": "https://infoprecompilata.agenziaentrate.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenzia delle Entrate - Whatsapp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1980-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Agenzia delle Entrate - Strumenti",
        "id": 126377,
        "language": "en",
        "link": "https://portale.agenziaentrate.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenzia delle Entrate - Strumenti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:13:36.493549+00:00",
        "description": "Agenzia delle Entrate - Dichiarazione precompilata 2024",
        "id": 46980,
        "language": "it",
        "link": "https://www.agenziaentrate.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenzia delle Entrate - Dichiarazione precompilata 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:15:17.633592+00:00",
        "description": "AGID Form | Home",
        "id": 62814,
        "language": "it",
        "link": "https://form.agid.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AGID Form | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:25:17+00:00",
        "description": "Agenzia per l'Italia Digitale: innovazione al servizio della PA e dei cittadini. Regolamentazione e certificazioni digitali.",
        "id": 486492,
        "language": "it",
        "link": "https://www.agid.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Agid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T09:15:01+00:00",
        "description": "CSIRT Italia",
        "id": 415852,
        "language": "en",
        "link": "https://www.csirt.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSIRT Italia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:36:42.586444+00:00",
        "description": "Bootstrap Italia",
        "id": 415853,
        "language": "it",
        "link": "https://www.cvcn.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CVCN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T10:27:41+00:00",
        "description": "Export.gov.it, il portale dove informarsi sull'internazionalizzazione di impresa e imparare tutto ci\u00f2 che c'\u00e8 da sapere sull'export dei tuoi prodotti dall'Italia da commercializzare in tutto il mondo",
        "id": 118365,
        "language": "it",
        "link": "https://export.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Export.gov.it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.innovazione.gov.it/1666539722-card-d-social-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Sito istituzionale del Dipartimento per la trasformazione digitale della Presidenza del Consiglio dei Ministri",
        "id": 289676,
        "language": "it",
        "link": "https://innovazione.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.innovazione.gov.it/1666539722-card-d-social-1.png",
        "title": "Dipartimento per la trasformazione digitale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elezioni.interno.gov.it/weblib/images/eligendo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:18:54.015215+00:00",
        "description": "Eligendo | Il portale delle elezioni | Consulta i risultati elettorali su Eligendo - Il portale delle elezioni del Ministero dell'Interno",
        "id": 289736,
        "language": "it",
        "link": "https://elezioni.interno.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elezioni.interno.gov.it/weblib/images/eligendo.jpg",
        "title": "Eligendo - Ministero dell'Interno DAIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cartaidentita.interno.gov.it/downloads/2022/11/Linea-in-mezzo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:19:39.430289+00:00",
        "description": "Simplify your online access with the Electronic Identity Card The Electronic Identity Card (CIE) is the only physical and digital identity certified by the Italian State. Find out what CIE is Request\u2026",
        "id": 289751,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.cartaidentita.interno.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cartaidentita.interno.gov.it/downloads/2022/11/Linea-in-mezzo.png",
        "title": "The Electronic Identity Card (CIE)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T17:50:58+00:00",
        "description": "Sicurezza, Immigrazione e asilo, Territorio, Cittadinanza e altri diritti civili, Elezioni e referendum, Prevenzione e soccorso",
        "id": 180472,
        "language": "it",
        "link": "https://www.interno.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministero dell\u2018Interno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.isprambiente.gov.it/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:50:48.095450+00:00",
        "description": "homepage",
        "id": 131736,
        "language": "it",
        "link": "http://www.isprambiente.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.isprambiente.gov.it/logo.png",
        "title": "homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T10:57:39.342068+00:00",
        "description": "Una nuova Italia \u00e8 pronta a partire con il Piano Nazione di Ripresa e Resilienza, un piano di investimenti parte di Next Generation EU.",
        "id": 389420,
        "language": "it",
        "link": "https://italiadomani.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Italia Domani - Portale PNRR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:06:03.345870+00:00",
        "description": "Home page | Ministero del Lavoro e delle Politiche Sociali",
        "id": 180475,
        "language": "it",
        "link": "https://www.lavoro.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home page | Ministero del Lavoro e delle Politiche Sociali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madeinitaly.gov.it/wp-content/themes/ITA/inc/img/img-hub-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T23:32:59.133490+00:00",
        "description": "Italy is passion and style, heritage and diversity, innovation and creativity. But there\u2019s so much more to it. It is about making exceptional things: curiosity and dedication, bravery and imagination, expertise and precision... It is our brand, cool and unique: Italy is simply extraordinary. Be it.",
        "id": 337917,
        "language": "en",
        "link": "https://madeinitaly.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madeinitaly.gov.it/wp-content/themes/ITA/inc/img/img-hub-og.png",
        "title": "Made in italy, simply extraordinary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T15:41:51.547778+00:00",
        "description": "Il portale della RGS che consente di scoprire le tematiche di Finanza Pubblica, esplorare i dati presenti nella BDAP e analizzare i risultati.\u200b",
        "id": 254193,
        "language": "it",
        "link": "https://openbdap.rgs.mef.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenBDAP | I dati della Finanza Pubblica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mef.gov.it/export/shared/resources/img/MEF_facciata.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:01:10+00:00",
        "description": "Ministero dell'Economia e delle Finanze",
        "id": 180469,
        "language": "it",
        "link": "https://www.mef.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mef.gov.it/export/shared/resources/img/MEF_facciata.jpg",
        "title": "Ministero dell'Economia e delle Finanze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mimit.gov.it/images/stories/immagini/mise.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:10:20+00:00",
        "description": "Ministero delle Imprese e del Made in Italy",
        "id": 289675,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.mimit.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mimit.gov.it/images/stories/immagini/mise.jpg",
        "title": "Ministero delle Imprese e del Made in Italy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ministeroturismo.gov.it/wp-content/uploads/2021/06/cropped-cropped-cropped-logo-repubblica-italiana-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Il Ministero del Turismo cura la programmazione, il coordinamento e la promozione delle politiche del turismo nazionali.",
        "id": 180471,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.ministeroturismo.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ministeroturismo.gov.it/wp-content/uploads/2021/06/cropped-cropped-cropped-logo-repubblica-italiana-1.png",
        "title": "Ministero del Turismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:27:54.045032+00:00",
        "description": "Ecobonus",
        "id": 272870,
        "language": "it",
        "link": "https://ecobonus.mise.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecobonus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mimit.gov.it/images/stories/immagini/mise.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:05:43+00:00",
        "description": "Ministero delle Imprese e del Made in Italy",
        "id": 180467,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.mise.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mimit.gov.it/images/stories/immagini/mise.jpg",
        "title": "Ministero delle Imprese e del Made in Italy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:05:40+00:00",
        "description": "Home page | Ministero delle infrastrutture e dei trasporti",
        "id": 180468,
        "language": "it",
        "link": "https://www.mit.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home page | Ministero delle infrastrutture e dei trasporti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T06:44:00.324878+00:00",
        "description": "| Ministero dell'Ambiente e della Sicurezza Energetica",
        "id": 419418,
        "language": "it",
        "link": "https://www.mite.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Ministero dell'Ambiente e della Sicurezza Energetica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.miur.gov.it/o/miur-theme/img/logo-miur.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T21:05:53.403068+00:00",
        "description": "Ministero dell'Istruzione e del Merito",
        "id": 180470,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.miur.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.miur.gov.it/o/miur-theme/img/logo-miur.png",
        "title": "Ministero dell'Istruzione e del Merito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Dipartimento per le Pari Opportunit\u00e0 -",
        "id": 289724,
        "language": "it",
        "link": "http://www.pariopportunita.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dipartimento per le Pari Opportunit\u00e0 -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T20:15:24+00:00",
        "description": "homepage",
        "id": 180474,
        "language": "it",
        "link": "https://www.politicheagricole.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T22:47:14+00:00",
        "description": "Loading...",
        "id": 333639,
        "language": "",
        "link": "https://www.protezionecivile.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loading...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T21:01:11+00:00",
        "description": "Portale educazione finanziaria",
        "id": 408731,
        "language": "it",
        "link": "https://www.quellocheconta.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Quello che conta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-14T13:05:35+00:00",
        "description": "Ministero della Salute",
        "id": 282926,
        "language": "",
        "link": "https://www.salute.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministero della Salute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Con il Sistema Pubblico di Identit\u00e0 Digitale (SPID) accedi in un click ai servizi online della Pubblica Amministrazione e dei privati aderenti.",
        "id": 289730,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.spid.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPID - Sistema Pubblico di identit\u00e0 Digitale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:10:16.501204+00:00",
        "description": "Home | Unioncamere",
        "id": 289673,
        "language": "it",
        "link": "http://www.unioncamere.gov.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Unioncamere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-21T13:47:58+00:00",
        "description": "Notizie di economia, cronaca italiana ed estera, quotazioni borsa in tempo reale e di finanza, norme e tributi, fondi e obbligazioni, mutui, prestiti e lavoro a cura de Il Sole 24 Ore.",
        "id": 256309,
        "language": "",
        "link": "https://i2.res.24o.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Il Sole 24 Ore: notizie di economia, finanza, borsa, fisco, cronaca italiana ed esteri",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T00:45:21.887817+00:00",
        "description": "The Blogazine is a contemporary web magazine about fashion, art, design and lifestyle.",
        "id": 548523,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.2dmblogazine.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Blogazine - Contemporary Lifestyle Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.3cx.it/wp-content/uploads/sites/17/logo-3-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Centralini telefonici, Videoconferenza, Live Chat con \u2771 3CX\u00aetutto incluso senza costi extra. Gratis per utenti illimitati \u261b Provalo oggi!",
        "id": 46468,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://3cx.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.3cx.it/wp-content/uploads/sites/17/logo-3-1.png",
        "title": "3CX. PBX. Live Chat. Videoconferenza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T10:13:34.628610+00:00",
        "description": "Stai cercando i prodotti Post-it\u00ae? Scopri la  vasta selezione di foglietti Post-it\u00ae per organizzare le tue giornate. Colori, dimensioni, temi e forme di tutti i tipi.",
        "id": 512779,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://post-it.3mitalia.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marchio Post-it\u00ae - Prodotti, Idee, Offerte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T10:41:29.339397+00:00",
        "description": "Il sito ufficiale di 3M Italia, multinazionale che si occupa di innovazione, ricerca e produzione  in tutto il mondo: scopri le migliaia di prodotti 3M.",
        "id": 326709,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.3mitalia.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3M Science. Applied to Life.\u2122 | 3M Italia Sito Ufficiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T19:24:09.876958+00:00",
        "description": "Home | 42 Roma",
        "id": 470152,
        "language": "en",
        "link": "https://42roma.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://42firenze.it/assets/images/immagini/home.jpeg",
        "title": "Home | 42 Roma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T14:41:54.579212+00:00",
        "description": "Gestione e realizzazione di progetti digitali per Universit\u00e0, Istituti di ricerca e Istituzioni culturali di tutto il mondo",
        "id": 467430,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.4science.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOME - 4Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T11:52:55.903285+00:00",
        "description": "Ristoranti italiani in Italia e nel mondo, Luxury, Ospitalit\u00e0, Gourmet, Pasticcerie, Vini",
        "id": 481289,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.50topitaly.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.50topitaly.it/wp-content/uploads/2022/06/cover-50-top-italy.png",
        "title": "Guida al Made in Italy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/www.50toppizza.it/wp-content/uploads/2018/04/df_social.png?fit=526%2C274&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Una guida alle migliori pizzerie del mondo, dagli Stati Uniti al Giappone.",
        "id": 394059,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.50toppizza.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.50toppizza.it/wp-content/uploads/2018/04/df_social.png?fit=526%2C274&ssl=1",
        "title": "50 Top Pizza \u2013 Guide to the BestPizzerias in the world",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T15:18:19.747259+00:00",
        "description": "Lower your maintenance costs, iterate faster, build software more efficiently.",
        "id": 335188,
        "language": "en",
        "link": "https://64b.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "64b.it | Software Development & Quality Consulting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "It's Alessio Placitelli's playground",
        "id": 250575,
        "language": "en",
        "link": "https://www.a2p.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NOT Dexter's Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T14:57:53+00:00",
        "description": "Scopri le auto Abarth! La vecchia 500 Abarth si rinnova nelle nuove auto 595 e 695. Configura e ordina online la tua Abarth nuova.",
        "id": 148340,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.abarth.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sito ufficiale Abarth - Auto sportive | Abarth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T21:42:00.898863+00:00",
        "description": "Valutazione auto usate online con Abarth . Ottieni subito una valutazione gratuita. Seleziona la tua auto e scopri il suo valore.",
        "id": 445475,
        "language": "it",
        "link": "https://www.valutazioneusato.abarth.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Valutazione auto usate : stima auto usate | Abarth IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.abbaziasangiorgio.it/wp-content/uploads/2023/10/asgm-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-18T16:16:55+00:00",
        "description": "Comunit\u00e0 Benedettina Benedicti Claustra Onlus",
        "id": 67725,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://abbaziasangiorgio.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.abbaziasangiorgio.it/wp-content/uploads/2023/10/asgm-og.jpg",
        "title": "Home page - Abbazia di San Giorgio Maggiore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T11:02:36.613733+00:00",
        "description": "Scopri la convenienza e la comodit\u00e0 di un abbonamento. Su Abbonamenti.it trovi offerte e sconti su abbonamenti a riviste, prodotti e servizi.",
        "id": 294233,
        "language": "it",
        "link": "https://www.abbonamenti.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abbonamenti a riviste, prodotti e servizi - Abbonamenti.it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T17:25:05.643371+00:00",
        "description": "[...]Leggi di pi\u00f9...",
        "id": 459226,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.abbonationline.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Abbonationline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abbonatiqui.it/placeholder.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:00:08.830769+00:00",
        "description": "Scopri tutte le riviste Cond\u00e9 Nast e scegli tra le offerta di abbonamento le tue preferite.",
        "id": 100501,
        "language": "it",
        "link": "https://abbonatiqui.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abbonatiqui.it/placeholder.jpg",
        "title": "Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T11:02:31.779664+00:00",
        "description": "Magazine",
        "id": 294231,
        "language": "it",
        "link": "https://offerte.abbonatiqui.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T23:49:00.408027+00:00",
        "description": "AbeBooks | Libri, Arte e Collezionismo",
        "id": 387269,
        "language": "it",
        "link": "https://abebooks.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AbeBooks | Libri, Arte e Collezionismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-16T23:50:29+00:00",
        "description": "Abebooks",
        "id": 387278,
        "language": "en-US",
        "link": "https://supporto.abebooks.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abebooks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T10:41:08.140512+00:00",
        "description": "Scopri il nuovo Abitare.it, il magazine online di riferimento per il mondo del Design, dell'Arte e dell'Architettura. Fondata nel 1961 Abitare ha attraversato la storia del costume, dell\u2019architettura e del design internazionali, seguendo nelle sue pagine l\u2019evoluzione dei nostri modi di vita e di come abitiamo i luoghi",
        "id": 360398,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://www.abitare.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abitare | Rivista d'Architettura e Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/f50a845/2147483647/strip/true/crop/2500x1250+0+625/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fd6%2F93%2F2c44ecb14625b64e5647140d8453%2Famazon-3d-orange-smile-and-bg-1x1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T02:02:27.509499+00:00",
        "description": "Novit\u00e0 e approfondimenti su Amazon",
        "id": 43865,
        "language": "it",
        "link": "https://aboutamazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/f50a845/2147483647/strip/true/crop/2500x1250+0+625/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fd6%2F93%2F2c44ecb14625b64e5647140d8453%2Famazon-3d-orange-smile-and-bg-1x1.jpg",
        "title": "About Amazon Italia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-sustainability.aboutamazon.com/dims4/default/2af0e5c/2147483647/strip/true/crop/2267x1275+0+0/resize/1440x810!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-k1-prod-sustainability.s3.us-west-2.amazonaws.com%2Fbrightspot%2Fd1%2F89%2Fcf1916b04019b2ffb57434f071b1%2Freport-cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T02:15:07.409446+00:00",
        "description": "Bold thinking and relentless innovation. That\u2019s what we do at Amazon, and how we approach sustainability is no exception. We're delivering progress every day.",
        "id": 117198,
        "language": "en",
        "link": "https://sostenibilita.aboutamazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-sustainability.aboutamazon.com/dims4/default/7a5e0dd/2147483647/strip/true/crop/4000x2250+0+0/resize/1440x810!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-k1-prod-sustainability.s3.us-west-2.amazonaws.com%2Fbrightspot%2Fdc%2F43%2Fa7ca166845a99e846adcc4c6f5ef%2Famz-wws24-report-cover.jpg",
        "title": "Home - Amazon Sustainability",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aboutbits.it/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T16:43:58.344387+00:00",
        "description": "We at AboutBits are a software development and consulting agency in South Tyrol. With state-of-the-art technology, a modern way of working and great attention to detail, we provide intuitive, automated and secure solutions for your IT infrastructure. We design, build and implement customized and tailored solutions, apps and web applications.",
        "id": 356115,
        "language": "en",
        "link": "https://aboutbits.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aboutbits.it/og-image.png",
        "title": "AboutBits | Software Development and Consulting Agency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T18:06:41+00:00",
        "description": "Ordina oggi stesso su ABOUT YOU. Consegna gratuita* e rapida! Oltre 1500 brand \u00b7 100 giorni per esercitare il reso \u00b7 Vasto assortimento",
        "id": 392919,
        "language": "it",
        "link": "https://m.aboutyou.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proposte di moda online da oltre 1500 grandi brand | ABOUT YOU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T18:06:41+00:00",
        "description": "Ordina oggi stesso su ABOUT YOU. Consegna gratuita* e rapida! Oltre 1500 brand \u00b7 100 giorni per esercitare il reso \u00b7 Vasto assortimento",
        "id": 392981,
        "language": "it",
        "link": "https://www.aboutyou.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proposte di moda online da oltre 1500 grandi brand | ABOUT YOU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:42:16.887401+00:00",
        "description": "Corsi professionali di Regia e Sceneggiatura, Operatore di Ripresa, Direzione Fotografia, Montaggio, Doppiaggio, Tecnico del Suono, Trucco / Makeup Artist.",
        "id": 77510,
        "language": "it",
        "link": "https://accademiadelcinema.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accademia del Cinema. La scuola per lavorare nel mondo dello spettacolo e del cinema.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.accentiweb.it/assets/default-social-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-12-14T11:59:08+00:00",
        "description": "Appunti di Web Design e dintorni",
        "id": 180502,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://www.accentiweb.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.accentiweb.it/assets/default-social-image.png",
        "title": "AccentiWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T15:39:18.359211+00:00",
        "description": "Accurat is a data visualization design and development studio based in Milan and New York.",
        "id": 490468,
        "language": "en",
        "link": "https://accurat.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://accurat.it/media/pages/home/c5c20df403-1683220509/google-building-hope.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T14:54:21.531365+00:00",
        "description": "Revive Adserver",
        "id": 340672,
        "language": "",
        "link": "https://adserver.acdsolutions.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revive Adserver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T12:00:22+00:00",
        "description": "ACSG Associazione Culturale Studi Grafici \u2013 Comunicare. Condividere. Crescere.",
        "id": 347033,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://www.acsg.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACSG Associazione Culturale Studi Grafici \u2013 Comunicare. Condividere. Crescere.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T20:20:47.549092+00:00",
        "description": "Ada Amendola",
        "id": 372100,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.adaamendola.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ada Amendola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T02:20:03.054699+00:00",
        "description": "Adafruit Industries, Unique &amp; fun DIY electronics and kits :  - Tools Gift Certificates Arduino Cables Sensors LEDs Books Breakout Boards Power EL Wire/Tape/Panel Components & Parts LCDs & Displays Wearables Prototyping Raspberry Pi Wireless Young Engineers 3D printing NeoPixels Kits & Projects Robotics & CNC Accessories Cosplay/Costuming Halloween Reseller and School Packs Internet of Things - IoT Development Boards Batteries Feather CircuitPython Circuit Playground Crickit - Creative Robotics Particle STEMMA Machine Learning micro:bit Add-ons & Accessories Bluetooth PPE Microchip Mechanical Keyboards Clearance Sale ecommerce, open source, shop, online shopping",
        "id": 44113,
        "language": "en-US",
        "link": "https://adafru.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-shop.adafruit.com/static/favicon-196x196.png",
        "title": "Adafruit Industries, Unique & fun DIY electronics and kits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.adasta.it/wp-content/uploads/2022/02/adasta-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Dall\u2019Advertising digitale al Programmatic, aiutiamo editori e inserzionisti a raggiungere i loro obiettivi pubblicitari.",
        "id": 186301,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://adasta.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.adasta.it/wp-content/uploads/2022/02/adasta-share.jpg",
        "title": "Concessionaria Pubblicitaria Digitale | Adasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:42:24.810448+00:00",
        "description": "Login Editore",
        "id": 186300,
        "language": "en",
        "link": "https://dashboard.adasta.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login Editore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T18:18:03+00:00",
        "description": "Adecco \u00e8 l'agenzia del lavoro che ti presenta centinaia di offerte lavorative. Che tu sia un privato o un'azienda affidati ai professionisti del recruiting.",
        "id": 445957,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://adecco.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.adecco.it/~/media/adeccogroup/brands/adecco%20Global%202016/Italy/media/Home/logo-share-adecco.png",
        "title": "Adecco Italia - agenzia del lavoro per privati e aziende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://adeccogroup.it/wp-content/uploads/2017/02/LogoAdeccoGroup255x58.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "La cultura del lavoro\nal servizio della societ\u00e0     \nIl lavoro ha un grande potere: quello di far crescere l\u2019economia.\nNoi crediamo di avere un potere ancora pi\u00f9 grande: quello di far prosperare il mondo del lavoro.\n\u00c8 questo a renderci diversi.",
        "id": 230174,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://adeccogroup.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adeccogroup.it/wp-content/uploads/2017/02/LogoAdeccoGroup255x58.png",
        "title": "The Adecco Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:13:29.453849+00:00",
        "description": "Scegli l'abbigliamento sportivo firmato adidas. Scopri i prodotti adidas sul sito ufficiale italiano. Resi gratuiti per 30 giorni!",
        "id": 288134,
        "language": "it",
        "link": "https://www.adidas.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniziano i saldi estivi 2024: fino al 50% di sconto | adidas IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media-assets.ad-italia.it/photos/60e837f17ca6fb9043103857/16:9/w_1280,c_limit/AD%20logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:00:14.655903+00:00",
        "description": "Entra nel mondo di AD, il tuo magazine di arredamento, arte e design: scopri ogni giorno le ultime news, le tendenze del momento e i protagonisti del settore!",
        "id": 100504,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://ad-italia.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media-assets.ad-italia.it/photos/60e837f17ca6fb9043103857/16:9/w_1280,c_limit/AD%20logo.png",
        "title": "La tua rivista di arredamento, design e arte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T12:42:57.770975+00:00",
        "description": "AdPlay \u00e8 un'azienda specializzata nella digital transformation, media innovation, advertising e tecnologia.",
        "id": 437016,
        "language": "it",
        "link": "https://www.adplay.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.adplay.it/assets/img/ADPLAY.jpg",
        "title": "AdPlay: Media, Tech e Digital Transformation.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:21:26.127183+00:00",
        "description": "AdRaise",
        "id": 185613,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.adraise.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AdRaise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-11T14:44:49+00:00",
        "description": "Play MAME on your TV Arcade Monitor or Fixed Frequency Monitor",
        "id": 116169,
        "language": "en",
        "link": "https://www.advancemame.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Advance Projects",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.affarinternazionali.it/wp-content/uploads/2024/01/AI-Social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-30T18:33:40+00:00",
        "description": "Ascolta \"I Podcast di AI\" su Spreaker.",
        "id": 62817,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.affarinternazionali.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.affarinternazionali.it/wp-content/uploads/2024/01/AI-Social.jpg",
        "title": "Affari Internazionali - Affari Internazionali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fafuoco.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D1935795083%26version%3D9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Una newsletter su clima e disinformazione a cura di Simone Fontana. Click to read A Fuoco, a Substack publication with thousands of subscribers.",
        "id": 424136,
        "language": "it",
        "link": "https://www.a-fuoco.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://substackcdn.com/image/fetch/f_auto,q_auto:best,fl_progressive:steep/https%3A%2F%2Fafuoco.substack.com%2Ftwitter%2Fsubscribe-card.jpg%3Fv%3D1935795083%26version%3D9",
        "title": "A Fuoco | Substack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T21:02:07.785523+00:00",
        "description": "Il sito ufficiale della Autorita' Garante della Concorrenza e del Mercato",
        "id": 408734,
        "language": "it",
        "link": "https://www.agcm.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AGCM - Autorita' Garante della Concorrenza e del Mercato",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:55:39.459423+00:00",
        "description": "AGCOM - ConciliaWeb - Entra",
        "id": 410476,
        "language": "it",
        "link": "https://conciliaweb.agcom.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AGCOM - ConciliaWeb - Entra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T03:27:38.803484+00:00",
        "description": "Un\u2019opportunit\u00e0 aperta a tutti, un percorso comune per migliorare le nostre comunit\u00e0 in modo inclusivo innovativo e sostenibile.",
        "id": 544187,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.agendadelladisabilita.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agendadelladisabilita.it/wp-content/uploads/2022/03/logo-tondo.png",
        "title": "Agenda della Disabilit\u00e0 | Le nostre azioni ogni giorno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.agensir.it/wp-content/themes/sir-wp-theme/assets/images/logo_sir_2019@2x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-10-06T22:00:00+00:00",
        "description": "Sir \u00e8 l'agenzia di stampa ufficiale della CEi sempre aggiornata su Chiesa, Vaticano, Diocesi, Conferenze Episcopali e Reti ecclesiali",
        "id": 232207,
        "language": "it",
        "link": "https://agensir.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.agensir.it/wp-content/themes/sir-wp-theme/assets/images/logo_sir_2019@2x.png",
        "title": "SIR - Servizio Informazione Religiosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:49:49.779728+00:00",
        "description": "Dichiarazione precompilata Info e assistenza - Home",
        "id": 126379,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://infoprecompilata.agenziaentrate.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dichiarazione precompilata Info e assistenza - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T05:48:10+00:00",
        "description": "Agile Lab elevates the Data Management practice to unlock the data-driven potential of organizations with Data Engineering products and services.",
        "id": 489809,
        "language": "en",
        "link": "https://www.agilelab.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agile Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T07:13:05.149532+00:00",
        "description": "L'azienda Agricola \u00e8 immersa in un ambiente unico, protetta dall\u2019abbraccio delle Dolomiti del Brenta, affacciata sul Lago di Garda.",
        "id": 489451,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.agricolalefontanelle.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azienda Agricola Le Fontanelle - Viticoltori dal 1742",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.agrigentonotizie.it/~shared/images/v2015/brands/citynews-agrigentonotizie.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T09:56:02.663321+00:00",
        "description": "AgrigentoNotizie - il giornale on line: cronaca e notizie dai principali quartieri della citt\u00e0, e informazioni di sport e cultura",
        "id": 96647,
        "language": "it",
        "link": "https://agrigentonotizie.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.agrigentonotizie.it/~shared/images/v2015/brands/citynews-agrigentonotizie.png",
        "title": "AgrigentoNotizie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agronetto.it/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T15:40:44.015133+00:00",
        "description": "Una vasta scelta di macchine agricole \u27a4 Sito di offerte per la compravendita di trattori \u2713 mietitrebbie \u2713 macchine lavorazione terreno \u2713 macchine agricole da semina e piantagione su Agronetto",
        "id": 340890,
        "language": "it",
        "link": "https://agronetto.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agronetto.it/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "title": "Agronetto Italia \u2013 piattaforma online per la vendita di macchine agricole e ricambi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-03T00:00:00+00:00",
        "description": "AI4I, the italian foundation on artificial intelligence for industry based in Turin. AI4I has been founded by the Italian Government to perform transformative application-oriented research in Artificial Intelligence.",
        "id": 389323,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://ai4i.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI4I.it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T11:41:40.765129+00:00",
        "description": "Federazione Aziende Italiane per l'Areospazio, la Difesa e la Sicurezza",
        "id": 484722,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://aiad.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aiad.it/wp-content/uploads/2019/10/logo-aiad.png",
        "title": "AIAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T22:48:33.288203+00:00",
        "description": "Associazione Italiana Arbitri | FIGC",
        "id": 396537,
        "language": "it",
        "link": "http://www.aia-figc.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Associazione Italiana Arbitri | FIGC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cloud-1de12d.b-cdn.net/media/iW=1200&iH=630/ecdbfcc6764c2d98a95b948c549c90eb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T23:31:12.043571+00:00",
        "description": "Il Fascino dei chiostri e delle sale nel cuore di Milano in un ex convento del 1400 a pochi passi da piazza Duomo.",
        "id": 412630,
        "language": "it",
        "link": "https://aichiostrimilano.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 2,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloud-1de12d.b-cdn.net/media/iW=1200&iH=630/ecdbfcc6764c2d98a95b948c549c90eb.jpg",
        "title": "Ai chiostri Milano - Ristorante | Grandi eventi | Caff\u00e8 lounge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Trova un Airbnb per ogni tipo di viaggio \u2192 7 milioni di case vacanze \u2192 2 milioni di alloggi amati dagli ospiti \u2192 Oltre 220 paesi e regioni in tutto il mondo",
        "id": 35727,
        "language": "it",
        "link": "https://airbnb.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "title": "Airbnb | Case vacanze, baite, case sulla spiaggia e molto altro ancora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T01:09:04.026165+00:00",
        "description": "With the AirGap two device approach secure key handling becomes more accessible. The AirGap Vault is installed on a dedicated or old smartphone that has no connection to any network, thus is air gapped. The AirGap Wallet is installed on a every-day smartphone.",
        "id": 525532,
        "language": "en-US",
        "link": "https://airgap.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://airgap.it/wp-content/uploads/2020/07/airgap-social-preview.png",
        "title": "AirGap - Self custody made simple and secure for all your crypto assets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:36:22.900082+00:00",
        "description": "Bring self-custody to the next level. Explore the AirGap Knox solution which turns your phone into a hardware wallet. Or backup your seed phrase on metal with our Recovery Plates.",
        "id": 534731,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://shop.airgap.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.airgap.it/wp-content/uploads/2024/05/AirGap_Knox.png",
        "title": "AirGap Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:36:16.682088+00:00",
        "description": "AirGap is a non-custodial cryptocurrency wallet that lets you secure your crypto assets offline. It achieves this by using two apps, called AirGap Vault and AirGap Wallet.",
        "id": 534729,
        "language": "en",
        "link": "https://support.airgap.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://support.airgap.it/img/preview.png",
        "title": "Introduction | AirGap Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T05:03:46.523058+00:00",
        "description": "SLA - Sclerosi Laterale Amiotrofica",
        "id": 471542,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://www.aisla.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aisla.it/wp-content/uploads/2024/07/SITO-IMMAGINE-SHARE-9-e1720022921344.png",
        "title": "Persone che aiutano persone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T10:00:13.181014+00:00",
        "description": "Home Page su Aitec.it - Assistenza informatica per le aziende, Networking, Cloud e Web Agency a Vignola, Modena.",
        "id": 456074,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://aitec.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home Page - Aitec.it",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:15:24.890300+00:00",
        "description": "Akabit, Pesaro | Realizzazione siti web con Drupal CMS, a Pesaro e nelle Marche",
        "id": 62819,
        "language": "it",
        "link": "https://www.akabit.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akabit, Pesaro | Realizzazione siti web con Drupal CMS, a Pesaro e nelle Marche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.alamy.com/assets/latest/resolutions/2560/homepage/hero-banner/FF118R.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T11:09:00.640310+00:00",
        "description": "Consulta la vasta raccolta di contenuti di Alamy per trovare la giusta risorsa per il tuo prossimo progetto e ottieni un supporto insuperabile dal nostro team globale di esperti.",
        "id": 326817,
        "language": "it",
        "link": "https://www.alamy.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.alamy.com/assets/latest/resolutions/2560/homepage/hero-banner/FF118R.jpg",
        "title": "Esprimi la tua creativit\u00e0 con le foto e i video stock di Alamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T07:04:31.191165+00:00",
        "description": "Aleardo Aleardi -  International School of Verona | Dal 1948 a Verona",
        "id": 415502,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://www.aleardi.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleardo Aleardi -  International School of Verona | Dal 1948 a Verona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.leonardo.com/o/adaptive-media/image/28389649/w_1440/cover%20desk%201440x480.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T22:06:32.621178+00:00",
        "description": "Leader in Aerospace, Defence & Security",
        "id": 262206,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.alenia-aeronautica.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leonardo.com/o/adaptive-media/image/28389649/w_1440/cover%20desk%201440x480.png",
        "title": "Aerospace, Defence and Security",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.alessiacovato.it/wp-content/uploads/2021/04/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Graphic & Web designer Portfolio \u27f6 \u201cMe\u201d in breve Mi chiamo Alessia e sono una libera professionista, dal 2015 mi occupo di grafica e web design. Ho sempre cercato un lavoro che coniugasse la mia passione per le arti visive con la mia anima scientifica, che rendesse in qualche modo questa passione una cosa pi\u00f9 [\u2026]",
        "id": 180483,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.alessiacovato.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alessiacovato.it/wp-content/uploads/2021/04/share.png",
        "title": "Home - Alessia Covato",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.alessioligabue.it/sites/default/files/logo-new-1024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Sfrutta al meglio Google Cloud, Linux, DevOps e Automazione. Riduci costi e aumenta la sicurezza. Chiama per una consulenza Gratuita!",
        "id": 161123,
        "language": "it",
        "link": "https://www.alessioligabue.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alessioligabue.it/sites/default/files/logo-new-1024.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.alfaromeo.it",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:57:57.556883+00:00",
        "description": "Alfa Romeo ti sta aspettando. Esplora la gamma e acquista online la tua Alfa in pronta consegna: soddisfatto o rimborsato e tre anni di garanzia inclusi.",
        "id": 148185,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.alfaromeo.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alfaromeo.it",
        "title": "Sito ufficiale Alfa Romeo: auto premium e sportive | Alfa Romeo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T14:28:01+00:00",
        "description": "Scopri le berline usate di Alfa Romeo, premium e certificate. Scegli tra Alfa Romeo Giulia e Giulietta con Alfa Romeo Certified, garantite fino a 24 mesi.",
        "id": 445195,
        "language": "it",
        "link": "https://www.certified.alfaromeo.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.certified.alfaromeo.it/sites/certified.alfaromeo.it/files/generic-image-rs/alfa.jpg",
        "title": "Alfa Romeo Usate | Alfa Romeo Certified IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T19:01:02.389393+00:00",
        "description": "Valutazione auto usate online con Alfa Romeo . Ottieni subito una valutazione gratuita. Seleziona la tua auto e scopri il suo valore.",
        "id": 445377,
        "language": "it",
        "link": "https://www.valutazioneusato.alfaromeo.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Valutazione auto usate Alfa Romeo: stima auto usate.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T03:52:36.693054+00:00",
        "description": "Hey folks, welcome on my personal website!",
        "id": 444487,
        "language": "en",
        "link": "https://alfonsograziano.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alfonso Graziano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-22T13:54:44.486189+00:00",
        "description": "Alldebrid genera oltre 70 host, tra cui Uptobox, Uploaded, Rapidgator e molti altri ancora, quindi non esitare, unisciti a noi per un download senza limiti!",
        "id": 462202,
        "language": "",
        "link": "http://alldebrid.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AllDebrid: Generatore del link Premium e conversione del torrent.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T17:04:13+00:00",
        "description": "La struttura ricettiva \u201call'orologio\u201d, \u00e8 situata nel pieno centro storico di Peschiera del Garda Citt\u00e0 Turistica e d\u2019Arte, a 100 metri dal Lago di Garda. Dispone, in ambienti con ricambio d\u2019aria climatizzata, di un ristorante bar, di una pizzeria con forno a legna e di ampi alloggi per un uso turistico. E\u2019 inoltre presente al 4\u00b0 piano una splendida terrazza panoramica a cui si accede con ascensore.",
        "id": 205352,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.allorologiopeschiera-vr.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - All'Orologio Peschiera del Garda - Lago di Garda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-25T11:21:19.256977+00:00",
        "description": "Alnylam \u00e8 in prima linea nell'utilizzo dell\u2019interferenza dell\u2019RNA (RNAi) per creare una nuova classe di farmaci che riteniamo abbiano il potenziale per cambiare la vita delle persone affette da malattie rare e genetiche.",
        "id": 550858,
        "language": "it",
        "link": "https://www.alnylam.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alnylam.it/themes/alnylam/favicon.ico",
        "title": "Alnylam\u00ae Pharmaceuticals | Leader nei farmaci basati sull'RNAi | Italia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T03:15:12.692217+00:00",
        "description": "Con Alpitour scopri tante offerte, pacchetti vacanze all inclusive e i migliori villaggi nelle destinazioni pi\u00f9 belle del mondo. Prenota ora la tua prossima vacanza!",
        "id": 291873,
        "language": "it",
        "link": "https://www.alpitour.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pacchetti Vacanza All inclusive | Alpitour Tour Operator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://resources.altair.com/corp/images/Altair_CORP_Digital_Homepage-Social-Share-Image_1200x630 v1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T22:27:29+00:00",
        "description": "We at Altair help in solving the toughest challenges, helping innovations and driving better decisions. We never look back. Only forward.",
        "id": 421000,
        "language": "en",
        "link": "https://altairengineering.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://resources.altair.com/corp/images/Altair_CORP_Digital_Homepage-Social-Share-Image_1200x630 v1.png",
        "title": "Altair | Discover Continuously. Advance Infinitely - Only Forward.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-07T00:00:00+00:00",
        "description": "alternativalinux",
        "id": 283483,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.alternativalinux.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "alternativalinux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T09:33:09.290649+00:00",
        "description": "IT-Freelancer und Webentwickler aus Braunschweig",
        "id": 446526,
        "language": "de",
        "link": "https://althaus.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Althaus.IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T15:33:38.843086+00:00",
        "description": "Fai crescere la tua attivit\u00e0 e aumenta le vendite con soluzioni pubblicitarie online che ti aiutano a trovare, attirare e coinvolgere clienti all'interno e all'esterno di Amazon.",
        "id": 481592,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://advertising.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/AdProductsWebsite/images/logos/OG_image_Squid_Ink.png",
        "title": "Amazon Ads: pubblicit\u00e0 online per aziende di tutte le dimensioni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/SHARC/media/alexa_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "You've received an Alexa Link",
        "id": 204224,
        "language": "en-US",
        "link": "https://alexa.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/SHARC/media/alexa_logo.png",
        "title": "You've received an Alexa Link",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Ampia scelta, piccoli prezzi. Scopri nei nostri negozi online fotocamere digitali, lettori MP3, libri, musica, DVD, videogiochi, elettrodomestici e tanto altro.  Spedizione gratuita per ordini superiori ai 29 euro.",
        "id": 43276,
        "language": "it-it",
        "link": "https://amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.amazon.it/favicon.ico",
        "title": "Amazon.it: elettronica, libri, musica, fashion, videogiochi, DVD e tanto altro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Use our advanced brand protection programs to protect and grow your brand on Amazon. We help you create a consistent and trustworthy experience for customers every time they shop on Amazon.",
        "id": 297523,
        "language": "",
        "link": "https://brandservices.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon Brand Protection: Protect the Brand You Built",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Self Publishing | Amazon Kindle Direct Publishing",
        "id": 387113,
        "language": "en-US",
        "link": "http://kdp.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Self Publishing | Amazon Kindle Direct Publishing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/kfw/landing/img_kindleWeb_IT._CB610886625_.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T04:14:32.537207+00:00",
        "description": "Accedi e leggi milioni di titoli istantaneamente e comodamente sul tuo telefono, tablet o computer.",
        "id": 181861,
        "language": "it",
        "link": "https://leggi.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/kfw/landing/img_kindleWeb_IT._CB610886625_.png",
        "title": "Amazon Kindle: la tua libreria personale gratuita che puoi portare ovunque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/T/TC05316420/A07531864/brand/landing-meta-image._CB403759455_.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Amazon Luna \u00e8 una piattaforma di Cloud gaming sviluppata e gestita da Amazon. Gioca a fantastici giochi sui dispositivi che possiedi gi\u00e0.",
        "id": 359427,
        "language": "",
        "link": "https://luna.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/T/TC05316420/A07531864/brand/landing-meta-image._CB403759455_.png",
        "title": "Cloud gaming di Amazon Luna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T13:53:25.235811+00:00",
        "description": "Migliora la tua esperienza d'acquisto e goditi la gioia dello shopping in totale tranquillit\u00e0 con gli acquisti online sicuri promossi da Amazon Pay.",
        "id": 128487,
        "language": "en",
        "link": "https://pay.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acquisti online sicuri e senza rischi | Amazon Pay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T23:15:04.464848+00:00",
        "description": "Migliora la tua esperienza d'acquisto e goditi la gioia dello shopping in totale tranquillit\u00e0 con gli acquisti online sicuri promossi da Amazon Pay.",
        "id": 412615,
        "language": "it",
        "link": "https://payments.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acquisti online sicuri e senza rischi | Amazon Pay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Amazon.it Associates Central",
        "id": 117031,
        "language": "",
        "link": "https://programma-affiliazione.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon.it Associates Central",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Register your brand online and receive the brand bonus. Become an Amazon seller: launch your brand today with more than \u20ac45,000 in potential benefits.",
        "id": 138001,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://sell.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start selling on Amazon: Maximise your sales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T09:15:35.372246+00:00",
        "description": "Diventa un partner di vendita Amazon e approfitta di oltre 45,000 \u20ac di potenziali vantaggi! Lancia il tuo marchio con Amazon Italia Oggi!",
        "id": 430791,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://sellercentral.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seller Central IT - Diventa Oggi un Venditore Amazon!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T15:34:07.906176+00:00",
        "description": "Register your brand online and receive the brand bonus. Become an Amazon seller: launch your brand today with more than \u20ac45,000 in potential benefits.",
        "id": 481593,
        "language": "en-US",
        "link": "https://services.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start selling on Amazon: Maximise your sales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:06:26.784757+00:00",
        "description": "Inserisci il tuo ID di tracking per tracciare il pacco Amazon Shipping. Scopri come funziona il tracking Amazon e consulta la nostra FAQ.",
        "id": 492716,
        "language": "",
        "link": "https://track.amazon.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Traccia il Tuo Pacco Amazon Shipping | Track Amazon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T12:31:01+00:00",
        "description": "Amazon Newsroom",
        "id": 117197,
        "language": "it",
        "link": "https://amazon-press.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon Newsroom - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Amazon Selling Partner API (SP-API)",
        "id": 337954,
        "language": "",
        "link": "https://developer.amazonservices.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon Selling Partner API (SP-API)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T10:44:14.378194+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 119605,
        "language": "it",
        "link": "https://ametekinstruments.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T00:00:00+00:00",
        "description": "AMETEK Italy",
        "id": 392464,
        "language": "it",
        "link": "https://store.ametekinstruments.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMETEK Italy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T04:00:03+00:00",
        "description": "Liceo Scientifico, Liceo Linguistico, Liceo delle Scienze Umane, Istituto Tecnico Tecnologico, Tecnico Agrario",
        "id": 415594,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.ameucci.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS A. Meucci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.amiat.it/documents/597091/623962/visore-home.jpg/167cea34-81de-43c6-b771-b4e82a348cab?t=1610571447000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:18:49.918512+00:00",
        "description": "Amiat da sempre opera in trasparenza per la cura dell\u2019ambiente, migliorando la qualit\u00e0 della vita dei cittadini a salvaguardia delle generazioni future.",
        "id": 289733,
        "language": "it-IT",
        "link": "http://www.amiat.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.amiat.it/documents/597091/623962/visore-home.jpg/167cea34-81de-43c6-b771-b4e82a348cab?t=1610571447000",
        "title": "Home - Amiat Gruppo Iren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T01:26:28.519080+00:00",
        "description": "Amica \u00e8 la rivista che ha accompagnato, in questi cinque decenni, l\u2019evoluzione della donna italiana. Perch\u00e9 la moda stessa \u00e8 evoluzione, specchio del costume e delle sue trasformazioni",
        "id": 427650,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.amica.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static2.amica.it/wp-content/uploads/2020/04/LOGO-AMICA-AMP.png?v=973777_1587739022",
        "title": "Alla Festa del Cinema di Roma le star sono alla regia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.amiga.it",
        "author": "https://www.amiga.it",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:33:34.657525+00:00",
        "description": "Amiga.it: le risorse Amiga in Italia",
        "id": 20764,
        "language": "",
        "link": "https://www.amiga.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://www.amiga.it",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amiga.it: le risorse Amiga in Italia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "News, rumors e forum Amiga.",
        "id": 91381,
        "language": "",
        "link": "https://amiganews.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amiga News.it - tutte le novit\u00e0 dal mondo Amiga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T03:58:50.016477+00:00",
        "description": "Amigapage - Dove potresti trovare tutto quello che cerchi...",
        "id": 91384,
        "language": "",
        "link": "https://amigapage.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 8,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amigapage\u00a0- Sito italiano dedicato ad Amiga",
        "vote": 8
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2003-12-30T18:08:21+00:00",
        "description": "AmiWorld On-Line",
        "id": 288047,
        "language": "",
        "link": "http://www.amiworld.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AmiWorld On-Line",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T14:19:22.154444+00:00",
        "description": "Percorsi e tracciati da paese a paese",
        "id": 506148,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.ammappalitalia.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ammappalitalia.it/wp-content/themes/ammappalitalia-2018/images/ammappalitalia-2015-facebook.jpg",
        "title": "Ammappalitalia - Percorsi e tracciati da paese a paese",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T11:41:15+00:00",
        "description": "Scopri i tuoi antenati nel sito Web pi\u00f9 grande del mondo dedicato alla storia familiare. Inizia un albero genealogico, consulta il censimento e altro materiale online su Ancestry.it",
        "id": 324610,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.ancestry.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ancestry\u00ae | Genealogia, alberi genealogici e documenti di storia della famiglia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:19:35+00:00",
        "description": "Bonus Energia Elettrica e GAS per le famiglie a basso reddito |",
        "id": 289750,
        "language": "it",
        "link": "http://www.bonusenergia.anci.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bonus Energia Elettrica e GAS per le famiglie a basso reddito |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.anconatoday.it/~shared/images/v2015/brands/citynews-anconatoday.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T09:55:41.658896+00:00",
        "description": "AnconaToday - il giornale on line: cronaca e notizie dai principali quartieri della citt\u00e0, e informazioni di sport e cultura",
        "id": 96640,
        "language": "it",
        "link": "https://anconatoday.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.anconatoday.it/~shared/images/v2015/brands/citynews-anconatoday.png",
        "title": "AnconaToday",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Software Developer",
        "id": 198626,
        "language": "en-us",
        "link": "https://www.andreagrandi.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrea Grandi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.andrealinux.it/wp-content/uploads/2020/07/giovannirosabanner.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T07:09:58+00:00",
        "description": "%%Sito di vari contenuti tra cui, foto, linux...%%",
        "id": 283494,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.andrealinux.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.andrealinux.it/wp-content/uploads/2020/07/giovannirosabanner.jpg",
        "title": "Andrea linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:17:06.918609+00:00",
        "description": "Con 470 associate, ANFIA - Associazione Nazionale Filiera Industria Automobilistica - \u00e8 una delle maggiori associazioni di categoria aderenti a CONFINDUSTRIA",
        "id": 546836,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.anfia.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.anfia.it/templates/anfia/images/favicon/favicon-32x32.png",
        "title": "ANFIA - Associazione Nazionale Filiera Industria Automobilistica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T21:02:12.023360+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 408736,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.ania.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T18:19:19+00:00",
        "description": "Animaker \u00e8 un generatore di animazioni AI e un creatore di video online che mette alla portata di tutti contenuti video di qualit\u00e0 da studio. Video animati, fatti bene!",
        "id": 451794,
        "language": "it",
        "link": "https://animaker.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.animaker.com/Animaker-Home/new-assets/it/Homepage-OG.webp",
        "title": "Animaker, creare video animati con l'intelligenza artificiale gratuitamente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T07:42:49.719894+00:00",
        "description": "aniSearch \u00e8 un database che contiene una miriade di informazioni su anime, manga e film asiatici, dove puoi creare le tue liste, scrivere comment\u2026",
        "id": 444878,
        "language": "it",
        "link": "https://cdn.anisearch.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.anisearch.it/images/anisearch-logo-normal-size.webp",
        "title": "aniSearch \u2012 We\u2019re all about anime and manga!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.anisearch.it/images/anisearch-logo-normal-size.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T07:57:32.740725+00:00",
        "description": "aniSearch \u00e8 un database che contiene una miriade di informazioni su anime, manga e film asiatici, dove puoi creare le tue liste, scrivere comment\u2026",
        "id": 147746,
        "language": "it",
        "link": "https://www.anisearch.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.anisearch.it/images/anisearch-logo-normal-size.webp",
        "title": "aniSearch \u2012 We\u2019re all about anime and manga!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-57-precomposed.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:14:40.634800+00:00",
        "description": "Scopri sul sito dell'Agenzia ANSA le ultime notizie su cronaca, politica, economia, sport, calcio e cultura dall'Italia e da tutto il mondo.",
        "id": 62800,
        "language": "",
        "link": "https://meteo.ansa.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-57-precomposed.png",
        "title": "Agenzia ANSA: ultime notizie di cronaca, politica e sport - ANSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T20:14:45.151180+00:00",
        "description": "Scopri sul sito dell'Agenzia ANSA le ultime notizie su cronaca, politica, economia, sport, calcio e cultura dall'Italia e da tutto il mondo.",
        "id": 20766,
        "language": "it",
        "link": "https://www.ansa.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ansa.it/sito/img/ico/ansa-57-precomposed.png",
        "title": "Agenzia ANSA: ultime notizie di cronaca, politica e sport - ANSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-15T09:25:49+00:00",
        "description": "ANTs Research Laboratory",
        "id": 277940,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ants-lab.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ANTs Research Laboratory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "?",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T22:54:40.679279+00:00",
        "description": "?",
        "id": 508126,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.anvur.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ANVUR \u2013 Agenzia Nazionale di Valutazione del Sistema Universitario e della Ricerca \u2013 Tutto quello che riguarda la valutazione del sistema universitario e della ricerca in Italia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T22:08:41+00:00",
        "description": "Antonio Ospite, theorist attacks. Personal and technical blog of a Computer Scientist from Naples.",
        "id": 372168,
        "language": "",
        "link": "https://ao2.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ao2.it | Antonio Ospite, theorist attacks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T22:29:02.902668+00:00",
        "description": "AOL is part of the Yahoo family of brands",
        "id": 67520,
        "language": "",
        "link": "https://aol.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AOL is part of the Yahoo family of brands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://apkpure.it/static/imgs/website_screen_v1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:17:55.276817+00:00",
        "description": "APKPure offers the latest free Android apps, games, and APK files for download. Browse millions of apps and games, read reviews, guides, and download safely on APKPure.",
        "id": 308866,
        "language": "en-IT",
        "link": "https://apkpure.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apkpure.it/static/imgs/website_screen_v1.jpg",
        "title": "Download Free Android Apps, Games & APKs | APKPure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://apkpure.it/static/imgs/website_screen_v1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:13:42.849929+00:00",
        "description": "APKPure offers the latest free Android apps, games, and APK files for download. Browse millions of apps and games, read reviews, guides, and download safely on APKPure.",
        "id": 356629,
        "language": "en-IT",
        "link": "https://m.apkpure.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apkpure.it/static/imgs/website_screen_v1.jpg",
        "title": "Download Free Android Apps, Games & APKs | APKPure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "APMARR, Associazione Nazionale Persone con Malattie Reumatologiche e Rare. Da 30 anni a tutela dei pazienti reumatologici e/o rari.",
        "id": 195723,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.apmarr.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Associazione Persone con Malattie Reumatiche e Rare | APMARR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T16:06:29.279939+00:00",
        "description": "Apowersoft offre software e servizi online per la cattura dello schermo, la registrazione audio e video, la conversione di formati digitali ecc.",
        "id": 177905,
        "language": "it",
        "link": "https://www.apowersoft.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apowersoft - Programmi e Applicazioni Web, Idee per Vita e Lavoro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.appuntidigitali.it/wp-content/uploads/Appunti-Digitali-Default-Image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:26:58.000853+00:00",
        "description": "Tutti gli Appunti Digitali Non erano pigri certi sviluppatori Amiga che spremevano la macchina Cesare Di Mauro 10 Aprile 2023 Popolari Recenti Amiga \u201cpacked\u201d \u2013 12: Casi d\u2019uso \u2013 Sistema Operativo e applicazioni GUI Il work space del futuro: trasportabile e gelatinoso Genesi di un videogame ai tempi dell\u2019Amiga: una gita nell\u2019hinterland bolognese Olivetti M20: [\u2026]",
        "id": 288298,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.appuntidigitali.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.appuntidigitali.it/wp-content/uploads/Appunti-Digitali-Default-Image.jpg",
        "title": "Homepage - Appunti Digitali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.apreslanu.it/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:05:32.446923+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 265458,
        "language": "en",
        "link": "https://social.apreslanu.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.apreslanu.it/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "apr\u00e8s la nuit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:43:30+00:00",
        "description": "Azienda leader nell'installazione e manutenzione impianti termici idraulici tecnologici Vicenza Padova Treviso Veneto",
        "id": 289835,
        "language": "en",
        "link": "https://www.aqa-srl.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AQA srl - Installazione e manutenzione impianti termici idraulici tecnologici Vicenza Padova Treviso Veneto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-13T14:14:58+00:00",
        "description": "Aquacloud",
        "id": 286533,
        "language": "en",
        "link": "https://aquacloud.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aquacloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.aquest.it/assets/AQuest_share.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:15:51.424391+00:00",
        "description": "Crediamo nelle contaminazioni creative e nel superare i limiti della convenzionalit\u00e0",
        "id": 196265,
        "language": "it",
        "link": "https://www.aquest.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aquest.it/assets/AQuest_share.gif",
        "title": "AQuest - Creative Production & Technology Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T21:31:41.262687+00:00",
        "description": "Login",
        "id": 408760,
        "language": "it",
        "link": "https://adr.arbitrobancariofinanziario.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.arbitrobancariofinanziario.it/application/themes/abf2/img/marchioGoogle.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T07:31:58.840991+00:00",
        "description": "Arbitro Bancario Finanziario (ABF): sistema di risoluzione alternativa (ADR) delle controversie che possono sorgere tra i clienti e le banche e gli altri intermediari in materia di operazioni e servizi bancari e finanziari.",
        "id": 125796,
        "language": "it",
        "link": "http://www.arbitrobancariofinanziario.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arbitrobancariofinanziario.it/application/themes/abf2/img/marchioGoogle.png",
        "title": "homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T10:37:56+00:00",
        "description": "Arcaplanet negozio online di cibo per cani, gatti e altri animali. Alimentazione, accessori, antiparassitari sempre in offerta per la felicit\u00e0 e la salute del tuo pet.",
        "id": 411063,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.arcaplanet.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cibo e accessori per cani, gatti e animali domestici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://archeologiainformatica.it/wp-content/uploads/2024/03/photo_2024-03-01_16-07-01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T22:41:46+00:00",
        "description": "Con orgoglio presentiamo un nuovo episodio delle interviste di Archeologia Informatica, un'intervista decisamente pi\u00f9 lunga del solito, l'intervista ad Alessandro Aleotti, in arte J-AX!In questa intervista scopriremo un J-AX probabilmente per molti dei nostri ascoltatori inedito, chi lo conosce solo per la sua musica non immagina forse che lui \u00e8 uno di \"noi\", qualcuno che",
        "id": 365882,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://archeologiainformatica.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://archeologiainformatica.it/wp-content/uploads/2024/03/photo_2024-03-01_16-07-01.jpg",
        "title": "Intervista a J-Ax \u2013 Alessandro Aleotti, l\u2019archeologo informatico. | Archeologia Informatica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-02-22T07:16:05+00:00",
        "description": "Archeomatica - tecnologie per i beni culturali, geomatica, rilievo 3D, fotogrammetria, laser scanner, archeometria, digital twins, gemelli digitali.",
        "id": 357564,
        "language": "it-it",
        "link": "http://www.archeomatica.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archeomatica - Tecnologie per i beni culturali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T10:02:41+00:00",
        "description": "Costruire nelle Alpi \u00e8 diverso rispetto a qualsiasi altro luogo: le condizioni sono estreme, la memoria tenace, lo sviluppo impetuoso e disordinato.\nGli architetti dell\u2019associazione Arco Alpino, incontrandosi, hanno scoperto di avere molto in comune, compresi gli ideali da condividere e alcune battaglie da affrontare insieme.",
        "id": 447255,
        "language": "en-US",
        "link": "https://architettiarcoalpino.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://architettiarcoalpino.it/wp-content/uploads/2016/06/AAA_Splash01.png",
        "title": "ARCHITETTI ARCO ALPINO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-10T08:54:21+00:00",
        "description": "Archivio Storico AI 2006 - 2021",
        "id": 180500,
        "language": "en",
        "link": "https://www.archivio-affarinternazionali.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archivio Storico AI 2006 - 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:42:39+00:00",
        "description": "Scopri gli eventi e gli spettacoli in programma all'Arena di Verona e al Teatro Filarmonico nel 2024. Scopri le info e acquista online i tuoi biglietti!",
        "id": 186345,
        "language": "it",
        "link": "https://www.arena.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arena di Verona | Stagione Lirica e Teatrale 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:51:28.909997+00:00",
        "description": "L'Autorit\u00e0 di Regolazione per Energia Reti e Ambiente (ARERA) svolge attivit\u00e0 di regolazione e controllo nei settori dell'energia elettrica, del gas naturale, dei servizi idrici, del ciclo dei rifiuti e del telecalore.",
        "id": 502576,
        "language": "it-it",
        "link": "https://www.arera.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arera.it/typo3conf/ext/areratheme/Resources/Public/Images/arera-social-cover.jpg",
        "title": "Arera: Home | ARERA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:02:13.708326+00:00",
        "description": "Il tuo portale sul mondo della Difesa",
        "id": 522999,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://aresdifesa.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ares Osservatorio Difesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.arezzonotizie.it/~shared/images/v2015/brands/citynews-arezzonotizie.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T09:55:26.665616+00:00",
        "description": "ArezzoNotizie - il giornale on line: cronaca e notizie dai principali quartieri della citt\u00e0, e informazioni di sport e cultura",
        "id": 96635,
        "language": "it",
        "link": "https://arezzonotizie.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arezzonotizie.it/~shared/images/v2015/brands/citynews-arezzonotizie.png",
        "title": "ArezzoNotizie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T09:41:54.565319+00:00",
        "description": "Hyfire is the UK's leading wireless and hybrid fire detection and alarm system. Utilising the latest technologies the system allows rapid and reliable installations in the most difficult and challenging environments",
        "id": 428661,
        "language": "en",
        "link": "http://www.argussecurity.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Argus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.armandotesta.it/wp-content/uploads/2024/04/AT-OG_IMAGE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Armando Testa is the biggest Italian Communication Group that makes people fall in love with brands.",
        "id": 289682,
        "language": "en_US",
        "link": "https://www.armandotesta.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.armandotesta.it/wp-content/uploads/2024/04/AT-OG_IMAGE.jpg",
        "title": "Armando Testa. We make brands iconic.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.armimagazine.it/wp-content/uploads/2016/11/armimagazine1200x600.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Da quasi 30 anni Armi Magazine \u00e8 il mensile d\u2019informazione di riferimento sul mondo delle armi da fuoco, disponibile sia cartacea che digitale",
        "id": 398132,
        "language": "it-IT",
        "link": "https://www.armimagazine.it",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.armimagazine.it/wp-content/uploads/2016/11/armimagazine1200x600.png",
        "title": "Armi Magazine la rivista online per gli appassionati di armi",
        "vote": 0
    }
]