[
    {
        "age": null,
        "album": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:49.699751+00:00",
        "description": "\u00catre utile Vous \u00eatre utile et vous inspirer, afin de vous aider dans la construction et l\u2019accomplissement de votre vie. Inspirer Cadremploi interpelle les cadres attentistes en leur proposant d\u2019avoir l\u2019ambition d\u2019\u00eatre heureux. Pr\u00e9parer Viadeo est le N\u00b01 des avis en France sur les entreprises. R\u00e9aliser Retrouvez sur Figaro Immo, toutes les offres, les conseils",
        "id": 78078,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://classifieds.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://classifieds.lefigaro.fr/storage/2019/07/figaroclassifieds-rvb.png",
        "title": "Figaro Classifieds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://client.lefigaro.fr",
        "author": "https://client.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:19:09.607595+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre compte ou connectez-vous directement \u00e0 l'espace Figaro avec votre identifiant et G\u00e9rez vos abonnements, vos commandes, vos newsletters etc.",
        "id": 23629,
        "language": "fr",
        "link": "https://client.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://client.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Personnel Figaro - Connectez-vous \u00e0 votre compte client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "author": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:29.520457+00:00",
        "description": "D\u00e9cembre 2023 : Avec nos code promo valides sur vos marques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es, obtenez des r\u00e9ductions facilement. Ayez le r\u00e9flexe Figaro Code Promo.",
        "id": 23630,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://codespromo.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-codespromo.lefigaro.fr:443/static/euro.png?v=638024847330000000",
        "title": "Le Figaro : Codes promo 100% valides en D\u00e9cembre 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://connect.lefigaro.fr",
        "author": "https://connect.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:35.047801+00:00",
        "description": "Connect Figaro",
        "id": 23631,
        "language": "fr",
        "link": "https://connect.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://connect.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Figaro.fr - Connexion compte Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Envoyer une demande \u2013 Le Figaro",
        "id": 217049,
        "language": "fr",
        "link": "https://contact.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Envoyer une demande \u2013 Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:31.309330+00:00",
        "description": "Toute l'info bourse et l'actualit\u00e9 des march\u00e9s financiers en temps r\u00e9el. Suivez l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et le cours de la bourse pour mieux investir (CAC40, Dow Jones, Nasdaq, Nikkei, etc) avec nos conseils d'experts.",
        "id": 78200,
        "language": "fr",
        "link": "https://data-bourse.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Actualit\u00e9 Bourse & Conseils pour Investir - Le Figaro Bourse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "author": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:25.289303+00:00",
        "description": "Cherchez et trouvez votre futur poste parmi +300\u00a0000 offres d\u2019emploi en ligne. Cr\u00e9ez des alertes mail. Cr\u00e9ez votre CV en ligne gratuitement. Inspirez-vous de nos conseils d\u2019experts qui vous accompagnent dans votre recherche.",
        "id": 23632,
        "language": "en",
        "link": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://emploi.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emploi.lefigaro.fr/@/assets/img/base@3x.png",
        "title": "Figaro Emploi : Offres d\u2019emploi, Conseils et Actualit\u00e9s, Alertes, CV\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:38.081777+00:00",
        "description": "Le Figaro Ench\u00e8res : toute l'actualit\u00e9 des salles des ventes et des collections \u00e0 acqu\u00e9rir. Feuilletez les catalogues des ventes avec les conseils de nos experts.",
        "id": 78251,
        "language": "fr",
        "link": "https://encheres.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro - Ench\u00e8res \u2013 L'actualit\u00e9 des ventes aux ench\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2022/10/18/f8a191e574b804e03b29dfd0b5663d8598ee6fe06d7556889148d0dd9ba40455.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:42.973746+00:00",
        "description": "Depuis 2014, TV Finance est la cha\u00eene 100% web sp\u00e9cialiste des march\u00e9s \u00e9conomiques et financiers qui vous accompagne dans le d\u00e9cryptage de l'actualit\u00e9, des tendances en vous proposant des interviews exclusives. Retrouvez chaque mercredi matin dans \u00ab Les interviews TV Finance \u00bb , les...",
        "id": 78204,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise-innovation.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2022/10/18/f8a191e574b804e03b29dfd0b5663d8598ee6fe06d7556889148d0dd9ba40455.jpg",
        "title": "Les interviews TV Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "author": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:17.974319+00:00",
        "description": "Num\u00e9ro Siren, chiffre d'affaires, r\u00e9sultat net, effectifs... Acc\u00e9dez gratuitement aux donn\u00e9es financi\u00e8res de plus de 10 millions d'entreprises fran\u00e7aises.",
        "id": 23633,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://entreprises.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire Entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "author": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:40.140406+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 \u00e9tudiante sur Le Figaro Etudiant traitant du coll\u00e8ge et du lyc\u00e9e, d'\u00e9tudes sup\u00e9rieures, de vie \u00e9tudiante, de 1er emploi et du BAC",
        "id": 23634,
        "language": "fr",
        "link": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://etudiant.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Figaro Etudiant : Actualit\u00e9, Conseils pour bien s'orienter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_figaro/partage-fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:11:56.693264+00:00",
        "description": "Faites vos pronos sur le championnat d'Europe, d\u00e9fiez vos amis et remportez les nombreux lots mis en jeu !",
        "id": 136097,
        "language": "",
        "link": "https://euro.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_figaro/partage-fb.jpg",
        "title": "Figaro Pronos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://evene.lefigaro.fr",
        "author": "https://evene.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:08.890309+00:00",
        "description": "Les meilleures citations, proverbes et dictons sont \u00e0 d\u00e9couvrir class\u00e9s par auteur, th\u00e9matique ou \u00e9v\u00e9nement. D\u00e9couvrez la citation du jour, les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s cit\u00e9es, les plus belles phrases sur l'amour ou le bonheur\u2026",
        "id": 23635,
        "language": "fr",
        "link": "https://evene.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://evene.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citation : les meilleures citations et proverbes c\u00e9l\u00e8bres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:17.415028+00:00",
        "description": "Salons \u00e9tudiants : d\u00e9couvre et inscris-toi \u00e0 nos salons post bac et \u00e0 Paris, Lyon et Lille et notre salon Art, Digital et communication \u00e0 Paris.",
        "id": 78277,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salons \u00e9tudiants : D\u00e9couvre tous nos salons Post Bac en France.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/madame/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:29:36.985682+00:00",
        "description": "Madame Figaro : toute l'actualit\u00e9 au f\u00e9minin, les tendances mode, beaut\u00e9, joaillerie, mariage, d\u00e9co l'actu people, business et soci\u00e9t\u00e9, les meilleures recettes, et les tendances cuisine.",
        "id": 78266,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements.madame.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/madame/metas/og-image.png",
        "title": "Mode, Beaut\u00e9, Recettes, Soci\u00e9t\u00e9, Horoscope, C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faq.lefigaro.fr",
        "author": "https://faq.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:16:55.779804+00:00",
        "description": "Le Figaro",
        "id": 23636,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://faq.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-16T00:00:00+00:00",
        "description": "FAQ Le Particulier",
        "id": 217051,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAQ Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://astatic.ccmbg.com/forum.lefigaro.fr/_skin/favicon/og-image-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Forum Le Figaro",
        "id": 78261,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/forum.lefigaro.fr/_skin/favicon/og-image-1200x630.png",
        "title": "Forum Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://golf.lefigaro.fr",
        "author": "https://golf.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:23.422903+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 du golf, les scores en direct de la Ryder Cup 2018, Tour europ\u00e9en, PGA Tour, Ladies European Tour...et le classement mondial de golf.",
        "id": 23637,
        "language": "fr",
        "link": "https://golf.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://golf.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Actu golf, r\u00e9sultats complets et classements en direct - Le Figaro Golf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-29T16:58:12+00:00",
        "description": "Sites \u00e9dit\u00e9s par les soci\u00e9t\u00e9s du Groupe Figaro",
        "id": 234712,
        "language": "fr",
        "link": "https://groupe.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groupe Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "author": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:20.668762+00:00",
        "description": "Besoin d'un nouveau smartphone, d'une tv ou de conseils pour choisir une poussette ? Nos guides d'achat sont l\u00e0 pour vous aider \u00e0 faire le meilleur choix !",
        "id": 23638,
        "language": "fr",
        "link": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://guide-achat.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Guides d'achat : Avis et conseils pour bien choisir vos produits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "author": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:11.950614+00:00",
        "description": "Trouvez votre prochain appartement ou maison en vente, location ou viager sur Figaro Immobilier parmi plus de 600 000 annonces immobili\u00e8res.",
        "id": 23639,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://immobilier.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annonces, Actualit\u00e9s et Conseils Immos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Figaro Immo - Devenir annonceur",
        "id": 78257,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://immobilierpro.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://immobilierpro.lefigaro.fr/core/assets/425acd6f56/img/1200x630_Fipro.jpg",
        "title": "Figaro Immo Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:19.324784+00:00",
        "description": "Le Figaro jeux vous propose les meilleurs jeux gratuits en ligne : jeux de lettres, jeux de chiffres et encore plein d'autre jeux gratuits",
        "id": 78197,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Jeux gratuits en ligne : Retrouvez vos jeux en ligne pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/madame/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:29:43.480162+00:00",
        "description": "Grandes familles, royaut\u00e9, suivez \u00e0 travers nos rencontres, interviews et notre carnet blanc l\u2019actualit\u00e9 des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s des familles royales.",
        "id": 78268,
        "language": "fr",
        "link": "https://joursdefrance.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/madame/metas/og-image.png",
        "title": "Jours de France : toutes les actualit\u00e9s des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s \u00e0 ne pas rater",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "author": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:10:58.586113+00:00",
        "description": "Le journal Le Figaro, TV Magazine, Madame Figaro... Retrouvez toutes les \u00e9ditions des journaux et magazines du Figaro au format num\u00e9rique.",
        "id": 23640,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://kiosque.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiosque.lefigaro.fr/img/logo.svg",
        "title": "Les journaux et magazines num\u00e9riques - Kiosque Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/bc593d24-7f8e-42db-ae4e-ea801ef8f85a/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:44.950832+00:00",
        "description": "Retrouvez les magazines du Particulier en version num\u00e9rique. Lisez les \u00e9ditions en ligne et consultez les archives des magazines.",
        "id": 78205,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/7052b89c-136c-4902-8418-d9babc69b7c9/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "title": "Le Particulier - N\u00b01217 - mai 2024 - Le Particulier - Le Kiosque num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:53.151602+00:00",
        "description": "Suivez tous les tournois de golf en direct et retrouvez tous les r\u00e9sultats du circuit PGA, du tour europ\u00e9en...en temps r\u00e9el dans notre leaderboard (livescore)",
        "id": 78253,
        "language": "fr",
        "link": "https://leaderboard-golf.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calendrier - Golf - Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:48:12.516173+00:00",
        "description": "Bot Verification",
        "id": 234710,
        "language": "",
        "link": "http://leconjugueur.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bot Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:23.738870+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 78215,
        "language": "fr",
        "link": "https://lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 61,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 50,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "france news"
        ],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 50
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "author": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:13.659417+00:00",
        "description": "Le Particulier \u00e9dite des journaux d'information juridique et pratique pour aider les particuliers \u00e0 d\u00e9fendre leurs droits et prot\u00e9ger leurs int\u00e9r\u00eats.",
        "id": 23641,
        "language": "fr",
        "link": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://leparticulier.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/leparticulier/metas/og-image.png",
        "title": "Actualit\u00e9 juridique, patrimoniale et pratique - Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "author": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:44.021653+00:00",
        "description": "Un art de voyager Au Figaro, nous aimons les valeurs, les \u00e9motions, les ailleurs. Tr\u00e8s t\u00f4t, nous avons souhait\u00e9 vous faire partager nos go\u00fbts et notre connaissance du voyage.",
        "id": 23642,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://lesvoyagesf.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil\r\n | Les Voyages F.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:25:28.630211+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 234561,
        "language": "fr",
        "link": "https://l.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madame.lefigaro.fr",
        "author": "https://madame.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:19.044505+00:00",
        "description": "Madame Figaro : toute l'actualit\u00e9 au f\u00e9minin, les tendances mode, beaut\u00e9, joaillerie, mariage, d\u00e9co l'actu people, business et soci\u00e9t\u00e9, les meilleures recettes, et les tendances cuisine.",
        "id": 23643,
        "language": "fr",
        "link": "https://madame.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://madame.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/madame/metas/og-image.png",
        "title": "Mode, Beaut\u00e9, Recettes, Soci\u00e9t\u00e9, Horoscope, C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "author": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:30.074139+00:00",
        "description": "Apprenez comment un R\u00e9seau Priv\u00e9 Virtuel (VPN) peut prot\u00e9ger votre pr\u00e9sence en ligne, s\u00e9curiser vos donn\u00e9es et vous offrir une navigation sans restrictions.",
        "id": 23644,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://meilleurs-vpn.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VPN - R\u00e9seau Priv\u00e9 Virtuel : S\u00e9curisez Votre Pr\u00e9sence en Ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "author": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:13:17.014023+00:00",
        "description": "mentions legales",
        "id": 23645,
        "language": "",
        "link": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://mentions-legales.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mentions legales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "author": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:10:53.910492+00:00",
        "description": "Connect Figaro",
        "id": 23646,
        "language": "fr",
        "link": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://myaccount.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Figaro.fr - Connexion compte Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:46.734357+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s Nautisme &#x2653; l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec FIGARO NAUTISME &#x2652; La passion de la mer &#x2638; Toute l'actualit\u00e9 du nautisme de la mer et des courses, les informations sur les ports, votre guide des escales nautiques, les nouveaut\u00e9s et les essais de bateaux",
        "id": 49669,
        "language": "fr",
        "link": "https://nautisme.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9s Nautisme : l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec Figaro Nautisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/660155c2c72fe4265c1cfcc8/website/Paris-1200x630_e0603f2b-db3b-455b-8afb-b52107477b8f.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:38.359238+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation Post-Bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles et entreprises.",
        "id": 234749,
        "language": "fr",
        "link": "https://parcoursup-evenements.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/660155c2c72fe4265c1cfcc8/website/Paris-1200x630_e0603f2b-db3b-455b-8afb-b52107477b8f.jpg",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Paris : 5 & 6 octobre - Figaro \u00e9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:55.320739+00:00",
        "description": "Pronostics complets d'experts en paris sportifs, bonus de bienvenue et bookmakers \u00e0 la loupe",
        "id": 78254,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://paris-sportifs.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris Sportifs LeFigaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:51:12.450408+00:00",
        "description": "Figaro, Figaro Madame, Figaro JDF",
        "id": 217113,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pastis-henribardouin-grand-cru.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HENRI BARDOUIN | Figaro Creative Pages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://photos.lefigaro.fr/assets-prod/le-figaro/logo-069d27693369badffb1d88412213ed967f6c8d16482ecfdd8566edd54a3ac105.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T15:07:52+00:00",
        "description": "Offrez-vous un moment d\u2019histoire en achetant une photographie mythique issues de nos archives en \u00e9dition limit\u00e9e. Tirage en qualit\u00e9 galerie - Disponible avec ou sans encadrement.",
        "id": 78206,
        "language": "fr",
        "link": "https://photos.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://photos.lefigaro.fr/assets-prod/le-figaro/logo-11bb457014d8dbc4768c312db6b059c460c11f7c697fc840090c645cb964005e.png",
        "title": "Les plus belles photos du journal Le Figaro - Achat / Vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "author": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:22.143286+00:00",
        "description": "Les vid\u00e9os d'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, internationale et culturelle et des \u00e9missions hebdomadaire \u00e0 visionner sur Figaro Live.",
        "id": 23647,
        "language": "fr",
        "link": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://player-video.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lefigaro.fr/static/img/defaultShare.jpg",
        "title": "L'actualit\u00e9 en vid\u00e9o sur Figaro Live : politique, \u00e9co, international, culture\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://plus.lefigaro.fr",
        "author": "https://plus.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:48.210533+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 23648,
        "language": "fr",
        "link": "https://plus.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://plus.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Voxeus",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:52.288692+00:00",
        "description": "Politique, Philosophie, Histoire, Culture, Lifestyle et divertissement retrouvez tous les contenus audio du Figaro sur son espace podcasts",
        "id": 3219,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LeFigaro - Les Podcasts du Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:04.317109+00:00",
        "description": "A la Une : Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en France, \u00e0 l'international, l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et politique avec Le Figaro",
        "id": 78246,
        "language": "fr",
        "link": "https://premium.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro - Actualit\u00e9 en direct et informations en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pro.etudiant.lefigaro.fr/wp-content/uploads/2022/06/FEPRO.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:27:45.799067+00:00",
        "description": "Pr\u00e9sent sur le march\u00e9 de l\u2019\u00e9ducation depuis pr\u00e8s de 30 ans, notre ambition est d\u2019accompagner les \u00e9coles et organismes de formation dans leur strat\u00e9gie de communication et de recrutement de leurs futurs \u00e9tudiants.",
        "id": 78241,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pro.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pro.etudiant.lefigaro.fr/wp-content/uploads/2022/06/FEPRO.png",
        "title": "Figaro Etudiant Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "author": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:16:50.549372+00:00",
        "description": "La r\u00e9f\u00e9rence pour l'achat d'un appartement haut de gamme, ch\u00e2teau luxueux, manoir exceptionnel, villa de r\u00eave ou chalet de caract\u00e8re. Propri\u00e9t\u00e9s Le Figaro dispose de plus de 25 000 annonces immobili\u00e8res de prestige \u00e0 l'achat, \u00e0 la location ou pour vos vacances.",
        "id": 23649,
        "language": "fr",
        "link": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://proprietes.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propri\u00e9t\u00e9s Le Figaro : immobilier de luxe, demeures et villas de charme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "author": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:08.333757+00:00",
        "description": "Recherchez un article, un flash actualit\u00e9, une information parmi les archives du Figaro, Figaro Magazine, Figaro Vox, Figaroscope, Sport24, Figaro Madame",
        "id": 23650,
        "language": "",
        "link": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://recherche.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rechercher un article, une information, une archive \u2014 Le Figaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recruteur.lefigaro.fr/storage/2020/07/visuel-site-1200x628-copie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:26.091291+00:00",
        "description": "Il y a toujours plusieurs fa\u00e7ons de recruter. Choisissez la v\u00f4tre ou laissez-vous guider !",
        "id": 78216,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://recruteur.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recruteur.lefigaro.fr/storage/2020/07/visuel-site-1200x628-copie.jpg",
        "title": "Figaro Recruteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "author": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:13:02.793883+00:00",
        "description": "R\u00e9sultats du bac 2023 \u2013 Admis, recal\u00e9 ou re\u00e7u avec mention ? D\u00e9couvrez gratuitement les r\u00e9sultats officiels du bac 2023 par acad\u00e9mie et par voie (g\u00e9n\u00e9rale, technologique, professionnelle) d\u00e8s leur publication.",
        "id": 23651,
        "language": "fr",
        "link": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9sultats du bac 2023: R\u00e9sultats Officiels, Gratuits et par Acad\u00e9mie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66018840d2426f047c24bf66/website/Lille-1200x630__01b20015-f47a-4d86-b979-1221882f6aba.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:41.918237+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation post bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles.",
        "id": 234752,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-bac-lille.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66018840d2426f047c24bf66/website/Lille-1200x630__01b20015-f47a-4d86-b979-1221882f6aba.jpg",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Lille : 23 novembre - Figaro \u00c9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66017d84ce347c9b49ad30f0/website/Lyon-1200x630_b89e40d1-5245-4a7c-bf61-6b48fb3d5174.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:40.901254+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation Post-Bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles.",
        "id": 234751,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-bac-lyon.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66017d84ce347c9b49ad30f0/website/Lyon-1200x630_b89e40d1-5245-4a7c-bf61-6b48fb3d5174.jpg",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Lyon : 5 octobre - Figaro \u00e9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66019449c47ae52a5ec085d1/website/Nantes-1200x630__54fffab0-0302-48c7-be03-d4e4ddcc59e8.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:03:39.323973+00:00",
        "description": "Ev\u00e8nement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019orientation post bac. Des conf\u00e9rences, conseils d\u2019expert, coaching pour bien choisir ses \u00e9tudes sup\u00e9rieures et d\u00e9couvrir des \u00e9coles.",
        "id": 234750,
        "language": "fr",
        "link": "https://salon-bac-nantes.etudiant.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/66019449c47ae52a5ec085d1/website/Nantes-1200x630__54fffab0-0302-48c7-be03-d4e4ddcc59e8.jpg",
        "title": "Sp\u00e9cial post bac Nantes : 16 novembre - Figaro \u00c9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sante.lefigaro.fr",
        "author": "https://sante.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:13:11.599702+00:00",
        "description": "L'actualit\u00e9 sant\u00e9 avec le guide des m\u00e9dicaments, les fiches sant\u00e9 (maladie, grossesse...), les conseils m\u00e9dicaux et astuces pour rester en bonne sant\u00e9 !",
        "id": 23652,
        "language": "fr",
        "link": "https://sante.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://sante.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro Sant\u00e9 - Actualit\u00e9 sant\u00e9 - Fiches et conseils m\u00e9dicaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:23.820341+00:00",
        "description": "Les meilleures citations, proverbes et dictons sont \u00e0 d\u00e9couvrir class\u00e9s par auteur, th\u00e9matique ou \u00e9v\u00e9nement. D\u00e9couvrez la citation du jour, les c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s cit\u00e9es, les plus belles phrases sur l'amour ou le bonheur\u2026",
        "id": 78248,
        "language": "fr",
        "link": "https://scope.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citation : les meilleures citations et proverbes c\u00e9l\u00e8bres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:13:43.675974+00:00",
        "description": "Suivez l'actualit\u00e9 de vos sports favoris (football, rugby, tennis, basket, cyclisme...) et les r\u00e9sultats et classements en direct avec Sport24",
        "id": 49668,
        "language": "fr",
        "link": "https://sport24.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/lefigaro/metas/og-image.png",
        "title": "Le Figaro Sport - Actualit\u00e9 sportive et matchs en direct avec Sport24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "author": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:18:34.682651+00:00",
        "description": "Retrouvez le Programme TV de toutes les cha\u00eenes TNT, C\u00e2ble et Satellite ainsi que toute l'actu de la T\u00e9l\u00e9, des S\u00e9ries, des People et de la T\u00e9l\u00e9-R\u00e9alit\u00e9.",
        "id": 23653,
        "language": "fr",
        "link": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://tvmag.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/tvmag/metas/og-image.png",
        "title": "Programme TV : Tout le Programme T\u00e9l\u00e9 des cha\u00eenes \u2013 TV Magazine.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://video.lefigaro.fr",
        "author": "https://video.lefigaro.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:17:31.575272+00:00",
        "description": "Les vid\u00e9os d'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, internationale et culturelle et des \u00e9missions hebdomadaire \u00e0 visionner sur Figaro Live.",
        "id": 23654,
        "language": "fr",
        "link": "https://video.lefigaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://video.lefigaro.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lefigaro.fr/static/img/defaultShare.jpg",
        "title": "L'actualit\u00e9 en vid\u00e9o sur Figaro Live : politique, \u00e9co, international, culture\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T13:31:20+00:00",
        "description": "Le fran\u00e7ais des affaires est un acteur pionnier dans la certification et la formation en fran\u00e7ais professionnel (TEF, DFP, FOS).",
        "id": 377767,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lefrancaisdesaffaires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le fran\u00e7ais des affaires, CCI Paris Ile-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Tous vos contrats et formalit\u00e9s juridiques, en ligne, en moins de 5 minutes. Simplifiez-vous la vie avec LegalPlace.",
        "id": 386616,
        "language": "",
        "link": "https://landing.legalplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LegalPlace - Lancez-vous, on s'occupe du juridique !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:34:06.383747+00:00",
        "description": "le GdRA - Christophe Rhules & Julien Cassier",
        "id": 277744,
        "language": "fr",
        "link": "https://legdra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "le GdRA | Christophe Rulhes & Julien Cassier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:42:54.264171+00:00",
        "description": "Francais, European, Le Monde & Commentaire",
        "id": 42355,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://leglobefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leglobefrance.fr/wp-content/uploads/2018/09/thumbnail-50x50.png",
        "title": "Home - Le Globe France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.legrand.fr/sites/all/themes/legrand/images/legrand-specialiste-des-infrastructures-electriques-et-numeriques-du-batiment.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:09:24.568806+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Legrand.fr. D\u00e9couvrez des solutions \u00e9lectriques adapt\u00e9es \u00e0 vos besoins. Parcourez le catalogue et retrouvez nos gammes d'interrupteurs et prises \u00e9lectriques.",
        "id": 377762,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.legrand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.legrand.fr/sites/all/themes/legrand/images/legrand-specialiste-des-infrastructures-electriques-et-numeriques-du-batiment.jpg",
        "title": "Legrand - Sp\u00e9cialiste des infrastructures \u00e9lectriques et num\u00e9riques du b\u00e2timent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2022/04/13/54bac34555ad8217aeb2ade51e63ff78cadeee47b16a1596056a6665bf9c2d7a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:12.826772+00:00",
        "description": "Organis\u00e9 par la Fondation M\u00e9rim\u00e9e, Le Figaro Magazine et Propri\u00e9t\u00e9s Le Figaro, le Grand Troph\u00e9e Dassault Histoire et Patrimoine f\u00eate ses 10 ans et vous invite \u00e0 participer aux trois prix. Retrouvez dans ce dossier tous les d\u00e9tails pour candidater, les membres du jury et les diff\u00e9rents prix.",
        "id": 78275,
        "language": "fr",
        "link": "http://legrandtropheedesmonumentshistoriques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/cms/1200x630_crop/2022/04/13/54bac34555ad8217aeb2ade51e63ff78cadeee47b16a1596056a6665bf9c2d7a.png",
        "title": "Le Grand Troph\u00e9e Dassault Histoire et Patrimoine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:47:44.780908+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au JDD pour 1\u20ac le premier mois puis 6,90\u20ac/mois sans engagement. D\u00e9couvrez nos offres : 100% num\u00e9riques, papier + num\u00e9rique.",
        "id": 94978,
        "language": "",
        "link": "https://abo.lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnement au Journal du Dimanche sans engagement | JDD num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:47:48.116144+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au JDD pour 1\u20ac le premier mois puis 6,90\u20ac/mois sans engagement. D\u00e9couvrez nos offres : 100% num\u00e9riques, papier + num\u00e9rique.",
        "id": 94980,
        "language": "",
        "link": "https://abonnement.lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnement au Journal du Dimanche sans engagement | JDD num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T12:33:59.768522+00:00",
        "description": "Suivez l'actualit\u00e9 politique, internationale et toute l'info soci\u00e9t\u00e9 avec le Journal du dimanche. D\u00e9couvrez tous nos d\u00e9cryptages d'actu.",
        "id": 26632,
        "language": "fr",
        "link": "https://lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lejdd.fr//assets/images/main/logo-lejdd.svg",
        "title": "Actualit\u00e9s du jour | JDD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:47:46.513283+00:00",
        "description": "Compte | JDD",
        "id": 94979,
        "language": "fr",
        "link": "https://profile.lejdd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compte | JDD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-12T11:27:35+00:00",
        "description": "Le Keynote",
        "id": 156134,
        "language": "fr",
        "link": "https://lekeynote.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Keynote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:42:13.856564+00:00",
        "description": "Des courts m\u00e9trages en ligne, des ressources p\u00e9dagogiques et des ateliers cl\u00e9 en main pour des actions d\u2019\u00e9ducation \u00e0 l\u2019image.",
        "id": 429405,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lekinetoscope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Kinetoscope",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:07:08.846099+00:00",
        "description": "lelynx.fr",
        "id": 386578,
        "language": "",
        "link": "https://www.lelynx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lelynx.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l'information et l&#8217;actualit&#233; IT sont sur LeMagIT.fr. Restez &#224; jour gr&#226;ce &#224; nos actus, &#233;tudes de cas, livres blancs, interviews et vid&#233;os.",
        "id": 81514,
        "language": "fr",
        "link": "https://lemagit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LeMagIT | Toute l'information IT pour l'entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-28T02:21:40+00:00",
        "description": "TechTarget",
        "id": 243087,
        "language": "",
        "link": "https://users.lemagit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TechTarget",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lemediatv.fr/static/media/share.fa8c41dc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:02:57.143371+00:00",
        "description": "Le M\u00e9dia n\u2019appartient ni \u00e0 l\u2019Etat, ni \u00e0 des milliardaires. Engag\u00e9 en faveur des luttes sociales et \u00e9cologiques, il offre un regard diff\u00e9rent des m\u00e9dias dominants.",
        "id": 256399,
        "language": "",
        "link": "https://www.lemediatv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lemediatv.fr/static/media/share.fa8c41dc.png",
        "title": "Le M\u00e9dia, une information au service du bien commun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:48:17.618992+00:00",
        "description": "Le-meilleur-pour-votre-bien.fr : Estimez votre maison ou votre appartement ID\u2026 Pour le meilleur de  votre bien ! En collaboration avec le r\u00e9seau Immo-Diffusion, notre outils d'\u00e9valuation immobili\u00e8re nous permet de croiser une multitudes de donn\u00e9es immobili\u00e8res commes les prix au m2 de maisons, les prix  au m2 d'appartements sur toute la france et de vous fournir en temps r\u00e9el des acqu\u00e9reurs potentiels pour l'achat de votre maison ou de votre appartement sur toute la France.",
        "id": 283671,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.le-meilleur-pour-votre-bien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le meilleur pour votre bien - Estimez votre maison ICI ! + de 200 000 Acquereurs de maisons.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abo.lemonde.fr/bucket/10913ee435505c9f51886ed2b4e7acdf60acff05/lemonde/img/socials/Social_partage_toutes_les_offres.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:12.882672+00:00",
        "description": "Abonnez-vous pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos contenus, partager votre abonnement avec vos proches et acc\u00e9der \u00e0 de nombreux produits et services",
        "id": 78302,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.lemonde.fr/bucket/149eca929a6514b7ddada9d0715132732539b5fb/lemonde/img/socials/Social_partage_toutes_les_offres.jpg",
        "title": "Abonnement Le Monde : toutes nos formules et offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:11.551763+00:00",
        "description": "Apprenez l'allemand avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Wunderbla.",
        "id": 78301,
        "language": "fr",
        "link": "https://allemand.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours d'allemand avec Wunderbla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:35.596331+00:00",
        "description": "Apprenez l'anglais avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Gymglish.",
        "id": 78282,
        "language": "fr",
        "link": "https://anglais.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours d'anglais en ligne avec Gymglish",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:27.582008+00:00",
        "description": "Annonces l\u00e9gales",
        "id": 78278,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annonces l\u00e9gales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:15.578384+00:00",
        "description": "Apprenez le fran\u00e7ais avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Frantastique.",
        "id": 234763,
        "language": "fr",
        "link": "https://apprendre-francais.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours de fran\u00e7ais avec Frantastique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arcade.lemonde.fr/img/preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:30.915439+00:00",
        "description": "\u25b6 Explorez notre s\u00e9lection vari\u00e9e de jeux en ligne gratuits sur Le Monde. Sudoku, \u00c9checs, Bubbles, Snowball, et bien plus, pour les joueurs de tous \u00e2ges. \u2713",
        "id": 78279,
        "language": "fr",
        "link": "https://arcade.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arcade.lemonde.fr/img/preview.png",
        "title": "Jeux gratuits en ligne : jouez gratuitement ici | LE MONDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:37.271187+00:00",
        "description": "Le Monde propose une s\u00e9lection d'ateliers et de cours organis\u00e9s par la r\u00e9daction du Monde",
        "id": 78283,
        "language": "fr",
        "link": "https://ateliers.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Les ateliers du Monde : s\u00e9lection d'ateliers et cours par la r\u00e9daction du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:40.888527+00:00",
        "description": "La boutique du Monde",
        "id": 78284,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La boutique du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:31.875709+00:00",
        "description": "Publiez votre annonce dans Le Carnet du Monde, les \u00e9v\u00e9nements heureux, malheureux de votre vie : faire-part de naissance, mariage, PACS, fian\u00e7ailles, d\u00e9c\u00e8s, hommage, anniversaire de d\u00e9c\u00e8s, souvenir, avis de messe et les \u00e9v\u00e9nements culturels, associatifs et professionnels de votre vie : conf\u00e9rence, colloque, signatures, vernissage, exposition, distinction, nomination, th\u00e8se, assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, ce site vous permet de r\u00e9diger vous-m\u00eame votre annonce ou de nous la transmettre en quelques clics.",
        "id": 78280,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://carnet.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avis de d\u00e9c\u00e8s dans Le Monde, Hommage, Anniversaire de d\u00e9c\u00e8s, naissance\u2026 Publier une annonce dans le journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:29.452866+00:00",
        "description": "Le Monde",
        "id": 234796,
        "language": "fr",
        "link": "https://checkout.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "title": "Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://club-med-sejours-tout-compris.lemonde.fr/media/social/club-med-des-sejours-tout-compris-dexception-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-19T15:51:17+00:00",
        "description": "\u201cLe but dans la vie, c\u2019est d\u2019\u00eatre heureux. Le moment pour \u00eatre heureux, c\u2019est maintenant et le lieu pour \u00eatre heureux, c\u2019est ici. \u00bb Ainsi G\u00e9rard Blitz, l\u2019un des...",
        "id": 78286,
        "language": "fr",
        "link": "https://club-med-sejours-tout-compris.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://club-med-sejours-tout-compris.lemonde.fr/media/social/club-med-des-sejours-tout-compris-dexception-scaled.jpg",
        "title": "Club Med, des s\u00e9jours tout compris d\u2019exception",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://copenhague-capitale-mondiale-architecture.lemonde.fr/media/social/carlsberg-le-quartier-montant-de-copenhague-13.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T11:43:58+00:00",
        "description": "Copenhague a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9e par l'UNESCO capitale mondiale de l'architecture jusqu'en 2026. La ville en perp\u00e9tuelle mutation, offre aux voyageurs un cadre...",
        "id": 234757,
        "language": "fr",
        "link": "https://copenhague-capitale-mondiale-architecture.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://copenhague-capitale-mondiale-architecture.lemonde.fr/media/social/carlsberg-le-quartier-montant-de-copenhague-13.jpg",
        "title": "Copenhague capitale mondiale de l'architecture en 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decouvrir-la-suisse.lemonde.fr/social-home-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T09:24:11+00:00",
        "description": "R\u00e9gion de Berne, Tessin, Jura & Trois Lacs, canton de Fribourg, Valais, Vaud...",
        "id": 217117,
        "language": "fr",
        "link": "https://decouvrir-la-suisse.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decouvrir-la-suisse.lemonde.fr/social-home-min.jpg",
        "title": "D\u00e9couvrez nos 6 r\u00e9gions suisses",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decouvrir-quebec.lemonde.fr/assets/media/home/social-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T09:51:25+00:00",
        "description": "Le Qu\u00e9bec regorge de lieux, d\u2019exp\u00e9riences et de saveurs \u00e0 d\u00e9couvrir. Bienvenue.",
        "id": 78281,
        "language": "fr",
        "link": "https://decouvrir-quebec.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decouvrir-quebec.lemonde.fr/assets/media/home/social-min.jpg",
        "title": "D\u00e9couvrir Qu\u00e9bec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T12:06:11+00:00",
        "description": "Brand USA",
        "id": 217116,
        "language": "",
        "link": "https://destination-usa.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brand USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dubrovnik-riviera-terre-aventure.lemonde.fr/social-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T16:07:51+00:00",
        "description": "En Croatie du sud, la r\u00e9gion Dubrovnik Riviera s\u2019\u00e9tend entre \u00eeles paradisiaques, c\u00f4te adriatique et Alpes Dinariques. Sur cette terre b\u00e9nie des dieux, l\u2019histoire et la culture ont \u00e9galement laiss\u00e9 leur empreinte de belle mani\u00e8re",
        "id": 78298,
        "language": "fr",
        "link": "https://dubrovnik-riviera-terre-aventure.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dubrovnik-riviera-terre-aventure.lemonde.fr/social-min.jpg",
        "title": "Dubrovnik Riviera, la beaut\u00e9 \u00e0 chaque pas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:45.046174+00:00",
        "description": "Apprenez l'espagnol avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Hotel Borboll\u00f3n.",
        "id": 78287,
        "language": "fr",
        "link": "https://espagnol.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours d'espagnol avec Hotel Borboll\u00f3n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-04-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Chaque ann\u00e9e, profitez de plus de 150 \u00e9v\u00e9nements partout en France : visites priv\u00e9es d\u2019expositions, spectacles, concerts, pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre, rencontres avec la r\u00e9daction\u2026",
        "id": 78285,
        "language": "fr",
        "link": "https://evenements-abonnes.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Monde \u00e9v\u00e9nements abonn\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 sur le sujet Formation. Consultez l\u2019ensemble des articles, reportages, directs, photos et vid\u00e9os de la rubrique Formation publi\u00e9s par Le Monde.",
        "id": 234760,
        "language": "fr",
        "link": "https://formation-professionnelle.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "title": "Formation - Actualit\u00e9s, vid\u00e9os et infos en direct",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:19.463475+00:00",
        "description": "Apprenez l'italien avec les cours personnalis\u00e9s du Monde.fr et Saga Baldoria.",
        "id": 78304,
        "language": "fr",
        "link": "https://italien.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours d'italien avec Saga Baldoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:48.991134+00:00",
        "description": "Binette et Jardin est un site communautaire, d'informations et de services sur le jardinage, le jardin et l\u2019am\u00e9nagement de votre ext\u00e9rieur. Puisque le jardin est devenu un lieu de vie, que les fran\u00e7ais assimilent \u00e0 une pi\u00e8ce de la maison suppl\u00e9mentaire, il est de plus en plus l\u2019objet de toutes les attentions !",
        "id": 78289,
        "language": "",
        "link": "https://jardinage.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jardinage, maison et animaux avec Le Monde et Binette & Jardin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jeux.lemonde.fr/cdc67281c81a9b268c16a644d0fe1a4d.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:01.237782+00:00",
        "description": "Retrouver en ligne les diff\u00e9rents jeux publi\u00e9s dans Le Monde ainsi que dans \u201cM Le Magazine du Monde\u201d. Chaque jour, d\u00e9couvrez une nouvelle grille de mots crois\u00e9s par Philippe Dupuis, un mini mots crois\u00e9s, ainsi qu\u2019une grille de Sudoku par Yan Georget.",
        "id": 78297,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeux.lemonde.fr/cdc67281c81a9b268c16a644d0fe1a4d.png",
        "title": "Le Monde Jeux : mots crois\u00e9s, mini mots crois\u00e9s et sudoku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-28T13:18:34+00:00",
        "description": "Le Monde",
        "id": 78295,
        "language": "",
        "link": "https://journal.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:50.273794+00:00",
        "description": "Gymglish propose des cours de langues en ligne personnalis\u00e9s. Notre objectif : la motivation, l'assiduit\u00e9, les progr\u00e8s de nos \u00e9tudiants.",
        "id": 78290,
        "language": "fr",
        "link": "https://langues.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours de langues en ligne | Gymglish",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:52.342009+00:00",
        "description": "International, Economie, Environnement \u2026 La r\u00e9f\u00e9rence, partout, tout le temps.",
        "id": 78291,
        "language": "fr",
        "link": "https://lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "title": "Le Monde - Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:57:17.182944+00:00",
        "description": "International, Economie, Environnement \u2026 La r\u00e9f\u00e9rence, partout, tout le temps.",
        "id": 427146,
        "language": "fr",
        "link": "http://libertes.blog.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "title": "Le Monde - Toute l\u2019actualit\u00e9 en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abo.lemonde.fr/bucket/149eca929a6514b7ddada9d0715132732539b5fb/lemonde/img/socials/Social_partage_toutes_les_offres.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:25.909072+00:00",
        "description": "Abonnez-vous pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos contenus, partager votre abonnement avec vos proches et acc\u00e9der \u00e0 de nombreux produits et services",
        "id": 234795,
        "language": "fr",
        "link": "https://macommande.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abo.lemonde.fr/bucket/149eca929a6514b7ddada9d0715132732539b5fb/lemonde/img/socials/Social_partage_toutes_les_offres.jpg",
        "title": "Abonnement Le Monde : toutes nos formules et offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:54.879690+00:00",
        "description": "Le Monde",
        "id": 78293,
        "language": "fr",
        "link": "https://moncompte.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.lemde.fr/medias/img/social-network/default.png",
        "title": "Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://paroles2chansons.lemonde.fr/lib/images/p2c_logo_clear.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:00.108704+00:00",
        "description": "Paroles de Chansons : Paroles et traductions de vos chansons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es",
        "id": 78296,
        "language": "en",
        "link": "https://paroles2chansons.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paroles2chansons.lemonde.fr/lib/images/p2c_logo_clear.png",
        "title": "Paroles de Chansons : Paroles et traductions de vos chansons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9, d\u00e9bats, rencontres, r\u00e9cits : \u00e9coutez les podcasts de la r\u00e9daction du Monde.",
        "id": 186032,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Monde - Les podcasts du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:21.199637+00:00",
        "description": "Am\u00e9liorez votre expression \u00e9crite avec Le Monde : orthographe, conjugaison, grammaire, syntaxe, r\u00e9daction. Perfectionnez votre \u00e9criture avec des le\u00e7ons personnalis\u00e9es.",
        "id": 78305,
        "language": "fr",
        "link": "https://progresser-orthographe.lemonde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Progresser en orthographe et grammaire avec Le Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:00.861350+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9, les dossiers, les chroniques et les tendances IT au service des m\u00e9tiers et des professionnels de l'informatique.",
        "id": 514406,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lemondeinformatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Monde Informatique : actualit\u00e9s, dossiers et tendances IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T23:09:32.294267+00:00",
        "description": "Compagnie du Monde Invisible",
        "id": 351786,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lemondeinvisible.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compagnie du Monde Invisible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:59:58.444783+00:00",
        "description": "La boutique en ligne des ouvrages pour les professionnels de la construction :  presse, livres, bases de donn\u00e9es, services en ligne -  Le Moniteur Boutique",
        "id": 476542,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.lemoniteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique le moniteur - Le site des Editions du Moniteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T16:54:35.613011+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les services du BTP et de la construction sur lemoniteur.fr",
        "id": 457126,
        "language": "fr",
        "link": "https://lemoniteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'actualit\u00e9 du Btp et de la construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:05:56.369575+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 et les services du BTP et de la construction sur lemoniteur.fr",
        "id": 476553,
        "language": "fr",
        "link": "https://services.lemoniteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'actualit\u00e9 du Btp et de la construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lempaille.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-03-13-a\u0300-17.42.36.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:28:40+00:00",
        "description": "L'empaill\u00e9 : un journal ind\u00e9pendant en Occitanie.",
        "id": 300429,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lempaille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lempaille.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-03-13-a\u0300-17.42.36.png",
        "title": "L'Empaill\u00e9 - Une presse libre pour l'Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:36:24.609758+00:00",
        "description": "Site officiel de la ville du Neubourg - Eure (27)",
        "id": 183260,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.le-neubourg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mairie Le Neubourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence web \u00e0 Saint-Quentin sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation de site internet vitrine et E-commerce. Visibilit\u00e9 SEO sur Google 100% garantie",
        "id": 116969,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lengletremy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:29.943632+00:00",
        "description": "Hey, I'm Julien. I'm a Dad, Lead Developer Advocate and a Google Developer Expert. This site compiles tech articles, thoughts and more.",
        "id": 2970,
        "language": "en",
        "link": "https://lengrand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lengrand.fr/content/images/2023/07/DEVFEST-2022-303-1.jpg",
        "title": "Julien's DevRel corner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:42:58.695709+00:00",
        "description": "Le site du D\u00e9partement du Nord pr\u00e9sentant ses politiques, ses services, son institution et son actualit\u00e9",
        "id": 235046,
        "language": "fr",
        "link": "https://lenord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nord, le D\u00e9partement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T10:15:56+00:00",
        "description": "Un journal, un site, un \u00e9tat d\u2019esprit.",
        "id": 481098,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lenouveleconomiste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le nouvel Economiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:07:53.800585+00:00",
        "description": "Acheter des lentilles en ligne est facile avec Lenstore. Avec d&#039;&eacute;normes remises sur les prix High Street, vous serez s&ucirc;r de faire des &eacute;conomies.",
        "id": 234817,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lenstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lentilles de contact en ligne | Livraison rapide | Lenstore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lenumeriqueautrement.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/image-pour-web.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:21.392154+00:00",
        "description": "sur syndicoop.fr",
        "id": 252001,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lenumeriqueautrement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lenumeriqueautrement.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/image-pour-web.jpg",
        "title": "Le Num\u00e9rique Autrement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T09:09:39+00:00",
        "description": "Des gains rapides, des paiements stables \u2b50\ufe0f et un grand choix d'\u00e9v\u00e9nements sportifs sur lesquels parier vous attendent sur \u26bd\ufe0f Leonbet !",
        "id": 485561,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leonbet-fr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leonbet ll Jusqu'\u00e0 100 % sur les paris sportifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Welcome to your Strapi app",
        "id": 409237,
        "language": "",
        "link": "https://bo.lepactesportif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to your Strapi app",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:30:26.043050+00:00",
        "description": "Partenaire des Jeux Olympiques et Paralympiques Paris 2024, Caisse d'Epargne fait grandir la flamme du sport, en vous aidant \u00e0 trouver le sport id\u00e9al !",
        "id": 126163,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lepactesportif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le sport id\u00e9al, les aides pour se lancer | Caisse d'Epargne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:20.473007+00:00",
        "description": "Abonnez-vous au Parisien et suivez l'actualit\u00e9 en illimit\u00e9 sur l'ensemble de vos \u00e9crans",
        "id": 196198,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnement Le Parisien - D\u00e9couvrez nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.bienici.com/cacheForever/61280f4c6ee95992b2142fb7dcb51cf8f85a3dfc/images/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:25.329578+00:00",
        "description": "Toutes les annonces immobili\u00e8res dans le neuf et l\u2019ancien - Le Parisien",
        "id": 196200,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-immo.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.bienici.com/cacheForever/61280f4c6ee95992b2142fb7dcb51cf8f85a3dfc/images/share.png",
        "title": "Toutes les annonces immobili\u00e8res dans le neuf et l\u2019ancien - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:45.714911+00:00",
        "description": "Outil de consultation et de publication d\u2019annonces l\u00e9gales du journal Le Parisien journal habilit\u00e9 dans toutes l\u2019\u00cele de France et dans l\u2019Oise",
        "id": 196206,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consulter les annonces l\u00e9gales publi\u00e9es - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:24.105766+00:00",
        "description": "Service de consultation et publication des appels d\u2019offres, mapa, avis de concessions et attribution du journal Le Parisien",
        "id": 196199,
        "language": "fr",
        "link": "https://avisdemarches.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consulter les annonces de march\u00e9s publics en France - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:37.277265+00:00",
        "description": "Consultez et publiez un avis de d\u00e9c\u00e8s dans le journal Le Parisien dans toute l'\u00cele-de-France et dans le d\u00e9partement de l\u2019Oise.",
        "id": 196201,
        "language": "",
        "link": "https://carnet.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naissance, Mariage, D\u00e9c\u00e8s \u2013 Actualit\u00e9s, conseils et avis publi\u00e9s \u2013 Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://citation-celebre.leparisien.fr/plugin/page/view/resource/public/img/citation-celebre.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:41.399257+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les citations de nombreuses personnalit\u00e9s et les proverbes du monde entier. Aujourd'hui, nous avons publi\u00e9 la citation du jour et le proverbe du jour en rapport avec l'actualit\u00e9.",
        "id": 196203,
        "language": "fr",
        "link": "https://citation-celebre.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://citation-celebre.leparisien.fr/plugin/page/view/resource/public/img/citation-celebre.jpg",
        "title": "Citations C\u00e9l\u00e8bres et Proverbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T18:33:15+00:00",
        "description": "Comparaisons de produits et plus encore chez LeParisien | D\u00e9couvrez des comparaisons ind\u00e9pendantes et trouvez les meilleurs produits.",
        "id": 196207,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://comparateur.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tests et comparaisons de produits chez LeParisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:17.772668+00:00",
        "description": "Gymglish, la gymnastique de l'anglais en partenariat avec LeParisien.fr. Cours d'anglais en ligne personnalis\u00e9s tous publics, tous niveaux. Test d'anglais gratuit.",
        "id": 196197,
        "language": "fr",
        "link": "https://cours-anglais.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cours anglais avec LeParisien.fr et Gymglish : cours d'anglais personnalis\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T07:21:44.214704+00:00",
        "description": "Dictionnaires sur dictionnaire.sensagent.com. D\u00e9finitions, dictionnaire de synonymes, dictionnaire d'antonymes et dictionnaire analogique",
        "id": 439645,
        "language": "",
        "link": "http://dictionnaire.sensagent.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dictionnaires - d\u00e9finition, synonyme et encyclop\u00e9die",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.leparisien.fr/pf/resources/images/placeholder_ogimage.png?d=663",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T22:49:15.455779+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 en direct, en photos et en vid\u00e9o sur l'actualit\u00e9 politique, sociale, \u00e9conomique et sportive avec Le Parisien.",
        "id": 67834,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leparisien.fr/pf/resources/images/placeholder_ogimage.png?d=693",
        "title": "Actualit\u00e9s en direct et info en continu - Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Listen to Podcast whenever and wherever you want",
        "id": 186037,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Parisien - Le Parisien - Podcasts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:39.520062+00:00",
        "description": "Retrouvez notre programme TV complet : TF1, M6, NRJ, France 2, France 3, Canal+ et tout le programme TNT. D\u00e9couvrez les films et s\u00e9ries \u00e0 voir en replay.",
        "id": 196202,
        "language": "fr",
        "link": "https://programme-tv.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programme TV et Replay avec LeParisien.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T13:12:48.065422+00:00",
        "description": "Retrouvez les derni\u00e8res ventes aux ench\u00e8res dans votre d\u00e9partement et b\u00e9n\u00e9ficiez de conseils d'experts pour mener \u00e0 bien vos ventes et achats aux ench\u00e8res.",
        "id": 196208,
        "language": "fr",
        "link": "https://ventes-aux-encheres.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ventes aux ench\u00e8res immobili\u00e8res en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-29T13:43:18+00:00",
        "description": "Le Parisien",
        "id": 196204,
        "language": "",
        "link": "https://www.kiosque.leparisien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Parisien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:19:17.858879+00:00",
        "description": "Comptoir de mat\u00e9riaux de r\u00e9emploi \u00e0 Roubaix",
        "id": 23656,
        "language": "fr",
        "link": "https://leparpaing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Parpaing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:38.047096+00:00",
        "description": "Portail vide - Rubriques",
        "id": 78203,
        "language": "en",
        "link": "https://partenaire.leparticulier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail vide - Rubriques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/leparticulier/metas/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:24:53.582732+00:00",
        "description": "Le Particulier \u00e9dite des journaux d'information juridique et pratique pour aider les particuliers \u00e0 d\u00e9fendre leurs droits et prot\u00e9ger leurs int\u00e9r\u00eats.",
        "id": 234557,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.leparticulier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.f1g.fr/media/ext/1200x1200_crop/static.lefigaro.fr/f1/leparticulier/metas/og-image.png",
        "title": "Actualit\u00e9 juridique, patrimoniale et pratique - Le Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Toutes les actualit\u00e9s de l\u2019Olympiques de Marseille\u2026\u00e0 \u00e9couter !",
        "id": 186053,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.lephoceen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le phoc\u00e9en - Ecoutez Le Phoc\u00e9en o\u00f9 et quand vous voulez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/87b4/6c61/102b/e59a/5fe8/3b68/bc80/5096/dce3/fa87/big_87b46c61102be59a5fe83b68bc805096dce3fa87.jpg?version=1558768724&",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Podcast Audio de Vr4Player.fr - Bonjour et bienvenue \u00e0 toutes et \u00e0 tous dans les podcasts de Vr4Player. R\u00e9guli\u00e8rement nous nous r\u00e9unirons avec les membres de l\u2019\u00e9quipe pour discuter Autour d\u2019un VR...",
        "id": 201341,
        "language": "fr",
        "link": "https://autourdunvr.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/87b4/6c61/102b/e59a/5fe8/3b68/bc80/5096/dce3/fa87/big_87b46c61102be59a5fe83b68bc805096dce3fa87.jpg?version=1558768724&",
        "title": "Autour D'un VR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/1f0e/8d46/052e/6954/e9fd/7a68/0361/8134/43dd/5bde/1f0e8d46052e6954e9fd7a680361813443dd5bde.jpg?version=1688202716&",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T02:58:19.846210+00:00",
        "description": "Le podcast des analyses musicales!. \u00c9coute \u00c7a ! c'est le podcast de l'analyse et des d\u00e9couvertes musicales! Dam, musicien amateur d\u00e9cortique des albums et en explique tous leurs int\u00e9r\u00eats th\u00e9orique et culturel. Vous aimez un morceau ou un album? Il vous ...",
        "id": 343663,
        "language": "fr",
        "link": "http://ecoutecapodcast.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/1f0e/8d46/052e/6954/e9fd/7a68/0361/8134/43dd/5bde/1f0e8d46052e6954e9fd7a680361813443dd5bde.jpg?version=1688202716&",
        "title": "\u00c9coute \u00c7a !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/5a3a/6890/4cbf/6084/1fbc/0825/51b5/133d/84d0/5a9d/big_5a3a68904cbf60841fbc082551b5133d84d05a9d.jpg?version=1558842978&",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T02:58:25.934690+00:00",
        "description": "Un podcast d'histoires \u00e0 rire, fr\u00e9mir et d\u00e9couvrir - Vous avez toujours trouv\u00e9 que les histoires c'\u00e9tait que pour les enfants et en qu'en dehors des contes de f\u00e9es point de salut? Laissez moi vous...",
        "id": 343666,
        "language": "fr",
        "link": "https://je-conte-jusqua-toi.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/5a3a/6890/4cbf/6084/1fbc/0825/51b5/133d/84d0/5a9d/big_5a3a68904cbf60841fbc082551b5133d84d05a9d.jpg?version=1558842978&",
        "title": "Je conte jusqu'\u00e0 Toi...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T05:08:25.824807+00:00",
        "description": "Podcast officiel de La Garde de Nuit, association francophone autour du Tr\u00f4ne de fer et de George R. R. Martin - Vous aimez les dragons, les chevaliers v\u00e9reux, les intrigues de cour et les tr\u00f4nes q...",
        "id": 439553,
        "language": "fr",
        "link": "https://lsdm.lepodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uploads.podcloud.fr/uploads/covers/82ae/448e/697e/7b13/0d50/f03e/c538/d19d/b4ed/091b/big_82ae448e697e7b130d50f03ec538d19db4ed091b.jpg?version=1608134000&",
        "title": "Le Son du Mur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.lpnt.fr/images/commun/logos/le_point.fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:47:15.381129+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise et internationale sur Le Point, et toute l\u2019information sur la politique, l\u2019\u00e9conomie, la culture, les nouveaut\u00e9s high-tech",
        "id": 386729,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lepoint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lpnt.fr/images/commun/logos/le_point.fr.png",
        "title": "Le Point \u2013 Actualit\u00e9 Politique, Monde, France, \u00c9conomie, High-Tech, Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T06:21:53.398268+00:00",
        "description": "Note 4.5/5 - 25\u202f657 avis. Cr\u00e9ez un Pot Commun : 100 % Gratuit ! Il n\u2019y a pas plus simple pour vos Cadeaux Communs d\u2019anniversaire, Pots de d\u00e9part, naissance, Collectes de Dons, Vacances, Activit\u00e9s de Groupe ou Associative, Billetterie. Cr\u00e9ez votre Pot Commun quelques secondes, invitez les personnes concern\u00e9es \u00e0 y participer, et lorsque vous le souhaitez, collectez gratuitement la somme r\u00e9colt\u00e9e sur votre pot commun. C'est simple, rapide et s\u00e9curis\u00e9.",
        "id": 494601,
        "language": "fr",
        "link": "https://natureetdecouvertes.lepotcommun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Cagnotte en Ligne pour un Cadeau Commun d\u0092'Anniversaire, Pot de D\u00e9part...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-png/-/1500000000833469/0-0-0-70/0cb67.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:29:09.393040+00:00",
        "description": "Le sport en direct sur L'\u00c9quipe. Les informations, r\u00e9sultats et classements de tous les sports. Directs comment\u00e9s, images et vid\u00e9os \u00e0 regarder et \u00e0 partager",
        "id": 353755,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lequipe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-png/-/1500000000833469/0-0-0-70/0cb67.png",
        "title": "L'\u00c9quipe - L'actualit\u00e9 du sport en continu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:02.703529+00:00",
        "description": "Extranet des instituts Carnot \u2022",
        "id": 234507,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet.lereseaudescarnot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extranet des instituts Carnot \u2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:09.016754+00:00",
        "description": "Le r\u00e9seau des Carnot | La recherche pour l\u2019innovation des entreprises",
        "id": 234509,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lereseaudescarnot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le r\u00e9seau des Carnot | La recherche pour l\u2019innovation des entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lereve-americain.fr/wp-content/uploads/2017/09/IMG_5586.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T17:00:05+00:00",
        "description": "IMMO PRO",
        "id": 386595,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lereve-americain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lereve-americain.fr/wp-content/uploads/2017/09/IMG_5586.jpg",
        "title": "IMMO PRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.lerocherdepalmer.fr/public://theme/logo_rocher_noir.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T14:24:32.982461+00:00",
        "description": "Billetterie officielle LE ROCHER DE PALMER (Cenon / Bordeaux)",
        "id": 219905,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.lerocherdepalmer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.lerocherdepalmer.fr/public://theme/logo_rocher_noir.jpg",
        "title": "Le Rocher de Palmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lerubynouveau.fr/img/logo_le_ruby_nouveau_hd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-08-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Ruby Nouveau est un podcast francophone sur la tech en g\u00e9n\u00e9ral, le Web et Ruby en particulier.",
        "id": 78339,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lerubynouveau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lerubynouveau.fr/img/logo_le_ruby_nouveau_hd.jpg",
        "title": "Le Ruby Nouveau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Saker Francophone | Le chaos du monde ne na\u00eet pas de l'\u00e2me des peuples, des races ou des religions, mais de l'insatiable app\u00e9tit des puissants. Les humbles veillent.",
        "id": 340689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lesakerfrancophone.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Saker Francophone | Le chaos du monde ne na\u00eet pas de l'\u00e2me des peuples, des races ou des religions, mais de l'insatiable app\u00e9tit des puissants. Les humbles veillent.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-31T07:49:24+00:00",
        "description": "Association Nationale de Formation Continue en Allergologie : C\u2019est une f\u00e9d\u00e9ration n\u00e9e en 1982 qui f\u00e9d\u00e8re des associations de formation m\u00e9dicale continue en allergologie.",
        "id": 273497,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://anaforcal.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Anaforcal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-04T10:25:23+00:00",
        "description": "Coll\u00e8ge des Enseignants en Allergologie",
        "id": 273499,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://cea.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coll\u00e8ge des Enseignants en Allergologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:23:21.298013+00:00",
        "description": "Les allergies - Portail",
        "id": 273498,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les allergies - Portail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sfa.lesallergies.fr/wp-content/uploads/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-21T07:45:00+00:00",
        "description": "M\u00e9decins, pharmaciens, infirmiers en pratique avanc\u00e9e, infirmiers, conseillers m\u00e9dicaux en environnement int\u00e9rieur, di\u00e9t\u00e9ticiens, psychologues, chercheurs,",
        "id": 92345,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sfa.lesallergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sfa.lesallergies.fr/wp-content/uploads/logo.png",
        "title": "Accueil | Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise d'Allergologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:45:22.454358+00:00",
        "description": "Organisez votre d\u00e9m\u00e9nagement : calculateur de volume, comparateur de devis des d\u00e9m\u00e9nageurs les proches de chez vous (France enti\u00e8re).",
        "id": 411096,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesartisansdemenageurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9m\u00e9nagement : Tous les outils et conseils pour mieux d\u00e9m\u00e9nager | Les Artisans D\u00e9m\u00e9nageurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T14:19:42+00:00",
        "description": "Une table bistronomique au coeur de la prison des Baumettes ouvert au public \u00e0 Marseille",
        "id": 503833,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lesbeauxmets-marseille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Beaux Mets le 1er restaurant en d\u00e9tention",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0628/0616/3688/files/logo_checkout2_6bc25664-1788-4438-8f68-da2e3b46303d.jpg?height=628&pad_color=ffffff&v=1661180166&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T03:41:20.710601+00:00",
        "description": "Les Coupons de Saint Pierre, sp\u00e9cialiste du coupon de 3 m\u00e8tres \u00e0 prix exceptionnel, vous propose une large s\u00e9lection de tissus et d\u2019articles de mercerie pour tous vos travaux de couture, ainsi que des patrons, des mannequins et des accessoires de couture.",
        "id": 264218,
        "language": "fr",
        "link": "https://les-coupons-de-saint-pierre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0628/0616/3688/files/logo_checkout2_6bc25664-1788-4438-8f68-da2e3b46303d.jpg?height=628&pad_color=ffffff&v=1661180166&width=1200",
        "title": "Tissus | Coupons | Mercerie - Coupons De Saint Pierre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:55:24.836753+00:00",
        "description": "Cr\u00e9\u00e9 par Olivier Berruyer",
        "id": 482249,
        "language": "fr",
        "link": "https://les-crises.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.les-crises.fr/wp-content/themes/lescrises_v3/images/share/og_image.jpg",
        "title": "Les-Crises.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesdocs.fr/wp-content/uploads/2024/06/compactflash-tour-pc2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:28:11.065952+00:00",
        "description": "Si vous utilisez une CompactFlash format\u00e9e en FFS, SFS ou PFS sous AmigaOS, vous seriez heureux de savoir qu'il est possible d'y acc\u00e9der pleinement sous Linux via FS-UAE. CompactFlash sur Amiga 1200 J'utilise une carte CompactFlash sur mon Amiga 1200\u2026",
        "id": 255547,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesdocs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesdocs.fr/wp-content/uploads/2024/06/compactflash-tour-pc2.webp",
        "title": "CompactFlash AmigaOS sous Linux avec FS-UAE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:49.059152+00:00",
        "description": "Abonnez-vous aux Echos et b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un plus grand confort de lecture. Le site et l\u2019appli en illimit\u00e9. Acc\u00e9dez \u00e0 tous nos articles premium et recevez votre journal num\u00e9rique en avant-premi\u00e8re. Newsletters exclusives. Paiement s\u00e9curis\u00e9.",
        "id": 211024,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnement Les Echos- Reprenez un temps d'avance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:43:04.044931+00:00",
        "description": "Retrouvez la FAQ des Echos",
        "id": 211032,
        "language": "fr",
        "link": "https://aide.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Echos - FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:43:08.988010+00:00",
        "description": "Outil de consultation et de publication d\u2019annonces l\u00e9gales du journal Les Echos",
        "id": 211035,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consulter les annonces l\u00e9gales publi\u00e9es - Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T21:51:58+00:00",
        "description": "Retrouvez sur LesEchos.fr toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re en France et dans le monde, d\u00e9couvrez des analyses exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 238856,
        "language": "fr",
        "link": "http://blogs.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Echos : actualit\u00e9s en direct, \u00c9conomie, Finance, March\u00e9s, Politique, Entreprises, Start-up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez sur Les Echos Entrepreneurs toute les infos pour accompagner votre vie d'entrepreneurs, enqu\u00eates exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 200972,
        "language": "fr",
        "link": "https://business.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.lesechos.com/86c4c40d7c76765777261f6b2237780d.webp",
        "title": "Entrepreneurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019information indispensable sur le corporate finance. Actualit\u00e9 transactionnelle, analyses de march\u00e9, enqu\u00eates sur les tendances et mouvements de la communaut\u00e9",
        "id": 211031,
        "language": "fr",
        "link": "https://capitalfinance.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Capital Finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez sur Les Echos Entrepreneurs toute les infos pour accompagner votre vie d'entrepreneurs, enqu\u00eates exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 211023,
        "language": "fr",
        "link": "https://entrepreneurs.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entrepreneurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "ImaginE",
        "id": 211021,
        "language": "fr",
        "link": "https://imagine.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ImaginE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez les infos et conseils boursiers sur Investir Les \u00c9chos  : actu des march\u00e9s, conseils, valeurs\u2026",
        "id": 211026,
        "language": "fr",
        "link": "https://investir.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9s et conseils boursiers - Investir Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T15:34:04.731797+00:00",
        "description": "Retrouvez sur LesEchos.fr toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et financi\u00e8re en France et dans le monde, d\u00e9couvrez des analyses exclusives, dossiers sp\u00e9ciaux, vid\u00e9os et podcasts.",
        "id": 72103,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Echos : actualit\u00e9s en direct, \u00c9conomie, Finance, March\u00e9s, Politique, Entreprises, Start-up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:58.520315+00:00",
        "description": "Service de consultation et publication des appels d\u2019offres, mapa, avis de concessions et attribution du journal Les Echos",
        "id": 211029,
        "language": "fr",
        "link": "https://marches-publics.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consulter les annonces de march\u00e9s publics en France - Les Echos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 Mode, Luxe, Culture",
        "id": 211027,
        "language": "fr",
        "link": "https://serielimitee.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9s Mode, Luxe, Culture sur Les \u00c9chos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://solutions.lesechos.fr/build/static/images/favicon/android-chrome-512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:16.373246+00:00",
        "description": "Les Echos Solutions - Conseils et services pour cr\u00e9er, g\u00e9rer et d\u00e9velopper votre entreprise",
        "id": 386766,
        "language": "fr",
        "link": "https://solutions.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://solutions.lesechos.fr/build/static/images/favicon/android-chrome-512x512.png",
        "title": "Les Echos Solutions - Actualit\u00e9s et Conseils pour les entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Pour trouver du sens dans le monde d\u2019aujourd\u2019hui, avec Les Echos Start : des  infos, analyses, interview sur le travail, l'environnement, les sujets de soci\u00e9t\u00e9 ...",
        "id": 211037,
        "language": "fr",
        "link": "https://start.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9s travail, soci\u00e9t\u00e9, environnement, jeunes actifs et dipl\u00f4m\u00e9s grandes \u00e9coles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:42.424217+00:00",
        "description": "Retrouvez sur le portail vid\u00e9o l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, politique, culturelle et des \u00e9missions hebdo sur Les Echos Vid\u00e9o",
        "id": 211020,
        "language": "fr",
        "link": "https://videos.lesechos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail Vid\u00e9o Les Echos - Toute l'actualit\u00e9 en vid\u00e9o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:30.524166+00:00",
        "description": "lesenechal.fr",
        "id": 23657,
        "language": "en",
        "link": "https://lesenechal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lesenechal.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesfoliweb.fr/wp-content/uploads/2020/09/logo_siteweb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les Foliweb : 400 webinars et ateliers en France pour aider les petites entreprises \u00e0 se saisir de l\u2019opportunit\u00e9 digitale !",
        "id": 78035,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lesfoliweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesfoliweb.fr/wp-content/uploads/2020/09/logo_siteweb.png",
        "title": "Les Foliweb - Des \u00e9v\u00e9nements pour r\u00e9ussir avec internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:19:46+00:00",
        "description": "Accueil - Les Gones du Mac",
        "id": 266047,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lesgonesdumac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Les Gones du Mac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Les Graphiquants",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T16:19:28.780809+00:00",
        "description": "Studio de cr\u00e9ation \u00e0 Paris fond\u00e9 en 2008. Creative Agency located in paris. Graphistes, Cr\u00e9ation d'identit\u00e9s visuelles, direction artistique, typographie, signal\u00e9tique, chartes graphiques, d\u00e9veloppement de sites internet. Centre Pompidou,Elle D\u00e9co Lab,Comit\u00e9 Colbert,Floating,Pinault Collection,Cuir \u00e0 Paris,CNAP,Familist\u00e8re,M\u00e9tiers d'art.",
        "id": 513800,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.les-graphiquants.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Graphiquants - Index Projets - Graphistes Paris et Direction artistique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:04:33.798094+00:00",
        "description": "Boutique cadeaux enfants, acheter vos DVD et livres sur leShopdeLudo.fr",
        "id": 422268,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.leshopdeludo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique LeShopdeLudo cadeaux enfants BD Livres Jeux - LeShopdeLudo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesjours.fr/img/social/lesjours-facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:28:24.288280+00:00",
        "description": "Obsessions, actualit\u00e9, journalisme en s\u00e9ries.",
        "id": 300464,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesjours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesjours.fr/img/social/lesjours-facebook.png",
        "title": "Les Jours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.leslibraires.fr//logos/website/8/big.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T11:17:19.710392+00:00",
        "description": "Leslibraires.fr, le portail de la librairie ind\u00e9pendante \u2013 livres neufs, anciens, d'occasion, num\u00e9riques - Exp\u00e9dition/Retrait - Romans BD Polars Scolaire Ebooks",
        "id": 266363,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.leslibraires.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.leslibraires.fr//logos/website/8/big.png",
        "title": "www.leslibraires.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T14:34:48+00:00",
        "description": "About me",
        "id": 391713,
        "language": "en",
        "link": "https://www.leslyann-daniel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About me",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lesnouvellesnews.fr/wp-content/uploads/2022/11/lnn-TWITTER-card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Le regard f\u00e9ministe sur l'actu",
        "id": 300439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lesnouvellesnews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lesnouvellesnews.fr/wp-content/uploads/2022/11/lnn-TWITTER-card.png",
        "title": "Accueil Les Nouvelles News - Les Nouvelles News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T20:55:51+00:00",
        "description": "LWS est un h\u00e9bergeur web et registrat de nom de domaine : h\u00e9bergement, nom de domaine, serveur d\u00e9di\u00e9, serveur cloud, stockage en ligne",
        "id": 251863,
        "language": "en",
        "link": "http://lesouef.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bravo ! Votre domaine lesouef.fr a bien \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec LWS !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesoundtruck.fr/data/img/couverture-lesoundtruck.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:43:00.084348+00:00",
        "description": "Une solution nomade compos\u00e9e d'un combi volkswagen enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 avec du mat\u00e9riel son, lumi\u00e8re et video.",
        "id": 235047,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesoundtruck.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lesoundtruck.fr/data/img/couverture-lesoundtruck.jpg",
        "title": "Le Sound Truck \u2014 Solution Audiovisuelle Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T10:34:08+00:00",
        "description": "1er site d\u2019information pour les professionnels de la petite enfance",
        "id": 369177,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesprosdelapetiteenfance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lesprosdelapetiteenfance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://les-revenus-autrement.fr/wp-content/uploads/2022/12/cropped-Sans-titre-300-\u00d7-150-px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-30T08:52:04+00:00",
        "description": "N'attendez plus pour r\u00e9ussir vous aussi VISITER LA BOUTIQUE",
        "id": 386597,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://les-revenus-autrement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://les-revenus-autrement.fr/wp-content/uploads/2022/12/cropped-Sans-titre-300-\u00d7-150-px.png",
        "title": "Les Revenus Autrement - Apprenez \u00e0 gagner plus que votre salaire.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:23.258118+00:00",
        "description": "Service cl\u00e9 en main pour la cr\u00e9ation d\u2019ateliers de pratique artistique : location de kits th\u00e9matiques, formation des animateurs, suivi logistique.",
        "id": 447189,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lestablesdesmatieres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les tables des mati\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lestricolores.fr/img/meta.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Expert de la domiciliation d'entreprise en ligne : contrat de domiciliation, adresses de prestige, formalit\u00e9s juridiques et gestion du courrier. Rapide et efficace, 100% en ligne",
        "id": 265135,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lestricolores.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lestricolores.fr/img/meta.png",
        "title": "Les Tricolores | Domiciliation entreprise \u00e0 Paris et France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lesvoyagesf.fr",
        "author": "https://lesvoyagesf.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:16:37.758839+00:00",
        "description": "Un art de voyager Au Figaro, nous aimons les valeurs, les \u00e9motions, les ailleurs. Tr\u00e8s t\u00f4t, nous avons souhait\u00e9 vous faire partager nos go\u00fbts et notre connaissance du voyage.",
        "id": 23658,
        "language": "fr",
        "link": "https://lesvoyagesf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://lesvoyagesf.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil\r\n | Les Voyages F.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.letelegramme.fr/assets/main-logo.f37cc589.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s en Bretagne et infos en direct et en continu sur Brest, Lannion, Lorient, Quimper, Rennes, Saint-Brieuc, Saint-Malo, Vannes et les autres communes de Bretagne.",
        "id": 424056,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.letelegramme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.letelegramme.fr/assets/main-logo.f37cc589.png",
        "title": "Actualit\u00e9s Bretagne - Le T\u00e9l\u00e9gramme : quotidien r\u00e9gional des Bretons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Site officiel pr\u00e9sentant le centre de recherche et technologie sp\u00e9cialis\u00e9 dans les micro et nanotechnologies. Grenoble, Is\u00e8re (38), France",
        "id": 99813,
        "language": "fr",
        "link": "https://leti-cea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.letourfemmes.fr/img/global/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T17:28:10.459687+00:00",
        "description": "Tour de France Femmes 2024 - Official site of the race from the Tour de France Femmes. Includes route, riders, teams, and coverage of past Tours.",
        "id": 349153,
        "language": "en",
        "link": "https://www.letourfemmes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.letourfemmes.fr/img/global/logo-og.png",
        "title": "Official website - Le Tour Femmes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T16:54:26.115080+00:00",
        "description": "Suivez toute l'actualit\u00e9 des cadres de la fonction publique territoriale : toutes les infos et conseils sur les th\u00e8mes: finances, juridique, RH, management...",
        "id": 457123,
        "language": "fr",
        "link": "https://lettreducadre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lettre du Cadre: L'actualit\u00e9 des cadres de collectivit\u00e9s territoriales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T11:59:20.818520+00:00",
        "description": "C\u00e9l\u00e9brer l\u2019art de la lettre et relier les personnes qui les dessinent !",
        "id": 443441,
        "language": "fr",
        "link": "https://lettresmobiles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lettresmobiles.fr//site/assets/files/1/vignette-1.jpg",
        "title": "Lettres Mobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:29:28+00:00",
        "description": "L'Etudiant vous aide \u00e0 r\u00e9ussir votre orientation, choisir vos \u00e9tudes et trouver votre futur m\u00e9tier. Retrouvez toute l'actu de l'enseignement sup\u00e9rieur. - L'Etudiant",
        "id": 386685,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.letudiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Etudiant : Conseils et tests d'orientation, Salons de l'Etudiant, classements, fiches m\u00e9tiers, conseils pour le bac et Parcoursup, Jobs \u00e9tudiants... - L'Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T23:24:21.473951+00:00",
        "description": "Qualit\u00e4t von Leuchtturm1917 | Das im Jahr 1917 gegr\u00fcndete\r\nTraditionsunternehmen produziert edle Schreibwaren und hat eine innovative\r\nProduktpalette.",
        "id": 165717,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.leuchtturm1917.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LEUCHTTURM1917",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:47.217794+00:00",
        "description": "Collectif de professionnels du cin\u00e9ma, de la t\u00e9l\u00e9vision, du th\u00e9\u00e2tre, de la radio et des arts plastiques. Des ateliers de r\u00e9alisation de films itin\u00e9rants sont men\u00e9s dans toute la France \u00e0 destination de diff\u00e9rents publics dans des territoires isol\u00e9s.",
        "id": 447166,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.levideobus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Vid\u00e9obus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T07:34:02+00:00",
        "description": "Lexfo \u2013 Cabinet d\u2019expertises techniques en s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d\u2019information. Aider nos clients dans la protection de leur patrimoine informationnel par une approche offensive et innovante.",
        "id": 361872,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lexfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lexfo \u2013 Cabinet d\u2019expertises techniques en s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d\u2019information. Aider nos clients dans la protection de leur patrimoine informationnel par une approche offensive et innovante.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:32.264094+00:00",
        "description": "Trouvez les meilleurs codes promo en Mai 2024 pour vos boutiques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es \u2665, comme Amazon, FNAC ou Cdiscount  \u2713 Nouveaux codes valides ajout\u00e9s chaque jour !",
        "id": 78309,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://codepromo.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Express | + 10 000 codes promo et r\u00e9ducs v\u00e9rifi\u00e9s en Mai 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:40.710957+00:00",
        "description": "Connexion - L'Express",
        "id": 78311,
        "language": "fr",
        "link": "https://connexion.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion - L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/lexpress/1687180828170.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:52:10+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Bourse, Placements, Immobilier, Imp\u00f4ts, Assurance vie et nos conseils pour placer et g\u00e9rer au mieux votre argent.",
        "id": 234822,
        "language": "fr",
        "link": "https://devis.votreargent.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/lexpress/1687180828170.png",
        "title": "G\u00e9rer votre argent : conseils, meilleurs placements - L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.lexpress-franchise.com/wp-content/uploads/2023/09/14125735/logo-lexpress-franchise-commerce-associe_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:37.465952+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les meilleures franchises avec L'Express Franchise. Trouvez la franchise qui correspond \u00e0 vos objectifs gr\u00e2ce \u00e0 nos r\u00e9seaux partenaires.",
        "id": 78310,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://franchise.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lexpress-franchise.com/wp-content/uploads/2023/09/14125735/logo-lexpress-franchise-commerce-associe_v2.png",
        "title": "Franchise 2024 : Devenir franchis\u00e9 avec L'Express Franchise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/lexpress/1687180828170.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T21:48:33+00:00",
        "description": "Information \u00e0 la Une : l'actualit\u00e9 et l'information en direct sur LExpress.fr. Infos politiques, internationales, \u00e9conomiques, sportives et culturelles.",
        "id": 238802,
        "language": "fr",
        "link": "https://lexpansion.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/lexpress/1687180828170.png",
        "title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Information \u00e0 la Une : l'actualit\u00e9 et l'information en direct sur LExpress.fr. Infos politiques, internationales, \u00e9conomiques, sportives et culturelles.",
        "id": 23659,
        "language": "fr",
        "link": "https://lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/lexpress/1687180828170.png",
        "title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:46.473211+00:00",
        "description": "Connexion L'Express",
        "id": 78314,
        "language": "fr",
        "link": "https://moncompte.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Foire aux questions L'Express",
        "id": 217120,
        "language": "fr",
        "link": "https://support.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Foire aux questions L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/lexpress/1687180828170.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:28.267522+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Bourse, Placements, Immobilier, Imp\u00f4ts, Assurance vie et nos conseils pour placer et g\u00e9rer au mieux votre argent.",
        "id": 78308,
        "language": "fr",
        "link": "https://votreargent.lexpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.themebuilder.aws.arc.pub/lexpress/1687180828170.png",
        "title": "G\u00e9rer votre argent : conseils, meilleurs placements - L'Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:25:16.402067+00:00",
        "description": "fi - Annonce l\u00e9gale, Accueil -",
        "id": 78196,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales-figaro.lextenso-annonces-formalites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - LeFigaro.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:38:29.047633+00:00",
        "description": "Connexion | Lextenso Annonces & Formalit\u00e9s",
        "id": 217050,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.lextenso-annonces-formalites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion | Lextenso Annonces & Formalit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lextronic.frhttps://cdn2.lextronic.fr/img/logo-1663336753.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:35:14.434362+00:00",
        "description": "Votre partenaire \u00e9lectronique depuis plus de 50 ans pour vos d\u00e9veloppements sur Arduino, Raspberry Pi, micro:bit, PIC, robotique, capteur, outillage, alimentation, alarme, vid\u00e9o...",
        "id": 370450,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lextronic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lextronic.frhttps://cdn2.lextronic.fr/img/logo-1663336753.jpg",
        "title": "Lextronic distributeur d'accessoires \u00e9lectroniques pour les \u00e9coles, les particuliers et les professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.presspage.com/clients/o_1850.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:48:43+00:00",
        "description": "HYBRID LUXURY COMPACT",
        "id": 233368,
        "language": "fr",
        "link": "https://media.lexus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.presspage.com/clients/o_1850.png",
        "title": "Salle de presse Lexus France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T10:36:51.217324+00:00",
        "description": "Accueil - Lazard Fr\u00e8res Gestion - Espace clients priv\u00e9s",
        "id": 161903,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lfgprive.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Lazard Fr\u00e8res Gestion - Espace clients priv\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T16:21:36.564697+00:00",
        "description": "https://lherbentrelespaves.fr",
        "id": 23660,
        "language": "fr",
        "link": "http://lherbentrelespaves.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://lherbentrelespaves.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://libeplus.fr/wp-content/uploads/2023/01/priscilla-du-preez-KNf9AeHpI9o-unsplash-300x200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T02:00:59+00:00",
        "description": "Lib\u00e9 Plus, la r\u00e9gie publicitaire de Lib\u00e9ration",
        "id": 417633,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://libeplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://libeplus.fr/wp-content/uploads/2023/01/priscilla-du-preez-KNf9AeHpI9o-unsplash-300x200.jpg",
        "title": "Lib\u00e9 Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:36.971924+00:00",
        "description": "Outil de consultation et de publication d\u2019annonces l\u00e9gales du journal Lib\u00e9ration",
        "id": 417660,
        "language": "fr",
        "link": "https://annonces-legales.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consulter les annonces l\u00e9gales publi\u00e9es - Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://boutique.liberation.fr/cdn/shop/files/LOGO-BOUTIQUE-LIBE.png?v=1666604996",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:14:54.567067+00:00",
        "description": "Anciens num\u00e9ros de Lib\u00e9ration, collectors, hors-s\u00e9rie, ebooks, PDF",
        "id": 417646,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boutique.liberation.fr/cdn/shop/files/LOGO-BOUTIQUE-LIBE.png?v=1666604996",
        "title": "Boutique Lib\u00e9ration - Anciens num\u00e9ros, collectors, hors-s\u00e9rie...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:12:41.301610+00:00",
        "description": "Conjugueur gratuit en langue fran\u00e7aise, Lib\u00e9ration conjugaison propose plus de 6500 verbes.",
        "id": 417635,
        "language": "fr",
        "link": "https://conjugaison.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-12T14:35:15+00:00",
        "description": "Connexion - Lib\u00e9ration",
        "id": 417652,
        "language": "",
        "link": "https://connexion.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion - Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:40.790674+00:00",
        "description": "Gymglish, la gymnastique de l'anglais en partenariat avec Lib\u00e9ration.fr. Cours d'anglais en ligne personnalis\u00e9s tous publics, tous niveaux. Test d'anglais gratuit.",
        "id": 417663,
        "language": "fr",
        "link": "https://cours-anglais.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/fca2712d-0b33-4bd6-9643-9831ef2dc77f/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:14:56.735337+00:00",
        "description": "Kiosque Lib\u00e9ration",
        "id": 417647,
        "language": "fr",
        "link": "https://journal.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.milibris.com/thumbnail/issue/fca2712d-0b33-4bd6-9643-9831ef2dc77f/front/catalog-cover-large.jpeg",
        "title": "Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:27:02+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'info en continu avec Lib\u00e9ration pour ne rien manquer de l'actualit\u00e9 : Politique, International, Soci\u00e9t\u00e9, Sport, Environnement et Sciences...",
        "id": 482206,
        "language": "fr",
        "link": "https://liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-medias.petites-annonces.liberation.fr/df6ae7f5-logo-pal.png",
        "title": "Lib\u00e9ration - Actualit\u00e9 en direct, infos en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T11:02:39+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 culturelle avec Lib\u00e9ration : cin\u00e9ma, musique, livres, photographie, sc\u00e8nes et arts, les infos sur les s\u00e9ries ou encore sur les jeux vid\u00e9os.",
        "id": 502502,
        "language": "fr",
        "link": "http://next.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Culture, livres, tendances, mode, cin\u00e9ma, musique... - Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:44.061367+00:00",
        "description": "Publiez vos annonces - Petites annonces Lib\u00e9ration",
        "id": 417665,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://petites-annonces.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Publiez vos annonces - Petites annonces Lib\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:31:23.452798+00:00",
        "description": "Chaque vendredi, d\u00e9couvrez un sujet d\u2019actualit\u00e9\ntrait\u00e9 en profondeur, de fa\u00e7on p\u00e9dagogique, interactive et sans parti pris,\npour les 7-12 ans. Avec un quiz, pour tester ses connaissances en\ns\u2019amusant, et des conseils de livres jeunesse.",
        "id": 429384,
        "language": "fr",
        "link": "https://ptitlibe.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ptitlibe.liberation.fr/_static/images/social-placeholder.jpg",
        "title": "Le P'tit Lib\u00e9 - L'actu des grands expliqu\u00e9e aux enfants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/655620369398042e59becc5c/t/65b0e2f107b3253f1bfe45cd/1706091249526/Climat-Libe-Tour-2024-.jpg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:14:32.020138+00:00",
        "description": "En 2024, retrouvez Lib\u00e9ration dans 9 villes de France pour explorer les enjeux de la transition \u00e9cologique autour de d\u00e9bats publics et d'ateliers avec des experts du climat et les \u00e9quipes de la r\u00e9daction. Prochaines dates : \ud83c\udf31ROUEN, le 26 septembre 2024 au 106 puis les 4 et 5 octobre \u00e0 Grenoble. \u00c9V\u00c9",
        "id": 417639,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.climat-libe-tour.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/655620369398042e59becc5c/t/65b0e2f107b3253f1bfe45cd/1706091249526/Climat-Libe-Tour-2024-.jpg?format=1500w",
        "title": "\ud83c\udf0d Climat Lib\u00e9 Tour - 26 septembre \u00e0 Rouen - 4 et 5 octobre \u00e0 Grenoble - GRATUIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:04:15+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'info en continu avec Lib\u00e9ration pour ne rien manquer de l'actualit\u00e9 : Politique, International, Soci\u00e9t\u00e9, Sport, Environnement et Sciences...",
        "id": 131168,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.liberation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wp-medias.petites-annonces.liberation.fr/df6ae7f5-logo-pal.png",
        "title": "Lib\u00e9ration - Actualit\u00e9 en direct, infos en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:42.520862+00:00",
        "description": "Calibre-Web | Login",
        "id": 265792,
        "language": "en",
        "link": "https://books.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calibre-Web | Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cloud.libox.fr/apps/theming/icon?v=b6589fc6",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:06.896166+00:00",
        "description": "a safe home for all your data",
        "id": 265784,
        "language": "en",
        "link": "https://cloud.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloud.libox.fr/apps/theming/icon?v=b6589fc6",
        "title": "Nextcloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.libox.fr/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:40.353403+00:00",
        "description": "Forgejo is a self-hosted lightweight software forge. Easy to install and low maintenance, it just does the job.",
        "id": 265791,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.libox.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Forge Libox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:10.588617+00:00",
        "description": "/",
        "id": 265786,
        "language": "",
        "link": "https://img.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Your description",
        "id": 89289,
        "language": "",
        "link": "https://libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libox.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:32.126177+00:00",
        "description": "RSS-Bridge",
        "id": 265789,
        "language": "en",
        "link": "https://rss-bridge.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RSS-Bridge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T15:30:42+00:00",
        "description": "FreshRSS",
        "id": 265790,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://rss.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FreshRSS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Liandri's Links.",
        "id": 265785,
        "language": "",
        "link": "https://shaar.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liandri's Links.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:45:13.301679+00:00",
        "description": "Login",
        "id": 265788,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.libox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https:/www.librairielephenix.fr/_nuxt/img/logo-phenix.88a304b.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T03:32:49.347435+00:00",
        "description": "Librairie Le Ph\u00e9nix, sp\u00e9cialiste de la Chine et de l'Asie. Litt\u00e9rature asiatique, beaux-arts, peinture, calligraphie, sciences humaines, livres jeunesse, bd et mangas, m\u00e9thodes de langue, livres en VO, livres pratique, cuisine et th\u00e9, m\u00e9decine chinoise, etc.",
        "id": 209445,
        "language": "",
        "link": "https://www.librairielephenix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https:/www.librairielephenix.fr/_nuxt/img/logo-phenix.88a304b.jpg",
        "title": "Librairie Le Ph\u00e9nix - sp\u00e9cialiste de l'Asie et de la Chine - Librairie Le Ph\u00e9nix, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T12:28:18.392874+00:00",
        "description": "LibraryThing catalogs yours books online, easily, quickly and for free.",
        "id": 57302,
        "language": "fre",
        "link": "https://www.librarything.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LibraryThing | Cataloguez vos livres en ligne | LibraryThing en fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:03:12.527622+00:00",
        "description": "Acheter en ligne sur Lidl.fr : profitez d'offres exceptionnelles sur un large choix de produits. Bricolage, jardin, cuisine, mode, sports, loisirs et bien plus encore !",
        "id": 185068,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lidl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Acheter en ligne sur Lidl.fr : offres exceptionnelles \u2713 Qualit\u00e9 \u00e0 petit prix \u2713 30 jours de droit de retour \u2713",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:19:19.631297+00:00",
        "description": "The last theme you'll ever need. Maybe.",
        "id": 37411,
        "language": "fr",
        "link": "https://lifl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.lightspeedhq.fr/img/0b201e8d-lightspeed-preview-2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Lightspeed est le logiciel de caisse qui aide les restaurants et commer\u00e7ants dans le monde \u00e0 simplifier leurs op\u00e9rations et d\u00e9velopper leur activit\u00e9.",
        "id": 340239,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.lightspeedhq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.lightspeedhq.fr/img/0b201e8d-lightspeed-preview-2024.png",
        "title": "Logiciel de caisse enregistreuse & commerce | Lightspeed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:36.911820+00:00",
        "description": "Accueil | LIG - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "id": 234857,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.liglab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | LIG - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T01:23:46+00:00",
        "description": "La M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille (MEL) est un \u00e9tablissement public de coop\u00e9ration intercommunale. Compos\u00e9e de 95 communes, elle compte 1,2 million d\u2019habitants. Son territoire s\u2019\u00e9tend jusqu\u2019\u00e0 la fronti\u00e8re belge, constituant une \u00ab Eurom\u00e9tropole \u00bb de 2,2 millions de personnes. La MEL intervient aujourd\u2019hui dans des domaines essentiels : Am\u00e9nagement du territoire, Culture, D\u00e9chets m\u00e9nagers, D\u00e9veloppement durable, Eau et assainissement, \u00c9conomie et emploi, Espace public et voirie, Europe et international, Habitat et logement, Politique de la ville, Nature et cadre de vie, Sport, Tourisme, Transports et mobilit\u00e9, Accessibilit\u00e9 handicap, Cr\u00e9matorium.",
        "id": 272608,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lillemetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9tropole europ\u00e9enne de Lille - Bienvenue sur le site de la MEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:34:12.029343+00:00",
        "description": "Projet de recherche en design sur l'empreinte environnementale du num\u00e9rique.",
        "id": 266159,
        "language": "fr",
        "link": "https://limitesnumeriques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Limites num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T06:41:27+00:00",
        "description": "Atlas sonore des langues",
        "id": 227374,
        "language": "fr",
        "link": "https://atlas.limsi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atlas sonore des langues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:11:50.545351+00:00",
        "description": "Pages individuelles",
        "id": 252213,
        "language": "fr",
        "link": "https://perso.limsi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pages individuelles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:34:40.427265+00:00",
        "description": "LINAK - fabricant leader de syst\u00e8mes et de solutions avanc\u00e9s de v\u00e9rins \u00e9lectriques pour les h\u00f4pitaux, les bureaux, les maisons priv\u00e9es, l\u2019agriculture et l\u2019industrie de production.",
        "id": 370858,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.linak.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LINAK \u2013 la technologie du v\u00e9rin \u00e9lectrique au service du mouvement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T13:58:57.426434+00:00",
        "description": "Patrick Lindsay \u2014 En g\u00e9n\u00e9ral graphiste \u2014 5 rue Pascal 13007 Marseille",
        "id": 447083,
        "language": "en",
        "link": "http://www.lindsay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lindsay.fr/patrick/storage/cache/images/001/438/IMG-7478,medium_large.1488883483.jpg",
        "title": "Travaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T17:00:08.087783+00:00",
        "description": "Partez \u00e0 la chasse aux \u0153ufs de P\u00e2ques avec les chocolats Lindt ! Notre boutique en ligne Lindt vous permet une livraison de chocolats pour P\u00e2ques d\u00e8s maintenant, d\u00e9couvrez tous nos chocolats et exclusivit\u00e9s.",
        "id": 483140,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lindt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique en ligne de fins chocolat | Lindt France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.licdn.com/scds/common/u/images/logos/favicons/v1/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:30:38.999189+00:00",
        "description": "1\u00a0milliard de membres | G\u00e9rez votre image professionnelle. Constituez votre r\u00e9seau professionnel et communiquez avec celui-ci. Gagnez des connaissances, acc\u00e9dez \u00e0 des id\u00e9es et des opportunit\u00e9s.",
        "id": 272884,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.linkedin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.licdn.com/scds/common/u/images/logos/favicons/v1/favicon.ico",
        "title": "LinkedIn\u00a0: s\u2019identifier ou s\u2019inscrire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:53:26.528006+00:00",
        "description": "Mercurial repositories index",
        "id": 90307,
        "language": "",
        "link": "https://hg.linkmauve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mercurial repositories index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pytouhou.linkmauve.fr/screenshots/big/s6-07.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-09T19:22:34+00:00",
        "description": "Libre reimplementation of the Touhou 6 engine in Python",
        "id": 302327,
        "language": "en",
        "link": "https://pytouhou.linkmauve.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pytouhou.linkmauve.fr/screenshots/big/s6-07.png",
        "title": "PyTouhou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://linsoumission.fr/wp-content/uploads/2020/02/Linsoumission-169-bleu.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-10-01T11:37:05+00:00",
        "description": "L\u2019insoumission est la plateforme multim\u00e9dia d\u2019actualit\u00e9s de la France insoumise. Retrouvez nos articles, vid\u00e9os, \u00e9ditos et directs.",
        "id": 300435,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://linsoumission.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://linsoumission.fr/wp-content/uploads/2020/02/Linsoumission-169-bleu.jpg",
        "title": "L'insoumission - Articles et vid\u00e9os \u00e0 la Une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:47:12+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9, voyages, photos, cin\u00e9ma, restaurants, cartes de voeux, tv, musique, encyclop\u00e9die... Un magazine en ligne complet, pratique, ludique et gratuit pour tous !",
        "id": 234711,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.linternaute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://astatic.ccmbg.com/ccmcms_linternaute/dist/public/public-assets/img/icons/favicon.ico?2",
        "title": "Linternaute.com : Information, loisirs, culture et d\u00e9couvertes...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:28:03+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Linuxtricks",
        "id": 300459,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.linuxtricks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur Linuxtricks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2009-10-30T12:05:01+00:00",
        "description": "Behavioral Consistency Checker, model checking based tool for UML",
        "id": 78321,
        "language": "",
        "link": "https://bcc.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Behavioral Consistency Checker - Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T09:16:12+00:00",
        "description": "Coccinelle: A Program Matching and Transformation Tool for Systems Code",
        "id": 251689,
        "language": "",
        "link": "http://coccinelle.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coccinelle: A Program Matching and Transformation Tool for Systems Code",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-26T11:14:53+00:00",
        "description": "ConcoRDanT: CRDTs for consistency without concurrency control in Cloud and Peer-To-Peer systems",
        "id": 78322,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://concordant.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ConcoRDanT Research Project | Consistency without concurrency control, in Cloud and P2P systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-21T11:55:01+00:00",
        "description": "PST Workshop",
        "id": 78316,
        "language": "en",
        "link": "https://cqt.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PST Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:51.724856+00:00",
        "description": "Galaxy",
        "id": 78317,
        "language": "en-US",
        "link": "https://galaxy.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galaxy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lip6.fr/images/logo/LIP6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:14.307991+00:00",
        "description": "LIP6: UMR7606 - Laboratoire de recherche en informatique de Sorbonne Universit\u00e9",
        "id": 234852,
        "language": "en",
        "link": "http://lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lip6.fr/images/logo/LIP6.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-05-13T17:52:50+00:00",
        "description": "Description",
        "id": 78318,
        "language": "",
        "link": "https://monoge.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Description",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:09.130367+00:00",
        "description": "LIP6: UMR7606 - Laboratoire de recherche en informatique de Sorbonne Universit\u00e9",
        "id": 234849,
        "language": "en",
        "link": "http://move.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Team : MoVe - Modeling and Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pages.lip6.fr",
        "author": "https://pages.lip6.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-01T10:01:48+00:00",
        "description": "https://pages.lip6.fr",
        "id": 23661,
        "language": "",
        "link": "https://pages.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://pages.lip6.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://pages.lip6.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T18:37:02+00:00",
        "description": "RainbowFS research project",
        "id": 78323,
        "language": "en",
        "link": "https://rainbowfs.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RainbowFS Research Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:00.075316+00:00",
        "description": "Spinfer",
        "id": 78324,
        "language": "",
        "link": "https://spinfer.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spinfer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-01-02T00:00:00+00:00",
        "description": "SyncFree European research project on Synchronisation-Free distributed systems.",
        "id": 78319,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://syncfree.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SyncFree - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T16:23:48.698947+00:00",
        "description": "home [Team APR]",
        "id": 355983,
        "language": "en",
        "link": "https://www-apr.lip6.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "home [Team APR]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:59:19.110084+00:00",
        "description": "Abonnez-vous en ligne, commandez les anciens num\u00e9ros et Hors-s\u00e9ries, inscrivez-vous \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements et des ateliers d'\u00e9criture et d\u00e9couvrez notre boutique de cadeaux litt\u00e9raires ! Lire Magazine, la passion des livres et des \u00e9crivains.",
        "id": 487662,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0520/8742/3151/files/Logo_Lire_Magazine.png?v=1694445217",
        "title": "Lire Magazine, la passion des livres et des \u00e9crivains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:29:12.249387+00:00",
        "description": "LISEA est la soci\u00e9t\u00e9 concessionnaire de la ligne \u00e0 Grande Vitesse Sud Europe Atlantique",
        "id": 427519,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lisea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lisea.fr/wp-content/uploads/2020/04/Lisea-concessionnaire-lgv-home-banner.jpg",
        "title": "LISEA, gestionnaire de la LGV SEA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:17:59.798733+00:00",
        "description": "CodaLab - Home",
        "id": 273481,
        "language": "en",
        "link": "https://codalab.lisn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CodaLab - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.littleworkshop.fr/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T06:56:14.732484+00:00",
        "description": "Little Workshop is a digital studio that specializes in real-time 3D experiences: cutting-edge websites, virtual spaces, games, AR/VR apps and more.",
        "id": 29736,
        "language": "",
        "link": "https://demos.littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.littleworkshop.fr/og-image.jpg",
        "title": "Little Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.littleworkshop.fr/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-22T07:21:05+00:00",
        "description": "Little Workshop is a digital studio that specializes in real-time 3D experiences: cutting-edge websites, virtual spaces, games, AR/VR apps and more.",
        "id": 29737,
        "language": "",
        "link": "https://littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "virtual reality",
            "software studio"
        ],
        "thumbnail": "https://www.littleworkshop.fr/og-image.jpg",
        "title": "Little Workshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-05-16T09:57:09+00:00",
        "description": "Renault Espace Visualization",
        "id": 328408,
        "language": "",
        "link": "http://renaultespace.littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renault Espace Visualization",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://showroom.littleworkshop.fr/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-07T09:46:50+00:00",
        "description": "Step inside a virtual showroom built with WebGL and WebVR.",
        "id": 328440,
        "language": "",
        "link": "http://showroom.littleworkshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://showroom.littleworkshop.fr/img/og-image.jpg",
        "title": "WebVR Showroom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T20:26:44.996410+00:00",
        "description": "Un bon service client passe d'abord par un meilleur logiciel de service d'assistance. D\u00e9couvrez les avantages de LiveAgent et commencez \u00e0 l'utiliser en 5 minutes.",
        "id": 429762,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.liveagent.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.flowhunt.io/screenshots/8954e4a939e1709b/3010f49c4c56000f/1728889321_1366.webp",
        "title": "LiveAgent | Logiciel de service client simple pour les \u00e9quipes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "livefun.fr is available for purchase - Sedo.com",
        "id": 268171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.livefun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "livefun.fr is available for purchase - Sedo.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://liveramp.fr/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les opportunit\u00e9s de transformation que LiveRamp offre en tant que plateforme de Data Collaboration pour les entreprises innovantes",
        "id": 64317,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://liveramp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://liveramp.fr/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "title": "La plateforme Data Collaboration | LiveRamp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.livre-provencealpescotedazur.fr/media/site/b29f3f4e02-1716977440/cooperation-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:33:50.044663+00:00",
        "description": "L'Agence r\u00e9gionale du Livre Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur soutient et valorise le secteur du livre et de la lecture. Auteurs, \u00e9diteurs, libraires, biblioth\u00e9caires, organisateurs d'animation litt\u00e9raire, ce site est pour vous.\nFormation, ressources, annuaire, agenda, actualit\u00e9s\u2026 \u00e0 disposition.",
        "id": 277736,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.livre-provencealpescotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.livre-provencealpescotedazur.fr/media/site/b29f3f4e02-1716977440/cooperation-1200x630.jpg",
        "title": "Agence r\u00e9gionale du Livre Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T15:25:01+00:00",
        "description": "Le Nom Des Fleurs",
        "id": 325264,
        "language": "en-US",
        "link": "http://lndf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Nom Des Fleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.prismic.io/localstudio/ZiuspN3JpQ5PTM5f_Opengraph.png?auto=format,compress",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T10:15:19.352652+00:00",
        "description": "Local is a Parisian and Bangkok-based studio. We design custom stories and experiences for our clients that are beautiful and intelligent. Each project is an opportunity for us to offer brands the most unique version of their digital storefront or identity.",
        "id": 175635,
        "language": "en",
        "link": "https://localstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/localstudio/ZiuspN3JpQ5PTM5f_Opengraph.png?auto=format,compress",
        "title": "Local Studio \u2014\u00a0Digital creative studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.locasun.com/locasun/img/logo_fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:55.389631+00:00",
        "description": "Locasun : Votre location de vacances en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. Le meilleur choix de locations en France, Espagne, Italie, Croatie... Promotions JUSQU'\u00c0 -77% !",
        "id": 116887,
        "language": "fr",
        "link": "https://locasun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.locasun.com/locasun/img/logo_fr.png",
        "title": "LOCASUN - Location vacances : 163669 locations de vacances Garanties - Locations saisonni\u00e8res de maisons, appartements, mobil home...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.locasun.com/vphttps://static.locasun.com/vp/img/acquisition/9.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Des vacances de r\u00eaves ? Devenez membre de Locasun-vp et profitez en exclusivit\u00e9s des meilleures ventes priv\u00e9es du moment... \u00e0 tarifs affolant",
        "id": 116873,
        "language": "fr",
        "link": "https://locasun-vp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.locasun.com/vphttps://static.locasun.com/vp/img/acquisition/9.jpg",
        "title": "LocasunVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/e73a5a_11775a59330c4b929617d4cb351b71ad.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/e73a5a_11775a59330c4b929617d4cb351b71ad.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:02.563389+00:00",
        "description": "Locus Solus est une maison d\u2019\u00e9dition g\u00e9n\u00e9raliste et ind\u00e9pendante install\u00e9e en Bretagne. Nos auteurs et sujets de pr\u00e9dilection touchent souvent \u00e0 cette r\u00e9gion.",
        "id": 417650,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.locus-solus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/e73a5a_11775a59330c4b929617d4cb351b71ad.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/e73a5a_11775a59330c4b929617d4cb351b71ad.jpg",
        "title": "\u00c9dition | Locus Solus | Ch\u00e2teaulin, Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:18:47.953201+00:00",
        "description": "Accueil - www.loftandco.fr",
        "id": 258164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.loftandco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - www.loftandco.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T15:48:45.776869+00:00",
        "description": "Accueil \u00b7 Logilab",
        "id": 43545,
        "language": "fr",
        "link": "https://logilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u00b7 Logilab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mastodon.logilab.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:21.028123+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 115884,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.logilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "mastodon"
        ],
        "thumbnail": "https://mastodon.logilab.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:19.944621+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 115883,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.logilab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T20:59:26+00:00",
        "description": "Nous proposons un audit de voirie ouvrant la voie \u00e0 des pr\u00e9conisations d'entretien pluriannuelles \u00e9labor\u00e9es par nos experts.",
        "id": 504103,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://logiroad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://logiroad.fr/wp-content/uploads/2023/12/Logiroad-Center.jpg",
        "title": "Logiroad, expert software for all",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.loicmathieu.fr",
        "author": "https://www.loicmathieu.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:30:04.968311+00:00",
        "description": "https://www.loicmathieu.fr",
        "id": 23662,
        "language": "",
        "link": "https://loicmathieu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://www.loicmathieu.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://www.loicmathieu.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:12:26.465846+00:00",
        "description": "lollie's drawing adventures !",
        "id": 255082,
        "language": "en-US",
        "link": "https://draw.lollie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lollie's drawing adventures !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lab.lollie.fr/wp-content/uploads/2019/12/cropped-lollielab-logo-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:12:23.843178+00:00",
        "description": "lollie.lab",
        "id": 255081,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lab.lollie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lab.lollie.fr/wp-content/uploads/2019/12/cropped-lollielab-logo-2.png",
        "title": "lollie.lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-09T10:08:47+00:00",
        "description": "https://lollie.fr",
        "id": 85626,
        "language": "en",
        "link": "https://lollie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lollie.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:12:20.947303+00:00",
        "description": "Bas\u00e9e \u00e0 Brest, l'association Longueur d'ondes valorise depuis 2002 la cr\u00e9ation radiophonique dans toute sa diversit\u00e9 artistique et culturelle. Dans ce but, elle organise le Festival de la radio et de l'\u00e9coute Longueur d'ondes (**21e \u00e9dition - 29.01-02.02 2025**), propose tout au long de l'ann\u00e9e des ateliers de pratique et d'\u00e9ducation au m\u00e9dia radiophonique, d\u00e9veloppe la **plateforme de podcasts Oufipo** et con\u00e7oit une offre de formation professionnelle sp\u00e9cialis\u00e9e dans les \u00e9critures sonores et radiophoniques. Actuellement, Longueur d'ondes r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 l'implantation \u00e0 Brest de la **MER - Maison des Expressions Radiophoniques**, point de rencontre et d'\u00e9change entre publics amateurs et professionnels.",
        "id": 447188,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.longueur-ondes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.longueur-ondes.fr/media/pages/festival/programmation-2025/d5a7040f13-1729757692/longueur-ondes-illu-jeanne-macaigne.jpg",
        "title": "Longueur d\u2019ondes ~ Festival de la radio et de l'\u00e9coute - Formation pro - Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T11:10:54+00:00",
        "description": "new Blog( perso );",
        "id": 234891,
        "language": "",
        "link": "https://blog.loof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "new Blog( perso );",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:42:47.893998+00:00",
        "description": "BIRD research team \u2013 Building artificial Intelligence between trust, Responsibility and Decision",
        "id": 303085,
        "language": "en-US",
        "link": "http://bird.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BIRD research team \u2013 Building artificial Intelligence between trust, Responsibility and Decision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T17:12:07+00:00",
        "description": "Dynalips NeuralAnimator web platform",
        "id": 303134,
        "language": "en",
        "link": "https://deeplipsync.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dynalips",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T02:46:32.995775+00:00",
        "description": "Central Authentication Service",
        "id": 104543,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T02:46:31.930303+00:00",
        "description": "Recherche dans l'annuaire",
        "id": 104542,
        "language": "",
        "link": "https://lorann.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recherche dans l'annuaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T02:46:29.578038+00:00",
        "description": "LORIA",
        "id": 104539,
        "language": "en-US",
        "link": "https://loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LORIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:37:27.948027+00:00",
        "description": "Les pages des personnels du LORIA et du Centre Inria NGE",
        "id": 166965,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://members.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les pages des personnels du LORIA et du Centre Inria NGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-15T18:36:18+00:00",
        "description": "An open, trustable and efficinet\nSMT-solver",
        "id": 243131,
        "language": "en",
        "link": "https://verit.loria.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The veriT solver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:40:07.766074+00:00",
        "description": "Lyc\u00e9e Louis Le Grand",
        "id": 234690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.louislegrand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lyc\u00e9e Louis Le Grand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:31.999364+00:00",
        "description": "This is my personal web site.  I write mainly about programming.",
        "id": 23663,
        "language": "",
        "link": "https://loup-vaillant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loup Vaillant's Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:49.405265+00:00",
        "description": "Loutreo",
        "id": 252090,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://loutreo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loutreo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:03.263460+00:00",
        "description": "Se connecter | Le Louvre",
        "id": 78326,
        "language": "fr",
        "link": "https://api-www.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 6,
        "page_rating_contents": 19,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter | Le Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:20:04.905250+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e du Louvre - Les collections du d\u00e9partement des arts graphiques.",
        "id": 183067,
        "language": "",
        "link": "http://arts-graphiques.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les collections du d\u00e9partement des arts graphiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.boutiquesdemusees.fr/files/branches/b2c/135437-95537f2e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:12.189391+00:00",
        "description": "La boutique cadeaux des mus\u00e9es de France vous propose les moulages et catalogues du Louvre, Mus\u00e9e d'Orsay, Guimet, Orangerie, Picasso, etc.",
        "id": 78329,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.boutiquesdemusees.fr/files/branches/b2c/135437-95537f2e.png",
        "title": "Mus\u00e9es \u00b7 Boutiques de Mus\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:37:45.397896+00:00",
        "description": "La base de donn\u00e9es Collections pr\u00e9sente plus de 480 000 \u0153uvres du mus\u00e9e du Louvre et du mus\u00e9e national Eug\u00e8ne-Delacroix.",
        "id": 187962,
        "language": "fr",
        "link": "http://cartelfr.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Louvre site des collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:55:50.094101+00:00",
        "description": "La base de donn\u00e9es Collections pr\u00e9sente plus de 480 000 \u0153uvres du mus\u00e9e du Louvre et du mus\u00e9e national Eug\u00e8ne-Delacroix.",
        "id": 49404,
        "language": "fr",
        "link": "https://collections.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Louvre site des collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:23.362873+00:00",
        "description": "Accueil \u00b7 Corpus \u00b7 Corpus - Mus\u00e9e du Louvre",
        "id": 78332,
        "language": "fr",
        "link": "https://corpus.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u00b7 Corpus \u00b7 Corpus - Mus\u00e9e du Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Soutenez le mus\u00e9e du Louvre en effectuant un don",
        "id": 78330,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://donate.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soutenez le Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-13T13:49:23.630733+00:00",
        "description": "Welcome to the Louvre \u2013 prepare your visit, explore the palace and museum collections and check out the latest news",
        "id": 23664,
        "language": "en",
        "link": "https://louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 46,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "museum"
        ],
        "thumbnail": "https://api-www.louvre.fr/sites/default/files/2021-01/cour-napoleon-et-pyramide_1.jpg",
        "title": "Louvre Museum Official Website",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://api-www.louvre.fr/sites/default/files/2021-01/cour-napoleon-et-pyramide.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:05:05.074013+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre visite, d\u00e9couvrez les lieux embl\u00e9matiques du palais et les collections du mus\u00e9e et suivez l'actualit\u00e9 du Louvre et des Tuileries.",
        "id": 182947,
        "language": "fr",
        "link": "http://musee.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://api-www.louvre.fr/sites/default/files/2021-01/cour-napoleon-et-pyramide.jpg",
        "title": "Site officiel du mus\u00e9e du Louvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:32:06.771261+00:00",
        "description": "Welcome to the Mus\u00e9e du Louvre\u2019s Press Room",
        "id": 78327,
        "language": "en-EN",
        "link": "https://presse.louvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to the Mus\u00e9e du Louvre\u2019s Press Room",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lped.fr/cache/PagePrincipale_PERSONNAGE_LPED_cropped_1200_630_20230302161258_20230303101604.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:00:21.798832+00:00",
        "description": "Laboratoire Population Environnement D\u00e9veloppement",
        "id": 266322,
        "language": "fr",
        "link": "https://lped.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lped.fr/cache/PagePrincipale_PERSONNAGE_LPED_cropped_1200_630_20230302161258_20230303101604.png",
        "title": "Bienvenue au LPED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:51:47.061363+00:00",
        "description": "Welcome to LPL",
        "id": 255702,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.lpl-aix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to LPL - Laboratoire Parole et Langage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:52:06.539321+00:00",
        "description": "La LPO est l'une des plus importantes associations fran\u00e7aises d\u00e9di\u00e9es \u00e0 la protection de la nature.",
        "id": 486247,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ligue pour la Protection des Oiseaux - LPO (Ligue pour la Pr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:37:52.520488+00:00",
        "description": "Les services de la Quadrature du Net",
        "id": 78346,
        "language": "en",
        "link": "https://uptime.lqdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Services LQDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:44:33.442694+00:00",
        "description": "La Quadrature du Net is a french NGO that promotes and defends fundamental freedoms in the digital world.",
        "id": 486637,
        "language": "en",
        "link": "https://video.lqdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Quadrature du Net",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence web \u00e0 Saint-Quentin sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation de site internet vitrine et E-commerce. Visibilit\u00e9 SEO sur Google 100% garantie",
        "id": 386901,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lrcrea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lrcrea.fr/wp-content/uploads/2020/07/mobile-7.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T12:31:49+00:00",
        "description": "Why3",
        "id": 81525,
        "language": "",
        "link": "https://why3.lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Why3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T13:16:19+00:00",
        "description": "Laboratoire de Recherche en Informatique",
        "id": 243130,
        "language": "",
        "link": "https://www.lri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire de Recherche en Informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_fr.jpg?_=7eaa5ef",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:38:48.959696+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la vie et les \u0153uvres de L.\u00a0Ron\u00a0Hubbard, fondateur de la technologie de Dianetics et de la religion de Scientology. Regardez des vid\u00e9os, achetez des livres, lisez des citations.",
        "id": 110123,
        "language": "fr",
        "link": "https://lronhubbard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_fr.jpg?_=3900a33",
        "title": "L.\u00a0Ron\u00a0Hubbard, fondateur de la Scientology et de la Dianetics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:12:31.670597+00:00",
        "description": "Lstu",
        "id": 31801,
        "language": "en",
        "link": "https://lstu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lstu.fr/favicon.ico",
        "title": "Lstu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T21:07:10+00:00",
        "description": "Welcome to my website. Find out more about who I am and what I do.",
        "id": 335169,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lucienbill.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lucien Bill's Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T21:10:06+00:00",
        "description": "Entreprise de d\u00e9veloppement web et cr\u00e9ation d'application professionnelles.",
        "id": 252156,
        "language": "fr",
        "link": "https://lucile-decrozant-triquenaux-eirl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LUCILE DECROZANT-TRIQUENAUX EIRL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.lucky-7-bonus.com/datocms/1638299088-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Lucky7Bonus est le site n\u00b01 pour d\u00e9couvrir et comparer les meilleurs casinos en ligne. Obtenez d\u00e8s maintenant un bonus exclusif et des free spins sur votre machine \u00e0 sous favorite.",
        "id": 364468,
        "language": "fr",
        "link": "https://lucky-7-bonus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.lucky-7-bonus.com/datocms/1638299088-opengraph.png",
        "title": "\ud83e\udd29 Lucky7Bonus | Comparez les meilleurs casinos en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.masto.host/ludospherefr/site_uploads/files/000/000/004/@1x/a002dc89638e27a9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:29:21.489100+00:00",
        "description": "Communaut\u00e9 ludique (jeux vid\u00e9o, de r\u00f4le, de soci\u00e9t\u00e9, etc) destin\u00e9e aux joueuses et joueurs francophones de tous horizons. French speaking people only.",
        "id": 265613,
        "language": "fr",
        "link": "https://ludosphere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.masto.host/ludospherefr/site_uploads/files/000/000/004/@1x/a002dc89638e27a9.png",
        "title": "Ludosph\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur Ludovox, retrouvez de l'actu, des tests, des avis, des critiques et des vid\u00e9os sur les jeux de soci\u00e9t\u00e9. Rejoignez la voix des joueurs.",
        "id": 100739,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ludovox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludovox - toute l'actu des jeux de soci\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://enseignants.lumni.fr/images_v5/ressource/lumni-v2/images/refonte/divers/partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:29:36.967469+00:00",
        "description": "Lumni Enseignement propose plus de 4 000 ressources (vid\u00e9os, audios, images, pistes p\u00e9dagogiques, dossiers th\u00e9matiques, quiz) \u00e0 destination des enseignants et de leurs \u00e9l\u00e8ves.",
        "id": 284954,
        "language": "fr",
        "link": "https://enseignants.lumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enseignants.lumni.fr/images_v5/ressource/lumni-v2/images/refonte/divers/partage.jpg",
        "title": "Accueil - Lumni | Enseignement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:55:36.784419+00:00",
        "description": "Lumni est une offre de contenus multim\u00e9dias gratuits pour les \u00e9l\u00e8ves, parents, enseignants et m\u00e9diateurs, qui permet un acc\u00e8s \u00e0 la culture, au savoir et \u00e0 la connaissance.",
        "id": 95965,
        "language": "fr",
        "link": "https://lumni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lumni | Des vid\u00e9os, quiz et jeux gratuits pour r\u00e9viser tes cours et progresser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T21:14:54.287714+00:00",
        "description": "Lunatech - Simplify your IT",
        "id": 332871,
        "language": "fr",
        "link": "https://lunatech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lunatech - Simplify your IT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lunatopia.fr/media/pages/home/3566211020-1612013780/article-1-1080x.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:37.079405+00:00",
        "description": "C'est une bonne question ! Un blog perso, mais pas que : je me sers depuis des ann\u00e9es de ce site pour tester des choses ou lister mes obsessions du moment. J'essaye d'en faire un lieu \u00e0 mon image, qui part un peu dans tous les sens !",
        "id": 252086,
        "language": "fr",
        "link": "http://lunatopia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lunatopia.fr/media/pages/home/3566211020-1612013780/article-1-1080x.jpg",
        "title": "Home | Lunatopia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lvcourtage.fr/wp-content/uploads/2024/02/Avantages-courtierNEW-300x225.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Faites confiance \u00e0 nos courtiers pour n\u00e9gocier au meilleur taux vos cr\u00e9dits immobiliers et assurances sur Toulouse. LV Courtage et ses experts vous accompagnent dans tous vos projets.",
        "id": 108319,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lvcourtage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lvcourtage.fr/wp-content/uploads/2024/02/Avantages-courtierNEW-300x225.png",
        "title": "Courtier Immobilier Toulouse [Pr\u00eat, Cr\u00e9dit] - LV COURTAGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Louis Arena",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:44:04.546767+00:00",
        "description": "LVSL est un m\u00e9dia d'opinion ind\u00e9pendant qui a pour ambition de faire vivre le d\u00e9bat intellectuel et de travailler \u00e0 une refondation de la pens\u00e9e progressiste.",
        "id": 486629,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lvsl.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lvsl.fr/wp-content/uploads/2020/12/20_PAGE-SITE.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T02:16:59+00:00",
        "description": "lycee carmaux - lycee carmaux",
        "id": 413387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.lycee-carmaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "lycee carmaux - lycee carmaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:39:57.062662+00:00",
        "description": "Stylo de Charlemagne",
        "id": 234687,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.lycee-charlemagne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stylo de Charlemagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Vente en ligne de  e-liquides fran\u00e7ais et accessoires pour votre e-cigarette depuis 2007.",
        "id": 266545,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.lyc-vape.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LYC  VAPE : e-liquides et accessoires pour votre cigarette electronique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:22:49+00:00",
        "description": "Description will go into a meta tag in <head />",
        "id": 251857,
        "language": "fr",
        "link": "https://lydra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Lydra | Artisans DevOps | Lydra | Artisans DevOps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T22:45:11+00:00",
        "description": "Accueil | Ville de Lyon",
        "id": 247443,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Ville de Lyon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.m40radio.fr/wp-content/uploads/logo.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:35.575854+00:00",
        "description": "\u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "id": 361845,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.m40radio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.m40radio.fr/wp-content/uploads/logo.webp",
        "title": "M40 .:. Musique fra\u00eeche ! | \u00c9couter la radio en ligne, clips, actus, podcasts, webradios...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:12:49.851595+00:00",
        "description": "Pour vous donner toutes les chances de r\u00e9ussir dans votre parcours scolaire, faites appel \u00e0 votre organisme de soutien scolaire Maarif France \u00e0 Strasbourg !",
        "id": 469259,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.maarifeducationfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maarifeducationfrance.fr/data/uploads/2021/03/maarifeducation-3.jpg",
        "title": "Maarif : Organisme de Soutien Scolaire \u00e0 Strasbourg - Activit\u00e9s P\u00e9dagogiques & Cours de Langues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:10:55.537914+00:00",
        "description": "Agence de communication habile d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la strat\u00e9gie, l\u2019architecture et le design de contenus",
        "id": 447176,
        "language": "",
        "link": "https://maartin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maartin - Content Intelligence & Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:53.558627+00:00",
        "description": "welcome. \u2014 Matt Ronchetto",
        "id": 89009,
        "language": "en",
        "link": "https://maatt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "welcome. \u2014 Matt Ronchetto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T09:48:09.435550+00:00",
        "description": "Macadam Diffusion est une structure de diffusion du livre orient\u00e9e vers le livre d'art en langue \u00e9trang\u00e8re. Mais pas que..\nCouvrant tous les champs du domaine artistique et de la cr\u00e9ation contemporaine ( peinture, art contemporain, photographie, design, mode, graphisme,...), Macadam diffuse au sein des librairies et mus\u00e9es fran\u00e7ais, belges et suisses une centaine d'\u00e9diteurs \u00e9trangers issus de diff\u00e9rents catalogues.",
        "id": 250206,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.macadam-diffusion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macadam Diffusion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:25:48+00:00",
        "description": "Carte Atlas For Men - Commandez GRATUITEMENT votre Carte Atlas For Men d\u00e8s maintenant ! Z\u00e9ro Frais \u00e0 l'Achat, Z\u00e9ro Cotisation, Cr\u00e9dit inclus",
        "id": 362865,
        "language": "fr",
        "link": "https://atlasformen.macartegold.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carte de Cr\u00e9dit - Carte Atlas For Men",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1grzqaobpv15j.cloudfront.net/img/logo/tp/logo_fr.gif ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:51.681939+00:00",
        "description": "Annonces de mat\u00e9riel TP neuf et occasion: pelles, chargeuses, tractopelles... Achetez et vendez votre mat\u00e9riel BTP Caterpillar, JCB, Volvo ou autre sur MachineryZone.",
        "id": 116885,
        "language": "fr",
        "link": "https://machineryzone.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1grzqaobpv15j.cloudfront.net/img/logo/tp/logo_fr.gif ",
        "title": "Machineryzone, annonces de mat\u00e9riel TP d'occasion et neuf - MachineryZone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madada.fr/assets/logo-opengraph-553e989f6b596ac5cca2dfdb1f84d2e06c4e28c53c72ef55d4b14c057f6d91d2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Faire et rechercher des demandes d'acc\u00e8s aux documents administratifs",
        "id": 378374,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://madada.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madada.fr/assets/logo-opengraph-553e989f6b596ac5cca2dfdb1f84d2e06c4e28c53c72ef55d4b14c057f6d91d2.png",
        "title": "Faire et rechercher des demandes d'acc\u00e8s aux documents administratifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T12:43:08.451266+00:00",
        "description": "MADEON",
        "id": 441395,
        "language": "en",
        "link": "https://www.madeon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cortex.persona.co/w/600/h/600/c/0/0/1500/1500/i/ccfee30a94f017f23a841dce4b4f6bf14be5bec99edbf8afca7eadbd21959eaa/AVATAR-NEW.jpg",
        "title": "Madeon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:47:31.808920+00:00",
        "description": "bibliotheque",
        "id": 444236,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheque.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "accueil bibliotheque",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:47:35.074689+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez notre programmation et r\u00e9servez vos billets en ligne.",
        "id": 444237,
        "language": "en",
        "link": "https://billetterie.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Billetterie en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:47:38.830626+00:00",
        "description": "Boutique de l'institution du Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs et ses mus\u00e9es autour des arts d\u00e9coratifs, du design, de la mode et du textile, de la publicit\u00e9 et du graphisme.",
        "id": 444238,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome - Boutique du Mus\u00e9e des Arts D\u00e9coratifs - 107 Rivoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://madparis.fr/local/cache-gd2/76/01f25b5d5c55eb7553fae2870d6f6d.jpg?1619451305",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T04:52:01+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Les Arts D\u00e9coratifs, une institution unique qui regroupe le mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs, le mus\u00e9e Nissim de Camondo, la biblioth\u00e8que, les Ateliers du Carrousel et l'\u00e9cole Camondo.",
        "id": 147315,
        "language": "",
        "link": "https://madparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://madparis.fr/local/cache-gd2/76/01f25b5d5c55eb7553fae2870d6f6d.jpg?1619451305",
        "title": "Les Arts D\u00e9coratifs - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:28.688469+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 438733,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.madrigall.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:10:16.692601+00:00",
        "description": "MaFormation, de tr\u00e8s nombreuses offres de formation en France : professionnelle, dipl\u00f4mante, alternance, bilan de comp\u00e9tences, \u00e9ligible au CPF, obligatoire, etc.",
        "id": 480273,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.maformation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formation en France : plus de 856365 offres sur MaFormation.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.magdiblog.fr/wp-content/uploads/2015/08/magdiblog_header_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T12:17:52.960958+00:00",
        "description": "Raspberry Pi projects",
        "id": 110987,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://magdiblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magdiblog.fr/wp-content/uploads/2015/08/magdiblog_header_logo.png",
        "title": "MagdiBlog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.magellanavocats.fr/medias/org-283/site-588/img/fb_04.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:07:22.692444+00:00",
        "description": "Le cabinet d'avocats Magellan Avocats intervient en droit de la famille, p\u00e9nal, pr\u00e9judice corporel, droit du travail...sur Dax et Capbreton",
        "id": 234420,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.magellanavocats.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magellanavocats.fr/medias/org-283/site-588/img/fb_04.jpg",
        "title": "Cabinet d'avocats Dax et Capbreton | Cabinet Magellan Avocats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mepranking.eu/wp-content/uploads/2023/04/media-pourquoi-factures-gestion-300x200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Le portail MEP Ranking Business : Finance & Entreprise Parcourez des dizaines de sujets sur le secteur de la finance et de l\u2019entreprise. Consulter les derniers sujets Domaines d\u2019expertise Entreprise & B2B Toutes les ressources d\u2019entreprise n\u00e9cessaires pour suivre l\u2019actualit\u00e9 B2B. Banque & Finance Acc\u00e9dez \u00e0 un niveau de vie plus \u00e9lev\u00e9 en apprenant la [\u2026]",
        "id": 191545,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.magistro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mepranking.eu/wp-content/uploads/2023/04/media-pourquoi-factures-gestion-300x200.jpg",
        "title": "L'int\u00e9grale Business, Finance, Entreprise & Immobilier - MEP Ranking Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.magtoo.fr/wp-content/uploads/2023/10/image-home-too52-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9 de la mode, des tendances, conseils style et morpho, d\u00e9cryptage des derni\u00e8res aspirations de soci\u00e9t\u00e9, voyages et recettes du moment",
        "id": 113126,
        "language": "fr",
        "link": "https://magtoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.magtoo.fr/wp-content/uploads/2023/10/image-home-too52-1.jpg",
        "title": "MAGTOO - Magazine de mode - Culture, lifestyle, style",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maif.fr/content/documents/public/maif-fr/images-reseaux/logo-maif-reseaux-sociaux.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:44:14.550049+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos offres d'assurance auto, moto, habitation, sant\u00e9, pr\u00e9voyance et \u00e9pargne. Simulation de prix et devis gratuits en ligne. Acc\u00e9dez aussi \u00e0 votre espace personnel.",
        "id": 160531,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.maif.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maif.fr/content/documents/public/maif-fr/images-reseaux/logo-maif-reseaux-sociaux.png",
        "title": "MAIF - Assurance des particuliers, professionnels et associations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:06:57.096324+00:00",
        "description": "S\u00e9bastien MAIMON, Consultant, Facilitateur en transformation num\u00e9rique des usages",
        "id": 89409,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sebastien.maimon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultant, Facilitateur en transformation num\u00e9rique des usages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ation de site web - d\u00e9veloppeur ind\u00e9pendant, 100% connect\u00e9.",
        "id": 252027,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.main-design.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:33:54+00:00",
        "description": "Les 4, 5, 6, 7 juillet 2024 - L'un des plus beaux festivals en Europe qui se d\u00e9roule chaque \u00e9t\u00e9 dans la majestueuse Citadelle d'Arras.",
        "id": 310972,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mainsquarefestival.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main Square Festival 2024 - 4, 5, 6, 7 juillet 2024 - Arras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mairie-lesorres.fr/sites/default/files/styles/580_640/public/domaine/mairie_lesorres_fr/images/2021_062__43215.jpg?itok=OOT0DKYK",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Mairie des Orres dans les Hautes-Alpes.",
        "id": 235021,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mairie-lesorres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mairie-lesorres.fr/sites/default/files/styles/580_640/public/domaine/mairie_lesorres_fr/images/2021_062__43215.jpg?itok=OOT0DKYK",
        "title": "Mairie des Orres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mairierocamadour.fr/media/paysage-modif_huffee2287fe56506b66e3e86a54a1638d_189344_1200x628_fill_q75_h2_box_smart1_2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:32:49.489572+00:00",
        "description": "Site officiel de la mairie de Rocamadour",
        "id": 92025,
        "language": "fr",
        "link": "https://mairierocamadour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairierocamadour.fr/media/paysage-modif_huffee2287fe56506b66e3e86a54a1638d_189344_1200x628_fill_q75_h2_box_smart1_2.webp",
        "title": "Commune de Rocamadour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maisondelaradioetdelamusique.fr/themes/custom/radiofrance/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:40:37+00:00",
        "description": "Radio France 1er groupe radiophonique de service public et grande entreprise culturelle avec 7 radios nationales, 44 locales, 4 formations musicales",
        "id": 272605,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.maisondelaradioetdelamusique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maisondelaradioetdelamusique.fr/themes/custom/radiofrance/logo.svg",
        "title": "Accueil | Maison de la radio et de la Musique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maisondeseditions.fr/media/pages/home/27aed74d0e-1667656755/mde-1200x630-crop-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:55:03.416122+00:00",
        "description": "La *maison des \u00e9ditions* est un atelier d\u2019artistes et un studio de design, le lieu d\u2019exp\u00e9riences inattendues et de rencontres improbables, une zone d\u2019autonomie permanente, un laboratoire \u00e9ditorial de mots, d\u2019id\u00e9es, de sons et d\u2019images.La maison des \u00e9ditions est un atelier d\u2019artistes et un studio de design, le lieu d\u2019exp\u00e9riences inattendues et de rencontres improbables, une zone \u2026",
        "id": 265833,
        "language": "fr",
        "link": "http://maisondeseditions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisondeseditions.fr/media/pages/home/27aed74d0e-1667656755/mde-1200x630-crop-1.png",
        "title": "La Maison des \u00e9ditions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maison-environnement.fr/app/uploads/2021/07/RS-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T02:54:08.626302+00:00",
        "description": "Association cr\u00e9\u00e9e en 1994, la Maison de l\u2019Environnement de la M\u00e9tropole de Lyon rassemble une cinquantaine d\u2019associations et de membres partenaires \u0153uvrant pour la transition \u00e9cologique sur le territoire de la m\u00e9tropole de Lyon.",
        "id": 247452,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.maison-environnement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maison-environnement.fr/app/uploads/2021/07/RS-1.jpg",
        "title": "Maison de l\u2019Environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:13:24.250586+00:00",
        "description": "Le lieu nantais d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la bande dessin\u00e9e et aux arts graphiques",
        "id": 447198,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.maisonfumetti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maison Fumetti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.maison-solide.fr/img/solide-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:19:43.833517+00:00",
        "description": "Maison de design graphique.",
        "id": 282357,
        "language": "",
        "link": "http://maison-solide.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.maison-solide.fr/img/solide-share.png",
        "title": "Solide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T19:44:55+00:00",
        "description": "Panser le num\u00e9rique",
        "id": 486634,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maisouvaleweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mais o\u00f9 va le Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maitre-du-monde.fr",
        "author": "https://maitre-du-monde.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-29T10:33:19+00:00",
        "description": "Site personnel, blog, projets, koans",
        "id": 23665,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://maitre-du-monde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://maitre-du-monde.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "http://maitre-du-monde.fr/img/glider_time.png",
        "title": "Ma\u00eetre du Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.makethegrade.fr/hubfs/website/homepage/make-the-grade-agence-conseil-digital.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:49:18+00:00",
        "description": "Make the Grade soutient la croissance des entreprises ambitieuses \u00e0 travers l\u2019acquisition de nouveaux clients gr\u00e2ce au digital et la plateforme CRM HubSpot",
        "id": 388518,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.makethegrade.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.makethegrade.fr/hubfs/website/homepage/make-the-grade-agence-conseil-digital.webp",
        "title": "Make the Grade | Agence conseil et int\u00e9grateur HubSpot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:20:37.649850+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 254492,
        "language": "",
        "link": "https://projects.malikania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T05:46:59.826106+00:00",
        "description": "Vous cherchez des Freelances pour acc\u00e9l\u00e9rer vos projets ? Trouvez les meilleurs experts ind\u00e9pendants sur Malt et contactez les freelances gratuitement.",
        "id": 491064,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.malt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.prismic.io/malt-cms-marketing/effbc521-a442-41e4-9d9c-792d83a22705_malt-logo-og.avif?auto=compress,format",
        "title": "Trouver les meilleurs Freelances sur Malt - Plateforme Freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:32.656881+00:00",
        "description": "Mamot.fr est un serveur Mastodon francophone, g\u00e9r\u00e9 par La Quadrature du Net.",
        "id": 23666,
        "language": "en",
        "link": "https://mamot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mamot.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "La Quadrature du Net - Mastodon - Media F\u00e9d\u00e9r\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:48:18.916602+00:00",
        "description": "B\u00e9n\u00e9ficier du meilleur de la diffusion avec le Mandat-diffusion ! Retrouver sur www.mandat-diffusion.fr tout nos types de mandat : Mandat de vente, Simple, Semi-exclusif, Exclusif, Nos mandatsde location et aussi nos mandats de recherche.",
        "id": 283672,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mandat-diffusion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mandat diffusion du Reseau Immo-Diffusion : Mandat immobilier au meilleur prix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mandiant.com/sites/default/files/inline-images/mandiant-google-banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:18:36.927365+00:00",
        "description": "Fruits des innovations technologiques et de notre expertise de terrain, les solutions de cyberd\u00e9fense Mandiant prot\u00e8gent votre entreprise des cyberattaques.",
        "id": 94579,
        "language": "fr",
        "link": "https://mandiant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mandiant.com/sites/default/files/inline-images/mandiant-google-banner.png",
        "title": "Solutions de d\u00e9fense contre les cybermenaces | Services de Threat Intelligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads-ssl.webflow.com/61c1918f1c81a212d66f3cc1/61df0e4651fe7d48ce5650a9_com%C3%A8te.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "2022\u00a0: Les entrepreneur\u00b7e\u00b7s s'engagent pour changer les r\u00e8gles de l'\u00e9conomie. Entrepreneurs, dirigeants, signez le Manifeste !",
        "id": 234399,
        "language": "",
        "link": "https://manifeste-economie-de-demain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uploads-ssl.webflow.com/61c1918f1c81a212d66f3cc1/61df0e4651fe7d48ce5650a9_com%C3%A8te.jpg",
        "title": "Manifeste de l'\u00e9conomie de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-08-26T13:31:20+00:00",
        "description": "Forum fran\u00c3\u00a7ais d\u00c3\u00a9di\u00c3\u00a9 \u00c3\u00a0 Manjaro Linux",
        "id": 469302,
        "language": "",
        "link": "http://www.manjaro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manjaro France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:37.570284+00:00",
        "description": "http://info.manomano.com/rejoignez-notre-programme/",
        "id": 43746,
        "language": "",
        "link": "https://affiliation.manomano.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "http://info.manomano.com/rejoignez-notre-programme/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:47.767600+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 234834,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.manomano.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 7,
        "page_rating_contents": 23,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.manpower.fr/sites/default/files/media/partage/1200x630_manpower.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:09.765910+00:00",
        "description": "Plus de 17 000 offres d\u2019emploi en int\u00e9rim, travail temporaire, cdi, cdd sont disponibles sur Manpower.fr et l\u2019application mobile. Besoin de recruter rapidement ? 1 million de candidats sont disponibles sur Manpower.",
        "id": 234603,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.manpower.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.manpower.fr/sites/default/files/media/partage/1200x630_manpower.jpg",
        "title": "Agence d\u2019int\u00e9rim, cabinet de Recrutement, Offres d\u2019emploi, Jobs, CDD, CDI | Manpower fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:07:06.158498+00:00",
        "description": "Avec le miel Manuka Doctor, vous faites une vraie affaire, rassurez-vous !",
        "id": 431172,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.manukadoctor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0594/2863/4821/files/logo.png?height=628&pad_color=ffffff&v=1689949407&width=1200",
        "title": "Manuka Doctor: Miel De Manuka Authentique NZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://maous.fr//site/assets/files/1/vignette-maous.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T02:22:51.332388+00:00",
        "description": "maous is a catalog of display typefaces conceived and executed by Anton Moglia. This unique collection presents a range of distinct designs, all meticulously crafted for grandiose purposes.",
        "id": 146899,
        "language": "en",
        "link": "http://www.maous.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://anton.moglia.fr//site/assets/files/1/vignette-anton.jpg",
        "title": "Maous Type Foundry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mapper.fr/media/icon_hu344aa360140d9559ee6df641d7c20f6b_108379_512x512_fill_lanczos_center_3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:15:36.730351+00:00",
        "description": "Site personnel de J\u00e9r\u00e9my Garniaux, g\u00e9ographe, cartographe & d\u00e9veloppeur.",
        "id": 89528,
        "language": "fr",
        "link": "https://mapper.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mapper.fr/media/icon_hu344aa360140d9559ee6df641d7c20f6b_108379_512x512_fill_lanczos_center_3.png",
        "title": "Mapper.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maptiler.fr/img/share/fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-10T12:31:05+00:00",
        "description": "Plateforme pour la cr\u00e9ation de cartes et de g\u00e9oservices.",
        "id": 165283,
        "language": "fr",
        "link": "https://maptiler.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maptiler.fr/img/share/fr.png",
        "title": "Plateforme de cr\u00e9ation et de publication cartographique \u2013 MapTiler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.marcovasco.fr",
        "author": "https://www.marcovasco.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:11:04.210811+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste du voyage sur mesure en Afrique, Am\u00e9rique, Asie, et Pacifique, MARCO VASCO adapte votre voyage \u00e0 votre rythme, selon vos envies.",
        "id": 23667,
        "language": "fr",
        "link": "https://marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://www.marcovasco.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00e9cialiste du voyage sur-mesure \u25b7 Marco Vasco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:37:56.944780+00:00",
        "description": "Webpack App",
        "id": 78348,
        "language": "en",
        "link": "https://uikit.marcovasco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webpack App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:33:14.451096+00:00",
        "description": "Marc Thomas is a film director based in Paris benefiting from experience as a creative art director in the luxury and fashion industries.",
        "id": 447355,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://marcthomas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marc Thomas, film director, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:34:48.840641+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la R\u00e9gion Sud. Retrouvez tous vos services et les derni\u00e8res actualit\u00e9s de la R\u00e9gion.",
        "id": 235015,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.maregionsud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9gion Sud - Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:51:21.479264+00:00",
        "description": "L'Observatoire r\u00e9gional des mares et leurs r\u00e9seaux permet \u00e0 chacun (citoyens, collectivit\u00e9s, entreprises\u2026) de participer \u00e0 l\u2019inventaire des r\u00e9seaux de mares sur le p\u00e9rim\u00e8tre de la r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et au suivi de l\u2019\u00e9tat de sant\u00e9 de ces milieux fragiles.",
        "id": 486239,
        "language": "fr",
        "link": "https://mares-libellules.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mares-libellules.fr/images/mares-libellules-og.jpg",
        "title": "Mares, o\u00f9 \u00eates-vous ? - Observatoire R\u00e9gional des mares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T14:59:59+00:00",
        "description": "Magazine f\u00e9minin de mode et beaut\u00e9",
        "id": 517738,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.marieclaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Claire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-01-20T15:39:10+00:00",
        "description": "Marie Coiri\u00e9 est designer sp\u00e9cialis\u00e9e dans les services et les questions li\u00e9es au soin.",
        "id": 277750,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mariecoirie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marie Coiri\u00e9, designer sp\u00e9cialis\u00e9e dans les services et les questions li\u00e9es au soin \u2014 GHT Paris, Psychiatrie et Neurosciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 252265,
        "language": "",
        "link": "https://www.maroin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T02:49:41.858895+00:00",
        "description": "Marsactu est un journal en ligne d'enqu\u00eate, de reportage et d'analyse sur Marseille et sa r\u00e9gion.",
        "id": 486343,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://marsactu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marsactu.fr/wp-content/uploads/2019/08/logo2019.jpg",
        "title": "Marsactu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T18:46:37+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les informations pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Marseille.",
        "id": 386788,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.marseille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ville de Marseille | Site officiel de la Ville de Marseille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T08:25:54.033422+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 201803,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.martange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.martine-sitbon.fr/wp-content/uploads/2017/10/MARTINE-1200X630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:28:28.398456+00:00",
        "description": "Archives - Editions - About Martine - Instagram - Contact",
        "id": 282454,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.martine-sitbon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.martine-sitbon.fr/wp-content/uploads/2017/10/MARTINE-1200X630.jpg",
        "title": "Martine Sitbon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.martin-laxenaire.fr/images/martin-laxenaire-socials.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:49.689745+00:00",
        "description": "Martin Laxenaire is a french creative freelance front end developer focusing on interactivity and user experience.",
        "id": 252168,
        "language": "en",
        "link": "https://www.martin-laxenaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.martin-laxenaire.fr/images/martin-laxenaire-socials.jpg",
        "title": "Martin Laxenaire | Creative front-end developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:19:29+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'univers Maserati et ses Voitures De Luxe Italiennes alliant Performance, \u00c9l\u00e9gance et Design.",
        "id": 272745,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.maserati.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel Maserati | Voitures de luxe italiennes | Maserati FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:31:27.372103+00:00",
        "description": "MA-Shops - monnaies antiques \u00e0 l'Euro. Monnaies allemandes, medailles. Pi\u00e8ces de l'or, royaume, r\u00e9volution, napoleon, republique francaise. Offres uniques de vendeurs professionnels.",
        "id": 490680,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ma-shops.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MA-Shops - Le centre commercial virtuel pour monnaies, billets et m\u00e9dailles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T05:36:24.283579+00:00",
        "description": "Masimo (NASDAQ\u00a0: MASI) est une soci\u00e9t\u00e9 m\u00e9dicale d'envergure internationale qui d\u00e9veloppe et fabrique des technologies de monitorage patient non invasives et innovantes, des appareils m\u00e9dicaux et une large gamme de capteurs.",
        "id": 165962,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.masimo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masimo - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://masseffectuniverse.fr/wp-content/uploads/2022/01/masseffectuniverse.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur le fan site MassEffectUniverse.fr, retrouvez les news, guides, vid\u00e9os et forums de la saga Mass Effect. Le relais cosmod\u00e9sique n'est qu'\u00e0 un clic !",
        "id": 211729,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://masseffectuniverse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://masseffectuniverse.fr/wp-content/uploads/2022/01/masseffectuniverse.jpg",
        "title": "Mass Effect Universe - Actus du Remaster et de Mass Effect 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-18T07:29:34+00:00",
        "description": "Masson Informatique - Services informatiques aux particuliers, entreprises et collectivit\u00e9s",
        "id": 251889,
        "language": "fr",
        "link": "https://masson-informatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masson Informatique - Services informatiques aux particuliers, entreprises et collectivit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T21:06:21.128713+00:00",
        "description": "Vous souhaitez devenir master-franchis\u00e9 d'une franchise qui se d\u00e9veloppe \u00e0 l'international ? D\u00e9couvrez tous les r\u00e9seaux Fran\u00e7ais qui recrutent en master-franchise \u00e0 l'\u00e9tranger !",
        "id": 476560,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.masterfranchise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Master Franchise : devenir master-franchis\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tranger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T05:35:20+00:00",
        "description": "Nos services sont 100 % gratuit, transparent et sans contraintes \u2705 Compare les meilleurs pr\u00eats et les plus raisonnables sur le march\u00e9 \u2705",
        "id": 478095,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://matchbanker.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://matchbanker.fr/wp-content/uploads/sites/7/2023/05/Group-64.png",
        "title": "Matchbanker - Un site de comparaison de pr\u00eat en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:48:02.474733+00:00",
        "description": "CFP",
        "id": 416857,
        "language": "en",
        "link": "https://cfp.mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CFP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-11-13T09:00:41+00:00",
        "description": "Liste des services documentaires sur sites.mathdoc.fr",
        "id": 130731,
        "language": "",
        "link": "http://sites.mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liste des services documentaires sur sites.mathdoc.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mathdoc.fr/wp-content/uploads/mathdoc-rsx-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:06:18.916763+00:00",
        "description": "Mathdoc, Cellule de coordination documentaire nationale pour les math\u00e9matiques est une unit\u00e9 d'appui et de recherche (UAR 5638) \u00e0 vocation nationale",
        "id": 130730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mathdoc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mathdoc.fr/wp-content/uploads/mathdoc-rsx-scaled.jpg",
        "title": "Accueil - Mathdoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:14:57.232789+00:00",
        "description": "Error",
        "id": 252287,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mathieucheze.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.mathis-biabiany.fr/images/share/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T20:07:40.056159+00:00",
        "description": "Creative technologist at Resn & Worldwide freelance artist",
        "id": 328431,
        "language": "en",
        "link": "http://mathis-biabiany.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.mathis-biabiany.fr/images/share/facebook.jpg",
        "title": "Mathis Biabiany - Creative Technologist & Artist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "\"Les listes de mathrice.fr\" - home",
        "id": 416845,
        "language": "en-US",
        "link": "https://listes.mathrice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Les listes de mathrice.fr\" - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Site web du r\u00e9seau th\u00e9matique de soutien Mathrice",
        "id": 416842,
        "language": "en-us",
        "link": "http://www.mathrice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mathrice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.matmut.fr/images/logo-matmut.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:28:57.973484+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos assurances et r\u00e9alisez un devis en ligne ou sur mobile : assurance auto, moto, habitation, mutuelle sant\u00e9, pr\u00e9voyance, \u00e9pargne et cr\u00e9dit",
        "id": 78255,
        "language": "fr",
        "link": "https://matmut.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.matmut.fr/images/logo-matmut.png",
        "title": "Matmut \u2013 Assurance auto, moto, habitation, sant\u00e9, pr\u00e9voyance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:54:03.163508+00:00",
        "description": "Espace presse de la MATMUT. Cette plateforme est d\u00e9di\u00e9e aux journalistes et aux m\u00e9dias",
        "id": 234740,
        "language": "fr",
        "link": "https://presse.matmut.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salle de presse MATMUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R\u00e9daction Mauvaise Nouvelle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:00:29.913167+00:00",
        "description": "Signe est d\u2019abord un reportage po\u00e9tique collectant des faits et des r\u00e9actions pris sur le vif. Et ensuite une m\u00e9ditation artistique et spirituelle sur le sens de cet \u00e9v\u00e9nement majeur du d\u00e9but du XXIe si\u00e8cle, qui n\u2019a pas fini de nous parler.Signe propose une lecture de ce drame qui va de la violence destructrice \u00e0 l\u2019\u00e9lan salvateur, de la d\u00e9figuration \u00e0 la transfiguration.",
        "id": 490561,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mauvaisenouvelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mauvaise Nouvelle - Actualit\u00e9, litt\u00e9rature, arts et culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:49:53.697741+00:00",
        "description": "Boutique en ligne de v\u00eatement et d'accessoire pour les hommes. Articles de mode, marque pas cher, chaussures et baskets, t-shirts geek. Livraison gratuite \u00e0 partir de 99\u20ac.",
        "id": 89111,
        "language": "fr",
        "link": "https://maxhim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAX'HIM - V\u00eatements et accessoires de mode pour homme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maxi.cdnartwhere.eu/wp-content/uploads/2023/01/logo-maxi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:55:59.294833+00:00",
        "description": "Envie de vous d\u00e9tendre en tentant de gagner un cadeau ? Retrouvez sur maximag.fr les derniers jeux concours d\u00e9di\u00e9s aux femmes ! Produits mode, cuisine, tourisme, Hi-tech ou beaut\u00e9 vous serez peut-\u00eatre la prochaine gagnante. Retrouvez \u00e9galement le r\u00e9sultat des jeux concours.",
        "id": 420085,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jeuxconcours.maxi-mag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maxi.cdnartwhere.eu/wp-content/uploads/2023/01/logo-maxi.jpg",
        "title": "Jeux - Jeux concours - Maximag.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:10:36.772267+00:00",
        "description": "Je d\u00e9veloppe vos sites web, plateformes sur-mesure et projets digitaux et vous aide \u00e0 am\u00e9liorer votre pr\u00e9sence en ligne et votre communication digitale",
        "id": 447174,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.maximeemorine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maximeemorine.fr/wp-content/uploads/2020/08/facebook.png",
        "title": "Maxime Emorine - D\u00e9veloppeur web full-stack freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:05:38.134298+00:00",
        "description": "entreprise",
        "id": 274284,
        "language": "fr",
        "link": "https://marches.maximilien.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail des march\u00e9s publics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Personnal website of Maxence Poutord, a software engineer with more than 10 years working in the industry.",
        "id": 97136,
        "language": "en",
        "link": "https://www.maxpou.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maxence Poutord - Software engineer \u2022 Technical speaker \u2022 Nomadic worker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:31:24.739874+00:00",
        "description": "Bienvenue chez Mazak France. Leader dans la fabrication de machines-outils CNC et de solutions d'usinage en g\u00e9n\u00e9ral",
        "id": 295197,
        "language": "",
        "link": "https://www.mazakeu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mazak France | Machines-outils et solutions d'usinage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T22:19:02.083884+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez une vari\u00e9t\u00e9 de styles, extensions et ressources graphqiues pour personnaliser votre forum phpBB. Rendez le unique et attrayant d\u00e8s maintenant.",
        "id": 442836,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mazeland.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mazeland.fr - Accueil du forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T04:51:50.604632+00:00",
        "description": "Le mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon est situ\u00e9 au c\u0153ur de la Presqu\u2019\u00eele de Lyon, dans le cadre magnifique d\u2019une abbaye du 17e si\u00e8cle et de son clo\u00eetre, devenu aujourd\u2019hui un jardin de sculptures. Les collections encyclop\u00e9diques du mus\u00e9e pr\u00e9sentent en cinq d\u00e9partements et 70 salles, r\u00e9parties sur 7 000 m2, un panorama de grandes civilisations et d\u2019\u00e9coles artistiques de l\u2019Antiquit\u00e9 \u00e0 nos jours.",
        "id": 147311,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mba-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "| Mus\u00e9e des Beaux Arts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mb-f.fr/themes/mbf-boost_sk/images/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste de la fabrication de pi\u00e8ces automobiles inexistantes, nous maitrisons : conception, assemblage, soudure, finition, ing\u00e9nierie - pour tous v\u00e9hicules essence, diesel, \u00e9lectrique, hybride",
        "id": 271002,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mb-f.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mb-f.fr/themes/mbf-boost_sk/images/logo-og.png",
        "title": "MB&F Fabrication - Sportcars specialist & Echappement inox sur mesure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:25:54.153848+00:00",
        "description": "MCMLXIX -",
        "id": 89817,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mcmlxix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MCMLXIX -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:33.507337+00:00",
        "description": "Julien Palard, formateur Python",
        "id": 23668,
        "language": "fr",
        "link": "https://mdk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mdk.fr/images/julien.jpg",
        "title": "mdk.fr \u2013 Julien Palard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:35:24.956688+00:00",
        "description": "Premier r\u00e9seau d'entrepreneurs de France, le MEDEF met au c\u0153ur de son action la cr\u00e9ation d'emplois et la croissance durable. Il promeut l\u2019entrepreneuriat et d\u00e9fend la libre entreprise.",
        "id": 234643,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.medef-somme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEDEF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "hadrien.mercier.cabrera",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-10-25T16:12:55+00:00",
        "description": "Mediacit\u00e9s est un m\u00e9dia en ligne d\u2019enqu\u00eate et de d\u00e9cryptage consacr\u00e9 aux principales m\u00e9tropoles fran\u00e7aises.",
        "id": 486341,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mediacites.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9dia ind\u00e9pendant \u00e0 Lille, Lyon, Nantes et Toulouse | Mediacit\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mediaeducation.fr/wp-content/uploads/2021/11/arrowbottomrouge.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Mediaeducation.fr, la plateforme de tous les acteurs francophones de l\u2019\u00e9ducation aux m\u00e9dias et \u00e0 l\u2019information. \u00c0 la Une Colloques, rencontres, nouvelles initiatives, appels \u00e0 projets, chaque semaine, MediaEducation.fr met une actualit\u00e9 de l\u2019EMI \u201c\u00c0 la Une\u201d, pour la partager avec tous les acteurs. Les actrices, les acteurs Trouvez tous les acteurs de l\u2019\u00c9ducation aux M\u00e9dias\u00a0et [\u2026]",
        "id": 77456,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mediaeducation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediaeducation.fr/wp-content/uploads/2021/11/arrowbottomrouge.png",
        "title": "Accueil - Media Education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:48:48.705957+00:00",
        "description": "M\u00e9diam\u00e9trie",
        "id": 64713,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mediametrie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9diam\u00e9trie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:18:17.154182+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Mediapart \u00e0 partir de 1\u20ac pour acc\u00e9der \u00e0 l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos contenus et soutenir l\u2019ind\u00e9pendance d\u2019un site sans \u00e9quivalent dans la presse fran\u00e7aise",
        "id": 135244,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonnez-vous \u00e0 Mediapart : toutes nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mediapart.fr/assets/front/images/social/og_image/club.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:18:16.447119+00:00",
        "description": "Analyses, opinions, t\u00e9moignages, tribunes, blogs militants\u2026 Le Club est l\u2019espace de libre expression des abonn\u00e9s de Mediapart.",
        "id": 135243,
        "language": "fr",
        "link": "https://blogs.mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediapart.fr/assets/front/images/social/og_image/club.png",
        "title": "Le Club de Mediapart\u00a0: participez au d\u00e9bat\u00a0!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:18:14.698441+00:00",
        "description": "Selligent Marketing Cloud - Ownership contact information",
        "id": 135242,
        "language": "en-US",
        "link": "https://info.mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selligent Marketing Cloud - Ownership contact information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mediapart.fr/assets/front/images/social/og_image/journal.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Mediapart est un journal d\u2019information num\u00e9rique, participatif et ind\u00e9pendant, sans publicit\u00e9 ni subvention, et qui ne vit que du soutien de ses lecteurs et lectrices.",
        "id": 252038,
        "language": "fr",
        "link": "https://mediapart.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mediapart.fr/assets/front/images/social/og_image/journal.png",
        "title": "Mediapart - Actualit\u00e9, enqu\u00eates et dossiers d\u2019investigation en toute ind\u00e9pendance\u00a0!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T18:04:40.939604+00:00",
        "description": "Media Square",
        "id": 65004,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mediasquare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media Square",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:18:56.673886+00:00",
        "description": "Accueil - Mediatik",
        "id": 258168,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mediatik-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Mediatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T23:35:43.638699+00:00",
        "description": "La marketplace B2B des \u00e9quipements m\u00e9dicaux, mettant en relation directe vendeurs et acheteurs du monde entier.",
        "id": 435582,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.medicalexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MedicalExpo  -  La marketplace B2B de l'\u00e9quipement m\u00e9dical : mat\u00e9riel m\u00e9dical, imagerie m\u00e9dicale, mobilier pour h\u00f4pitaux, \u00e9quipement de laboratoire...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T01:37:50.062775+00:00",
        "description": "\u00c0 la Une : Communaut\u00e9 d'information m\u00e9dicale d\u00e9velopp\u00e9e exclusivement pour les m\u00e9decins fran\u00e7ais, par des m\u00e9decins et des experts fran\u00e7ais. Acc\u00e8s gratuit.",
        "id": 431977,
        "language": "",
        "link": "https://medscape.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c0 la Une - Medscape",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:50:07.193609+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous gratuitement sur Meetic, site de rencontres s\u00e9rieux o\u00f9 vous pourrez consulter les profils de milliers de c\u00e9libataires \u00e0 travers la France.",
        "id": 366837,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.meetic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site de rencontre s\u00e9rieux pour trouver l\u2019amour Meetic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.megastreaming.fr/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:21:39.391597+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez comment regarder vos films et vos s\u00e9ries en streaming. Moteur de recherche d'offres l\u00e9gales gratuites et payantes pour voir film et s\u00e9rie en streaming.",
        "id": 89700,
        "language": "fr",
        "link": "https://megastreaming.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.megastreaming.fr/images/logo.png",
        "title": "MEGASTRAMING - Tous les films et s\u00e9ries en streaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.megazap.fr/var/style/logo.jpg?v=1664349213",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:18:29.814232+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 m\u00e9dia et soci\u00e9t\u00e9 (Presse, TV, Radio, Internet...) en Outre-Mer (R\u00e9union, Guyane, Guadeloupe, Martinique, Mayotte...) et d'Ailleurs",
        "id": 381561,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.megazap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.megazap.fr/var/style/logo.jpg?v=1664349213",
        "title": "Megazap, site d'information m\u00e9dia en Outre-Mer & d'Ailleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:12:56.189354+00:00",
        "description": "Mehdi D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 Des bras pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "id": 385701,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mehdi-demenagement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mehdi D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 Des bras pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Quel est le meilleur site CBD ? Selon mes tests, il s'agit de Mama Kana, Stormrock, CBDSOL, Cebedia, La Ferme du CBD, CBDpaschere et Flora CBD.",
        "id": 399331,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.meilleurcbdshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meilleurcbdshop.fr/wp-content/uploads/2024/05/meilleur-site-cbd-france-sur-meilleurcbdshop.fr_.jpeg",
        "title": "TOP 10 Meilleur Site CBD | J'ai test\u00e9 60 marques les plus fiables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meilleur-referencement.fr/images/domaines/logos/agence-rfrencement-naturel-rfrencement-naturel-de-site-internet-agence-seo-pour-les-site-web.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:24:13.404177+00:00",
        "description": "Offrez les premi\u00e8res positions \u00e0 votre site internet au sein des moteurs de recherches",
        "id": 78178,
        "language": "fr",
        "link": "https://meilleur-referencement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meilleur-referencement.fr/images/domaines/logos/agence-rfrencement-naturel-rfrencement-naturel-de-site-internet-agence-seo-pour-les-site-web.png",
        "title": "Agence R\u00e9f\u00e9rencement Naturel pour gagner des positions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:35.555611+00:00",
        "description": "Archives de l'Op\u00e9ra national de Paris. Toute la programmation depuis 1972.",
        "id": 157305,
        "language": "",
        "link": "https://www.memopera.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9mOp\u00e9ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:04:52.499045+00:00",
        "description": "MEMRI | L'Observatoire du Moyen-Orient",
        "id": 83638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://memri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEMRI | L'Observatoire du Moyen-Orient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mercator.fr/squelettes/assets/img/mercator_couveture_livre.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T11:50:07+00:00",
        "description": "Ressources num\u00e9riques de Mercator en marketing, publicit\u00e9, communication. Lexique du marketing et de la publicit\u00e9, interviews, quiz, fiches de r\u00e9vision, bo\u00eete \u00e0 outils...",
        "id": 369187,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mercator.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercator.fr/squelettes/assets/img/mercator_couveture_livre.jpg",
        "title": "Mercator (Dunod) : ressources de formation marketing \u00e0 l'\u00e8re de la data et du digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:14:27.303434+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 367688,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.mercator-ocean.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mercator-ocean.eu/wp-content/uploads/2021/11/mercator-ocean-webv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Op\u00e9rateur de services d'analyse et de pr\u00e9vision oc\u00e9aniques de l'oc\u00e9an global. D\u00e9l\u00e9gataire du Copernicus Marine Service (CMEMS) de l\u2019Union Europ\u00e9enne.",
        "id": 109752,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mercator-ocean.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercator-ocean.eu/wp-content/uploads/2021/11/mercator-ocean-webv2.jpg",
        "title": "Home - Mercator Oc\u00e9an - Ocean Forecasters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:41.415681+00:00",
        "description": "Merci pour l'info, votre expert de confiance pour vos projets et vos d\u00e9marches du quotidien : actualit\u00e9s, consommation, argent, imp\u00f4ts, emploi, retraite",
        "id": 428949,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mercipourlinfo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercipourlinfo.fr/build/assets/img/static-logo-mercipourlinfo-socials.jpg",
        "title": "Merci pour l'info : l'expert de vos droits et d\u00e9marches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:32.128853+00:00",
        "description": "Le catalogue, l'agenda des auteurs, les actualit\u00e9s des \u00c9ditions Mercure de France.",
        "id": 438735,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mercuredefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercuredefrance.fr/bundles/flammarionmultisite/images/logos/logo_mercuredefrance_facebook.jpg",
        "title": "Editions Mercure de France - Litt\u00e9rature fran\u00e7aise, \u00e9trang\u00e8re, po\u00e9sie, Le Go\u00fbt de..., Le Temps retrouv\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:29:09.679039+00:00",
        "description": "Exploiter et maintenir une infrastructure ferroviaire publique en toute s\u00e9curit\u00e9, de mani\u00e8re performante et responsable au b\u00e9n\u00e9fice de nos clients et des territoires.",
        "id": 427518,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mesea.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mesea - Mainteneur de la LGV SEA Tours-Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mesinfos.fr/img/vignette-mesinfos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:44:08.933661+00:00",
        "description": "mesinfos, toute l&#039;actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique, environnementale, soci\u00e9tale, juridique et culturelle, pr\u00e8s de chez vous. Publiez vos annonces l\u00e9gales sur mesinfos.",
        "id": 289847,
        "language": "FR",
        "link": "https://mesinfos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mesinfos.fr/img/vignette-mesinfos.png",
        "title": "mesinfos : l&#039;actualit\u00e9 locale et nationale en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:12:15.175788+00:00",
        "description": "Mes manuels",
        "id": 417629,
        "language": "fr",
        "link": "https://mesmanuels.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mon-espace-e-education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mesprojetsterritoriaux.fr/sites/default/themes/rte/img/logo_rte_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:04:34.253391+00:00",
        "description": "Ceci est la page d'accueil du site Mes Projets Territoriaux",
        "id": 126521,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mesprojetsterritoriaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mesprojetsterritoriaux.fr/sites/default/themes/rte/img/logo_rte_1200x630.png",
        "title": "Mes projets territoriaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:31:05.074209+00:00",
        "description": "Messages, imprimerie \u00e0 Toulouse, propose ses prestations en impression num\u00e9rique et offset de qualit\u00e9, cr\u00e9ation CD DVD, fa\u00e7onnage, personnalisation, routage, adressage et mise sous pli.",
        "id": 517435,
        "language": "",
        "link": "https://www.messages.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imprimerie Messages - Imprimerie Num\u00e9rique et Offset \u00e0 Toulouse, France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-07T16:41:44+00:00",
        "description": "Toutes les actualit\u00e9s et les analyses de d\u00e9fense, en Europe et dans le monde, sur Meta-defense.fr",
        "id": 250847,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://meta-defense.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil Meta-defense.fr - Actualit\u00e9s et analyses D\u00e9fense",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:12:00.812355+00:00",
        "description": "La r\u00e9volution de l'information",
        "id": 312273,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.meta-media.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "M\u00e9ta-media | La r\u00e9volution de l'information - La r\u00e9volution de l'information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T08:35:39.101239+00:00",
        "description": "METEO FRANCE - Retrouvez les pr\u00e9visions METEO France de M\u00e9t\u00e9o-France \u00e0 15 jours, les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9os locales gratuites, compl\u00e8tes et d\u00e9taill\u00e9es \u00e0 15 jours.",
        "id": 516213,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.meteo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PREVISIONS METEO FRANCE - Site Officiel de M\u00e9t\u00e9o-France - Pr\u00e9visions gratuites \u00e0 15 jours sur la France et sur le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "author": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:12:20.499289+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s Nautisme &#x2653; l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec FIGARO NAUTISME &#x2652; La passion de la mer &#x2638; Toute l'actualit\u00e9 du nautisme de la mer et des courses, les informations sur les ports, votre guide des escales nautiques, les nouveaut\u00e9s et les essais de bateaux",
        "id": 23669,
        "language": "fr",
        "link": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9s Nautisme : l'actualit\u00e9 du nautisme au quotidien avec Figaro Nautisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o France d\u00e9taill\u00e9e \u00e0 15 jours - Pr\u00e9visions de METEO CONSULT \u2600 L'assistance m\u00e9t\u00e9o en direct  PREVISIONS METEO DETAILLEES A 15 JOURS sur la France, l'Europe, le Monde, l'Outremer, la Montagne, la Plage, le Golf, les Hippodromes - Toute l'actualit\u00e9 - Les vid\u00e9os et animations",
        "id": 78245,
        "language": "fr",
        "link": "http://france.meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France - Pr\u00e9visions METEO DETAILLEES \u00e0 15 jours - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T11:45:30.312911+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o Marine \u00e0 15 jours - M\u00e9t\u00e9o Marine \u00e0 15 jours \u26f5 pour les Ports, les Zones C\u00f4ti\u00e8res, le Large, et les Plans d'eau en France, en Europe, et en M\u00e9diterran\u00e9e \u263c - Toute l'Actualit\u00e9 et les Alertes M\u00e9t\u00e9o avec METEO CONSULT - L'assistance M\u00e9t\u00e9o en Direct - Pr\u00e9visions M\u00e9t\u00e9o Marine gratuites et Abonnements M\u00e9t\u00e9o Marine",
        "id": 56767,
        "language": "fr",
        "link": "https://marine.meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o Marine - Previsions Marine gratuites \u00e0 15 jours - METEO CONSULT MARINE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meteoconsult.fr",
        "author": "https://www.meteoconsult.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T17:19:23.525460+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o France d\u00e9taill\u00e9e \u00e0 15 jours - Pr\u00e9visions de METEO CONSULT \u2600 L'assistance m\u00e9t\u00e9o en direct  PREVISIONS METEO DETAILLEES A 15 JOURS sur la France, l'Europe, le Monde, l'Outremer, la Montagne, la Plage, le Golf, les Hippodromes - Toute l'actualit\u00e9 - Les vid\u00e9os et animations",
        "id": 23670,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteoconsult.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://www.meteoconsult.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France - Pr\u00e9visions METEO DETAILLEES \u00e0 15 jours - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:24.612851+00:00",
        "description": "Catalogue des donn\u00e9es publiques de M\u00e9t\u00e9o France",
        "id": 238169,
        "language": "fr",
        "link": "https://donneespubliques.meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donn\u00e9es Publiques de M\u00e9t\u00e9o-France - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:26.413227+00:00",
        "description": "METEO FRANCE - Tout savoir sur M\u00e9t\u00e9o-France, son actualit\u00e9, ses missions et moyens, son organisation, son histoire et comment travailler au sein de l'\u00e9tablissement.",
        "id": 238170,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "METEO FRANCE - Le site institutionnel de M\u00e9t\u00e9o-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T19:33:13.944736+00:00",
        "description": "Consultez la carte de Vigilance de M\u00e9t\u00e9o-France : Information sur les risques m\u00e9t\u00e9orologiques de la journ\u00e9e en cours.",
        "id": 238164,
        "language": "fr",
        "link": "https://vigilance.meteofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VIGILANCE METEO FRANCE | Carte de vigilance m\u00e9t\u00e9orologique sur la France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "M\u00e9t\u00e9o France d\u00e9taill\u00e9e \u00e0 15 jours - Pr\u00e9visions de METEO CONSULT \u2600 L'assistance m\u00e9t\u00e9o en direct  PREVISIONS METEO DETAILLEES A 15 JOURS sur la France, l'Europe, le Monde, l'Outremer, la Montagne, la Plage, le Golf, les Hippodromes - Toute l'actualit\u00e9 - Les vid\u00e9os et animations",
        "id": 161365,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.meteopro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "M\u00e9t\u00e9o France - Pr\u00e9visions METEO DETAILLEES \u00e0 15 jours - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/c8f76f_d43f0ac554c841828406b429d4124f5c~mv2.jpg/v1/fill/w_1024,h_500,al_c/c8f76f_d43f0ac554c841828406b429d4124f5c~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:48:50.479635+00:00",
        "description": "meteos24.fr ; Pr\u00e9cise. Locale. Fiable. Notre application gratuite vous offre notamment un radar en temps r\u00e9el et des pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o locales jusqu'\u00e0 16 jours.",
        "id": 185288,
        "language": "en",
        "link": "https://www.meteos24.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/c8f76f_d43f0ac554c841828406b429d4124f5c~mv2.jpg/v1/fill/w_1024,h_500,al_c/c8f76f_d43f0ac554c841828406b429d4124f5c~mv2.jpg",
        "title": "meteos24.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://competitionremuneration.metiers-graphiques.fr/assets/img/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-17T22:12:33+00:00",
        "description": "Comp\u00e9titions, appels d\u2019offres, concours, travail sp\u00e9culatif\u2026 Le travail gratuit nuit autant aux auteurs qu\u2019\u00e0 leurs clients. Cr\u00e9atifs ou concern\u00e9s\u00a0? T\u00e9l\u00e9chargez et affichez le logo pour d\u00e9fendre votre m\u00e9tier\u00a0!",
        "id": 266899,
        "language": "fr",
        "link": "http://competitionremuneration.metiers-graphiques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://competitionremuneration.metiers-graphiques.fr/assets/img/og.png",
        "title": "Comp\u00e9tition = R\u00e9mun\u00e9ration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:43:58+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les assurances MetLife : assurance de pr\u00eat immobilier, assurance obs\u00e8ques, assurance hospitalisation, pr\u00e9voyance. Devis en ligne.",
        "id": 303721,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.metlife.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MetLife : assurance de pr\u00eat immobilier, obs\u00e8ques, pr\u00e9voyance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Fran\u00e7ois Poulain",
        "id": 252058,
        "language": "en",
        "link": "https://metrodore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fran\u00e7ois Poulain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.metsys.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-512x512-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T03:58:19+00:00",
        "description": "Metsys est un int\u00e9grateur de solutions de cybers\u00e9curit\u00e9, d'infrastructure et de cloud. Retrouvez ici des articles techniques sur notre coeur de m\u00e9tier.",
        "id": 352281,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.metsys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.metsys.fr/wp-content/uploads/2023/07/favicon-512x512-1.png",
        "title": "Partageons notre savoir-faire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T06:33:49.935090+00:00",
        "description": "Un petit coin de d\u00e9tente sur le f\u00e9diverse...",
        "id": 293033,
        "language": "",
        "link": "https://fi.meyer-guillot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chilloplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.staticmacg.com/macgupload/icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:44:03+00:00",
        "description": "Tout sur le Mac : actualit\u00e9s, nouveaut\u00e9s, rumeurs, tests, trucs & astuces, forums, petites annonces, guide d\u2019achat\u2026",
        "id": 156130,
        "language": "fr",
        "link": "https://cdn.mgig.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.staticmacg.com/macgupload/icon.png",
        "title": "MacGeneration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:34:55.172139+00:00",
        "description": "Litt\u00e9rature : nos prochains rendez-vous/signatures, les livres \u00e0 para\u00eetre les livres d\u00e9j\u00e0 parus, ainsi que la collection Disputatio.",
        "id": 438727,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mialetbarrault.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mialetbarrault.fr/wp-content/uploads/2020/10/Logo-BM-vecto-invert.png",
        "title": "Accueil - Mialet-Barrault \u00c9diteurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.micazu.fr/Content/Images/meta-image.jpg?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:36:18.899207+00:00",
        "description": "Louez votre maison de vacances directement aupr\u00e8s du propri\u00e9taire dans plus de 50 pays \u00e0 travers le monde ! Contact rapide et personnel, abordable et fiable.",
        "id": 381746,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.micazu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.micazu.fr/Content/Images/meta-image.jpg?v=2",
        "title": "Louer ou mettre en location une maison de vacances ? Le mieux not\u00e9 | Micazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.michaelpage.fr/sites/michaelpage.fr/files/2021-04/MP%20sharelogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:36:09.907633+00:00",
        "description": "Michael Page, cabinet de conseil en recrutement de cadres : offres d'emploi pour les cadres en CDI. Conseils pratiques pour la recherche d'emploi.",
        "id": 234654,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.michaelpage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.michaelpage.fr/sites/michaelpage.fr/files/2021-04/MP%20sharelogo.png",
        "title": "Michael Page France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T22:59:42.863093+00:00",
        "description": "Michelin recrute  Rejoignez-nous !",
        "id": 324675,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://recrutement.michelin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michelin recrute  Rejoignez-nous !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://corporate.micromania.fr/img/hors.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T13:20:30+00:00",
        "description": "Micromania-Zing",
        "id": 387688,
        "language": "en",
        "link": "https://corporate.micromania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corporate.micromania.fr/img/hors.png",
        "title": "Micromania-Zing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T03:28:51.457717+00:00",
        "description": "Micromania-Zing, sp\u00e9cialiste du jeu vid\u00e9o &amp; des produits d\u00e9riv\u00e9s en magasin et en ligne. Le plus grand nombre de r\u00e9f\u00e9rences en France et au meilleur prix \u27a4 \u00e0 quelques clics !",
        "id": 117552,
        "language": "en",
        "link": "https://micromania.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micromania, sp\u00e9cialiste des jeux vid\u00e9o console, PC et consoles portables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.midiautostore.fr/assets/img/logos/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:50:35.257472+00:00",
        "description": "Vous cherchez une voiture d'occasion ? D\u00e9couvrez notre large choix de v\u00e9hicules toutes marques, livr\u00e9s dans toute la France et pour tous les budgets.",
        "id": 272930,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.midiautostore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.midiautostore.fr/assets/img/logos/logo.png",
        "title": "Vehicules d'occasion : achat, reprise et financement | Midi Auto Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l\u2019actualit\u00e9 de Montpellier et sa r\u00e9gion en direct, photos et vid\u00e9os avec Midi Libre. Retrouvez toutes les informations locales : faits divers, politique, sports, \u00e9conomie, loisirs\u2026",
        "id": 342472,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.midilibre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9s et infos de Montpellier et sa r\u00e9gion - \u00c0 la une",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-19T19:47:36+00:00",
        "description": "CTO - Architecte Web",
        "id": 252281,
        "language": "",
        "link": "https://www.mikaelrandy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mikael Randy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T10:27:29+00:00",
        "description": "Fournisseur d'acc\u00e8s \u00e0 internet, h\u00e9bergeur et transitaire associatif",
        "id": 256651,
        "language": "fr",
        "link": "https://milkywan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MilkyWan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:12:23.671405+00:00",
        "description": "Oops !",
        "id": 386907,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.milleis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oops !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T10:02:31+00:00",
        "description": "Milleis",
        "id": 386904,
        "language": "fr",
        "link": "https://client.milleis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milleis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.milleis.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:28:50.549132+00:00",
        "description": "Soyez accompagn\u00e9s par nos Banquiers Priv\u00e9s et nos Experts sur le long terme, m\u00eame \u00e0 distance.",
        "id": 116971,
        "language": "",
        "link": "https://milleis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.milleis.fr/files/media/couple_voilier.jpg",
        "title": "Milleis Banque Priv\u00e9e, Banque Priv\u00e9e et Gestion de Patrimoine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T17:41:56+00:00",
        "description": "Obey Arthur Liu",
        "id": 256647,
        "language": "en",
        "link": "http://www.milliways.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milliways",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Mimiz Blog - Home",
        "id": 252007,
        "language": "",
        "link": "https://www.mimiz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mimiz Blog - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.mim-libre.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la forge",
        "id": 303042,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.mim-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.mim-libre.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Explore projects \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mindcast.fr/icon-512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:30:11.863733+00:00",
        "description": "Loisris, d\u00e9couverte, technologique, informatique, humour ...",
        "id": 46469,
        "language": "en",
        "link": "https://mindcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mindcast.fr/icon-512.png",
        "title": "Mindcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:16:57.510007+00:00",
        "description": "Mind Media est un service de market intelligence et d\u2019information professionnelle consacr\u00e9 \u00e0 la transformation num\u00e9rique des m\u00e9dias et de la publicit\u00e9.",
        "id": 186007,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mindmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mind Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T18:13:38.837300+00:00",
        "description": "Mind's Eye \u2013 Linking Mathematics and Photography",
        "id": 349552,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://mindseye.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mind's Eye \u2013 Linking Mathematics and Photography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.minecraft-france.fr/wp-content/uploads/2023/12/Minecraft-France-Illustration.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "La communaut\u00e9 francophone de Minecraft, retrouvez toute l'actualit\u00e9 du jeu, des guides complets et nos nombreuses ressources \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger !",
        "id": 141565,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.minecraft-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.minecraft-france.fr/wp-content/uploads/2023/12/Minecraft-France-Illustration.png",
        "title": "Minecraft-France : Guides, Ressources et Actualit\u00e9s Minecraft !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Qui sommes-nous ? Le Centre Efficacit\u00e9 Energ\u00e9tique des Syst\u00e8mes\u2026",
        "id": 234319,
        "language": "",
        "link": "http://www.ces.mines-paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mines Paris - PSL / Bienvenue  sur le site du Centre Efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique des Syst\u00e8mes (CES)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T16:26:56.625000+00:00",
        "description": "Min&Tel - Authentification",
        "id": 416951,
        "language": "fr",
        "link": "https://mintel.mines-telecom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Min&Tel - Authentification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imt.fr/wp-content/uploads/2022/05/cta-cdv-sante.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "L'IMT soutient l'innovation et le d\u00e9veloppement des entreprises. Il forme chaque ann\u00e9e 13 600 ing\u00e9nieurs, managers et docteurs.",
        "id": 234321,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mines-telecom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imt.fr/wp-content/uploads/2022/05/cta-cdv-sante.png",
        "title": "IMT 1er groupe d'\u00e9coles d'ing\u00e9nieurs et de management en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T21:11:16.389705+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme MINI, voitures citadines et familiales, demandez une brochure, configurez votre mod\u00e8le ou effectuez un essai chez votre concessionnaire.",
        "id": 386896,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mini.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MINI - Voitures citadines neuves et d\u2019occasion | MINI France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:14:28.795747+00:00",
        "description": "Acheter des jouets pour les chats, d\u00e9couvrez notre s\u00e9l\u00e9ction unique. Souris, canne \u00e0 p\u00eache, herbe \u00e0 chat. Livraison gratuite avec Amazon Prime",
        "id": 89490,
        "language": "fr",
        "link": "https://minichat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique en ligne de jouets pour chat et jeux int\u00e9ractifs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.minipavi.fr/images/top_img.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:15.799531+00:00",
        "description": "Acc\u00e8dez \u00e0 des service Minitels et cr\u00e9ez le v\u00f4tre facilement ! Voyagez dans le pass\u00e9 ! Aidez \u00e0 la conservation du patrimoine technologique !",
        "id": 211011,
        "language": "en",
        "link": "https://www.minipavi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.minipavi.fr/images/top_img.png",
        "title": "MiniPavi, Minitel is still alive !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://minisforumpc.fr/cdn/shop/files/0a11d25bf8d1b3718d11228072cdd041.jpg?v=1716776300&width=2048",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:15:33.740009+00:00",
        "description": "Minisforum MINI PC",
        "id": 309397,
        "language": "fr",
        "link": "https://minisforumpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://minisforumpc.fr/cdn/shop/files/0a11d25bf8d1b3718d11228072cdd041.jpg?v=1716776300&width=2048",
        "title": "Minisforum MINI PC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mintpressnews.com/wp-content/uploads/2012/11/MintPressLogo200x200new-filled1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T13:03:03.900948+00:00",
        "description": "Fierce, Adversarial Journalism",
        "id": 355115,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mintpressnews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mintpressnews.com/wp-content/uploads/2012/11/MintPressLogo200x200new-filled1.png",
        "title": "MintPress News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:46:18.171474+00:00",
        "description": "\u00e0 la une Le harc\u00e8lement scolaire : un fl\u00e9au insidieux qui menace nos enfants et leur avenir A LA UNE DOSSIERS Sant\u00e9 Dormir avec un ventilateur allum\u00e9 : quels risques pour la sant\u00e9 ? 6 octobre 2022 \u00e0 la une Le harc\u00e8lement scolaire : un fl\u00e9au insidieux qui menace nos\u2026",
        "id": 386711,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.minutenews.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MinuteNews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:40:53.070285+00:00",
        "description": "MISHA - Maison Interuniversitaire des Sciences de l'Homme - Alsace - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "id": 265689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.misha.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MISHA - Maison Interuniversitaire des Sciences de l'Homme - Alsace - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:33:40.279340+00:00",
        "description": "Site will be available soon. Thank you for your patience!",
        "id": 234613,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mission-crpe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site is undergoing maintenance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T20:48:57+00:00",
        "description": "Rechercher une collectivit\u00e9, un service public, une destination touristique ou des entreprises fran\u00e7aises et engag\u00e9es.",
        "id": 89132,
        "language": "fr",
        "link": "https://missionfranceguichet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La France \u00e0 360\u00b0 : vie quotidienne, tourisme et consommation raisonn\u00e9e - accueil Mission France guichet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T15:05:32+00:00",
        "description": "Get the latest dance news and videos from Mixmag - the world's biggest dance music and clubbing destination",
        "id": 347265,
        "language": "",
        "link": "https://mixmag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mixmag France - The World's Biggest Dance Music and Clubbing Destination",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:20.201507+00:00",
        "description": "Lieu d\u2019apprentissage des pratiques artistiques et culturelles \u00e0 Saint-Herblain, Nantes, 44. La MJC La Bouvardi\u00e8re facilite l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019art par la pratique amateur, la rencontre avec les \u0153uvres d\u2019artistes \u00e9mergents et la cr\u00e9ation partag\u00e9e.",
        "id": 447157,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mjclabouvardiere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MJC La Bouvardi\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s Les derni\u00e8res nouvelles Activit\u00e9s Connaitre les activit\u00e9s propos\u00e9es par la MJC Agenda Voir tous les \u00e9v\u00e9nements propos\u00e9s par la MJC Les derni\u00e8res actus Les prochains \u00e9v\u00e9nements",
        "id": 234926,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mjclamaisoun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MJC La maisoun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T14:37:18+00:00",
        "description": "Jacques-Henri Jourdan - Home page",
        "id": 373598,
        "language": "en",
        "link": "https://jhjourdan.mketjh.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacques-Henri Jourdan - Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:23:59.897168+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la page personnelle de Maxime Le Conte des Floris. Le jour, il est ing\u00e9nieur logiciel chez OVHcloud. La nuit, c'est un photographe en herbe et un mordu de cin\u00e9ma et d'escalade en bloc.",
        "id": 89759,
        "language": "fr",
        "link": "https://mlcdf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog \u2014 Maxime Le Conte des Floris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:42:33.268202+00:00",
        "description": "Matthieu is an open-source developer and consultant specialized in serverless and PHP",
        "id": 348031,
        "language": "en",
        "link": "https://mnapoli.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hi!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:52:07+00:00",
        "description": "\u00c0 la fois \u00e9tablissement de recherche, d\u2019enseignement et mus\u00e9e, le Mus\u00e9um est un carrefour de savoirs comprenant des collections, des laboratoires et divers sites ouverts au public \u00e0 Paris, en \u00cele-de-France et en r\u00e9gion.",
        "id": 311357,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.mnhn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9um national d'Histoire naturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:46:18.910506+00:00",
        "description": "Minted - m\u00e9dias, pub et Web3",
        "id": 185765,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mntd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minted - m\u00e9dias, pub et Web3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T04:48:08.900159+00:00",
        "description": "Le fournisseur d`huile synth\u00e9tique de moteur leader en France - Licences Dexos\u2122 & Dexos2\u2122 - Mobil 1\u2122, leader mondial de l'huile de moteur synth\u00e9tique.",
        "id": 466398,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mobil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mobil.fr/-/media/project/wep/mobil/mobil-gb/homepage/pvba-launch-banner/5432-10-pvba-launch-banner-1200x630-open.jpg",
        "title": "Mobil\u2122 en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T18:59:58.442595+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derniers et meilleurs accessoires pour smartphones et tablettes, coques, housses, chargeurs, gadgets, technologie &amp; plus encore. Livraison gratuite !",
        "id": 483359,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mobilefun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobile Fun - Accessoires pour Smartphones et Tablettes &amp; plus encore !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:20:25+00:00",
        "description": "Alliance Digitale, rassemble les experts de l'industrie pour promouvoir des solutions innovantes et responsables, garantissant ainsi un secteur performant et fiable.",
        "id": 478253,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mobilemarketing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alliance Digitale : Structure et D\u00e9fend le marketing digital fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T06:13:38.513733+00:00",
        "description": "Mobilizon.fr est l'instance Mobilizon de Framasoft.",
        "id": 34062,
        "language": "en",
        "link": "https://mobilizon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobilizon - Mobilizon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T04:13:33.565387+00:00",
        "description": "M\u0153bius Production est une maison d'\u00e9dition d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'\u0153uvre du dessinateur de BD l\u00e9gendaire, Jean Giraud M\u0153bius. Retrouvez nous sur Instagram et Facebook pour plus d'actualit\u00e9s et une belle dose d'art !",
        "id": 471347,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.moebius.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.moebius.fr/config/index.jpg?escape=1721909699502",
        "title": "M\u0153bius Production \u2014 Editions, artprint et expositions !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T11:59:19.409218+00:00",
        "description": "Anton Moglia \u2014 Lettreur & Typedesigner",
        "id": 443440,
        "language": "fr",
        "link": "https://anton.moglia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://anton.moglia.fr//site/assets/files/1/vignette-anton.jpg",
        "title": "Anton Moglia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:51.366853+00:00",
        "description": "Implant\u00e9e \u00e0 Nantes et Saint-Nazaire, l\u2019association Mojito Bay m\u00e8ne des projets nomades de programmation artistique. Sous le signe de la r\u00e9flexion et de l\u2019in\u00e9dit, des artistes sont invit\u00e9s \u00e0 produire une \u0153uvre pens\u00e9e pour un contexte sp\u00e9cifique. Relever le d\u00e9fi d\u2019investir un lieu chaque fois nouveau et atypique participe de cette aventure associative.",
        "id": 447167,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mojitobay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mojito Bay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.monalbumphoto.fr/content/default_monalbumphoto.fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:25.218632+00:00",
        "description": "Avec MonAlbumPhoto.fr, cr\u00e9ez et commandez facilement vos \u2b50 Livres photo \u2b50 Tirages photo \u2b50 Photo sur toile \u2b50 Cartes personnalis\u00e9es \u2b50 Mugs \u2b50 Calendriers photo et plus encore !",
        "id": 234828,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.monalbumphoto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monalbumphoto.fr/content/default_monalbumphoto.fr.jpg",
        "title": "MonAlbumPhoto.fr | Immortalisez tous vos souvenirs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:24:18.893476+00:00",
        "description": "Gala\n    - Mon carnet d'adresses Gala",
        "id": 234554,
        "language": "",
        "link": "https://www.moncarnet-gala.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gala\n    - Mon carnet d'adresses Gala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.monde-diplomatique.fr/media/glm/opengraph/stores/12/freundlich-boutique-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:05:24.248384+00:00",
        "description": "On s'arr\u00eate, on r\u00e9fl\u00e9chit.",
        "id": 234776,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.monde-diplomatique.fr/media/glm/opengraph/stores/12/freundlich-boutique-og.png",
        "title": "Offres d'abonnement - Le Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:05:21.343170+00:00",
        "description": "Le Monde diplomatique | Boutique",
        "id": 234774,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique-vpc.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Monde diplomatique | Boutique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dons.monde-diplomatique.fr/plugins/diplo/exo/images/logog.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:05:18+00:00",
        "description": "Faire un don",
        "id": 234773,
        "language": "fr",
        "link": "https://dons.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dons.monde-diplomatique.fr/plugins/diplo/exo/images/logog.png",
        "title": "Faire un don",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.monde-diplomatique.fr/squelettes/images/logog.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:30:57.081535+00:00",
        "description": "Le Monde diplomatique, mensuel critique d\u2019informations et d\u2019analyses",
        "id": 78294,
        "language": "fr",
        "link": "https://monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monde-diplomatique.fr/squelettes/images/logog.png",
        "title": "Le Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr/IMG/facetwit.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:05:22+00:00",
        "description": "Garante depuis 1996 de l'ind\u00e9pendance du mensuel \u00ab Le Monde diplomatique \u00bb, notre association f\u00e9d\u00e8re ses lecteurs les plus actifs. Chaque ann\u00e9e, des centaines de rencontres-d\u00e9bats concourent au rayonnement du journal et \u00e0 la diffusion de ses id\u00e9es.",
        "id": 234775,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.amis.monde-diplomatique.fr/IMG/facetwit.jpg",
        "title": "Les Amis du Monde diplomatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images/home-facebook-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:21:22.792375+00:00",
        "description": "Fen\u00eatres, portes, volets, stores, portails. Menuiseries bois, PVC, aluminium. Paris et \u00cele de France. 100% made in France. Devis gratuit. Cr\u00e9dit d'imp\u00f4t 30%.",
        "id": 89688,
        "language": "fr",
        "link": "https://mondialfenetres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images/home-facebook-3.png",
        "title": "MONDIAL FENETRES : Portes, Fen\u00eatres, Volets, Stores.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:48:28.358425+00:00",
        "description": "Accueil - Mon Dolibarr by A3sys | Solution de gestion d'entreprise en ligne bas\u00e9e sur Dolibarr ERP/CRM",
        "id": 470873,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.mon-dolibarr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mon-dolibarr.fr/wp-content/uploads/2013/10/cartouche_0033972531180.png",
        "title": "Accueil - Mon Dolibarr by A3sys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T15:20:45+00:00",
        "description": "Mon espace sant\u00e9",
        "id": 310337,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.monespacesante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mon espace sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.monext.fr/sites/default/files/pdfs/Thumbnails%20Monext.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T00:00:10+00:00",
        "description": "Accueil | Monext",
        "id": 408041,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.monext.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.monext.fr/sites/default/files/pdfs/Thumbnails%20Monext.jpg",
        "title": "Accueil | Monext",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://moneylo.fr",
        "author": "https://moneylo.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-16T23:53:52.013848+00:00",
        "description": "Investir, \u00e7a n'a pas \u00e0 \u00eatre excessivement compliqu\u00e9, ultra risqu\u00e9 ou r\u00e9serv\u00e9 aux riches. Sur Moneylo, apprenez les bases de l'investissement, simplement.",
        "id": 23671,
        "language": "fr",
        "link": "https://moneylo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.sanity.io/images/it6yt7cb/production/827fe2e47cbefced8d648f1a0a474392794c0943-1200x630.jpg?w=1200&h=630&q=75&fit=clip&auto=format",
        "title": "Moneylo \u2013 L'investissement, mais en (vraiment) simple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T20:24:31.496543+00:00",
        "description": "MoneyVox - Infos et comparatifs pour votre argent",
        "id": 408667,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.moneyvox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MoneyVox - Infos et comparatifs pour votre argent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mongustave.fr/wp-content/uploads/v2/images/avis-client-google.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Votre comparateur d'assurances MonGustave, vous propose les meilleures offres en assurances auto, assurances habitation, assurance animaux & mutuelle sant\u00e9",
        "id": 386763,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mongustave.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mongustave.fr/wp-content/uploads/v2/images/avis-client-google.webp",
        "title": "Accueil - Mon gustave Comparateur Assurances | Assurances Auto-Habitation-Animaux-Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Sur Monmag, retrouvez vos magazines pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s en abonnement ou au num\u00e9ro. Profitez d'une large s\u00e9lection de titres et d'offres exclusives.",
        "id": 275096,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.monmag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - MonMag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forum.monnaie-libre.fr/uploads/default/original/2X/b/b0a9d509f9dc46b849043829c72071970375a1bd.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le forum de discussion de monnaie-libre.fr",
        "id": 265252,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.monnaie-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.monnaie-libre.fr/uploads/default/original/2X/b/b0a9d509f9dc46b849043829c72071970375a1bd.png",
        "title": "Forum Monnaie Libre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-28T23:31:34.904114+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Monoprix : les promotions, les produits et les nouveaut\u00e9s, les marques exclusives et tout l'univers Monoprix. Commandez vos produits pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s",
        "id": 409798,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.monoprix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monoprix.fr : Courses et Shopping en ligne et toutes les infos de votre supermarch\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T03:23:48.142551+00:00",
        "description": "Un abonnement \u00e0 la plus grande biblioth\u00e8que de polices de caract\u00e8res au monde qui regroupe de mani\u00e8re transparente le prototypage, la gestion et l'octroi de licences pour les polices.",
        "id": 435746,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.monotypefonts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0523/2669/5066/files/android-icon-192x192.png?height=628&pad_color=fff&v=1620380074&width=1200",
        "title": "Gestionnaire de polices tout-en-un | Polices illimit\u00e9es | Polices Monotype",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://securemedia.newjobs.com/dege/b2c/www20/Images/Social-Images/Monster-Facebook-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:03:21.082431+00:00",
        "description": "Trouvez le job qu'il vous faut sur le site d'emploi Monster. Parcourez des milliers d'offres, publiez votre CV et boostez votre carri\u00e8re gr\u00e2ce \u00e0 nos conseils!",
        "id": 128531,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.monster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://securemedia.newjobs.com/dege/b2c/www20/Images/Social-Images/Monster-Facebook-1.jpg",
        "title": "Site de recherche d'emploi | Job en France | Monster.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:24:46.872336+00:00",
        "description": "YunoHost Admin",
        "id": 89786,
        "language": "en",
        "link": "https://pp44.montceleste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YunoHost Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:26:16.902583+00:00",
        "description": "Ouvert sur la M\u00e9diterran\u00e9e et les pays du Sud, L'institut Agro Montpellier est un \u00e9tablissement public dot\u00e9 du statut de Grand \u00e9tablissement formant des cadres pour l'agriculture, l'alimentation, l'environnement - Former, innover, transformer",
        "id": 217259,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.montpellier-supagro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Institut Agro Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:58:03.525456+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 157273,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://tickets.monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T06:38:15.525430+00:00",
        "description": "Bienvenue au ch\u00e2teau de Voltaire \u00e0 Ferney",
        "id": 430498,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://voltaire.monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue au ch\u00e2teau de Voltaire \u00e0 Ferney - CMN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:30:37.015310+00:00",
        "description": "Centre des monuments nationaux",
        "id": 429377,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.monuments-nationaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre des monuments nationaux - CMN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T21:26:42.488848+00:00",
        "description": "Mopar Store, Abarth, Fiat, Fiat Professional, Alfa Romeo, Jeep, Lancia",
        "id": 445464,
        "language": "fr",
        "link": "https://moparstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moparstore.fr/media/brands_logos/logo_mopar.png",
        "title": "MOPAR Store Home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-05T14:30:29+00:00",
        "description": "Jean-Baptiste Mora : D\u00e9veloppeur web Front et Back / Sys-admin / DevOps \u00e0 Toulouse.",
        "id": 252076,
        "language": "",
        "link": "https://moramora.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jean-Baptiste Mora - D\u00e9veloppeur web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T12:33:03+00:00",
        "description": "Morphog\u00e9nie Logiciels",
        "id": 252032,
        "language": "fr",
        "link": "http://morphogenie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morphog\u00e9nie Logiciels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T20:54:57.444434+00:00",
        "description": "Distributeur de composants \u00e9lectroniques avec une s\u00e9lection consid\u00e9rable en stock et pr\u00eate \u00e0 exp\u00e9dier sans commande minimale. De nouveaux composants \u00e9lectroniques ajout\u00e9s chaque jour.",
        "id": 222715,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mouser.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Distributeur de Composants \u00c9lectroniques - Mouser Electronics France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:22.874899+00:00",
        "description": "Accueil - M Publicit\u00e9",
        "id": 78306,
        "language": "fr",
        "link": "https://mpublicite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - M Publicit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mshparisnord.fr/wp-content/uploads/2024/04/AAP-MSH-Paris-Nord-avril-2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Maison des Sciences de l'Homme Paris Nord (USR 3258). Fond\u00e9e \u00e0 Saint-Denis en 2001, la MSH Paris Nord, soutenue par le CNRS, l'universit\u00e9 Paris 8 et l'universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord, est une structure d\u2019accueil, d\u2019impulsion, de promotion et de diffusion de la recherche en sciences humaines et sociales.",
        "id": 331122,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mshparisnord.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mshparisnord.fr/wp-content/uploads/2024/04/AAP-MSH-Paris-Nord-avril-2024.png",
        "title": "MSH Paris Nord - Maison des Sciences de l'Homme Paris Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mstdn.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:20:11.251831+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 89660,
        "language": "en",
        "link": "https://mstdn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mstdn.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "mstdn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.murielfrenchcouture.fr/og_logo5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:06:01.393690+00:00",
        "description": "Muriel FrenchCouture, cr\u00e9atrice ~ couturi\u00e8re \u00e0 Lyon, vous propose du pr\u00eat-\u00e0-porter casual chic, de la couture sur mesure, des retouches, des cr\u00e9ations textiles uniques et originales, etc.",
        "id": 362275,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.murielfrenchcouture.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.murielfrenchcouture.fr/og_logo5.jpg",
        "title": "Muriel FrenchCouture ~ Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-03T16:35:58+00:00",
        "description": "Bienvenue au Mus\u00e9e Alpin de Chamonix-Mont-Blanc : retrouvez notre actualit\u00e9 et notre programme culturel hors les murs pendant la fermeture pour r\u00e9novation",
        "id": 518046,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-alpin-chamonix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e Alpin Chamonix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T09:52:47.572438+00:00",
        "description": "Le site officiel du mus\u00e9e de l'Arm\u00e9e - H\u00f4tel National des Invalides. Retrouvez toutes les informations, horaires, tarifs, expositions, collections, spectacles et d\u00e9tails pratiques sur votre prochaine visite.",
        "id": 161696,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-armee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:57:18.296829+00:00",
        "description": "Explorez les collections du mus\u00e9e Cond\u00e9 du ch\u00e2teau de Chantilly",
        "id": 468684,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-conde.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.musee-conde.fr/files/logo-chantilly_826ac4533d0d309052943e2241a74aab.png",
        "title": "Collections du Mus\u00e9e Cond\u00e9 - Mus\u00e9e Cond\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:17:51+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e Delacroix",
        "id": 234886,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-delacroix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fr - Mus\u00e9e Delacroix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:00:07+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e de l'Orangerie",
        "id": 194392,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-orangerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e de l'Orangerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.musee-orsay.fr/SAPI/CMS0000000/Image/6092f6c8eedf4714a903bbd7ef385d4f",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:46:59.398764+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e d'Orsay | Billetterie",
        "id": 194396,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://billetterie.musee-orsay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.musee-orsay.fr/SAPI/CMS0000000/Image/6092f6c8eedf4714a903bbd7ef385d4f",
        "title": "Mus\u00e9e d'Orsay | Ticketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e pluridisciplinaire exposant la plus riche collection de tableaux impressionnistes et post impressionnistes au monde dans l'ancienne gare d'Orsay \u00e0 Paris.",
        "id": 67176,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.musee-orsay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mus\u00e9e d'Orsay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:24:44+00:00",
        "description": "-2803",
        "id": 468676,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://musees-occitanie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Mus\u00e9es Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mussidan.fr/wp-content/uploads/2020/11/pont-sur-lisle-mussidan-1920x730-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la mairie de Mussidan en Dordogne. D\u00e9couvrez de nombreuses actualit\u00e9s sur votre commune.",
        "id": 266540,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.mussidan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mussidan.fr/wp-content/uploads/2020/11/pont-sur-lisle-mussidan-1920x730-1.jpg",
        "title": "Accueil - Mairie de Mussidan | Mussidan bouge pour vous !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0325/2197/7987/files/Logo_e3c4bcc7-506c-48c3-bcee-cd8d661286fc.png?height=628&pad_color=e5eef5&v=1613215447&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:36:29.244335+00:00",
        "description": "Mustela propose une gamme compl\u00e8te de soins naturels et s\u00fbrs, pour la toilette et l'hygi\u00e8ne des peaux d\u00e9licates\u00a0des\u00a0nouveaux-n\u00e9s, b\u00e9b\u00e9s, enfants et femmes enceintes.",
        "id": 186216,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mustela.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0325/2197/7987/files/Logo_e3c4bcc7-506c-48c3-bcee-cd8d661286fc.png?height=628&pad_color=e5eef5&v=1613215447&width=1200",
        "title": "MUSTELA | Cosm\u00e9tiques naturels & soins de peau b\u00e9b\u00e9 et femme enceinte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:25.533341+00:00",
        "description": "Trouvez une Mutuelle Sant\u00e9 pas ch\u00e8re qui rembourse bien (\u00e0 partir de 5,50\u20ac / mois). Venez comparer +1000 mutuelles en moins de 2 minutes.",
        "id": 43740,
        "language": "",
        "link": "https://mutuellesante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparateur mutuelle sant\u00e9 pas ch\u00e8re et bien rembours\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://65eb5a4aaf4baf0008d6dd18--mvieira-fr.netlify.app/opengraph-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:15:05.305602+00:00",
        "description": "Michael V.",
        "id": 89511,
        "language": "en",
        "link": "https://mvieira.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://65eb5a4aaf4baf0008d6dd18--mvieira-fr.netlify.app/opengraph-default.jpg",
        "title": "Michael V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-07T10:36:42+00:00",
        "description": "Matthieu Vion",
        "id": 335180,
        "language": "fr",
        "link": "https://mvion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matthieu Vion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:04:09.407985+00:00",
        "description": "La soci\u00e9t\u00e9 mvs est une r\u00e9f\u00e9rence dans les syst\u00e8mes de publication de journaux, catalogues, magazines, annuaires.Les plus grandes entreprises, groupes de Presse et d'Edition utilisent nos solutions pour le transfert d'information, pour leurs publications sur papier et sur internet.",
        "id": 234761,
        "language": "",
        "link": "http://www.mvs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MVS - Solution Cross Media - Mise en page automatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T18:34:53+00:00",
        "description": "Le meilleur site pour faire son business plan et lever des fonds",
        "id": 386541,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.my-business-plan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "logo my business plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:44:11.757039+00:00",
        "description": "Offrez \u00e0 vos visiteurs un souvenir unique \u00e0 partager, tout en faisant la promotion de vos paysages gr\u00e2ce \u00e0 notre innovation fun et ludique le Selfie XXL \nG\u00e9n\u00e9rer automatiquement du contenu pour vos r\u00e9seaux sociaux",
        "id": 289849,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.my-emotion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selfie XXL | E-motion | France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T07:56:32.256026+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez votre arbre g\u00e9n\u00e9alogique. Faites un test ADN MyHeritage pour le test d'ascendance et le test g\u00e9n\u00e9tique. Acc\u00e9dez \u00e0 21,0 milliards de documents historiques pour la recherche de g\u00e9n\u00e9alogie.",
        "id": 450248,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.myheritage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cf.mhcache.com/FP/Assets/Images/Social/mh_logo_350x350.png",
        "title": "Arbre g\u00e9n\u00e9alogique, g\u00e9n\u00e9alogie, ant\u00e9c\u00e9dents familiaux et tests ADN gratuits",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maddyjobs.com/images/6/9/9/4996_IMAGE_SMALL.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T01:02:40+00:00",
        "description": "Maddyjobs",
        "id": 164052,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cms.maddyjobs.myjobboard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maddyjobs.com/images/6/9/9/4996_IMAGE_SMALL.png",
        "title": "Maddyjobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Designer \u00e0 Bordeaux. Design \u00e9ditorial, \u00e9dition num\u00e9rique, cr\u00e9ation d'iinterfaces centr\u00e9es sur les utilisatrices et utilisateurs.",
        "id": 251880,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.myleneboyrie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Designer \u00e0 Bordeaux : graphisme \u00e9ditorial, design inclusif, formations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:40:05.566995+00:00",
        "description": "Hyperedge Instruments d\u00e9veloppe un \u00e9lectrogustom\u00e8tre. C'est un appareil innovant en cours de certification dispositif m\u00e9dical afin de mesurer la sensibilit\u00e9 au go\u00fbt des patients et son \u00e9volution en fonction de diff\u00e9rents traitements ou maladies, notamment lors de trouble du go\u00fbt, dysgueusie, agueusie.",
        "id": 210388,
        "language": "en-EN",
        "link": "http://myrobotics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HiGus | Have you measured your taste ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:13:54.418327+00:00",
        "description": "Yocto Project Logo (white)? \u2b50 Yocto Project Logo \u2757 Yocto Project 10th Anniversary (Official dark)",
        "id": 493455,
        "language": "fr",
        "link": "https://100785105.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://the-yocto-project.myspreadshop.fr/100785105/shopData/images/logo/YoctoProjectLogosmall_jt512e.png",
        "title": "The Yocto Project | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gamemaker.myspreadshop.fr/100945308/shopData/images/teaser/Teaser_hmkoig.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T23:51:53.941864+00:00",
        "description": "GameMaker: Elevate your style with GameMaker logo t-shirts & hoodies. Shop now!",
        "id": 387284,
        "language": "fr",
        "link": "https://100945308.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gamemaker.myspreadshop.fr/100945308/shopData/images/teaser/Teaser_hmkoig.jpg",
        "title": "GameMaker Merchandise - Shirts Hoodies & Caps | GameMaker | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:07:29.215284+00:00",
        "description": "Melon Gag - Knitted Xmas 24? \u2b50 Melon Gag - Knitted Xmas 24 \u2757 Melon Gag - Knitted Xmas 24",
        "id": 493406,
        "language": "fr",
        "link": "https://101002615.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://melon--finn-shop.myspreadshop.fr/101002615/shopData/images/teaser/header2copy_b0jzra.png",
        "title": "Melon & Finn Shop | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cults3d.myspreadshop.fr/101037123/shopData/images/teaser/blob_ymjkbu.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T17:56:35.363421+00:00",
        "description": "The official store of Cults3D to get cool merchandising (t-shirt mug sticker bag...)",
        "id": 245790,
        "language": "fr",
        "link": "https://101037123.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cults3d.myspreadshop.fr/101037123/shopData/images/teaser/blob_ymjkbu.jpg",
        "title": "Cults official store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T812A2PA5886PT17X52Y94D138007013W23893H5785/views/1,width=500,height=500,appearanceId=2,backgroundColor=f6f6f6/poweredbyamigaos-blanc-t-shirt-premium-homme.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T13:16:28.271503+00:00",
        "description": "This is the official AmigaOS merchandising shop. This is the place to go to get high quality Amiga AmigaOS and other Hyperion merchandise.",
        "id": 309064,
        "language": "fr",
        "link": "https://amigaos.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T812A2PA5886PT17X52Y94D138007013W23893H5785/views/1,width=500,height=500,appearanceId=2,backgroundColor=f6f6f6/poweredbyamigaos-blanc-t-shirt-premium-homme.jpg",
        "title": "AmigaOS Merchandising",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.fr/100532619/shopData/images/teaser/christian-fregnan-f76zzdCEBgw-unsplash_akkgwd.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T15:08:02.558911+00:00",
        "description": "The only place to get your official Mautic Community swag!",
        "id": 301912,
        "language": "fr",
        "link": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mautic-community-swag-shop.myspreadshop.fr/100532619/shopData/images/teaser/christian-fregnan-f76zzdCEBgw-unsplash_akkgwd.jpg",
        "title": "Mautic Community Swag Shop | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T1191A22PA6184PT17X42Y43D329195976W19427H20408/views/1,width=500,height=500,appearanceId=22/pw-2022-t-shirt-decontracte-femme.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:14:48.459217+00:00",
        "description": "PW 2022? \u2b50 PW 2022 \u2757 PW 2022",
        "id": 160367,
        "language": "fr",
        "link": "https://paris-web.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.spreadshirtmedia.net/image-server/v1/products/T1191A22PA6184PT17X42Y43D329195976W19427H20408/views/1,width=500,height=500,appearanceId=22/pw-2022-t-shirt-decontracte-femme.jpg",
        "title": "Boutique Paris Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.fr/101047873/shopData/images/logo/LF-Europe-logo-color_qgtfcc.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:59.381519+00:00",
        "description": "Servo Project swags? \u2b50 Servo project \u2757 Projet Sylva LF Europe",
        "id": 233171,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop-linuxfoundation.myspreadshop.fr/101047873/shopData/images/logo/LF-Europe-logo-color_qgtfcc.svg",
        "title": "Linux Foundation Europe Swag Store | Spreadshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://solarus-labs.myspreadshop.fr/100591561/shopData/images/logo/logo_foundation_toayi6.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T22:03:27.529788+00:00",
        "description": "A shop for the nonprofit organization that promotes and develops Solarus a free and open-source game engine.",
        "id": 302344,
        "language": "fr",
        "link": "https://solarus-labs.myspreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://solarus-labs.myspreadshop.fr/100591561/shopData/images/logo/logo_foundation_toayi6.svg",
        "title": "Solarus Labs Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-20T04:27:21+00:00",
        "description": "Projects",
        "id": 63646,
        "language": "en",
        "link": "https://karim.naaji.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projects",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Nantes M\u00e9tropole | Ville de Nantes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T02:00:52.265622+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site officiel de Nantes M\u00e9tropole et de la Ville de Nantes. Toutes les informations sur nos activit\u00e9s et services !",
        "id": 504112,
        "language": "fr",
        "link": "https://metropole.nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metropole.nantes.fr/files/live/sites/metropolenantesfr/files/accueil/og-image/photo-aerienne-nantes.jpg",
        "title": "Nantes, M\u00e9tropole et Ville - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://metropole.nantes.fr/files/live/sites/metropolenantesfr/files/accueil/og-image/photo-aerienne-nantes.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:46.200129+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le site officiel de Nantes M\u00e9tropole et de la Ville de Nantes. Toutes les informations sur nos activit\u00e9s et services !",
        "id": 234440,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nantesmetropole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://metropole.nantes.fr/files/live/sites/metropolenantesfr/files/accueil/og-image/photo-aerienne-nantes.jpg",
        "title": "Nantes, M\u00e9tropole et Ville - Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:30:40.400133+00:00",
        "description": "Store officiel Napapijri: Prt--porter, blousons, sacs, sacs  dos et bien plus encore, seulement pour vous. Service de qualit, livraison rapide et procdure retour facile",
        "id": 494161,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.napapijri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napapijri Online Store Officiel France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_fr_FR.jpg?_=t8319O-A",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T18:05:07.302519+00:00",
        "description": "En un mot, le programme Narconon marche. Voici quelques t\u00e9moignages de participants au programme Narconon et de membres de leur famille qui ont v\u00e9cu ce qui appara\u00eet parfois comme une transformation extraordinaire.",
        "id": 368556,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.narconon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_fr_FR.jpg?_=t8319O-A",
        "title": "Narconon | R\u00e9habilitation des toxicomanes | \u00c9ducation sur la drogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T08:59:23+00:00",
        "description": "Achetez toute la gamme de cosm\u00e9tiques, make-up et soins NARS. D\u00e9couvrez les derni\u00e8res collections, les exclusivit\u00e9s en ligne, les conseils des make-up artists et les vid\u00e9os. NARS",
        "id": 446431,
        "language": "fr",
        "link": "https://narscosmetics.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NARS Cosmetics | La boutique officielle | Maquillage et soin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-07T23:00:00+00:00",
        "description": "National Geographic, m\u00e9dia de r\u00e9f\u00e9rence dans la science et l'exploration.",
        "id": 131277,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nationalgeographic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil National Geographic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:27:03.735294+00:00",
        "description": "NationsGlory est un serveur PVP faction semi-RP. Devenez le dirigeant que vous avez toujours voulu devenir !",
        "id": 436664,
        "language": "fr",
        "link": "https://nationsglory.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.nationsglory.fr/default/assets/img/ios-180.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T12:53:31.213927+00:00",
        "description": "Random thoughts about tech stuff",
        "id": 280439,
        "language": "",
        "link": "https://nauths.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauths \u00b7 Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T06:38:24.687543+00:00",
        "description": "La marketplace B2B du nautisme et du maritime, mettant en relation directe vendeurs et acheteurs du monde entier.",
        "id": 494621,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nauticexpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NauticExpo  -  La marketplace B2B du nautisme et du maritime : bateaux \u00e0 moteur, voiliers, yachts, accastillage, d\u00e9riveurs, bateaux professionnels...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://navio.fr/wp-content/uploads/fond-ecran-navio-cabinet-digital.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:07.234802+00:00",
        "description": "Agence SEO et agence web \u00e0 Mulhouse en Alsace. R\u00e9f\u00e9rencement naturel (Google). SEO local. PME. +13ans d'exp\u00e9rience. +90 clients accompagn\u00e9s.",
        "id": 78050,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://navio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://navio.fr/wp-content/uploads/fond-ecran-navio-cabinet-digital.jpg",
        "title": "Navio Votre Agence SEO et Agence web en Alsace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "KarenB2",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:42:14.582873+00:00",
        "description": ".ebsco-single-search *,.ebsco-single-search *::before,.ebsco-single-search *::after{box-sizing:border-box;font:inherit;margin:0}\r\n  .ebsco-single-search input,.ebsco-single-search button,.ebsco-single-search select{margin...",
        "id": 516699,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://library.neoma-bs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://library.neoma-bs.fr/images/neoma/Neoma_bs.jpg",
        "title": "[Home] search - EN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:24:22.708010+00:00",
        "description": "NEON \u00e9claire l\u2019\u00e9poque pour que tu y trouves ta place. F\u00e9minisme, racisme, identit\u00e9, sexualit\u00e9, travail\u2026 d\u00e9couvrez nos articles s\u00e9rieusement allum\u00e9s !",
        "id": 184854,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.neonmag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NEON : fier.e, d\u00e9jant\u00e9.e & engag\u00e9.e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T19:57:34.778011+00:00",
        "description": "Neopolia : r\u00e9seau bas\u00e9 en Pays de la Loire. Acteur industriel reconnu, il construit et porte des offres multi-expertises sur les march\u00e9s mobilit\u00e9 et \u00e9nergies.",
        "id": 488505,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.marine.neopolia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neopolia - Un r\u00e9seau orient\u00e9 business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T21:18:58+00:00",
        "description": "Une bonne alimentation contribue \u00e0 am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de vie de tous aujourd\u2019hui, ainsi que celle des g\u00e9n\u00e9rations futures",
        "id": 385157,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nestle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nestl\u00e9 France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Nestle Waters France",
        "id": 399689,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nestle-waters.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nestle Waters France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Netcarbon is the solution for measuring, improving and valuing carbon. Our tools enable you to create your own low-carbon strategy, so that together we can move towards carbon neutrality.",
        "id": 166156,
        "language": "en",
        "link": "https://en.netcarbon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netcarbon, See the Carbon, Change the Climate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.net-com.fr/img/agence-web-secteur-public-netcom.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:36.582659+00:00",
        "description": "Accompagner les organismes publics dans la d\u00e9finition, la mise en \u0153uvre et l\u2019\u00e9volution de leur strat\u00e9gie digitale : conception, d\u00e9veloppement Drupal & WordPress, webmobile, SEO, maintenance\u2026",
        "id": 198402,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.net-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.net-com.fr/img/agence-web-secteur-public-netcom.png",
        "title": "Agence web pour le secteur public \u2013 Net.Com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:18:54.049677+00:00",
        "description": "Les Podcasts de la communaut\u00e9 EM Normandie",
        "id": 513869,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.podcastsemn.net-conception.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcast.em-normandie.com/wp-content/uploads/2021/06/cropped-icon-play-1.png",
        "title": "Podcasts EM Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T10:20:41.746529+00:00",
        "description": "NetGalley accompagne les \u00e9diteurs et les auteurs dans la promotion de leurs services de presse num\u00e9riques et audio aupr\u00e8s de diff\u00e9rents types de lecteurs et professionnels du livre. Les \u00e9diteurs rendent leurs titres disponibles sur notre plateforme et permettent ainsi \u00e0 la communaut\u00e9 NetGalley de les d\u00e9couvrir, de les solliciter, de les lire et de les chroniquer.",
        "id": 119503,
        "language": "",
        "link": "https://netgalley.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NetGalley",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/65fee101df65b560603be18a/t/65fee2a7ed1d335447375691/1711202983265/logo-netrix-header.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:06:18.959374+00:00",
        "description": "Netrix propose des solutions d\u2019acc\u00e8s internet, de t\u00e9l\u00e9phonie fixe et mobile, de location d'emplacements en datacenter et de transit IP anti-DDoS.",
        "id": 232168,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://netrix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/65fee101df65b560603be18a/t/65fee2a7ed1d335447375691/1711202983265/logo-netrix-header.png?format=1500w",
        "title": "Acc\u00e8s internet, t\u00e9l\u00e9phonie, transit IP anti-DDoS et h\u00e9bergement en datacenter - Netrix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-15T17:47:22.781493+00:00",
        "description": "Parimal Satyal is a designer and occasional writer interested in aviation, cultural exchange, languages, science, computers, the open web and the European Union. Neustadt.fr is his personal website with his writing, music and links.",
        "id": 23672,
        "language": "en",
        "link": "https://neustadt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parimal Satyal - Neustadt.fr",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 273519,
        "language": "fr",
        "link": "https://education.newstank.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News Tank \u00c9ducation & Recherche - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:48.282737+00:00",
        "description": "Nexecur : alarme avec t\u00e9l\u00e9surveillance sur-mesure pour la protection de votre logement. Plus de 35 ans d'exp\u00e9rience en s\u00e9curit\u00e9. Devis gratuit !",
        "id": 428952,
        "language": "fr",
        "link": "https://nexecur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Alarme avec t\u00e9l\u00e9surveillance pour particuliers | Nexecur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:46.851527+00:00",
        "description": "Prot\u00e9gez votre entreprise gr\u00e2ce aux syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 pour les professionnels : alarmes filaires, vid\u00e9osurveillance, contr\u00f4le d'acc\u00e8s. Offres sur mesure.",
        "id": 428951,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro.nexecur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syst\u00e8me d\u2019alarme et t\u00e9l\u00e9surveillance pour professionnels | Nexecur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:20:45.813333+00:00",
        "description": "Ma Protection Maison (Nexecur) : la solution cl\u00e9 en main d'alarme avec t\u00e9l\u00e9surveillance pour prot\u00e9ger votre domicile des intrusions et des incendies !",
        "id": 428950,
        "language": "fr",
        "link": "https://telesurveillance.nexecur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarme t\u00e9l\u00e9surveillance pour particuliers | Nexecur Protection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T06:52:48.327752+00:00",
        "description": "Accueil | Knds",
        "id": 182601,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nexter-group.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Knds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nextpit.fr/img/icon/xfavicon-32x32.png.pagespeed.ic.1m9-o5ElLE.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T14:33:16.064079+00:00",
        "description": "out sur le lifestyle num\u00e9rique : actualit\u00e9s, tests, trucs & astuces ainsi que des guides d'achat pour les smartphones, wearables, fitness trackers et la maison connect\u00e9e.",
        "id": 158201,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nextpit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nextpit.fr/img/icon/xfavicon-32x32.png.pagespeed.ic.1m9-o5ElLE.png",
        "title": "nextpit: Un magazine sp\u00e9cialis\u00e9 et une communaut\u00e9 internationale autour du lifestyle num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:45.311750+00:00",
        "description": "Extranet de gestion",
        "id": 78043,
        "language": "fr",
        "link": "https://extranet.nic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extranet de gestion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-30T19:29:53+00:00",
        "description": "Nicolas Dumazet - Home",
        "id": 198630,
        "language": "en",
        "link": "https://nicdumz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Dumazet - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:40:06.787304+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 501921,
        "language": "",
        "link": "https://stats.nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:40:12.682024+00:00",
        "description": "Le Mus\u00e9e de la Photographie Charles N\u00e8gre est implant\u00e9 Place Pierre Gautier, dans le c\u0153ur historique de la Ville de Nice. Les expositions temporaires pr\u00e9sentent les plus grands noms de la photographie ainsi que des th\u00e9matiques vari\u00e9es, de la photographie ancienne \u00e0 l\u2019image num\u00e9rique...",
        "id": 501923,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.museephotographie.nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museephotographie.nice.fr/wp-content/uploads/2021/04/Musee-Facade.jpg",
        "title": "Le Mus\u00e9e de la Photographie Charles N\u00e8gre \u00e0 Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:40:09.084088+00:00",
        "description": "Site officiel de la Ville de Nice. Information municipale et d\u00e9marches administratives. T\u00e9l\u00e9phone : 39 06 (Allo Mairies). 5 rue de l'H\u00f4tel de ville 06364 Nice",
        "id": 501922,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nice.fr/bundles/manacc/image/favicon/favicon-196x196.png",
        "title": "Accueil \u2013 Site officiel de la Ville de Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:46:27.376650+00:00",
        "description": "Nick Brown's personal web page",
        "id": 149659,
        "language": "",
        "link": "http://nickbrown.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nick Brown's personal web page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Nickelodeon est la marque de divertissement num\u00e9ro 1 pour enfants, offrant un assortiment de programmes adapt\u00e9s aux familles, des longs m\u00e9trages et des contenus plus amusants.",
        "id": 336563,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nickelodeon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "title": "Nickelodeon France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:02:50.401437+00:00",
        "description": "Les autres endroits o\u00f9 me trouver sur internet.",
        "id": 252091,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nicolasbrosse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Brosse - Pour commencer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nicolas-gillium.fr/wp-content/uploads/2017/03/photo-loum.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:34.888018+00:00",
        "description": "Nicolas Gillium d\u00e9veloppeur web ind\u00e9pendant \u00e0 Nancy. Conception, int\u00e9gration et d\u00e9veloppement de site internet et d'application web en Lorraine.",
        "id": 251976,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nicolas-gillium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nicolas-gillium.fr/wp-content/uploads/2017/03/photo-loum.png",
        "title": "Nicolas Gillium \u2022 D\u00e9veloppeur et int\u00e9grateur web ind\u00e9pendant \u00e0 Nancy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T21:27:43+00:00",
        "description": "Nicolas Petton",
        "id": 349858,
        "language": "en",
        "link": "http://nicolas-petton.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Petton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:31.542532+00:00",
        "description": "Projet de carr\u00e9s de soie artisanaux, in\u00e9dits, et cuisin\u00e9s en France sur une id\u00e9e (et recette) originale de Vivien Le Jeune Durhin.",
        "id": 447161,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nikicopi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niki Copi \u2022 Carr\u00e9s de soie artisanaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T01:59:33.953690+00:00",
        "description": "Lichess Elite Database \u2013 Learn from the strongest!",
        "id": 154910,
        "language": "en-US",
        "link": "https://database.nikonoel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lichess Elite Database \u2013 Learn from the strongest!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.nileane.fr/site_uploads/files/000/000/001/@1x/2a517529660c4ff5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T12:53:22.152982+00:00",
        "description": "a Mastodon instance for Nil\u00e9ane and her friends\u00a0:) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "id": 258291,
        "language": "en",
        "link": "https://nileane.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.nileane.fr/site_uploads/files/000/000/001/@1x/2a517529660c4ff5.png",
        "title": "Nil\u00e9ane & friends \ud83e\udeb4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:01:45+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la Nintendo Switch, la Nintendo 3DS, la Nintendo 2DS, la Wii U et les amiibo. Obtenez de l'assistance concernant votre console, des infos de jeu, des news Nintendo et My Nintendo.",
        "id": 141566,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nintendo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "title": "Site officiel de Nintendo France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.nintendojo.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:38:39.845154+00:00",
        "description": "Ceci est l'instance du site NintendojoFR. Elle est r\u00e9serv\u00e9e aux membres de la r\u00e9daction et \u00e0 nos chers lecteurs qui souhaitent avoir un compte.",
        "id": 265301,
        "language": "en",
        "link": "https://m.nintendojo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.nintendojo.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "NintendojoFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-07T13:20:08+00:00",
        "description": "JTNDaWZyYW1lJTIwc3JjJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZkaXNjb3JkLmNvbSUyRndpZGdldCUzRmlkJTNENDEwMDQ5MjMwMzM0NTkwOTc4JTI2dGhlbWUlM0RkYXJrJTIyJTIwd2lkdGglM0QlMjIzNTAlMjIlMjBoZWlnaHQlM0QlMjIzMDAlMjIlMjBhbGxvd3RyYW5zcGFyZW5jeSUzRCUyMnRydWUlMjIlMjBmcmFtZWJvcmRlciUzRCU",
        "id": 147252,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nintendo-town.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo-Town.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T14:58:22.438287+00:00",
        "description": "Lib\u00e9rez la puissance des processus avec l'intelligence et l'automatisationdes processus transformateurs.",
        "id": 451630,
        "language": "fr",
        "link": "https://nintex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintex | Votre route vers l'automatisation commence ici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:09:01.099128+00:00",
        "description": "ACCUEIL - nke Instrumentation",
        "id": 257220,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nke-instrumentation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACCUEIL - nke Instrumentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/20/2024-03/editions-nobi-nobi-nobi-nobi-5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:34:16+00:00",
        "description": "nobi nobi ! a pour ambition de toucher un large public en proposant des mangas de qualit\u00e9 pour tout \u00e2ge. De Horimiya \u00e0 Iruma \u00e0 l\u2019\u00e9cole des d\u00e9mons en p",
        "id": 343643,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nobi-nobi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.hachette.fr/fit-in/1200x627/20/2024-03/editions-nobi-nobi-nobi-nobi-5.png",
        "title": "\u00c9ditions nobi nobi ! | nobi nobi !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T06:02:16.274855+00:00",
        "description": "No\u00e9 Terrier",
        "id": 41851,
        "language": "fr",
        "link": "https://noeterrier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noeterrier.fr/resources/favicon.ico",
        "title": "No\u00e9 Terrier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Podcast d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la cyber s\u00e9curit\u00e9",
        "id": 256416,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nolimitsecu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NoLimitSecu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:53:49.147160+00:00",
        "description": "Nomination - Des solutions indispensables pour g\u00e9n\u00e9rer plus de RDV business. Prospection - G\u00e9n\u00e9ration de leads - Data Cleaning",
        "id": 477424,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nomination.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nomination | Solutions d'efficacit\u00e9 commerciale et marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:56:13.280678+00:00",
        "description": "Drogue, psychotrope, cannabis, m\u00e9thamph\u00e9tamine, h\u00e9ro\u00efne, coca\u00efne, crack, LSD, ecstasy, opium, champignons hallucinog\u00e8nes, et photos du PCP, clips, faits, information, DVD, quiz au sujet des drogues, livrets et kits p\u00e9dagogiques pour adultes, adolescents, mise en vigueur de la loi, enseignants et \u00e9ducateurs.",
        "id": 368460,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.nonaladrogue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_fr.jpg",
        "title": "Fondation pour un monde sans drogue Site : faits concernant la consommation abusive de drogues et psychotropes chez les adultes et les adolescents, Livrets d\u2019information sur la drogue, \u00e9ducation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T06:36:08.315769+00:00",
        "description": "Nonfiction.fr le portail des livres et des id\u00e9es",
        "id": 344927,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nonfiction.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nonfiction.fr le portail des livres et des id\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Noogle.fr est un magazine d'actualit\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en 2005. Il a comport\u00e9 jusqu'\u00e0 50000 sites internet class\u00e9s manuellement dans 250 cat\u00e9gories. Les sites pr\u00e9sents dans Noogle ...",
        "id": 123116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://noogle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noogle - Fournisseur de site internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T03:50:19+00:00",
        "description": "Normandie-Libre.fr \u2013 Portail du Libre et des communs en Normandie",
        "id": 251897,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://normandie-libre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Normandie-Libre.fr \u2013 Portail du Libre et des communs en Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:58:01.516851+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516750,
        "language": "",
        "link": "http://ezproxy.normandie-univ.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:15:07.588714+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516803,
        "language": "",
        "link": "https://www-openedition-org.ezproxy.normandie-univ.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:03:26.724787+00:00",
        "description": "Bienvenue sur norsys | norsys",
        "id": 252114,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.norsys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur norsys | norsys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nostr.fr/wp-content/uploads/2023/01/Nostr.fr_banner.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-05T19:14:11+00:00",
        "description": "Nostr est un protocole qui a le pouvoir de remplacer Twitter, Telegram et d'autres choses.",
        "id": 122772,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://nostr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nostr.fr/wp-content/uploads/2023/01/nostr.fr_1200p.webp",
        "title": "Ressources Nostr - Nostr.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:39.294115+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 234832,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.notino.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 7,
        "page_rating_contents": 23,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:39:42.787617+00:00",
        "description": "Liste Nous le Peuple - \u00e9lections europ\u00e9ennes du 9 juin 2024. R\u00e9tablissons la d\u00e9mocratie fran\u00e7aise en d\u00e9fiant les politiques et le f\u00e9d\u00e9ralisme europ\u00e9en.",
        "id": 514397,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nous-le-peuple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nous-le-peuple.fr/wp-content/uploads/2024/04/Page-daccueil.png",
        "title": "Accueil - NLP - Nous le Peuple - Liste citoyenne aux europ\u00e9ennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Consultez ci-dessous l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de nos offres d\u2019emploi.",
        "id": 386622,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://yoopala.nous-recrutons.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toutes les offres d'emploi de Beetween Jobs - Beetween jobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:25:02.776141+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les actualit\u00e9s, aides, subventions et d\u00e9marches pour le monde de l'entreprise en R\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine.",
        "id": 494130,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprises.nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entreprises en Nouvelle-Aquitaine : actualit\u00e9s, aides et d\u00e9marches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:24:54.580972+00:00",
        "description": "Retrouvez les dispositifs d'aides, appels \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eats et appel \u00e0 projet de la R\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine.",
        "id": 494129,
        "language": "fr",
        "link": "https://les-aides.nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guide des aides de Nouvelle-Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:54:02.662610+00:00",
        "description": "La R\u00e9gion porte des responsabilit\u00e9s importantes dans le quotidien des citoyens. Elle les d\u00e9ploie \u00e0 travers l'\u00e9conomie et l'emploi, la jeunesse, l'am\u00e9nagement du territoire et la transition \u00e9nerg\u00e9tique et \u00e9cologique.",
        "id": 272621,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.nouvelle-aquitaine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9gion Nouvelle-Aquitaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:32:05.758671+00:00",
        "description": "Nouvelle \u00e9tiquette \u2013 Graphic design bureau",
        "id": 281757,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://nouvelle-etiquette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nouvelle \u00e9tiquette \u2013 Graphic design bureau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les interviews, les chroniques, les lives, les DJ sets et toutes les \u00e9missions de Radio Nova et de ses partenaires en podcasts.",
        "id": 186027,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.nova.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Nova - <p>Les podcasts de Radio Nova partout, tout le temps</p>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T03:16:10+00:00",
        "description": "Retrouvez tout le Grand Mix de Radio Nova : podcasts, fr\u00e9quences, playlists, articles, \u00e9missions...",
        "id": 517730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.nova.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nova.fr/wp-content/thumbnails/uploads/sites/2/2024/08/logo_noir.png",
        "title": "Radio Nova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.novabuild.fr/wp-content/uploads/2024/01/Jacket-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Le pas-de-c\u00f4t\u00e9 de la construction, de l\u2019am\u00e9nagement et de l\u2019immobilier en Pays de la Loire \u00c9v\u00e9nements Novabuild \u00c9v\u00e9nements partenaires Temps forts Voir",
        "id": 78138,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://novabuild.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novabuild.fr/wp-content/uploads/2024/01/Jacket-scaled.jpg",
        "title": "Novabuild - Prendre soin des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:45:18+00:00",
        "description": "nuage z\u00e9ro \u2601",
        "id": 179328,
        "language": "fr",
        "link": "https://nuagezero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "nuage z\u00e9ro \u2601",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Numlog, l'expert en solutions num\u00e9riques dans le domaine de l'\u00e9changes de donn\u00e9es, de connexions r\u00e9seaux et h\u00e9bergement B2B dans les Yvelines.",
        "id": 256633,
        "language": "fr",
        "link": "http://numlog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil - NUMLOG - Connectons vos donn\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T10:38:13.008347+00:00",
        "description": "Connexion \u00e0 l'espace client o2switch, h\u00e9bergement web.",
        "id": 481080,
        "language": "fr",
        "link": "https://clients.o2switch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter \u00e0 l'espace client O2switch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "o2switch",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-03-19T13:37:12+00:00",
        "description": "Documentation o2switch  Bienvenue sur la documentation d'o2switch. Ici vous retrouverez la documentation des diff\u00e9rents outils propos\u00e9s sur l'h\u00e9bergement web  o2switch, ainsi que des tutoriels et des r\u00e9ponses aux questions fr\u00e9quentes.   Si vous d\u00e9couvrez l'h\u00e9bergement o2switch, nous vous conseillons de commencer par le",
        "id": 481079,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.o2switch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.o2switch.fr/_media/include/ssh-whitelist_ssh-whitelist.png",
        "title": "Documentation o2switch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T16:02:57+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'h\u00e9bergement web o2switch : serveurs de qualit\u00e9 industrielle, support 24/7, technologies innovantes. Rejoignez des milliers de clients satisfaits.",
        "id": 450929,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://o2switch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.o2switch.fr/wp-content/uploads/774-1.svg",
        "title": "o2switch, Un H\u00e9bergeur Web Aux Serveurs De Qualit\u00e9 Industrielle !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.oakoak.fr/wp-content/uploads/2021/03/OAKOAK-Logo.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Oakoak street art",
        "id": 170061,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oakoak.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oakoak.fr/wp-content/uploads/2021/03/OAKOAK-Logo.gif",
        "title": "Home - Oakoak street art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T05:26:48.097082+00:00",
        "description": "Que Ton R\u00e8gne Vienne !",
        "id": 515757,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://objectiffrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.objectiffrance.fr/wp-content/uploads/2015/11/objectif-france-logo.png",
        "title": "Objectif France - Que Ton R\u00e8gne Vienne !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Le ch\u00f4mage diminue depuis 2015 Posted on25 f\u00e9vrier 202225 f\u00e9vrier 2022",
        "id": 354010,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.observationsociete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Centre d'observation de la soci\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T19:59:05.022232+00:00",
        "description": "L\u2019Observatoire de l\u2019immigration et de la d\u00e9mographie (OID) se veut rationnel et d\u00e9passionn\u00e9 sur les questions migratoires et d\u00e9mographiques.",
        "id": 490535,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://observatoire-immigration.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Observatoire de l'immigration et de la d\u00e9mographie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T14:13:06.080190+00:00",
        "description": "CTOH \u2013 Centre de Topographie des Oc\u00e9ans et de l'Hydrosph\u00e8re",
        "id": 253559,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://ctoh.legos.obs-mip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CTOH \u2013 Centre de Topographie des Oc\u00e9ans et de l'Hydrosph\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:19:05.409259+00:00",
        "description": "WebLAB OMP \u2013 Un site utilisant WordPress",
        "id": 417959,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://labo.obs-mip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WebLAB OMP \u2013 Un site utilisant WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:19:04.461060+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 417958,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.obs-mip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T14:17:53+00:00",
        "description": "Home page of Jean Schneider",
        "id": 350476,
        "language": "",
        "link": "http://luth7.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home page of Jean Schneider",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T18:04:43.363190+00:00",
        "description": "Opacity Project: OPserver",
        "id": 237660,
        "language": "",
        "link": "https://opserver.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opacity Project: OPserver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:15:27.690732+00:00",
        "description": "World's most comprehensive interactive database of extrasolar planets updated daily since 1995.",
        "id": 350505,
        "language": "",
        "link": "http://voparis-exoplanet.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Extrasolar Planets Encyclopaedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:13:35+00:00",
        "description": "De la conception des instruments d'astronomie \u00e0 l'exploitation des r\u00e9sultats, les th\u00e9matiques scientifiques d\u00e9velopp\u00e9es au LESIA couvrent de nombreux (...)",
        "id": 350477,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.lesia.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LESIA - Observatoire de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T08:23:31+00:00",
        "description": "Fond\u00e9 en 1667, l'Observatoire de Paris est le plus grand p\u00f4le national de recherche en astronomie. Situ\u00e9s sur ses campus de Paris, Meudon et Nan\u00e7ay, ils sont tous des Unit\u00e9s Mixtes de Recherche (UMR)\u2026",
        "id": 516185,
        "language": "en",
        "link": "http://www.obspm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://observatoiredeparis.psl.eu/local/cache-vignettes/L1200xH630/e085d6a9458307fbe1345fbb7c01a6-1a165.svg",
        "title": "Observatoire de Paris - PSL - Centre de recherche en astronomie et astrophysique - Centre de recherche en astronomie et astrophysique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T22:52:19.113184+00:00",
        "description": "L'association OCDM 31/32 vous propose d'aider les sans abris et de vous faire plaisir avec des soins...",
        "id": 23673,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ocdm31.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x1024:format=jpg/path/sa6a4b4a16de37ba5/image/i113d9f653bd86c71/version/1645120324/image.jpg",
        "title": "Bienvenue chez OCDM 31/32",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://oceanfest.fr/wp-content/uploads/2023/10/oceanfest.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:39.094671+00:00",
        "description": "Ocean Fest est un festival de musique unique d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la protection des oc\u00e9ans. Prochaine \u00e9dition : 26 et 27 avril 2024 \u00e0 Biarritz.",
        "id": 78399,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://oceanfest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oceanfest.fr/wp-content/uploads/2024/05/Anim-algue-Nice-1.gif",
        "title": "\ud83c\udf0a Ocean Fest \u2013 Le Festival qui met l'oc\u00e9an en t\u00eate d'affiche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T13:45:20.640120+00:00",
        "description": "Octoparse rend le web scraping accessible \u00e0 tous. Profitez de notre solution facile et nocode pour automatiser l'extraction de donn\u00e9es depuis n'importe quel site Web en quelques clics.",
        "id": 108187,
        "language": "fr",
        "link": "https://octoparse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.octoparse.com/fr/og/public.png",
        "title": "Outil de web scraping & crawler gratuit | Octoparse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:53:17.090787+00:00",
        "description": "Greenlight is a simple front-end for your BigBlueButton open-source web conferencing server. You can create your own rooms to host sessions, or join others using a short and convenient link.",
        "id": 479766,
        "language": "en",
        "link": "https://visio.octopuce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.octopuce.fr/wp-content/uploads/2024/08/logo-site-1.png",
        "title": "BigBlueButton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Octopuce - Serveurs et infog\u00e9rance haute-fid\u00e9lit\u00e9",
        "id": 251988,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.octopuce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Octopuce - Serveurs et infog\u00e9rance haute-fid\u00e9lit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Octopus Energy est un fournisseur d'\u00e9lectricit\u00e9 verte et fran\u00e7aise. En moyenne, quand ils passent chez nous, nos client(e)s font 10% d'\u00e9conomie sur leurs factures.",
        "id": 140732,
        "language": "fr",
        "link": "https://octopusenergy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pour agir sur l'\u00e9cologie, faites des \u00e9conomies. - Octopus Energy France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:20:05.791468+00:00",
        "description": "Je suis un travailleur du Web depuis 15 ans. Vous trouverez beaucoup de liens et quelques publications.",
        "id": 89656,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://odevillardi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olivier de Villardi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T11:41:00+00:00",
        "description": "Hi, I'm Olivier!",
        "id": 252053,
        "language": "en",
        "link": "https://odolbeau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hi, I'm Olivier!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T05:59:06.621930+00:00",
        "description": "L'Oeil \u00e0 la Page, cr\u00e9ateur de contenus photographiques et r\u00e9dactionnels pour votre communication print et web.",
        "id": 265059,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.oeilalapage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Oeil \u00e0 la Page : \u00e9dition, photographie et journalisme d'entreprise - Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:32.737681+00:00",
        "description": "Documentaires sur les coulisses de la politique",
        "id": 300441,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.off-investigation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documentaires sur les coulisses de la politique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.offresasaisir.fr/assets/images/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:54.063163+00:00",
        "description": "Marre de toujours passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des bonnes affaires ? Profitez chaque jour des meilleurs bons plans d\u00e9nich\u00e9s par notre communaut\u00e9. Inscription Gratuite !",
        "id": 43777,
        "language": "fr",
        "link": "https://offresasaisir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.offresasaisir.fr/assets/images/og.png",
        "title": "Bons plans : Deals, Codes promo & Jeux Concours - Offresasaisir.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-07T19:38:17+00:00",
        "description": "Casinos en ligne, machines \u00e0 sous gratuites ou encore Mini-jeux, d\u00e9couvrez nos avis, jouez gratuitement et devenez des experts du gambling !",
        "id": 364470,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.offside.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparatif des meilleurs casinos en ligne | Offside.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ogletree.fr/app/uploads/LKDN-legal500-2024-1-1024x576.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:43:53.017781+00:00",
        "description": "Ogletree Deakins distingu\u00e9 dans le prestigieux guide international\u00a0Legal 500\u00a0EMEA 2024 COMMUNIQU\u00c9 | Publication du Guide Chambers Europe 2024 : Ogletree Deakins monte dans le classement des meilleurs cabinets en France en droit social\u00a0! VIDEO | 7 ans d\u2019Ogletree Deakins : le message des 7 associ\u00e9s",
        "id": 66949,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ogletree.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ogletree.fr/app/uploads/BestLawyerPREVIEW-1024x576.png",
        "title": "Page d'accueil - Ogletree Deakins, Avocats d\u00e9di\u00e9s au droit social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:01:03+00:00",
        "description": "Le quatri\u00e8me pouvoir est devenu le premier pouvoir, celui qui mod\u00e8le l\u2019opinion. C\u2019est dans cet esprit que nous avons cr\u00e9\u00e9 l\u2019Observatoire du journalisme.",
        "id": 490553,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ojim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/www.ojim.fr/wp-content/uploads/2017/10/ojim-logo-2017-1.jpg?fit=800%2C450&ssl=1",
        "title": "Observatoire du journalisme | Ojim.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:04:13.887932+00:00",
        "description": "Olf Software",
        "id": 422264,
        "language": "fr",
        "link": "https://olfsoftware.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olf Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/643591fd4788fc567f0d2da9/64f053ba4c923c0e75df6847_Graph%20tag.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Olympic est un studio de design graphique bas\u00e9 \u00e0 Marseille. Notre mission est de vous aider \u00e0 d\u00e9voiler votre voix distinctive tout en veillant \u00e0 ce qu'elle r\u00e9sonne de mani\u00e8re unique.",
        "id": 175672,
        "language": "en",
        "link": "https://www.olympicstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/643591fd4788fc567f0d2da9/64f053ba4c923c0e75df6847_Graph%20tag.jpg",
        "title": "Olympic Studio \u2014 Design graphique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Organisez facilement vos vacances nature avec Olyslow avec les partenaires du tourisme engag\u00e9s en France.",
        "id": 397445,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.olyslow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olyslow - Le guide de vos vacances \u00e9coresponsables",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.om.fr/sites/default/files/2020-01/om.fr-ogimage-1200x1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:39:23+00:00",
        "description": "Site officiel de l'Olympique de Marseille. Retrouvez l'actualit\u00e9s des \u00e9quipe pro et \u00e9lite du club et suivez les matchs en direct avec un hub match vous permettant de suivre toutes les actions de jeu et un live audio.",
        "id": 386805,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.om.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.om.fr/sites/default/files/2020-01/om.fr-ogimage-1200x1200.jpg",
        "title": "Site officiel de l'OM - OM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.omega.com/homepage-assets/hero-banner/homepage-social-preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:27:54.949170+00:00",
        "description": "Des experts en d\u00e9tection, acquisition, transmission de signaux et en contr\u00f4le de proc\u00e9d\u00e9s qui aident \u00e0 relier les d\u00e9fis aux solutions avec des produits en temp\u00e9rature, pression, d\u00e9bit et niveau, acquisition de donn\u00e9es et plus",
        "id": 257358,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.omega.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.omega.com/homepage-assets/hero-banner/homepage-social-preview.jpg",
        "title": "Sensing Innovation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d3nok0m49vtvbs.cloudfront.net/we.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:34.999966+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez OMERTA, le m\u00e9dia d'enqu\u00eate et de documentaires 100% digital.",
        "id": 417658,
        "language": "",
        "link": "https://www.omertamedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d3nok0m49vtvbs.cloudfront.net/we.jpg",
        "title": "OMERTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:31:31+00:00",
        "description": "Le One Planet Summit : Une plateforme d engagements pour relever le d\u00e9fi du changement climatique.",
        "id": 469967,
        "language": "fr",
        "link": "https://oneplanetsummit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | One Planet Summit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:01:49+00:00",
        "description": "Oriente et conduit les recherches dans le domaine a\u00e9rospatial. Les 8 implantations dans le pays. Ch\u00e2tillon, Hauts-de-Seine (92). France.",
        "id": 308765,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.onera.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ONERA, le centre fran\u00e7ais de recherche a\u00e9rospatiale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:24.594289+00:00",
        "description": "Acteur majeur de la fili\u00e8re for\u00eat-bois, l'ONF est pr\u00e9sent en m\u00e9tropole et outre-mer. Au quotidien, l'action des forestiers s'articule autour de trois objectifs indissociables : la production de bois, la protection de l'environnement et l'accueil du public. L'Office r\u00e9alise \u00e9galement des missions de service public dans le domaine de la gestion des risques naturels, et propose des services aux collectivit\u00e9s et aux entreprises.",
        "id": 417656,
        "language": "en",
        "link": "https://www.onf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Office national des for\u00eats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:42:01.246108+00:00",
        "description": "None",
        "id": 490012,
        "language": "en",
        "link": "https://www.onf-vegetis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.onf-vegetis.fr/++illustration++/++i18n++data:fr/++thumb++800x369.jpeg",
        "title": "ONF Vegetis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.oniriq.fr/wp-content/uploads/2022/06/ONIRIQ_LOGO.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-14T09:26:06+00:00",
        "description": "Oniriq - Nouveau magazine - luxe, art et volupt\u00e9s",
        "id": 420407,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oniriq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oniriq.fr/wp-content/uploads/2022/06/ONIRIQ_LOGO.png",
        "title": "Oniriq - Luxe, art et volupt\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:35.423451+00:00",
        "description": "Jeudi 11 juillet de 9h00 \u00e0 17h00, Campus de la G\u00e9raudi\u00e8re.",
        "id": 234436,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.oniris-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil Ecole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T17:17:32.188525+00:00",
        "description": "Julien Verneuil - Personal and professional informations",
        "id": 26525,
        "language": "en",
        "link": "https://onirom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julien Verneuil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-08-30T19:39:34+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Amiga Passion",
        "id": 288305,
        "language": "",
        "link": "http://amigapassion.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur Amiga Passion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-14T00:00:00+00:00",
        "description": "BOING Attitude, actualit\u00e9 et productions",
        "id": 43465,
        "language": "",
        "link": "http://boing.attitude.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boing.attitude.online.fr/images/logo.png",
        "title": "BOING Attitude, prenez le fun!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T00:00:00+00:00",
        "description": "BOING Attitude, news and products",
        "id": 106140,
        "language": "",
        "link": "http://glames.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOING Attitude, have fun!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:11:30.957517+00:00",
        "description": "Le WebRing des Amiga\u00efstes francophones, L'Anneau !",
        "id": 255478,
        "language": "",
        "link": "http://migafan.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Anneau des Amiga\u00eftes Francophones...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-01T15:37:50+00:00",
        "description": "page personnelle de Sylvain Comte, explorateur spatio-temporel, officiellement ing\u00e9nieur am\u00e9nagement du territoire, urbanisme, transports, g\u00e9omatique, analyse statistique",
        "id": 521765,
        "language": "fr",
        "link": "http://sylvain.comte.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylvain Comte Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://underpop.online.fr/i/icons/310x310/categories/apps.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-02T12:13:16+00:00",
        "description": "Bate-papo - Aplicativos para celular",
        "id": 344431,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://underpop.online.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://underpop.online.fr/i/icons/310x310/categories/apps.png",
        "title": "Bate-papo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://billetterie.oonm.fr/commun/images/logo_seetickets_2020.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T08:57:58.351762+00:00",
        "description": "Billetterie en ligne de l'Opera Orchestre National de Montpellier",
        "id": 157271,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.oonm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://billetterie.oonm.fr/commun/images/logo_seetickets_2020.png",
        "title": "Billetterie OONM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:38:55.179054+00:00",
        "description": "Se connecter Opel",
        "id": 272891,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://my.opel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter Opel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T09:10:24+00:00",
        "description": "Opel France. Explorez l'int\u00e9gralit\u00e9 de la gamme Opel. T\u00e9l\u00e9chargez la brochure avec les derni\u00e8res offres sur l'ensemble des v\u00e9hicules.",
        "id": 272802,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.opel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Constructeur Automobile  | Opel France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-12T20:08:57+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 251943,
        "language": "fr",
        "link": "https://opendoor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-25T01:49:35.330911+00:00",
        "description": "OpenFacto | Association francophone Sp\u00e9cialis\u00e9e Enqu\u00eates en Sources Ouvertes",
        "id": 106621,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://openfacto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenFacto | Association francophone Sp\u00e9cialis\u00e9e Enqu\u00eates en Sources Ouvertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T00:00:00+00:00",
        "description": "OpenLLM France est un consortium sp\u221a\u00a9cialis\u221a\u00a9 dans l'IA g\u221a\u00a9n\u221a\u00a9rative, offrant des mod\u221a\u00aeles de LLM multimodaux ouverts, sobres et performants pour une transparence et un contr\u221a\u00a5le accrus.",
        "id": 25744,
        "language": "fr",
        "link": "https://openllm-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.unsplash.com/photo-1619472351888-f844a0b33f5b?ixid=M3wzOTE5Mjl8MHwxfHNlYXJjaHwxfHxnZW5lcmF0aXZlfGVufDB8fHx8MTY5ODIzODYxNHww&ixlib=rb-4.0.3&auto=jpeg&fit=crop&w=1200&h=630",
        "title": "OpenLLM France - LLM g\u221a\u00a9n\u221a\u00a9ratifs ouverts et performants | OpenLLM France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forum.openstreetmap.fr/uploads/default/original/2X/b/be2b313df03f33dc61298a4a85a5279bfdb53ef8.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:52:46.769150+00:00",
        "description": "Nouveau sur le forum ou d\u00e9butant sur OpenStreetMap ? Une petite pr\u00e9sentation s\u2019impose !",
        "id": 252934,
        "language": "en",
        "link": "https://forum.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.openstreetmap.fr/uploads/default/original/2X/b/be2b313df03f33dc61298a4a85a5279bfdb53ef8.png",
        "title": "Forum OSM France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:51:48.370913+00:00",
        "description": "L'instance fran\u00e7aise Peertube OpenStreetMap a pour but de vous pr\u00e9senter tous les supports vid\u00e9os mont\u00e9s par la communaut\u00e9 autour du projet OpenStreetMap.",
        "id": 252904,
        "language": "en",
        "link": "https://peertube.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "peertube.openstreetmap.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T12:58:27.869681+00:00",
        "description": "uMap lets you create maps with OpenStreetMap layers in a minute and embed them in your site.",
        "id": 51739,
        "language": "",
        "link": "https://umap.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "uMap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T06:49:28.171644+00:00",
        "description": "OpenStreetMap est un projet cartographique, en ligne et mondial. Chacun peut l'actualiser ou l'am\u00e9liorer. Il suffit de participer en ajoutant des donn\u00e9es de terrain v\u00e9rifiables. Son ambition est d'offrir librement toutes ces donn\u00e9es cartographiques et de permettre leurs r\u00e9utilisations. OpenStreetMap, c'est avant tout une communaut\u00e9 de personnes qui contribuent et partagent chaque jour des informations sur leurs territoires. Plus d'un million de personnes ont d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 pour cr\u00e9er des donn\u00e9es libres, des cartes ouvertes et des services innovants.",
        "id": 436309,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.openstreetmap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - OpenStreetMap France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T02:35:48+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement web sur-mesure de logiciels, site e-commerce et solution d'intelligence artificielle. Sp\u00e9cialiste en d\u00e9veloppement Php Symfony, ReactJS, Python, en mode projet et r\u00e9gie.",
        "id": 453923,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.openstudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.openstudio.fr/app/uploads/2021/09/agence-openstudio.webp",
        "title": "D\u00e9veloppement Web, E-Commerce & Intelligence Artificielle : OpenStudio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T12:44:07.389025+00:00",
        "description": "Notre syst\u00e8me de r\u00e9servation en ligne pour restaurants peut vous aider \u00e0 attirer des clients et \u00e0 fluidifier vos services. Rejoignez les 55,000 restaurants qui utilisent OpenTable.",
        "id": 451286,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://restaurant.opentable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solution de r\u00e9servation restaurant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T12:08:45.204002+00:00",
        "description": "R\u00e9servations restaurant 24/24, 7/7. Trouver et reserver une table sur OpenTable France - Des milliers de clients dans le monde font confiance \u00e0 OpenTable pour reserver la table parfaite.",
        "id": 213529,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.opentable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OpenTable \u2013 D\u00e9couvrir & R\u00e9server les Meilleurs Restaurants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aria.operadeparis.fr/assets/7f8e8350367cd4a97949/aria-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "With aria explore more than 100 themes and discover the opera and ballet world in perspective with other arts on mobile and tablet.",
        "id": 157306,
        "language": "en",
        "link": "https://aria.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aria.operadeparis.fr/assets/7f8e8350367cd4a97949/aria-preview.png",
        "title": "aria \u2014 Paris Opera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1/aropdev/etbfgzm0lstkbxm6xo5p",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:34.034741+00:00",
        "description": "Une association qui rassemble pr\u00e8s de 3 198 passionn\u00e9s d\u2019op\u00e9ra et de ballet, particuliers et entreprises, d\u00e9sireux de soutenir l\u2019Op\u00e9ra de Paris.",
        "id": 157304,
        "language": "fr",
        "link": "https://arop.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1/aropdev/etbfgzm0lstkbxm6xo5p",
        "title": "AROP - Association pour le Rayonnement de l'Op\u00e9ra de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:39.223793+00:00",
        "description": "National Opera of Paris",
        "id": 157307,
        "language": "en",
        "link": "https://bourse.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tickets for resale - National Opera of Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://boutique.operadeparis.fr/files/branches/opera/4-33b1b1a4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:24.765056+00:00",
        "description": "Shop books, goods and gifts of the Op\u00e9ra national de Paris, Garnier and Bastille",
        "id": 157301,
        "language": "en",
        "link": "https://boutique.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boutique.operadeparis.fr/files/branches/opera/4-33b1b1a4.png",
        "title": "Online Shop \u00b7 Op\u00e9ra national de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:03:02.593757+00:00",
        "description": "Adoptez un\u00a0fauteuil, Fauteuils de l\u2019Op\u00e9ra de Paris",
        "id": 454203,
        "language": "fr",
        "link": "https://fauteuils.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fauteuils.operadeparis.fr/assets/f1200x630-q85-p1/e45755a1/opera_interieur04.jpg",
        "title": "Adoptez un\u00a0fauteuil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1680186677/streaming/Image%20m%C3%A9ta/Image_meta_pop.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T09:04:22.728290+00:00",
        "description": "Regardez les plus grands op\u00e9ras, ballets et concerts de l\u2019Op\u00e9ra de Paris en ligne. Les spectacles sont diffus\u00e9s en direct / live et en replay.",
        "id": 157300,
        "language": "fr",
        "link": "https://play.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/opera-national-de-paris/image/upload/v1680186677/streaming/Image%20m%C3%A9ta/Image_meta_pop.png",
        "title": "Paris Opera Play - spectacles de l\u2019Op\u00e9ra de Paris en streaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https:default_image_url",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:28:24.132898+00:00",
        "description": "Le Palais Garnier et l\u2019Op\u00e9ra Bastille. Programmation, Billetterie, Informations pratiques.",
        "id": 55339,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.operadeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https:default_image_url",
        "title": "Op\u00e9ra national de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:26:53.071202+00:00",
        "description": "Op\u00e9ra de Dijon",
        "id": 55313,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.opera-dijon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Op\u00e9ra de Dijon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.opera-orchestre-montpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/visuel-de-saison-e1676644985726.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Op\u00e9ras, concerts, cin\u00e9ma, musique de chambre, baroque, musiques d'ailleurs, escape game, visites, activit\u00e9s en famille",
        "id": 55331,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.opera-orchestre-montpellier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.opera-orchestre-montpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/visuel-de-saison-e1676644985726.jpg",
        "title": "Op\u00e9ra Orchestre National Montpellier | Occitanie / Pyr\u00e9n\u00e9es-M\u00e9diterran\u00e9e - Occitanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:04:23.757309+00:00",
        "description": "Oeil pour Oeil accompagne ses clients dans la strat\u00e9gie et la mise en \u0153uvre de dispositifs de gamification, serious games, advergames et social games",
        "id": 426649,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.opo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.opo.fr/og.png",
        "title": "Oeil pour Oeil \u2013 Agence de gamification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://apaveprod.azureedge.net/-/media/Project/GroupeApave/Apave-com-Oppida-Bis/Home-Page/HP-Oppida-Opengraph.jpg?rev=8452ba262f8b433d8fe498c0518b2fd2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:51:29.449095+00:00",
        "description": "Oppida est un cabinet d'audit et de conseil ind\u00e9pendant dont la mission est d'aider les entreprises \u00e0 \u00e9valuer et \u00e0 renforcer leurs syst\u00e8mes d'information. Filiale du groupe Apave, Oppida est sp\u00e9cialis\u00e9e dans la cybers\u00e9curit\u00e9.",
        "id": 255696,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oppida.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apaveprod.azureedge.net/-/media/Project/GroupeApave/Apave-com-Oppida-Bis/Home-Page/HP-Oppida-Opengraph.jpg?rev=8452ba262f8b433d8fe498c0518b2fd2",
        "title": "Oppida, filiale du groupe Apave, sp\u00e9cialiste en audit et conseil en cybers\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - H\u00e9bergement WordPress Opt\u00e9os",
        "id": 252178,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rudypatard.opteos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - H\u00e9bergement WordPress Opt\u00e9os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.opteos.fr/wp-content/uploads/sites/1/2021/01/opteos-cae-lille.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Collectif d\u2019entrepreneur\u00b7es dans le domaine de l\u2019innovation sociale et num\u00e9rique, expert des enjeux de transition et transformations soci\u00e9tales.",
        "id": 252072,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.opteos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.opteos.fr/wp-content/uploads/sites/1/2021/01/opteos-cae-lille.jpg",
        "title": "OPT\u00c9OS, Coop\u00e9rative d\u2019Activit\u00e9s et d\u2019Emploi (CAE)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.optidigital.com/wp-content/uploads/2023/10/logo-opti-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Custom support to improve your Website monetisation, ad revenue optimisation, programmatic expertise.",
        "id": 185826,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.optidigital.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.optidigital.com/wp-content/uploads/2023/10/logo-opti-2.png",
        "title": "Boost your digital turnover thanks to Opti Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.optimiser-mes-finances.fr/wp-content/uploads/2015/04/Gagner-de-largent.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:38:04+00:00",
        "description": "Venez suivre ici les m\u00e9thodes et astuces que j'utilise au quotidien pour mieux g\u00e9rer mes finances et d\u00e9couvrez comment gagner de l'argent \u00e0 votre tour.",
        "id": 116803,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://optimiser-mes-finances.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.optimiser-mes-finances.fr/wp-content/uploads/2015/04/Gagner-de-largent.jpg",
        "title": "Comment gagner de l'argent, mode d'emploi - Optimiser Mes Finances",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:10:42.973962+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 automobile, les essais, la mobilit\u00e9 douce, les diaporamas photos mais aussi les principaux salons mondiaux",
        "id": 434884,
        "language": "fr",
        "link": "http://auto.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media3.woopic.com/api/v1/images/2428%2Fbuild%2Fimages%2Fsharing%2Fauto1200x600.png?facedetect=1&quality=85",
        "title": "L'actualit\u00e9 automobile avec Orange : les essais, la mobilit\u00e9 douce, les salons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-27T09:44:30+00:00",
        "description": "Orange",
        "id": 127664,
        "language": "fr",
        "link": "https://c.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orange",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T08:18:20.596025+00:00",
        "description": "Avant d\u2019aller plus loin sur Orange",
        "id": 126094,
        "language": "",
        "link": "https://login.orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avant d\u2019aller plus loin sur Orange",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T05:58:48.914911+00:00",
        "description": "\u200d",
        "id": 41768,
        "language": "fr",
        "link": "https://orange.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.woopic.com/18d8339538654b1dbf96a30e92745731/sg1/favicon-32x32.png",
        "title": "\u200d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T05:57:34.871910+00:00",
        "description": "ACG",
        "id": 339026,
        "language": "fr",
        "link": "https://crypto.orange-labs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.orcom.fr/wp-content/uploads/2020/11/ouvrir-des-territoires.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Expertise comptable, r\u00e9alisation d'audits, conseil social, fiscal, RH, juridique : ORCOM conseille les dirigeants de la cr\u00e9ation \u00e0 la transmission.",
        "id": 234415,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.orcom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.orcom.fr/wp-content/uploads/2020/11/ouvrir-des-territoires.jpg",
        "title": "Expertise comptable, audit et conseil aux dirigeants - ORCOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:36:18.964502+00:00",
        "description": "Orias",
        "id": 117076,
        "language": "",
        "link": "https://orias.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "open source audio reseach",
        "id": 25890,
        "language": "",
        "link": "https://osar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "open source audio reseach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:45:12.613578+00:00",
        "description": "Home | OSInet",
        "id": 103572,
        "language": "fr",
        "link": "https://osinet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | OSInet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T13:07:09+00:00",
        "description": "https://osrd.fr/en/",
        "id": 155238,
        "language": "fr",
        "link": "https://osrd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://osrd.fr/en/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T10:45:22.360661+00:00",
        "description": "Ossflow |",
        "id": 246116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ossflow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ossflow |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ostara.fr/wp-content/uploads/2023/08/i-param-poussieres-fines-bk.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T09:08:57.466614+00:00",
        "description": "Station de mesure de l\u2019air ambiant solution d\u00e9di\u00e9e aux environnements outdoor et environnements difficiles Install\u00e9e sur site, votre station Ostara, \u00e9quip\u00e9e de ses\u00a0 7 capteurs, fonctionne de mani\u00e8re autonome et mesure les principaux polluants retrouv\u00e9s dans l\u2019air. Plus d'information Solution multifonction solution d\u00e9di\u00e9e aux environnements outdoor et environnements difficiles Poussi\u00e8res fines PM 1PM 2.5PM 10 Gaz & Odeurs capteurs interchangeables sur site d\u00e9tection automatique compensation int\u00e9gr\u00e9e en temp\u00e9rature Index environnementaux point de gel\u00e9e point de ros\u00e9e Windchill Humidex index de qualit\u00e9 de l\u2019air Informations m\u00e9t\u00e9os vent temp\u00e9rature pression atmosph\u00e9rique humidit\u00e9 relative Qualit\u00e9 de l\u2019eau sonde multiparam\u00e8tres WiMo d\u00e9port par bus RS485 Alimentation & Accessoires autonome solaire (PV&batterie) secteur secouru (230VAC&batterie) support de fixation : poteau, paroi, cl\u00f4ture STATION OSTARA Support poteau ou mural Alimentation autonome solaire Ou 230 VAC Configuration sans fil ",
        "id": 257219,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ostara.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ostara.fr/wp-content/uploads/2023/08/i-param-poussieres-fines-bk.webp",
        "title": "Accueil \u2022 Surveillance de la Qualit\u00e9 de l'Air \u2022 OSTARA by nke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T12:04:00+00:00",
        "description": "L'Institut de Plan\u00e9tologie et d'Astrophysique de Grenoble (IPAG), est une unit\u00e9 mixte de recherche du CNRS et de l'Universit\u00e9 Grenoble Alpes (UMR 5274).",
        "id": 169348,
        "language": "fr",
        "link": "http://ipag.osug.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPAG - Institut de Plan\u00e9tologie et d\u2019Astrophysique de Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.osug.fr/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T11:49:13+00:00",
        "description": "Structure f\u00e9d\u00e9rative de recherche, l\u2019Observatoire des Sciences de l\u2019Univers de Grenoble \u0153uvre dans tous les domaines des Sciences de la Terre, de l\u2019Univers et de l\u2019Environnement.",
        "id": 187447,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.osug.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.osug.fr/",
        "title": "OSUG, Observatoire des Sciences de l\u2019Univers de Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://otakugame.fr/wp-content/uploads/2019/09/Wallpaper-Otakugame-Overwatch-Youtube.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:30:50.094681+00:00",
        "description": "Des dossiers, des tests, de l'actualit\u00e9, des cosplays, des figurines, des dessins, bref le jeu vid\u00e9o vu par des otakus !",
        "id": 364438,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://otakugame.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://otakugame.fr/wp-content/uploads/2019/09/Wallpaper-Otakugame-Overwatch-Youtube.png",
        "title": "Otakugame.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T08:35:35+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Montpellier, dans le Sud de la France, \u00e0 10km de la mer M\u00e9diterran\u00e9e. Tous nos bons plans pour votre s\u00e9jour \u00e0 Montpellier !",
        "id": 183335,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ot-montpellier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vacances et week-ends \u00e0 Montpellier, sud de France \u2013 S\u00e9jour Montpellier Tourisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T12:31:12+00:00",
        "description": "Streaming, bons plans, news, astuces, tutoriels, s\u00e9curit\u00e9, cryptomonnaies, VPN, tests smartphones, applications, jeux\u2026 Android-MT l\u2019univers mobiles et tech",
        "id": 486633,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://android-mt.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://android-mt.ouest-france.fr/wp-content/uploads/2024/09/cropped-LogoAMT.png",
        "title": "Android-MT - L\u2019Actu Mobiles & Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/5244654fcd65c92dee88b3e2e74ab506-ouest-france-couleur-carre-200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Une : toute l\u2019actualit\u00e9 en direct, soyez inform\u00e9 de toute l\u2019info en continu, en images et en vid\u00e9os, dans votre r\u00e9gion, en France et dans le monde. Partagez et commentez en temps r\u00e9el, \u00e0 tout moment de la journ\u00e9e",
        "id": 252138,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ouest-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.ouest-france.fr/v1/pictures/5244654fcd65c92dee88b3e2e74ab506-ouest-france-couleur-carre-200x200.png",
        "title": "Ouest-France : toute l'actualit\u00e9 en direct, l'info en continu en France, dans les r\u00e9gions et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:00:33.907351+00:00",
        "description": "Oubliez les agences de location de voiture \u2014 Prenez la route avec Turo, la plus grande plateforme d\u2019autopartage au monde.",
        "id": 386544,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ouicar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Location de voitures entre particuliers \u2014 Turo (ex OuiCar)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T14:49:34.726384+00:00",
        "description": "L'OUJEVIPO \u2013 Jeux int\u00e9ressants",
        "id": 170580,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://oujevipo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oujevipo.fr/wp-content/uploads/2018/03/cropped-oujevipo_HD-1-32x32.png",
        "title": "L'OUJEVIPO \u2013 Jeux int\u00e9ressants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.outside.fr/wp-content/uploads/2019/09/outside-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T05:00:58+00:00",
        "description": "Outside, le m\u00e9dia qui place l'aventure au c\u0153ur de l'actualit\u00e9 pour faire fonctionner ses muscles comme ses neurones.",
        "id": 353759,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.outside.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.outside.fr/wp-content/uploads/2019/09/outside-scaled.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forum.ouvrirlascience.fr/uploads/default/original/1X/220be33d4544ebee2fb45b5992a864abcb297e7f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:26:23.632305+00:00",
        "description": "Forum de discussion du Comit\u00e9 pour la science ouverte",
        "id": 398257,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.ouvrirlascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forum.ouvrirlascience.fr/uploads/default/original/1X/220be33d4544ebee2fb45b5992a864abcb297e7f.png",
        "title": "Comit\u00e9 pour la Science Ouverte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Un site internet du comit\u00e9 pour la science ouverte - coso",
        "id": 122556,
        "language": "en",
        "link": "https://ouvrirlascience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Ouvrir la Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T21:29:22.634174+00:00",
        "description": "Blog personnel sur le wargame, jeux de soci&eacute;t&eacute;s, peinture et mod&eacute;lisme.",
        "id": 442618,
        "language": "fr",
        "link": "https://darkape.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fdata.over-blog.com/2/21/90/28/avatar-blog-1060256569-tmpphp7GU0Ht.jpeg",
        "title": "Liber Darkape",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:04:26.698841+00:00",
        "description": "Textes et documents de, sur et autour de Han Ryner, &eacute;crivain et philosophe individualiste, pacifiste et libertaire.",
        "id": 358094,
        "language": "fr",
        "link": "http://hanryner.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Han Ryner (1861-1938)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://img.over-blog-kiwi.com/0/55/11/75/201304/ob_46971d51904859cec8e527a3944b7cfd_ecrins-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Un ensemble d'informations alternatives sur la sant&eacute;, comment la conserver au mieux, naturellement, mais aussi comment &eacute;viter les manipulations &eacute;conomico-politiques relay&eacute;es par les m&eacute;dias, ainsi que pr&eacute;server notre environnement, afin de laisser &agrave; nos...",
        "id": 265196,
        "language": "fr",
        "link": "http://infoalternative.over-blog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://img.over-blog-kiwi.com/0/55/11/75/201304/ob_46971d51904859cec8e527a3944b7cfd_ecrins-1.jpg",
        "title": "Le blog de l'information alternative et de la sant\u00e9 naturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T21:15:07.574440+00:00",
        "description": "OwlBlack, une agence de communication bas\u00e9e \u00e0 Bayonne, Anglet, Biarritz,Pays Basque et sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation d'identit\u00e9s de marque, digital, web et print",
        "id": 427213,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.owlblack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.owlblack.fr/wp-admin/admin-ajax.php?action=rank_math_overlay_thumb&id=7195&type=play&hash=c9461b24b833d8cfdac34f7e644891d3",
        "title": "Owlblack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.chapsvision-cybergov.fr/wp-content/uploads/2024/01/plateforme-osint-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "La plateforme Owlint est sp\u00e9cialis\u00e9e dans la collecte et le traitement d'empreintes num\u00e9riques sur les Clear, Deep et Dark Webs.",
        "id": 342440,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://owlint.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chapsvision-cybergov.fr/wp-content/uploads/2024/01/plateforme-osint-1.jpg",
        "title": "Plateforme OSINT - Owlint by ChapsVision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://owni.fr/wp-content/themes/ooo/img/logo_owni.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-27T00:58:47+00:00",
        "description": "M\u00e9dia social publi\u00e9 sous une licence Creative Commons, vise \u00e0 explorer les nouveaux modes de traitement de l\u2019information avec une ligne engag\u00e9e pour les [...]",
        "id": 265198,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://owni.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://owni.fr/wp-content/themes/ooo/img/logo_owni.png",
        "title": "OWNI News, Augmented",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:43:04.961705+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 429410,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.campusfrance.ows.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.oxobikes.fr/wp-content/uploads/2022/09/kftdrtf.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Vente, location et r\u00e9paration de v\u00e9los \u00e9lectriques, m\u00e9caniques et fat bikes \u00e9lectriques : Holland Bikes, Cortina Bikes, Gorille \u00e0 Bergerac en Dordogne.",
        "id": 266547,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.oxobikes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.oxobikes.fr/wp-content/uploads/2022/09/kftdrtf.jpg",
        "title": "Oxobikes | Vente de v\u00e9los \u00e9lectriques et m\u00e9caniques \u00e0 Bergerac en Dordogne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://page394.fr/uploads/page/ogImage/20240413-120120ogimage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:30:37.759239+00:00",
        "description": "Une nouvelle approche pour apprendre l'anglais",
        "id": 265635,
        "language": "fr",
        "link": "https://page394.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://page394.fr/uploads/page/ogImage/20240413-120120ogimage.png",
        "title": "Page394 - Formation \u00e0 l\u2019anglais sur mesure pour particuliers et entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pages-24.fr/img/pages24_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Pages24: La plateforme B2B online. Les entreprises pr\u00e9sentent leurs prestations, leurs services, leurs produits et leurs offres de r\u00e9ductions. S'enregistrer gratuitement et acqu\u00e9rir encore plus de nouveaux clients et de partenaires.",
        "id": 205529,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pages-24.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pages-24.fr/img/pages24_logo.png",
        "title": "Pages24 - Le r\u00e9seau marketing online pour les PME, les ind\u00e9pendants et les professions lib\u00e9rales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T21:40:19.081151+00:00",
        "description": "Recherchez en ligne et contactez 4 millions de professionnels locaux partout en France : infos, horaires, avis, services, pour choisir en toute confiance.",
        "id": 517250,
        "language": "fr",
        "link": "https://pagesjaunes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PagesJaunes | Trouvez les professionnels autour de vous\u2026, bien plus qu\u2019un annuaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:10:07.750310+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 270947,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sle.pagesjaunes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 6,
        "page_rating_contents": 21,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T17:41:05.984104+00:00",
        "description": "Nous sommes le leader mondial de la cybers\u00e9curit\u00e9. Nous avons pour mission de prot\u00e9ger notre mode de vie num\u00e9rique en pr\u00e9venant les cyberattaques. Nous prot\u00e9geons efficacement des dizaines de milliers d\u2019organisations avec Security Operating Platform, notre solution novatrice qui garantit une cybers\u00e9curit\u00e9 hautement efficace entre les clouds, r\u00e9seaux et appareils mobiles.",
        "id": 429573,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.paloaltonetworks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paloaltonetworks.fr/etc/clientlibs/pan-templates/seoimages/social-panw.png",
        "title": "Palo Alto Networks \u2013 Leader mondial de la cybers\u00e9curit\u00e9 \u2013 France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-30T17:08:16+00:00",
        "description": "FRANCE",
        "id": 43794,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://palpito.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palpito France - Participez \u00e0 des enqu\u00eates r\u00e9mun\u00e9r\u00e9es en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T23:06:02+00:00",
        "description": "Une mine d'informations fiables sur la grossesse, les soins de b\u00e9b\u00e9, la parentalit\u00e9 et la bonne couche pour chaque \u00e9tape du d\u00e9veloppement de b\u00e9b\u00e9 sur Pampers.fr.",
        "id": 446113,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pampers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/g4icgs65at4c/12sRRtmmB2n1F0M4OkbOJ3/6a69564607c276f005f73e31002e8866/PC_FR_ACQ_Website_banner_packshots_81782529_20230125_Desktop_v1.jpg",
        "title": "Produits Pampers, soins pour b\u00e9b\u00e9 et informations parentales | Pampers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:36:04+00:00",
        "description": "Avec 800 ans d'histoire et 50 ans d'excellence, l\u2019universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne ambitionne de constituer l\u2019un des p\u00f4les de r\u00e9f\u00e9rence de savoir dans les sciences humaines et sociales. Sa devise : Omnibus sapientia, unicuique excellentia, le savoir pour tous, l\u2019excellence pour chacun.",
        "id": 308985,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.pantheonsorbonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue | Universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:36:18+00:00",
        "description": "Paperblog est un site d'information participatif qui organise, hi\u00e9rarchise et diffuse les articles de ses blogueurs partenaires.",
        "id": 506073,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.paperblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media3.paperblog.fr/assets/images/logo-white.png",
        "title": "Paperblog \u2013 Le meilleur des blogs : exp\u00e9riences, expertises, passions, conseils et bons plans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.papier-code.fr/wp-content/themes/papiercode/images/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:24.150711+00:00",
        "description": "Atelier situ\u00e9 \u00e0 Rochefort au centre du triangle Royan/Saintes/La Rochelle : graphistes / d\u00e9veloppeur web, r\u00e9alisation de charte graphique, logo, site internet et communication print (affiche, flyer, logo, d\u00e9pliant, magazine,...).",
        "id": 251969,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.papier-code.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.papier-code.fr/wp-content/themes/papiercode/images/logo.jpg",
        "title": "Cr\u00e9ation graphique et site internet - Papier Cod\u00e9 - Rochefort 17300 - Papier Cod\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-25T10:19:17+00:00",
        "description": "En plein c\u0153ur d'une for\u00eat, le Parc Ast\u00e9rix est un lieu exceptionnel pour organiser vos diff\u00e9rents \u00e9v\u00e9nements professionnels. Profitez de ce cadre unique !",
        "id": 462604,
        "language": "fr",
        "link": "https://businessexperience.parcasterix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://asterix.fk-agency.net/sites/default/files/2021-05/Home-page-asterix-Asterix-Business-Experience-Partner%20%283%29.png",
        "title": "Organisation d\u2019\u00e9v\u00e9nements d\u2019entreprise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": 0,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-26T08:42:16+00:00",
        "description": "Situ\u00e9 \u00e0 40 minutes de Paris, le Parc Ast\u00e9rix propose de nombreuses attractions ainsi que des spectacles vivants \u00e0 d\u00e9couvrir entre amis ou en famille.",
        "id": 462599,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.parcasterix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 2,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "asterix",
            "obelix"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parc Ast\u00e9rix - Parc d'attractions pr\u00e8s de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:47:27.163673+00:00",
        "description": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "id": 234707,
        "language": "fr",
        "link": "https://dossierappel.parcoursup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:35:52.750752+00:00",
        "description": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "id": 234651,
        "language": "fr",
        "link": "https://dossier.parcoursup.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Que voulez-vous faire ? - Parcoursup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.parieur-pro.co/wp-content/uploads/2020/11/Parieur-pro-expert-suivi-tipsters-1024x667.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-20T00:00:00+00:00",
        "description": "99% des parieurs sont perdants sur le long terme. Avec Parieur-Pro, rejoins la minorit\u00e9 de parieurs qui prend l'ascendant sur les bookmakers.",
        "id": 43731,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parieur-pro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parieur-pro.co/wp-content/uploads/2020/11/Parieur-pro-expert-suivi-tipsters-1024x667.jpg",
        "title": "Parieur pro - R\u00e9ussir aux paris sportifs gr\u00e2ce \u00e0 des m\u00e9thodes pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:52:47.651743+00:00",
        "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Free Palestine - Free Kanaky \ud83c\uddf3\ud83c\udde8",
        "id": 265367,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.parigotmanchot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog du Parigot-Manchot \u2013 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Free Palestine \u2013 Free Kanaky \ud83c\uddf3\ud83c\udde8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fondsartcontemporain.paris.fr/storage/image/85/22185_66797d9817243.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:15:26.035219+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 266471,
        "language": "fr",
        "link": "https://fondsartcontemporain.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fondsartcontemporain.paris.fr/storage/image/85/22185_66797d9817243.jpg",
        "title": "Fonds d'art contemporain - Paris Collections",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:21:44+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les infos pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Paris.",
        "id": 510180,
        "language": "fr",
        "link": "https://paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris.fr/images/meta/parisfr.jpg",
        "title": "Paris.fr, site officiel de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:21:55+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les infos pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Paris, dans le 13\u1d49 arrondissement.",
        "id": 510182,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.mairie13.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mairie13.paris.fr/images/meta/mairie13.jpg",
        "title": "Mairie du 13\u1d49 arrondissement de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.paris.fr/images/meta/parisfr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T17:17:07.437372+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les services et d\u00e9marches, les infos pratiques, les actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements de la Ville de Paris.",
        "id": 349084,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris.fr/images/meta/parisfr.jpg",
        "title": "Paris.fr, site officiel de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T06:39:01.979293+00:00",
        "description": "Les mus\u00e9es de la Ville de Paris conservent environ un million d\u2019oeuvres et accueillent plus de trois millions de visiteurs dans les 14 sites parisiens. Au-del\u00e0 de la pr\u00e9sentation physique des oeuvres qui fait l\u2019objet d\u2019un renouvellement des parcours mus\u00e9ographiques, Paris Mus\u00e9es pr\u00e9sente en ligne un contenu enrichi des collections des mus\u00e9es de la Ville de Paris r\u00e9unies sur",
        "id": 430507,
        "language": "",
        "link": "https://www.parismuseescollections.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les collections en ligne des mus\u00e9es de la Ville de Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T06:53:15+00:00",
        "description": "Mus\u00e9e des Beaux-Arts de la Ville de Paris",
        "id": 456433,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.petitpalais.paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petit Palais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:23.611265+00:00",
        "description": "Paris Air Forum 2024 - La Tribune Events",
        "id": 386690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parisairforum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris Air Forum 2024 - La Tribune Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T22:10:09.969535+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 427340,
        "language": "",
        "link": "https://crios.parisnanterre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:38:17.382951+00:00",
        "description": "Laboratoire de recherche en histoire de l\u2019art qui d\u00e9veloppe des travaux et des actions portant sur l\u2019histoire de l\u2019art du Moyen-\u00c2ge \u00e0 nos jours.",
        "id": 187972,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.centrechastel.paris-sorbonne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre Andr\u00e9-Chastel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:02:27.463333+00:00",
        "description": "Portail | ParisTech",
        "id": 234320,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.paristech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail | ParisTech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://inscriptions.paris-web.fr/assets/og-inscriptions-2024-34e30a0d931378794375e123cd8bd7eaa9aea0856a71b82fbc0b1195a0027314.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:14:46.382253+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous pour l\u2019\u00e9dition 2024 de Paris Web, la conf\u00e9rence francophone des gens qui font le web",
        "id": 160366,
        "language": "fr",
        "link": "https://inscriptions.paris-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inscriptions.paris-web.fr/assets/og-inscriptions-2024-34e30a0d931378794375e123cd8bd7eaa9aea0856a71b82fbc0b1195a0027314.jpg",
        "title": "Inscriptions Paris Web 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T22:14:41.115459+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 160365,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.paris-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.paris-web.fr/2023/og-site-2023.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T09:45:02.835125+00:00",
        "description": "Paris Web, la conf\u00e9rence francophone des gens qui font un web accessible et de qualit\u00e9.",
        "id": 56426,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.paris-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paris-web.fr/assets/images/opengraph.jpg",
        "title": "Paris Web \u2013 L'\u00e9v\u00e9nement pour un web de qualit\u00e9 et accessible",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:09:24.587528+00:00",
        "description": "Investissement Parking",
        "id": 386590,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.parkingdebutant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parkingdebutant.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:42:03.635117+00:00",
        "description": "Site de Podcast autour de linux. Suivez des cr\u00e9ateurs de contenue et cr\u00e9er vous m\u00eame un podcast sur Linux.",
        "id": 514425,
        "language": "en",
        "link": "https://parlonslinux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parlonslinux.fr/media/site/icon-512.cf6214d1.png",
        "title": "Parlons Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:51.956863+00:00",
        "description": "Responsable de l'Engagement d'entreprise & membre du Comit\u00e9 Ex\u00e9cutif de BNP Paribas",
        "id": 386699,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://partageonsleconomie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partageons l'\u00e9conomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Le site du livre de Jean-Charles Samuelian (CEO d'Alan): D\u00e9couvrez quelques pistes pour repenser le syst\u00e8me de sant\u00e9 en misant sur la pr\u00e9vention et la personnalisation des soins, gr\u00e2ce \u00e0 la technologie.",
        "id": 280212,
        "language": "",
        "link": "https://www.partenairesante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "De l'assurance sant\u00e9 au partenaire bien-\u00eatre - Livre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T09:52:45+00:00",
        "description": "Anim\u00e9 par un d\u00e9sir de justice et de progr\u00e8s, le Parti animaliste promeut une \u00e9volution de soci\u00e9t\u00e9 qui prend en compte les int\u00e9r\u00eats des animaux et qui repense la relation entre les animaux et les humains.",
        "id": 514383,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parti-animaliste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parti-animaliste.fr/wp-content/uploads/2016/08/Logo_Parti_animaliste_RS.png",
        "title": "Parti animaliste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-05T12:17:46+00:00",
        "description": "Pour le socialisme, la R\u00e9publique et la d\u00e9mocratie, pour l'Internationale ouvri\u00e8re",
        "id": 514444,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parti-des-travailleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/parti-des-travailleurs.fr/wp-content/uploads/2023/12/cropped-logo-pt-onglet.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:36:59.416297+00:00",
        "description": "Nouveau parti \u00e9cologique ind\u00e9pendant, \u00c9quinoxe d\u00e9fend une nouvelle politique \u00e0 la hauteur des enjeux. Rejoignez nous !",
        "id": 514387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://parti-equinoxe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://parti-equinoxe.fr/wp-content/uploads/2024/05/Parti-equinoxe-banniere-site-internet-scaled.jpg",
        "title": "Le premier parti dans un monde fini",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:39:37.339738+00:00",
        "description": "RECONQU\u00caTE! est un mouvement politique qui se donne pour objectifs de d\u00e9fendre l\u2019int\u00e9r\u00eat national et de promouvoir la grandeur de la France.",
        "id": 514394,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.parti-reconquete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/ez/pages/344/meta_images/original/photo_2022-11-24_18-44-26.jpg?1669312177",
        "title": "RECONQU\u00caTE!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UDMF",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:42:15.505506+00:00",
        "description": "Site officiel de l'UDMF",
        "id": 514430,
        "language": "en",
        "link": "https://parti-udmf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UDMF | Site officiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:48:01.859680+00:00",
        "description": "Consultez les partenaires travaux du site Partners-Travaux.fr pour vos devis travaux ou devis d\u00e9coration de votre maison ou appartement. Le r\u00e9seau Partners-travaux vous permet de demander plusieurs devis travaux aux partenaires enregistr\u00e9s sur notre site. Vous aurez \u00e0 disposition plusieurs devis travaux ou devis d\u00e9co rapidement gratuitement et sans commission. Partners-Travaux.fr vous mettra directement en relation pour consulter les devis des partenaires les plus proches.",
        "id": 283667,
        "language": "",
        "link": "https://www.partners-travaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "partners-travaux.fr : Devis Travaux et projets rapide et gratuit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-31T19:45:48+00:00",
        "description": "Pascal MARTIN - Principal Engineer, AWS Hero, Lead DevOps Cloud, Auteur, Speaker",
        "id": 301966,
        "language": "en",
        "link": "https://pascal-martin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pascal MARTIN - Principal Engineer, AWS Hero, Lead DevOps Cloud, Auteur, Speaker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "A Wallabag application for Pocketbook Touch Lux ereaders.",
        "id": 104041,
        "language": "",
        "link": "https://plop-reader.pascal-martin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plop! reader",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T14:42:12+00:00",
        "description": "Pas Sage en Seine",
        "id": 265056,
        "language": "fr",
        "link": "https://passageenseine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pas Sage en Seine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:32:46.780797+00:00",
        "description": "PeerTube, a federated (ActivityPub) video streaming platform using P2P (BitTorrent) directly in the web browser with WebTorrent and Angular.",
        "id": 176608,
        "language": "en",
        "link": "https://video.passageenseine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pas Sage en Seine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T08:19:25+00:00",
        "description": "Podcast sur le Moyen \u00c2ge, avec chaque mois une interview d'un.e jeune m\u00e9di\u00e9viste, ainsi que de multiples formats pour vous faire d\u00e9couvrir cette p\u00e9riode.",
        "id": 343664,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://passionmedievistes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u2022 PM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:38.372195+00:00",
        "description": "Patrimoine num\u00e9rique de l'institut Pasteur -",
        "id": 78371,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibnum.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patrimoine num\u00e9rique de l'institut Pasteur -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:43.847564+00:00",
        "description": "Dons - pasteur",
        "id": 78374,
        "language": "fr",
        "link": "https://don.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dons - pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emploi.pasteur.fr/Handlers/Image.ashx?imagetype=logo",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:40.454104+00:00",
        "description": "A remplir",
        "id": 78372,
        "language": "fr",
        "link": "https://emploi.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emploi.pasteur.fr/Handlers/Image.ashx?imagetype=logo",
        "title": "INSTITUT PASTEUR - Site d'offres d'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:47.186238+00:00",
        "description": "Institut Pasteur",
        "id": 78376,
        "language": "fr",
        "link": "https://faireundon.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T19:19:15.184797+00:00",
        "description": "Institut Pasteur Gitlab",
        "id": 452525,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.pasteur.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:36.559641+00:00",
        "description": "Pour la recherche, pour la sant\u00e9, pour demain",
        "id": 23674,
        "language": "fr",
        "link": "https://pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pasteur.fr/sites/default/files/partage_rs/hp.jpg",
        "title": "Institut Pasteur | Pour la recherche, pour la sant\u00e9, pour demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phototheque.pasteur.fr:443/images/main-logo.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:42.136396+00:00",
        "description": "Institut Pasteur",
        "id": 78373,
        "language": "en",
        "link": "https://phototheque.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phototheque.pasteur.fr:443/images/main-logo.gif",
        "title": "Institut Pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://research.pasteur.fr/wp-content/uploads/2020/01/research_pasteur-ricardo-gomez-angel-8xdfqmfimtq-unsplash.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:46.200393+00:00",
        "description": "Research \u2022 Institut Pasteur",
        "id": 78375,
        "language": "en-US",
        "link": "https://research.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://research.pasteur.fr/wp-content/uploads/2020/01/research_pasteur-ricardo-gomez-angel-8xdfqmfimtq-unsplash.jpg",
        "title": "Research \u2022 Institut Pasteur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-08T00:26:07+00:00",
        "description": "Institut Pasteur, campagne de fin d'ann\u00e9e",
        "id": 217121,
        "language": "en",
        "link": "https://soutenir.pasteur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Pasteur, campagne de fin d'ann\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-30T15:37:09.456943+00:00",
        "description": "Vous recherchez une professionnelle de la nutrition pour vous accompagner \u00e0 distance? Ne cherchez plus, contactez moi sans plus attendre !",
        "id": 1162,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://paulinediet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pauline - Di\u00e9t\u00e9ticienne Nutritionniste en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-04-15T13:50:14+00:00",
        "description": "Paul Kocialkowski's Home Page",
        "id": 252116,
        "language": "",
        "link": "https://www.paulk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paul Kocialkowski's Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://efm5soh2upq.exactdn.com/wp-content/uploads/2023/02/visuel-payplug-1024x536-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Payplug is a French payment solution that allows merchants to collect bank card payments online and in-store.",
        "id": 234487,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.payplug.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://efm5soh2upq.exactdn.com/wp-content/uploads/2023/02/visuel-payplug-1024x536-1.jpg",
        "title": "Payplug: the online and in-store payment solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.paysdelaloire.fr/themes/custom/drup_theme/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:22:25.366880+00:00",
        "description": "Quel que soit votre besoin concernant l'une des missions de la R\u00e9gion Pays de la Loire, toutes les infos utiles, aides et appels \u00e0 projets sont ici !",
        "id": 78136,
        "language": "fr",
        "link": "https://paysdelaloire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.paysdelaloire.fr/themes/custom/drup_theme/images/logo.png",
        "title": "Site du Conseil r\u00e9gional des Pays de la Loire | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Fabricant de produits Chinois de Prototype de PCB - PCB Prototype the Easy Way",
        "id": 201214,
        "language": "",
        "link": "https://www.pcbway.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fabricant de produits Chinois de Prototype de PCB - PCB Prototype the Easy Way",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:09:08.024372+00:00",
        "description": "L'humain d'abord",
        "id": 434881,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.pcf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.nationbuilder.com/pcf/sites/1014/meta_images/original/pcf-logo.png?1699450750",
        "title": "Site Internet du PCF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T06:52:37.519585+00:00",
        "description": "Instance s\u2019int\u00e9ressant \u00e0 l'OpenSource et plus particuli\u00e8rement aux syst\u00e8mes bas\u00e9s GNU/Linux.\nIl y a aussi une partie centr\u00e9e sur le Retro-Gaming",
        "id": 265360,
        "language": "en",
        "link": "https://peertube.pcservice46.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OurTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-25T18:38:28.245952+00:00",
        "description": "PC Solutions \u2013 D\u00e9pannage informatique Mo\u00eblan sur mer",
        "id": 1165,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pcsolu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pcsolu.fr/wp-content/uploads/2020/09/Idee-Logo-75x75.png",
        "title": "PC Solutions \u2013 D\u00e9pannage informatique Mo\u00eblan sur mer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:17:19.675964+00:00",
        "description": "Galerie Michel Descours",
        "id": 183019,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.peintures-descours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galerie Michel Descours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T05:06:44+00:00",
        "description": "Fid\u00e8les \u00e0 notre devise \u00ab Our purpose is people\u2122, Notre priorit\u00e9, ce sont les personnes\u2122 \u00bb, nous proposons des solutions RH, de HCM et de gestion des temps qui inspirent vos collaborateurs et am\u00e9liorent leur exp\u00e9rience.",
        "id": 251884,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.people-doc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solutions RH de gestion des temps et activit\u00e9s | Outils RH | UKG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Initi\u00e9 par le Minist\u00e8re de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche en 2014, P\u00e9pite France f\u00e9d\u00e8re les P\u00e9pite en France.",
        "id": 234638,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.pepite-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Construire et d\u00e9velopper son projet entrepreneurial - P\u00e9pite France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence de communication d'entreprise : logo, cartes de visite, charte graphique, site web vitrine/e-commerce, banni\u00e8res, enseignes, covering et + encore !",
        "id": 251966,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.peppermint-com.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Peppermint Com' - Webdesign et communication graphique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pep-smaniotto.com/wp-content/uploads/2021/04/presentation-pep-smaniotto-1200x700-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "PEP Smaniotto est une entreprise du b\u00e2timent (plomberie, \u00e9lectricit\u00e9, placo, chauffage, climatisation) intervenant sur Bergerac et ses alentours.",
        "id": 266535,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pep-smaniotto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pep-smaniotto.com/wp-content/uploads/2021/04/presentation-pep-smaniotto-1200x700-1.jpg",
        "title": "Accueil - PEP Smaniotto - Entreprise du B\u00e2timent \u00e0 Bergerac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T01:52:20.041873+00:00",
        "description": "Perche Nature + de 40 ans d\u2019engagementpour l\u2019environnementet la biodiversit\u00e9 En savoir plus Sorties et \u00e9v\u00e8nements En ce moment\u00e0 Perche Nature ! Toutes les dates Nos actions Nous vous aidons \u00e0 agir pour l\u2019environnement Collectivit\u00e9 \u2022 Entreprises \u2022 Particuliers \u2022 Scolaires Vous souhaitez \u00eatre accompagn\u00e9 dans un projet ? Cliquez ici La plateformeobs41.fr D\u00e9couvrez notre [\u2026]",
        "id": 486251,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.perchenature.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.perchenature.fr/wp-content/uploads/2024/04/ecureil-roux-f.laurenceau-950x635.jpg",
        "title": "Accueil - Perche Nature - Perche et Vall\u00e9e du Loir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T04:44:44.740583+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 466386,
        "language": "",
        "link": "https://stats.perfumist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Perfumist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "PERI est le leader mondial dans le domaine du coffrage, de l'\u00e9taiement et de l'\u00e9chafaudage",
        "id": 259835,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.peri.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PERI France : Coffrages, Etaiements et Services d'Ing\u00e9nierie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T09:05:58.754760+00:00",
        "description": "Persalys",
        "id": 249889,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.persalys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Persalys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:19:36.889538+00:00",
        "description": "Consultation et exploitation libre et gratuite de collections compl\u00e8tes de documents scientifiques.",
        "id": 243989,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.persee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pers\u00e9e : Acc\u00e9der \u00e0 des milliers de publications scientifiques - Pers\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/b316d61bf98cbe289eab5596ce1ae9fa/Home_Header.png?w=1200&h=630",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Logiciel efficace pour la gestion des ressources humaines et le recrutement - adaptable individuellement. G\u00e9rer les vacances, les salaires et les candidats en un seul outil. Testez le maintenant !",
        "id": 197363,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.personio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/p03bi75xct27/7Kudw0E4JpFpMVamigwZD1/b316d61bf98cbe289eab5596ce1ae9fa/Home_Header.png?w=1200&h=630",
        "title": "Personio. The People Operating System.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T13:49:29.672772+00:00",
        "description": "Pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, suivez les actus de la r\u00e9daction de Perspectives Magazine sur tous les fronts (finance, mode, loisirs....)",
        "id": 495204,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.perspectives-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Perspectives Magazine - Une vie meilleure sous tous les angles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T03:02:22+00:00",
        "description": "L'univers des mus\u00e9es",
        "id": 194394,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.petitsmo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'univers des mus\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T20:17:59.415256+00:00",
        "description": "desc here",
        "id": 517144,
        "language": "en",
        "link": "https://petrine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://petrine.fr/src/images/logo.png",
        "title": "Petrine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-18T21:27:43+00:00",
        "description": "Nicolas Petton",
        "id": 89955,
        "language": "en",
        "link": "https://nicolas.petton.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Petton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:48:58+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derniers mod\u00e8les Peugeot. Explorez les nouvelles citadines, les SUV, les fourgonnettes et les v\u00e9hicules \u00e9lectriques. R\u00e9servez un essai routier !",
        "id": 445305,
        "language": "fr",
        "link": "https://peugeot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nouvelles voitures de ville, SUV et v\u00e9hicules \u00e9lectriques | Peugeot FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:14:59.290459+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les solutions de financement Peugeot Store. Financez votre v\u00e9hicule gr\u00e2ce \u00e0 un cr\u00e9dit ou optez pour la formule location de voiture avec option d\u2019achat ou LOA.",
        "id": 445304,
        "language": "xx",
        "link": "https://store.peugeot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peugeot Store | Commande et achat de voiture en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:20:23+00:00",
        "description": "Olivier's log",
        "id": 335205,
        "language": "en",
        "link": "https://log.pfad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olivier's log",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T02:39:33+00:00",
        "description": "Informez-vous sur Philips et d\u00e9couvrez comment am\u00e9liorer le quotidien des utilisateurs gr\u00e2ce aux innovations de Healthcare, Consumer Lifestyle et Lighting.",
        "id": 456702,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.philips.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.philips.com/c-dam/corporate/en_AA/about/about-us/homepage/global-homepage-thumbnail.jpg",
        "title": "Philips - France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:00:07.118016+00:00",
        "description": "Philosophie, litt\u00e9rature et cin\u00e9ma",
        "id": 490554,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://philitt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://philitt.fr/wp-content/uploads/2019/09/Tipeee.jpg",
        "title": "PHILITT \u2013 Philosophie, litt\u00e9rature et cin\u00e9ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "phoenixNAP Data Center est l'un des principaux fournisseurs mondiaux de services informatiques. Laissez nos experts vous aider avec Servers, Cloud Solutions de calcul, de colocation et de conformit\u00e9.",
        "id": 255163,
        "language": "fr",
        "link": "https://phoenixnap.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "title": "phoenixNAP: Data Center, D\u00e9di\u00e9 Servers, Cloud, & Colocation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.photobox.fr/content/default_photobox.fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:50.968853+00:00",
        "description": "Avec Photobox.fr, cr\u00e9ez et commandez facilement vos \u2b50 Livres photo \u2b50 Tirages photo \u2b50 Photo sur toile \u2b50 Cartes personnalis\u00e9es \u2b50 Mugs \u2b50 Calendriers photo et plus encore !",
        "id": 234836,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.photobox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.photobox.fr/content/default_photobox.fr.jpg",
        "title": "Photobox.fr | Immortalisez tous vos souvenirs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:02:08.116142+00:00",
        "description": "Blog sur les bonnes pratiques et les retours d'exp\u00e9rience sur des outils et des projets web.",
        "id": 266360,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://phperformances.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog PHPerformances, outils et bonnes pratiques PHP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.piaille.fr/site_uploads/files/000/000/004/@1x/a1f8e7e941eec08e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:42:24.526226+00:00",
        "description": "Piaille.fr est un serveur mastodon public francophone accessible \u00e0 toutes et \u00e0 tous.",
        "id": 46609,
        "language": "fr",
        "link": "https://piaille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.piaille.fr/site_uploads/files/000/000/004/@1x/a1f8e7e941eec08e.png",
        "title": "Piaille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://freight.cargo.site/i/713abf6075932acc7aa2a30571d17212c1b6edf7bddf3a1e01fb4e287f9c8f80/avatar.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:55:22.574739+00:00",
        "description": "Drawing and Art print",
        "id": 240084,
        "language": "en",
        "link": "https://piamelissalaroche.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://freight.cargo.site/i/713abf6075932acc7aa2a30571d17212c1b6edf7bddf3a1e01fb4e287f9c8f80/avatar.jpg",
        "title": "Pia-M\u00e9lissa Laroche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://picclick.fr/img/picclick-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T15:04:34.003037+00:00",
        "description": "Click to shop the largest selection of Animalerie, Art, antiquit\u00e9s, Auto, moto - pi\u00e8ces, accessoires, Auto, moto - v\u00e9hicules, Bateaux, voile, nautisme, Beaut\u00e9, bien-\u00eatre, parfums, B\u00e9b\u00e9, pu\u00e9riculture, Bijoux, montres, Bricolage, C\u00e9ramiques, verres, Collections, DVD, cin\u00e9ma, \u00c9lectrom\u00e9nager, \u00c9quipements professionnels, Gastronomie, boissons, Image, son, Immobilier, Informatique, r\u00e9seaux, Instruments de musique, Jardin, terrasse, Jeux vid\u00e9o, consoles, Jouets et jeux, Livres, BD, revues, Loisirs cr\u00e9atifs, Maison, Monnaies, Musique, CD, vinyles, Photo, cam\u00e9scopes, Sports, vacances, T\u00e9l\u00e9phonie, mobilit\u00e9, Timbres, Tout le reste, V\u00eatements, accessoires. Search eBay faster with PicClick Visual Search. eBay Money Back Guarantee ensures that buyers receive the item they ordered or get their money back.",
        "id": 163121,
        "language": "en",
        "link": "https://picclick.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://picclick.fr/img/picclick-logo.png",
        "title": "PicClick FR \u2022 Search eBay Faster. Find it first!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T02:11:03.462662+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 39245,
        "language": "en",
        "link": "https://coucou.pierre-couy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coucou.pierre-couy.fr/images/icon/plausible_favicon-9ba4fc88116ddbefd69681d7c1985553.png?vsn=d",
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T22:00:00+00:00",
        "description": "On July 17, 2024, Physik Instrumente (PI) inaugurated the PI Technology Hub in Karlsruhe, Germany. On an area of 500\u00a0sqm, the hub offers space for ten employees of the central department\u2026",
        "id": 370652,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pifrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PI France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:13:39.701605+00:00",
        "description": "Retrouve toute la collection de v\u00eatements femme et d\u2019accessoires tendance dans notre boutique en ligne Pimkie ! Id\u00e9es de looks et nouveaut\u00e9s t'attendent chaque semaine. Bon shopping >>",
        "id": 449674,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.pimkie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pimkie.fr/on/demandware.static/Sites-pimkie-fr-Site/-/default/dwbca97c66/img/logo-pimkie.png",
        "title": "V\u00eatements Femme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover recipes, home ideas, style inspiration and other ideas to try.",
        "id": 219059,
        "language": "en",
        "link": "https://pinterest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "title": "Pinterest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://pitchforkmusicfestival.fr/wp-content/uploads/2023/03/P4K-website.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:19:43.138348+00:00",
        "description": "Rendez-vous au Pitchfork Music Festival Paris du 4 au 10 novembre 2024 dans tout Paris! Une semaine d\u2019\u00e9v\u00e8nements pour d\u00e9couvrir les artistes les plus excitants du moment.",
        "id": 68263,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pitchforkmusicfestival.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pitchforkmusicfestival.fr/wp-content/uploads/2023/03/P4K-website.jpg",
        "title": "Pitchfork Music Festival Paris \u2013 Du 4 au 10 novembre 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:45.960126+00:00",
        "description": "Service en ligne d\u2019\u00e9valuation et de certification des comp\u00e9tences num\u00e9riques pour tous, tout au long de la vie.",
        "id": 78044,
        "language": "",
        "link": "https://pix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:04:33.647791+00:00",
        "description": "Pixad vous accompagne dans la cr\ufffdation de site internet, boutique en ligne, e-commerce, et developpement sur mesure. Bas\ufffd \ufffd Epinal dans les vosges, pixad est \ufffdgalement une agence de communication globale et vous accompagne dans votre strat\ufffdgie de communication ( Conception Graphique, Impression, Web), Pixad d\ufffdveloppe votre site internet et/ou votre boutique en ligne avec ses produits r\ufffdalis\ufffds avec amour dans les Vosges",
        "id": 252157,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pixad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixad \u00ae \u2022 Agence Web Vosges & Communication Vosges \u2022 Cr\ufffdation de site internet & Ecommerce Vosges",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pixelfed.fr/storage/headers/W4wED4g0Tv8eDMvLvASsJkjvamDsSiZFnSokQRAv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:20:39.231871+00:00",
        "description": "Pixelfed est une plateforme de partage d'images et de vid\u00e9os, une alternative \u00e9thique aux plateformes centralis\u00e9es.",
        "id": 266065,
        "language": "fr",
        "link": "https://pixelfed.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pixelfed.fr/storage/headers/W4wED4g0Tv8eDMvLvASsJkjvamDsSiZFnSokQRAv.jpg",
        "title": "Pixelfed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pixii.fr/img/pixii-camera-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T16:04:32+00:00",
        "description": "Pixii is a modern digital rangefinder camera made in France. Pixii features a high-precision rangefinder, interactive optical viewfinder, native smartphone connectivity and Leica-M compatible lens mount. Its sensor delivers a remarkable image quality, outperforming all comparable rangefinders on the market. Photographers enjoy its film-like experience thanks to the absence of a screen, subtle color profiles and unique RAW monochrome mode.",
        "id": 356444,
        "language": "en",
        "link": "https://pixii.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pixii.fr/img/pixii-camera-opengraph.png",
        "title": "Pixii - Digital rangefinder camera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T18:17:50+00:00",
        "description": "PixiLearn est une plateforme de formation en imagerie m\u00e9dicale concue pour acqu\u00e9rir des comp\u00e9tences par la pratique",
        "id": 454070,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pixilearn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PixiLearn, platforme de formation en imagerie m\u00e9dicale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T10:08:21+00:00",
        "description": "Pixim Communication est une agence de communication bas\u00e9e \u00e0 Saumur dans le maine-et-Loire. Notre expertise \u00e0 votre service pour vos communications digitales et imprim\u00e9es",
        "id": 456123,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.pixim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agence de communication \u00e0 Saumur, cr\u00e9ation de site internet dans 49",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:54:35.541331+00:00",
        "description": "Piximedia Blog -",
        "id": 185884,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://blog.piximedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piximedia Blog -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T08:52:41.910032+00:00",
        "description": "Une carte de paiement personnalisable et un RIB \u00e0 partir de 10 ans. Une app pour tout suivre en temps r\u00e9el. Rejoignez 5 millions d'abonn\u00e9s satisfaits. Vu \u00e0 la TV",
        "id": 301115,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.pixpay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixpay - La meilleure carte de paiement pour ados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:13:48.283104+00:00",
        "description": "Suivez toute l\u2019actualit\u00e9 en temps r\u00e9el en France et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger sur Planetes360. La revue de presse en temps r\u00e9el",
        "id": 449677,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://planetes360.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planetes360, le m\u00e9dia d\u2019information ind\u00e9pendant en temps r\u00e9el !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez une large gamme de plaques plastiques de haute qualit\u00e9 sur Plaqueplastique.fr ! \u2713 Facile \u00e0 commander \u2713 Pr\u00eat \u00e0 exp\u00e9dier sous 48h.",
        "id": 413780,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://plaqueplastique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Plaqueplastique.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-28T15:28:19+00:00",
        "description": "Accompagner les mairies de villages dans la cr\u00e9ation de sites web accessibles et durables, dans leur territoire.",
        "id": 23676,
        "language": "fr",
        "link": "https://plateaux-numeriques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plateaux-numeriques.fr/assets/media/plateaux-numeriques.jpg",
        "title": "Plateaux num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://playbonus.fr/android-chrome-512x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T01:31:20.499225+00:00",
        "description": "Les meilleurs casinos en ligne sont sur PlayBonus, le guide ultime pour profiter des offres, bonus et free spins gratuits et ainsi b\u00e9n\u00e9ficier d'une exp\u00e9rience de jeu unique.",
        "id": 364449,
        "language": "fr",
        "link": "https://playbonus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://playbonus.fr/android-chrome-512x512.png",
        "title": "PlayBonus\ud83c\udf40 | Votre guide N\u00b01 des meilleurs casinos en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T13:50:20+00:00",
        "description": "Dedications DJ Sam J\u2019adore Play FM surtout quandj\u2019entends mes Mix ! \ud83d\ude1d\ud83d\udd0a\ud83d\ude0d Les Nostalgiques is Back ! Pat WANGLER Bonne \u00e9coute de votre radio musicalement v\u00f4tre, GOOD VIBES !\ud83d\ude09 Jos\u00e9 Hola escucho dance fm en Barcelona \u200b\u200bes una radio excelente Denis 64 Bonjour, j\u2019\u00e9coute dance fm en dab sur Hendaye j\u2019adore. philippe du bon son",
        "id": 361857,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://playfmradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PLAY FM \u2013 DANCE FM Spain - PLAY FM - DANCE FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:26:50.848448+00:00",
        "description": "Play-MC.fr est un serveur vanilla, utilisant peu de plugins et respectant le jeu de base.",
        "id": 436662,
        "language": "zxx",
        "link": "https://play-mc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://play-mc.fr/img/playmc.jpg",
        "title": "Play-MC.fr | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:06.605626+00:00",
        "description": "Consultez gratuitement les programmes TV et les replays de la TNT, de votre Box TV ou du Satellite.",
        "id": 116865,
        "language": "fr",
        "link": "https://playtv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PlayTV le vrai service de t\u00e9l\u00e9vision sur internet - PlayTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://playtwo.fr/site/wp-content/uploads/logo-playtwo-black.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T01:02:52.564072+00:00",
        "description": "Play Two est un label ind\u00e9pendant de production de musique, concerts, spectacles et d\u2019\u00e9dition phonographique. Suivez l'actualit\u00e9 de nos artistes !",
        "id": 391608,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://playtwo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://playtwo.fr/site/wp-content/uploads/logo-playtwo-black.png",
        "title": "Play Two, le label ind\u00e9pendant musique, concerts, spectacles, \u00e9dition phonographique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:15:25.924110+00:00",
        "description": "Plus Mu\u0302rs is a multidisciplinary design studio offering graphic, web and motion design. The studio has been working for clients in many diverse fields within the range of identities, apparels, videos, books, art direction, motion graphics, posters, magazines, websites, exhibitions, and time-to-time through installation.",
        "id": 447217,
        "language": "en-US",
        "link": "https://plusmurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plusmurs.fr/wp-content/uploads/2019/11/Capture-d\u2019e\u0301cran-2019-11-26-a\u0300-17.22.07.png",
        "title": "Plus M\u00fbrs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:16:19.955293+00:00",
        "description": "Books focused on independent photographer\u2019s work",
        "id": 447227,
        "language": "en-US",
        "link": "https://shop.plusmurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.plusmurs.fr/wp-content/themes/LFP/assets/img/share_thumbnail.png",
        "title": "LFPShop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Leader du pari hippique mutuel en Europe et troisi\u00e8me acteur mondial, le PMU est une entreprise innovante et engag\u00e9e.",
        "id": 409802,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://entreprise.pmu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Groupe PMU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.voxeus.com/podcasts/assets/images/rs/program/1200/a23457e1af9143bab8dbbc184ef4317263ce333a/247db84c.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "5 minutes pronos, c&#039;est le nouveau podcast du PMU pour mieux pr\u00e9parer vos paris hippiques du week-end. Tous les vendredis, retrouvez les conseils avis\u00e9s ...",
        "id": 186029,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcast.pmu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.voxeus.com/podcasts/assets/images/rs/program/1200/a23457e1af9143bab8dbbc184ef4317263ce333a/247db84c.png",
        "title": "5 minutes pronos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T05:50:05+00:00",
        "description": "Damien Pobel",
        "id": 252019,
        "language": "fr",
        "link": "https://damien.pobel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Damien Pobel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T18:21:36.006664+00:00",
        "description": "Pocket Gamer France est la premi\u00e8re destination mondiale pour la communaut\u00e9 des joueurs sur mobile, y compris iPhone, iPad, Android, Nintendo Switch, 3DS et plus ...",
        "id": 437374,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.pocketgamer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le premier site Web de jeux vid\u00e9o mobiles et portables au monde | Pocket Gamer France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://podcasts-francais.fr/img/cover/fr.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T23:37:54.295841+00:00",
        "description": "Podcasts Fran\u00e7ais vous donne de l&#039;inspiration et des recommandations sur des podcasts fran\u00e7ais passionnants et int\u00e9ressants. Vous trouverez ici les podcasts les meilleurs et les plus populaires du moment.",
        "id": 372999,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts-francais.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcasts-francais.fr/img/cover/fr.jpg",
        "title": "Podcasts Fran\u00e7ais \u2013 Les meilleurs podcasts fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T21:47:04.243682+00:00",
        "description": "Le podcast, simplement. D\u00e9couvrir, \u00e9couter, cr\u00e9er un podcast facilement, gratuitement et sans publicit\u00e9. L'h\u00e9bergement de podcast pas cher cr\u00e9\u00e9 par des podcasteurs. Le catalogue de r\u00e9f\u00e9rence du podcast ind\u00e9pendant francophone.",
        "id": 512000,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcloud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.podcloud.fr/images/social/podcloud-banner-large-2020.jpg",
        "title": "podCloud - Le podcast, simplement.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T12:03:59+00:00",
        "description": "Cooking \u2013 by pofilo",
        "id": 265156,
        "language": "",
        "link": "https://cooking.pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cooking \u2013 by pofilo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.pofilo.fr/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go",
        "id": 265157,
        "language": "en-US",
        "link": "https://git.pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.pofilo.fr/assets/img/logo.png",
        "title": "Pofilo \u00b7 Git",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Pofilo \u00b7 Links",
        "id": 265155,
        "language": "en",
        "link": "https://links.pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pofilo \u00b7 Links",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pofilo.fr/img/logo/pofilo-221x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:52.706423+00:00",
        "description": "Le site d'un passion\u00e9 d'informatique et de nouvelles technologies. Les articles arrivent au fil de l'eau !",
        "id": 89008,
        "language": "",
        "link": "https://pofilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pofilo.fr//img/logo/pofilo-221x256.png",
        "title": "Pofilo.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T04:09:46+00:00",
        "description": "Bienvenue sur Pok\u00e9p\u00e9diaL'encyclop\u00e9die Pok\u00e9mon \u00e0 laquelle tout le monde peut participer&#160;!\n[ Deutsch | English | Espa\u00f1ol | Italiano | \u65e5\u672c\u8a9e | \u4e2d\u6587 ]\n46&#160;717 articles en fran\u00e7ais*\nIndex des articles dans l'ordre alphab\u00e9tiqueIndex des cat\u00e9gories",
        "id": 240777,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pokepedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00e9p\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T08:10:09+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 386639,
        "language": "fr",
        "link": "https://candidat.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Espace num\u00e9rique | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "francetravail.FR",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:59:52.806505+00:00",
        "description": "Accueil | Data Emploi",
        "id": 486685,
        "language": "fr",
        "link": "https://dataemploi.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dataemploi.pole-emploi.fr/emploi/assets/img/logo-dataemploi.svg",
        "title": "Accueil | Data Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "francetravail.FR",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:59:50.101205+00:00",
        "description": "Domaines et champs de formation pour cette formation pour le territoire FRANCE (National) | Data Emploi",
        "id": 486684,
        "language": "fr",
        "link": "https://diagnostic-formation.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diagnostic-formation.pole-emploi.fr/emploi/assets/img/logo-dataemploi.svg",
        "title": "Domaines, champs de formation et formacodes pour le territoire FRANCE (National) | Data Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:16:37.976177+00:00",
        "description": "France Travail Entreprise - Services d'aide au recrutement",
        "id": 386638,
        "language": "fr",
        "link": "https://entreprise.pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "France Travail Entreprise - Services d'aide au recrutement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:05:07.811871+00:00",
        "description": "Accueil France Travail | France Travail",
        "id": 116826,
        "language": "fr",
        "link": "https://pole-emploi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil France Travail | France Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.politis.fr/wp-content/uploads/2023/01/politis_hebdo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:27:17.281317+00:00",
        "description": "D\u00e9fricher les id\u00e9es et nourrir les combats. M\u00e9dia de r\u00e9sistance et de r\u00e9flexion, Politis.fr est le seul hebdo g\u00e9n\u00e9raliste 100% ind\u00e9pendant.",
        "id": 254555,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.politis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.politis.fr/wp-content/uploads/2023/01/politis_hebdo.png",
        "title": "Politis.fr - M\u00e9dia 100% ind\u00e9pendant et engag\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:17:56.109738+00:00",
        "description": "Site web officiel du Laboratoire d'informatique de l'\u00c9cole polytechnique",
        "id": 243140,
        "language": "en",
        "link": "http://www.lix.polytechnique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIX - Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:03:57+00:00",
        "description": "L'\u00c9cole polytechnique est une \u00e9cole d'ing\u00e9nieur qui associe recherche, enseignement et innovation au meilleur niveau scientifique et technologique.",
        "id": 292491,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.polytechnique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9cole polytechnique, \u00e9cole d'ing\u00e9nieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:25:38+00:00",
        "description": "Espace personnel Carte Atlas For Men - Les Avantages de la Carte Z\u00e9ro - G\u00e9rez votre compte",
        "id": 362863,
        "language": "fr",
        "link": "https://atlasformen.portailmacartegold.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carte Atlas For Men Acc\u00e8s S\u00e9curis\u00e9 - Espace Personnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://afrique-unis-contre-la-violence.portesouvertes.fr/wp-content/uploads/2023/09/NG_Ayuba_header_small-fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:19:50.077690+00:00",
        "description": "Rejoignez la grande campagne de Portes Ouvertes en faveur des chr\u00e9tiens pers\u00e9cut\u00e9s en Afrique Subsaharienne.",
        "id": 252708,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://afrique-unis-contre-la-violence.portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://afrique-unis-contre-la-violence.portesouvertes.fr/wp-content/uploads/2023/09/NG_Ayuba_header_small-fb.jpg",
        "title": "Afrique unis contre la violence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0101/1128/7355/files/LOGO_PO_Baseline_Violet_RVB.png?height=628&pad_color=fff&v=1673604012&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:19:58.148179+00:00",
        "description": "La boutique en ligne de l'ONG chr\u00e9tienne Portes Ouvertes. Acheter des livres sur la pers\u00e9cutions des chr\u00e9tiens dans le monde.",
        "id": 252712,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0101/1128/7355/files/LOGO_PO_Baseline_Violet_RVB.png?height=628&pad_color=fff&v=1673604012&width=1200",
        "title": "Portes Ouvertes - Boutique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:19:55.291679+00:00",
        "description": "Portes Ouvertes",
        "id": 252710,
        "language": "",
        "link": "https://don.portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portes Ouvertes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T11:13:04.198156+00:00",
        "description": "Portes Ouvertes France est une ONG chr\u00e9tienne qui d\u00e9fend les chr\u00e9tiens pers\u00e9cut\u00e9s pour leur foi en J\u00e9sus-Christ dans le monde",
        "id": 84567,
        "language": "fr",
        "link": "https://portesouvertes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portes Ouvertes France - ONG au service des chr\u00e9tiens pers\u00e9cut\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:24:26.456502+00:00",
        "description": "Label RSE qui certifie les entreprises sur leurs enjeux sociaux et environnementaux, en consultant anonymement leurs parties prenantes",
        "id": 478252,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://positiveworkplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.positive-company.eu/web/image/2262-93ca7fe3/Sans%20titre%20%281%29.png",
        "title": "Label RSE by PWP - Label RSE europ\u00e9en",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T11:06:10.667053+00:00",
        "description": "G\u00e9rez les programmes d'affiliation, suivez les performances des partenaires affili\u00e9s, attribuez des commissions et effectuez des paiements sur une seule plateforme gr\u00e2ce \u00e0 une plateforme logicielle d'affiliation.",
        "id": 430902,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.postaffiliatepro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.qualityunit.com/app/uploads/2023/12/Homepage_header_img_PAP.png",
        "title": "Meilleure plateforme logicielle d'affiliation 2024 | Post-affili\u00e9 Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T21:37:17.381626+00:00",
        "description": "accueil    [Communaut\u00e9 francophone de PostgreSQL]",
        "id": 216072,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.postgresql.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "accueil    [Communaut\u00e9 francophone de PostgreSQL]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T12:27:03.763660+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 469285,
        "language": "pl",
        "link": "https://listes.post-pro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "post-pro.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T04:07:32.352881+00:00",
        "description": "Le cin\u00e9ma en salle ou chez soi on Potemkine\u2026",
        "id": 240748,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://films.potemkine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potemkine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.epagine.fr/mediaweb3/3327/logo_potemkine.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:49:41.778773+00:00",
        "description": "R?servez votre DVD, blu-ray, livres, vinyles, affiches, potemkine caf?, les rencontres de la boutiques avec des r?alisateurs... Et n'h?sitez pas ? passer nous demander conseil.",
        "id": 80435,
        "language": "fr",
        "link": "https://store.potemkine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.epagine.fr/mediaweb3/3327/logo_potemkine.png",
        "title": "Potemkine PARIS - Boutique DVD, blu-ray, livres, vinyles, affiches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prairie-institute.fr/wp-content/uploads/2019/09/logo-PRAIRIE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-16T15:35:16+00:00",
        "description": "An Institute for Interdisciplinary Research and Education in AI, founded by academic and industrial members.",
        "id": 169724,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://prairie-institute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prairie-institute.fr/wp-content/uploads/2019/09/logo-PRAIRIE.jpg",
        "title": "PRAIRIE Institute - Prairie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 381985,
        "language": "",
        "link": "https://www.praline-cpc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:39:38.914892+00:00",
        "description": "Praticable est une coop\u00e9rative et studio de design qui favorise l\u2019autonomie et travaille les enjeux num\u00e9riques.",
        "id": 514395,
        "language": "fr",
        "link": "https://praticable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praticable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:46:48.474798+00:00",
        "description": "Prise de rendez-vous, horaires et coordonn\u00e9es des pr\u00e9fectures et sous-pr\u00e9fectures",
        "id": 79602,
        "language": "en",
        "link": "https://prefecturesdefrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaires des pr\u00e9fectures et sous-pr\u00e9fectures de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-21T00:00:00+00:00",
        "description": "R\u00e9alisez une demande de parking en ligne. En 30s, mettez fin \u00e0 votre gal\u00e8re du parking. Aucun d\u00e9bit sans acceptation de l'annonceur.",
        "id": 43798,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.prendsmaplace.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Louez votre parking au meilleur prix | Prendsmaplace.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://localhost:3000/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T11:49:51.479476+00:00",
        "description": "Formez-vous \u00e0 distance \u00e0 un m\u00e9tier et acc\u00e9dez \u00e0 l'emploi de vos r\u00eaves. Obtenez un dipl\u00f4me et repartez avec un m\u00e9tier.",
        "id": 369178,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prepacademy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://localhost:3000/logo.png",
        "title": "hupso | Formez vous \u00e0 distance aux m\u00e9tiers de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://presdecheznous.gogocarto.fr/uploads/presdecheznous/images/config/5c333b1a80f99_pdcn-social-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:10:43.651328+00:00",
        "description": "La carte collaborative, \u00e9cologique et solidaire",
        "id": 266966,
        "language": "fr",
        "link": "https://presdecheznous.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://presdecheznous.gogocarto.fr/uploads/presdecheznous/images/config/5c333b1a80f99_pdcn-social-share.jpg",
        "title": "Pr\u00e8s de chez nous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T16:44:07.169352+00:00",
        "description": "Accueil | Magazine Pr\u00e9sences Grenoble",
        "id": 289846,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.presences-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Magazine Pr\u00e9sences Grenoble",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Press Club de France - Press Club",
        "id": 386684,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pressclub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Press Club de France - Press Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:03.376973+00:00",
        "description": "Infos nationales Toutes les infos nationales Infos PACA Toutes les infos r\u00e9gionales \u00e9vasion Toutes les articles R\u00e9dacteurs et Photographes Editeur : ADIM (fond\u00e9e en 1983)174, rue Eug\u00e8ne Baboul\u00e8ne \u2013 Appartement 43 \u2013 B\u00e2timent B.83 250 La Londe-les-Maures Code APE : 913 E \u2013 N\u00b0 SIREN : 439 801 523 Pour nous \u00e9crire :\u00a0redaction@presseagence.fr Fr\u00e9quentation mensuelle [\u2026]",
        "id": 276588,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://presseagence.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Presse Agence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prestashop.fr/wp-content/uploads/2023/04/home-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:32:54+00:00",
        "description": "Lancez votre site e-commerce, personnalisez votre boutique en ligne et commencez \u00e0 vendre vos produits avec la plateforme e-commerce PrestaShop.",
        "id": 231826,
        "language": "",
        "link": "https://prestashop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prestashop.fr/wp-content/uploads/2023/04/home-scaled.jpg",
        "title": "Cr\u00e9er un Site E-commerce Facilement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-skin.prettylittlething.com/frontend/prettylittlething/plt-theme/images/organization-logo.jpg?ts=1513166000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:08:11.828566+00:00",
        "description": "Shoppez les derni\u00e8res tendance chez PrettyLittleThing. D\u00e9couvrez les looks must-have de la saison et rafra\u00eechissez votre garde-robe en ligne sur PLT.",
        "id": 234823,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prettylittlething.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-skin.prettylittlething.com/frontend/prettylittlething/plt-theme/images/organization-logo.jpg?ts=1513166000",
        "title": "V\u00eatements Femme & robes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T03:26:35.629801+00:00",
        "description": "Produkte, die ihre Gesundheit auf nat\u00fcrlichem Wege \"aufladen\". Nat\u00fcrliche Kr\u00e4utermischungen, Probiotika, Vitamine, Kollagen und mehr.",
        "id": 477047,
        "language": "fr",
        "link": "https://primalharvest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://primalharvest.fr/cdn/shop/files/1PRIMAL_HARVEST_LOGO-green-01_1_1_e09bad4d-e0a3-4fa6-9a12-5fc876d4c9c2_1200x1200.png?v=1691489764",
        "title": "Primal Harvest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:29:45.406771+00:00",
        "description": "Documentation PrimTux",
        "id": 46454,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://documentation.primtux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documentation PrimTux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T08:00:51.602402+00:00",
        "description": "PrimTux \u2013 La distribution \u00e9ducative",
        "id": 43305,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://primtux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://primtux.fr/wp-content/uploads/2020/11/ptx-36x36.png",
        "title": "PrimTux \u2013 La distribution \u00e9ducative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:22:00.997537+00:00",
        "description": "Prions en \u00c9glise vous offre un rendez-vous quotidien avec la parole de Dieu, un approfondissement des textes de la Bible, une lecture sainte pour chaque dimanche, une s\u00e9lection de pri\u00e8res, l'ordinaire de la messe pour vivre et suivre le d\u00e9roul\u00e9 de la liturgie.",
        "id": 427488,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.prionseneglise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.prionseneglise.fr/wp-content/uploads/2023/06/202202-visuel-03-papier-et-num.png",
        "title": "Prions en \u00c9glise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:15:18+00:00",
        "description": "Le meilleur de la presse gr\u00e2ce \u00e0 nos abonnements magazines !",
        "id": 184863,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prismashop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "title": "Prismashop - Prismashop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prisonnier-quantique.fr/pics/bache_site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:14:46.836316+00:00",
        "description": "Partez avec Zo\u00e9 \u00e0 la recherche de l'h\u00e9ritage d'Artus Cropp et vivez une grande aventure au coeur des sciences et des technologies !",
        "id": 99801,
        "language": "",
        "link": "https://prisonnier-quantique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prisonnier-quantique.fr/pics/bache_site.jpg",
        "title": "Le Prisonnier quantique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.proarti.fr/uploads/media/default/0001/27/thumb_26877_default_medium.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T17:57:00.247897+00:00",
        "description": "plateforme num\u00e9rique participative d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ation artistique et \u00e0 la d\u00e9couverte culturelle",
        "id": 205849,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.proarti.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.proarti.fr/uploads/media/default/0001/27/thumb_26877_default_medium.png",
        "title": "proarti - la plateforme de m\u00e9c\u00e9nat participatif d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la cr\u00e9ation artistique et \u00e0 la d\u00e9couverte culturelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:30:39.377655+00:00",
        "description": "ProDPO est le logiciel complet pour la gestion de la conformit\u00e9 RGPD, d\u00e9velopp\u00e9 par et pour les DPO.",
        "id": 265637,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prodpo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ProDPO, le logiciel RGPD id\u00e9al du DPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T07:38:03+00:00",
        "description": "production.fr to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o wszelkich informacji, jakich szukasz. Od temat\u00f3w og\u00f3lnych po wi\u0119cej z tego, czego spodziewasz si\u0119 znale\u017a\u0107 tutaj, production.fr ma to wszystko. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!",
        "id": 498279,
        "language": "en",
        "link": "http://production.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "production.fr\u00a0-\u00a0production,cinema,film,cinema Zasoby i informacje.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:11.942923+00:00",
        "description": "Avec Promogim, immobilier r\u00e9sidentiel en France, trouvez votre appartement neuf ou maison neuve pour habiter en r\u00e9sidence principale ou pour investir.",
        "id": 377810,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.promogim.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promogim \u2013 Logements neufs pour habiter ou investir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-01-12T15:04:36+00:00",
        "description": "Looking for offline translator for home, online translator for business, dictionary or professional translator?",
        "id": 470082,
        "language": "en",
        "link": "https://promt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PROMT Translation Software and Dictionaries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Proparco participe au financement et \u00e0 l\u2019accompagnement d\u2019entreprises et d\u2019\u00e9tablissements financiers en Afrique, en Asie, en Am\u00e9rique latine ou au Moyen-Orient.",
        "id": 378160,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.proparco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Proparco - Groupe Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:21:28.020417+00:00",
        "description": "Propulse du Cr\u00e9dit Agricole : Compte Pro ouvert en 5 minutes pour Ind\u00e9pendants. Cartes VISA Business \u00b7 Outils de gestion \u00b7 Service client 7j/7 \u00b7 Business Plan",
        "id": 428955,
        "language": "fr",
        "link": "https://propulsebyca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/44717/1665387510-propulsebyca-homepage.png?auto=format&fit=max&w=1200",
        "title": "Propulse : le Compte Pro 100% en ligne du Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://proteris-securite.fr/wp-content/uploads/2023/10/Banniere-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:01:35+00:00",
        "description": "Votre s\u00e9curit\u00e9 et celle de vos biens et proches vous importent ? Faites confiance \u00e0 Proteris S\u00e9curit\u00e9 en tout temps et \u00e0 toute heure",
        "id": 297971,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://proteris-securite.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://proteris-securite.fr/wp-content/uploads/2023/10/Banniere-1.jpg",
        "title": "Accueil - Proteris S\u00e9curit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": " https://download.providesupport.com/images/Provide_Support_Live_Chat.png ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T15:15:50+00:00",
        "description": "Chat en direct qui fonctionne pour tout type de site Web. Facile \u00e0 configurer, facile \u00e0 int\u00e9grer et facile \u00e0 utiliser. Essayez-le et offrez \u00e0 vos clients un service d'assistance parfait.",
        "id": 255760,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.providesupport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": " https://download.providesupport.com/images/Provide_Support_Live_Chat.png ",
        "title": "Chat en Direct pour les sites Web | Logiciel pour le service client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:33.510903+00:00",
        "description": "Avec Simjeux.fr plongez dans l'univers des jeux vid\u00e9o avec nos tests, astuces et nouveaut\u00e9s. Ne manquez pas les meilleures recommandations pour gamers !",
        "id": 280031,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ps3-attitude.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simjeux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Histoire(s), passions, \u00e9motions, actualit\u00e9s\u2026 \u00c9coutez les programmes audio officiels du Paris Saint-Germain",
        "id": 186031,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.psg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSG - PSG PODCAST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:49+00:00",
        "description": "PSPBB - P\u00f4le Sup\u00e9rieur Paris Boulogne-Billancourt",
        "id": 311362,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.pspbb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSPBB - P\u00f4le Sup\u00e9rieur Paris Boulogne-Billancourt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ptg.pournous.fr/sites/default/files/logo-ptgptb.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "| PTGPTB.fr",
        "id": 256412,
        "language": "fr",
        "link": "https://ptgptb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ptg.pournous.fr/sites/default/files/logo-ptgptb.gif",
        "title": "| PTGPTB.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.publicissapient.fr/content/dam/ps-rebrand/regional-sites/fr/home/ps-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Publicis Sapient est le partenaire des transformations num\u00e9riques. Notre mission : mettre notre passion au service d\u2019un impact durable\r\n\r\nStrategy Consulting, Product Management, Design & Exp\u00e9rience, Data Science, Technologie, d\u00e9ploy\u00e9s dans un contexte agile, les Sapient allient leurs forces pour r\u00e9v\u00e9ler, avec nos clients, tout le potentiel des projets \u00e0 travers une exp\u00e9rience centr\u00e9e utilisateurs satisfaisante et des processus business plus performants.",
        "id": 387874,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.publicissapient.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.publicissapient.fr/content/dam/ps-rebrand/regional-sites/fr/home/ps-share.png",
        "title": "Publicis Sapient | Mettre notre passion pour un impact durable | Publicis Sapient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:37:35.566024+00:00",
        "description": "Imprimez et \u00e9ditez votre livre en ligne avec Pumbo ! Calculez facilement le prix de votre livre et donnez vie \u00e0 votre projet en quelques clics !",
        "id": 350703,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pumbo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pumbo : Impression de Livre & Auto\u00e9dition en Ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.purevpn-tools.com/public/images/pure2_trusted_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-15T13:12:30+00:00",
        "description": "FAIT CONFIANCE \u00c0 Acc\u00e9der au contenu avec le Service VPN le Plus Rapide au Monde Un service VPN vous aide \u00e0 vous lib\u00e9rer des restrictions de localisation",
        "id": 126314,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.purevpn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.purevpn-tools.com/public/images/pure2_trusted_logo.png",
        "title": "Le Service VPN le Plus Rapide au Monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T13:58:12+00:00",
        "description": "Updated daily, Purple Diary chronicles global arts and cultural investigation across Art, Architecture, Fashion, Nightlife, Sex, Television, and Travel.",
        "id": 416044,
        "language": "fr",
        "link": "https://purple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Purple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Breakpoint",
        "id": 89853,
        "language": "",
        "link": "https://breakpoint.purrfect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Breakpoint",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pv-magazine.fr/wp-content/uploads/sites/12/2017/06/Wirsol_solarpark_daenemark_lerchenborg_skandinavien_photovoltaik.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T09:47:46.721703+00:00",
        "description": "Photovoltaic Markets and Technology",
        "id": 69186,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pv-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pv-magazine.fr/wp-content/uploads/sites/12/2017/06/Wirsol_solarpark_daenemark_lerchenborg_skandinavien_photovoltaik.jpg",
        "title": "pv magazine France: Photovoltaic Markets and Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T18:12:55+00:00",
        "description": "\u00c0 propos \u2212 PyConFR 2024",
        "id": 161262,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pycon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c0 propos \u2212 PyConFR 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.pymac.fr/sites/all/themes/PYMAC/images/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:03:31+00:00",
        "description": "Pymac est une agence Web sur Aix-en-Provence depuis 18 ans",
        "id": 292497,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.pymac.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pymac.fr/sites/all/themes/PYMAC/images/facebook.jpg",
        "title": "PYMAC L'agence Web \"made in Aix-en-Provence\" cr\u00e9ation de site internet E-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-14T11:07:10.851970+00:00",
        "description": "Quentin Santos",
        "id": 1415,
        "language": "en-US",
        "link": "https://qsantos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quentin Santos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://qualitefle.fr/sites/qfle/files/2022-05/Logo_Qualite_FLE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:46:31+00:00",
        "description": "Le label Qualit\u00e9 fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re vise \u00e0 identifier, reconna\u00eetre et promouvoir les centres de fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re dont l'offre linguistique et les services pr\u00e9sentent des garanties de qualit\u00e9.",
        "id": 311364,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.qualitefle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qualitefle.fr/sites/qfle/files/2022-05/Logo_Qualite_FLE.jpg",
        "title": "Apprendre le fran\u00e7ais en France | Label Qualit\u00e9 FLE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T23:03:30.058957+00:00",
        "description": "Quelmatelas propose des tests sur des produits de literie, des conseils sur le sommeil et des avis d'experts. Nous sommes l\u00e0 pour vous aider \u00e0 mieux dormir.",
        "id": 375117,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.quelmatelas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quelmatelas | Comparez. Choisissez. Dormez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-16T15:57:40+00:00",
        "description": "Designer/Developer. Le <code/> comme outil de design. Projets et r\u00e9alisations",
        "id": 251975,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.quentinlemonnier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "QuentinLemonnier.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://quentinmartinez.fr/wp-content/uploads/2020/05/cropped-Logo1-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T10:22:19.329597+00:00",
        "description": "Post-doc researcher and Wildlife photographer",
        "id": 308446,
        "language": "en-US",
        "link": "https://quentinmartinez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quentinmartinez.fr/wp-content/uploads/2020/05/cropped-Logo1-1.jpg",
        "title": "Quentin_Martinez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T14:34:28+00:00",
        "description": "LOGICIEL DE SONDAGE POUR CHACUN Gratuit pour le cycle de mise \u00e0 niveau des fonctions avanc\u00e9es Obtenez votre compte gratuit Joignez-vous \u00e0 plus de 2 million",
        "id": 495280,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.questionpro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://questionpro.com/images/qphome/questionpro-thumbnail.png",
        "title": "Logiciel et outils d'enqu\u00eate en ligne gratuits | QuestionPro\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T15:20:21.816563+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 495324,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.quicksign.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ra-cfi.fr/wp-content/uploads/2024/05/temps-forts.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:12:23.220580+00:00",
        "description": "Site pr\u00e9sentant le rapport d'activit\u00e9 2023 de CFI, agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement m\u00e9dias.",
        "id": 150212,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ra-cfi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ra-cfi.fr/wp-content/uploads/2024/05/temps-forts.jpg",
        "title": "Rapport d'activit\u00e9 2023 - CFI, agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement m\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radio.fr/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:57:22.523752+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la radio et la musique en direct sur plus de 60 000 stations de radio nationales et internationales. \u00c9coutez gratuitement sur radio.fr.",
        "id": 219180,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.radio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radio.fr/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "title": "Radio en direct : \u00c9coutez gratuitement la radio sur internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:02:13+00:00",
        "description": "Radioclassique.fr est le site de votre Radio pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e. \u00c9coutez le direct, retrouvez un morceau, t\u00e9l\u00e9chargez les podcasts et suivez toute l'actualit\u00e9 du classique",
        "id": 211033,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.radioclassique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Classique - \u00c9coutez le direct, retrouvez un morceau, suivez toute l'actualit\u00e9 du classique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:36.129665+00:00",
        "description": "Radio fil de l'eau \u2013 Vous \u00eates bien",
        "id": 78370,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://radiofildeleau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio fil de l'eau \u2013 Vous \u00eates bien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/02/e5a59403-3164-4548-a9fa-000b7ff96e15/1200x680_partage-reseaux-sociaux.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:31.826669+00:00",
        "description": "Retrouvez les radios en direct et replay, les podcasts originaux et la musique de France Inter, franceinfo, France Bleu, France Culture, France Musique, Fip, Mouv'. \u00c9coutez en ligne tous les programmes de Radio France.",
        "id": 91984,
        "language": "fr",
        "link": "https://radiofrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radiofrance.fr/s3/cruiser-production/2022/02/e5a59403-3164-4548-a9fa-000b7ff96e15/1200x680_partage-reseaux-sociaux.jpg",
        "title": "Radio France | \u00c9coutez en ligne vos radios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radioneptune.fr/wp-content/uploads/2021/11/LogoNeptune.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:43:08+00:00",
        "description": "Classique le jour - Jazz la nuit",
        "id": 361847,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.radioneptune.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radioneptune.fr/wp-content/uploads/2021/11/LogoNeptune.png",
        "title": "Radio Neptune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T01:58:49.920824+00:00",
        "description": "Cargo",
        "id": 240172,
        "language": "en",
        "link": "https://rafaelmedeiros.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "rafael medeiros / set design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:28.143183+00:00",
        "description": "Cliquez ici pour d\u00e9couvrir le site Raffut le m\u00e9dia 100% rugby et rentrez dans l'univers du ballon ovale en d\u00e9couvrant des actualit\u00e9s",
        "id": 294843,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://raffut-rugby.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raffut - Le m\u00e9dia 100% rugby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rafp.fr/sites/default/files/styles/medium/public/2024-06/Banniere-RA-RD-2023.png?itok=dYXFCwM9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T11:13:07+00:00",
        "description": "Page d'accueil",
        "id": 414630,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.rafp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rafp.fr/sites/default/files/styles/medium/public/2024-06/Banniere-RA-RD-2023.png?itok=dYXFCwM9",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.discordapp.net/attachments/861207730462654510/1214894014633869312/Rainboow_6.png?ex=66356ff8&is=66341e78&hm=36783c8015c99b5fbc4055d4fadd6aa8827587077074c9c13b71df35d4ec9c0c&=&format=webp&quality=lossless&width=1061&height=557",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Rainboow est une agence sp\u00e9cialis\u00e9e dans le design et le d\u00e9veloppement sur Webflow, avec une forte expertise en UI/UX. Nous concevons des sites web et des pages d'atterrissage personnalis\u00e9s qui incarnent votre identit\u00e9 de marque et transforment vos visiteurs en clients d\u00e9vou\u00e9s.",
        "id": 279056,
        "language": "fr",
        "link": "http://rainboow.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.discordapp.net/attachments/861207730462654510/1214894014633869312/Rainboow_6.png?ex=66356ff8&is=66341e78&hm=36783c8015c99b5fbc4055d4fadd6aa8827587077074c9c13b71df35d4ec9c0c&=&format=webp&quality=lossless&width=1061&height=557",
        "title": "Agence Webflow - Cr\u00e9ation et Refonte de sites web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-29T08:40:34+00:00",
        "description": "Site personnel. Blog, Projets & CV",
        "id": 251852,
        "language": "",
        "link": "https://ralex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexandre Amor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/fr_FR/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue chez Ralph Lauren et Polo Ralph Lauren. D\u00e9couvrez notre derni\u00e8re collection pour hommes, femmes et enfants.",
        "id": 154423,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.ralphlauren.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/fr_FR/v1730358570520/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "title": "Ralph Lauren\u00ae FR Official | Polo Ralph Lauren et looks P/E 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T01:53:21.816524+00:00",
        "description": "Infos \u00e0 la source, ma\u00eetrisez votre distribution Debian/Ubuntu",
        "id": 30690,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://raphaelhertzog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://raphaelhertzog.fr/wp-content/themes/focus-pro/images/favicon.ico",
        "title": "Destination Debian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T11:12:55.029897+00:00",
        "description": "Raph' D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 De l'aide pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "id": 385700,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.raph-demenagement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raph' D\u00e9m\u00e9nagement \u2013 De l'aide pour d\u00e9m\u00e9nager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rapidmail.fr/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:22:33.260759+00:00",
        "description": "Outil de newsletter conforme au RGPD : cr\u00e9ez, envoyez et analysez facilement vos newsletters \u25ba Offre de paiement par envoi sans engagement",
        "id": 172062,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.rapidmail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rapidmail.fr/images/assets/rapidmail_256x256.png",
        "title": "Le logiciel de newsletter simple et efficace : rapidmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:27:40.555432+00:00",
        "description": "L'info pour les mouvements sociaux - Rapports de Force",
        "id": 300446,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rapportsdeforce.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rapports de Force",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "RaspberryTips \u2013 Raspberry Tips \u2013 Conseils et tutoriels a propos de Raspberry Pi",
        "id": 69654,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://raspberrytips.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RaspberryTips \u2013 Raspberry Tips \u2013 Conseils et tutoriels a propos de Raspberry Pi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:43:34.077118+00:00",
        "description": "Bot Verification",
        "id": 185501,
        "language": "",
        "link": "http://www.ratecard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bot Verification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ravensburger.fr/images/rvLogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T10:28:09.159684+00:00",
        "description": "Ravensburger",
        "id": 346559,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ravensburger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ravensburger.fr/images/rvLogo.png",
        "title": "Puzzles, Jeux, Loisirs cr\u00e9atifs & Jouets Ravensburger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:51:10.002425+00:00",
        "description": "RDR2.fr est le premier site d\u00e9di\u00e9 au nouveau jeu Red Dead Redemption, Red Dead Redemption 2 (\u00e9galement connu sous RDR 2 ou RDR2).",
        "id": 280047,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.rdr2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Red Dead Redemption 2 | RDR 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:12:18.272012+00:00",
        "description": "Authentication - GLPI",
        "id": 413467,
        "language": "en",
        "link": "https://glpi.reactis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication - GLPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T10:09:20+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 341734,
        "language": "",
        "link": "http://radio.ready2play.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:38:27.269416+00:00",
        "description": "RealCedar, c'est votre source d'informations tout en un pour vos projets de construction en bois de C\u00e8dre Rouge : conseils techniques et inspirations.",
        "id": 130983,
        "language": "fr",
        "link": "https://realcedar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Bois de C\u00e8dre Rouge pour vos constructions bois - Le C\u00e8dre Rouge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez tous nos debriefs, previews, lives et autres \u00e9missions !",
        "id": 186048,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.real-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real-France - <p>Real France, le 1er podcast 100% Real Madrid !</p>",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:07:07.133494+00:00",
        "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 nos comparateurs d\u2019assurances (emprunteur, mutuelle, auto, habitation, etc.),\n    obtenez un devis gratuit et en ligne en 5 sec. Avis d\u2019experts 100% ind\u00e9pendants.",
        "id": 386577,
        "language": "fr",
        "link": "http://reassurez-moi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comparateur d\u2019assurances - R\u00e9assurez-moi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faq.reborn.fr/faq/~gitbook/ogimage/yaKUMNcoe5MiztFVgQm4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Achetez & vendez vos meubles de seconde vie",
        "id": 387019,
        "language": "fr",
        "link": "https://faq.reborn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faq.reborn.fr/faq/~gitbook/ogimage/yaKUMNcoe5MiztFVgQm4",
        "title": "Bienvenue dans la FAQ | FAQ reborn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://reborn.fr/cdn/shop/files/Capture_d_ecran_2024-05-29_a_10.43.28.png?v=1716972253&width=2048",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:44:44.308260+00:00",
        "description": "Reborn est la 1\u02b3\u1d49 plateforme de vente de meubles de seconde vie avec livraison dans toute la France. Le pick-up et la livraison des articles sont enti\u00e8rement assur\u00e9s par nos livreurs partenaires",
        "id": 117103,
        "language": "fr",
        "link": "https://reborn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://reborn.fr/cdn/shop/files/Capture_d_ecran_2024-05-29_a_10.43.28.png?v=1716972253&width=2048",
        "title": "Reborn - mobilier de seconde vie a prix r\u00e9duit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T14:49:40+00:00",
        "description": "Formulaire de reclamation TNT de l'ANFR",
        "id": 234076,
        "language": "",
        "link": "https://assistance.recevoirlatnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formulaire de reclamation TNT de l'ANFR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.recevoirlatnt.fr/fileadmin/user_upload/screen-recevoirlatnt.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:12.347967+00:00",
        "description": "Recevoir la TNT accompagne les t\u00e9l\u00e9spectateurs dont la r\u00e9ception de la t\u00e9l\u00e9vision re\u00e7ue par antenne r\u00e2teau est perturb\u00e9e. Il apporte des informations sur l\u2019origine des perturbations et recueille les r\u00e9clamations.",
        "id": 78055,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://recevoirlatnt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.recevoirlatnt.fr/fileadmin/user_upload/screen-recevoirlatnt.jpg",
        "title": "Recevoir la TNT: Espace Particuliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.reclameici.fr/img/cbfr/site/facebook_post.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:39.010706+00:00",
        "description": "R\u00e9clameICI est un r\u00e9seau social de consommateurs en ligne. Ici, vous pouvez soumettre des r\u00e9clamations, des opinions, la protection des consommateurs. C'est un livre de r\u00e9clamations \u00e9lectronique. R\u00e9clame ici !",
        "id": 369383,
        "language": "fr",
        "link": "https://reclameici.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.reclameici.fr/img/cbfr/site/facebook_post.png",
        "title": "R\u00e9clameICI - Du probl\u00e8me \u00e0 la solution !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.reconnect.fr/build/images/home/meta_image.ab181234.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:58:10.480771+00:00",
        "description": "Le num\u00e9rique au service de l'inclusion et de l'action sociale",
        "id": 251964,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.reconnect.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.reconnect.fr/build/images/home/meta_image.ab181234.png",
        "title": "Reconnect",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Aide \u00e0 la r\u00e9daction de m\u00e9moire \u2714\ufe0f+20 doctorants dans notre \u00e9quipe \u2714\ufe0f15 dans le domaine de la r\u00e9daction \u2714\ufe0f8/10 rapportent des notes \u00e9lev\u00e9es !",
        "id": 285059,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://redaction-memoire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9daction de M\u00e9moire \u270f\ufe0f Aide \u00e0 la r\u00e9daction de m\u00e9moire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://red-iron.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre \u00e9quipe de d\u00e9veloppeurs et d'experts Rust exp\u00e9riment\u00e9s form\u00e9s chez OCamlPro sont pr\u00eats pour vous accompagner sur vos projets les plus importants",
        "id": 167766,
        "language": "fr",
        "link": "https://red-iron.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://red-iron.fr/assets/dall-e-rust.png",
        "title": "Experts Rust @ OCamlPro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:05:26.700168+00:00",
        "description": "Redman s'engage pour une vie durable et d\u00e9veloppe des villes inclusives et bas carbone. D\u00e9couvrez nos ambitions et nos r\u00e9alisations.",
        "id": 234380,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.redman.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redman - Premier promoteur immobilier fran\u00e7ais certifi\u00e9 B Corp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Redpurple.fr est un service d'achat d'article sponsoris\u00e9 et de r\u00e9f\u00e9rencement manuel \u00e0 taille humaine. Abordable et efficace, les tarifs n'ont rien \u00e0 voir avec les prix inabordables factur\u00e9s par les autres plateformes du secteur.",
        "id": 399387,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.redpurple.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redpurple.fr : Article sponsoris\u00e9 et Netlinking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://econocom.reference-syndicale.fr/files/2015/03/Logo_UGICT_couleur_moyen.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:07.703112+00:00",
        "description": "Outill\u00e9 par Reference-syndicale.fr.",
        "id": 251993,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://econocom.reference-syndicale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://econocom.reference-syndicale.fr/files/2015/03/Logo_UGICT_couleur_moyen.png",
        "title": "CGT Econocom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:52:25+00:00",
        "description": "R\u00e9flex boutique propose la vente en ligne de carrelage, parquet, salle de bain, pour l'am\u00e9nagement int\u00e9rieur et ext\u00e9rieur de la maison \u00e0 prix pas cher.",
        "id": 386772,
        "language": "fr",
        "link": "https://reflex-boutique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reflex-Boutique.fr\u00a0: Vente de carrelage, parquet et salle de bain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "REGAFI - Registre des agents financiers",
        "id": 117075,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.regafi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REGAFI - Registre des agents financiers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2023/06/Logo-fond-rouge.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Gauche : un nouveau d\u00e9part ou une r\u00e9mission ? Par Roger Martelli Retour en tableaux sur le paradoxe d'une folle semaine \u00e9lectorale. Bilan du barrage : merci la gauche, pas merci la droite Par Lo\u00efc Le Clerc Tous ensemble, tous ensemble, ouais ! Par Catherine Tricot Newsletter LA LETTRE DU 9 JUILLET Il faut un gouvernement de",
        "id": 266365,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.regards.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://regards.fr/wp-content/uploads/2023/06/Logo-fond-rouge.png",
        "title": "Regards.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T16:46:56+00:00",
        "description": "Informations et analyses sur les facteurs religieux dans le monde contemporain",
        "id": 199170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.religioscope.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Religioscope \u2013 Informations et analyses sur les religions et les facteurs religieux dans le monde contemporain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:40:50.740772+00:00",
        "description": "Accueil | Remailme",
        "id": 64466,
        "language": "en",
        "link": "https://remailme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Remailme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.remixito.fr/wp-content/uploads/3z9EuW/2022/05/remixito-montage-video-edition-003.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Les vid\u00e9os inondent la vie quotidienne. Les r\u00e9seaux sociaux ont largement contribu\u00e9 \u00e0 cette vulgarisation. Mais ils ont leurs travers.",
        "id": 244749,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.remixito.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.remixito.fr/wp-content/uploads/3z9EuW/2022/05/remixito-montage-video-edition-003.jpg",
        "title": "La production de vid\u00e9os \u00e0 la port\u00e9e de tous",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://remybriere.fr/thumbs/crying-in-the-chapel-793x1123.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:40:53.017101+00:00",
        "description": "R\u00e9my Briere",
        "id": 94944,
        "language": "en",
        "link": "https://remybriere.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://remybriere.fr/thumbs/crying-in-the-chapel-793x1123.jpg",
        "title": "R\u00e9my Briere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:19:03.240894+00:00",
        "description": "Evento",
        "id": 417957,
        "language": "en",
        "link": "https://evento.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:17:53.169122+00:00",
        "description": "groupes.renater.fr mailing list server - home",
        "id": 243137,
        "language": "en-US",
        "link": "https://groupes.renater.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "groupes.renater.fr mailing list server - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rennes-congres.fr/voy_content/uploads/sites/3/2023/10/rennes-bdc-24.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Bureau des Congr\u00e8s de Rennes, votre interlocuteur unique pour tous vos congr\u00e8s, colloques, s\u00e9minaires et salons dans la m\u00e9tropole rennaise.",
        "id": 188609,
        "language": "fr",
        "link": "https://rennes-congres.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rennes-congres.fr/voy_content/uploads/sites/3/2023/10/rennes-bdc-24.jpg",
        "title": "Bureau des Congr\u00e8s de Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T06:44:21+00:00",
        "description": "Renrhaf's website",
        "id": 252258,
        "language": "",
        "link": "https://renrhaf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renrhaf's website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Ce site est destin\u00e9 \u00e0 tous ceux qui d\u00e9sirent r\u00e9parer leur objet du quotidien",
        "id": 510181,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.academie.repaircafeparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "academie.repaircafeparis.fr",
        "vote": 0
    }
]