[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T14:53:38.421244+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 376634,
        "language": "es",
        "link": "https://www.adecine.gob.bo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:14:15.748662+00:00",
        "description": "El Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas P\u00fablicas del Estado Plurinacional de Bolivia es el organismo que se encarga de contribuir a la construcci\u00f3n del Nuevo Modelo Econ\u00f3mico Social Comunitario Productivo",
        "id": 486561,
        "language": "es",
        "link": "https://www.economiayfinanzas.gob.bo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEFP | MEFP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://awsassets.panda.org/img/scr_257593_2_448757.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Noticias de conservaci\u00f3n ambiental en Bolivia",
        "id": 77833,
        "language": "es",
        "link": "https://wwf.org.bo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://awsassets.panda.org/img/scr_257593_2_448757.jpg",
        "title": "Noticias de conservaci\u00f3n ambiental en Bolivia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T05:44:29.365071+00:00",
        "description": "A super fast blockchain for meme coins. Best Of All Time.",
        "id": 403206,
        "language": "en",
        "link": "https://come.boats",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://scan.come.boats/assets/configs/og_image.undefined",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T21:04:52.010836+00:00",
        "description": "BOAT Chain: a super-fast blockchain for meme coins.",
        "id": 402131,
        "language": "en",
        "link": "https://scan.come.boats",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scan.come.boats/assets/configs/og_image.undefined",
        "title": "BOAT Mainnet blockchain explorer - View BOAT Mainnet stats | Blockscout",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T03:56:23+00:00",
        "description": "Ad-free emoji search engine. A boatload of emoji coming at you!",
        "id": 365180,
        "language": "en",
        "link": "https://emoji.boats",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A boatload of emoji! \u2014 Emojiboats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T15:20:43.556940+00:00",
        "description": "The home of the .Boats domain registry. .Boats is an open and affordable domain ending made to serve the boating industry.",
        "id": 424835,
        "language": "en",
        "link": "https://nic.boats",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nic.boats/assets/img/nicboats-social-share.png",
        "title": ".Boats Domain Names | The .Boats Registry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T06:51:35.550979+00:00",
        "description": "thelife.boats is a sanctuary and contact point in case Twitter blows up. Maintained by the <a href=\"https://thebrick.house\">Brick House</a> journalism cooperative. Conversation is very welcome, but optional.",
        "id": 512506,
        "language": "en",
        "link": "https://thelife.boats",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://panamax.thelife.boats/site_uploads/files/000/000/003/@1x/thelife.boats.png",
        "title": "Lifeboats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:02:01.933989+00:00",
        "description": "Without boats, dreams dry up",
        "id": 5966,
        "language": "",
        "link": "https://without.boats",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Without boats, dreams dry up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://xyz.boats/assets/img/boats-social-share.png?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T07:45:44.100816+00:00",
        "description": ".Propel your brand forward with a .Boats domain name. Available for any use, including boat dealers, manufacturers, and service providers.",
        "id": 133907,
        "language": "en",
        "link": "https://xyz.boats",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://xyz.boats/assets/img/boats-social-share.png?v=2",
        "title": ".Boats Domain Names",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://frontend-git-feat-metadata-ape-swap-finance.vercel.app/meta/apebond/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T16:03:32.892263+00:00",
        "description": "ApeBond is a multi-chain bonding protocol committed to building a sustainable DeFi future for projects and communities.",
        "id": 407046,
        "language": "en",
        "link": "https://ape.bond",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://frontend-git-feat-metadata-ape-swap-finance.vercel.app/meta/apebond/logo.png",
        "title": "Home Page | ApeBond: Building A Sustainable DeFi Future",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T07:34:10.221969+00:00",
        "description": "Bsport l\u00e0 nh\u00e0 c\u00e1i th\u1ec3 thao uy t\u00edn s\u1ed1 1 Vi\u1ec7t Nam, Bsports ho\u00e0n c\u01b0\u1ee3c l\u00ean \u0111\u1ebfn 90%, n\u1ea1p/r\u00fat c\u1ef1c nhanh c\u00f9ng nhi\u1ec1u ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh khuy\u1ebfn m\u00e3i h\u1ea5p d\u1eabn.",
        "id": 428390,
        "language": "vi_VN",
        "link": "https://bsport.bond",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://galebrewer.com/public/thumb.gif",
        "title": "Bsport - Nh\u00e0 c\u00e1i th\u1ec3 thao uy t\u00edn - Link trang ch\u1ee7 Bsports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-14T07:23:06+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 180124,
        "language": "",
        "link": "https://www.fabet.bond",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.namesilo.com/assets/tld/img/content/bond-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T14:21:40.488895+00:00",
        "description": "Get your .bond domain name at NameSilo. Always FREE Whois Protection, Email Forwarding & URL forwarding, DNS",
        "id": 386140,
        "language": "en-EN",
        "link": "http://www.namesilo.bond",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.namesilo.com/assets/tld/img/content/bond-logo.png",
        "title": ".bond Domain Name Registration | Buy & Transfer in your .bond domain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bibbidibobbidi.boo/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T20:41:22.245656+00:00",
        "description": "Bibbidi Bobbidi Boo! \ud83c\udf80",
        "id": 332228,
        "language": "",
        "link": "https://bibbidibobbidi.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bibbidibobbidi.boo/og.png",
        "title": "BBB: Bibbidi Bobbidi Boo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:18:04+00:00",
        "description": "See why people are stuck on BAND-AID\u00ae Brand Adhesive Bandages, America\u2019s #1 bandage brand for protecting cuts, scraped knees and more.",
        "id": 275278,
        "language": "en",
        "link": "https://boo.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BAND-AID\u00ae Brand Adhesive Bandages & First Aid Supplies | BAND-AID\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T17:44:40.662053+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 275276,
        "language": "en-US",
        "link": "https://costumes.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 8,
        "page_rating_contents": 25,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://haunt.graveyard.boo/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T17:14:27.686700+00:00",
        "description": "The social network of the future: No ads, no corporate surveillance, ethical design, and decentralization! Own your data with Mastodon!",
        "id": 178364,
        "language": "en",
        "link": "https://haunt.graveyard.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://haunt.graveyard.boo/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T17:44:41.971446+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 275277,
        "language": "en-US",
        "link": "https://halloween.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 8,
        "page_rating_contents": 25,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lh3.googleusercontent.com/bst0F4cVx64984WWq9xv_sSsuMSlOSKCeMYt7wTkjncHyxuSc_uZEhjjshMsNjRsahiyuf06CmITyM-hvpeXcM7EJFfIDTTqw4oXnUeO",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:46:44.992017+00:00",
        "description": "Google\u2019s .boo top-level domain enables the Internet for maximum self-expression in this new era of creative website opportunities.",
        "id": 92967,
        "language": "en",
        "link": "https://hey.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh3.googleusercontent.com/bst0F4cVx64984WWq9xv_sSsuMSlOSKCeMYt7wTkjncHyxuSc_uZEhjjshMsNjRsahiyuf06CmITyM-hvpeXcM7EJFfIDTTqw4oXnUeO",
        "title": "Claim your own spooky or sweet domain | hey.boo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://yeechie.nl/cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T20:50:20.067314+00:00",
        "description": "Welcome to my digital space! I'm a tech-loving introvert with a passion for nature and all things geeky. Embracing freedom of speech and privacy, I share my authentic thoughts. \ud83c\udf1f",
        "id": 332475,
        "language": "en-US",
        "link": "https://itchy.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://yeechie.nl/cover.jpg",
        "title": "Yee Chie Tu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://framerusercontent.com/assets/CPaXwmWNrhyKoEf3zu2k8Bukls.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "The dating app for serious daters",
        "id": 275279,
        "language": "",
        "link": "https://meetyour.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/assets/CPaXwmWNrhyKoEf3zu2k8Bukls.jpg",
        "title": "Coffee Meets Bagel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T06:40:31.381770+00:00",
        "description": "sodiboo",
        "id": 106132,
        "language": "en",
        "link": "https://sodi.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 9420,
        "source_url": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "sodi.boo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T17:44:36.630688+00:00",
        "description": "Taboo Official Website",
        "id": 275274,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ta.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taboo Official Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://shop.zollipops.com/cdn/shop/files/CoverImage2240_1200x1200.jpg?v=1614306204",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Zolli Candy: Delicious candy that is allergy friendly, sugar-free, diabetic friendly, keto, gluten-free, vegan, kosher, has no artificial colors, - and good for your smile. Created by kidpreneur Alina Morse. ZolliPops, Zaffi Taffi, Zolli Drops Zolli Ball Popz, Zolli Gummeez are the Smarter Candy with 0g of sugar.",
        "id": 275275,
        "language": "en",
        "link": "https://treats.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://shop.zollipops.com/cdn/shop/files/CoverImage2240_1200x1200.jpg?v=1614306204",
        "title": "Zolli Candy Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:15:22.830686+00:00",
        "description": "YAY.BOO!",
        "id": 276111,
        "language": "en",
        "link": "https://yay.boo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YAY.BOO!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ethboston.xyz/og-image.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T03:32:47.629917+00:00",
        "description": "ETHBoston and The Boston DAO are proud to present ETHBoston 2024",
        "id": 123660,
        "language": "en",
        "link": "https://eth.boston",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ethboston.xyz/og-image.webp",
        "title": "ETHBoston 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T02:19:07+00:00",
        "description": "Boston City Hall spinning forever",
        "id": 443527,
        "language": "en",
        "link": "https://rotating.boston",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "rotating.boston",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "BitcoinVoucherBot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T07:33:12.273506+00:00",
        "description": "BitcoinVoucherBot",
        "id": 502185,
        "language": "en",
        "link": "https://bitcoinvoucher.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BitcoinVoucherBot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-03T23:37:52+00:00",
        "description": "<p>Article URL: <a href=\"https://farm.bot/\">https://farm.bot/</a></p>\n<p>Comments URL: <a href=\"https://news.ycombinator.com/item?id=41150095\">https://news.ycombinator.com/item?id=41150095</a></p>\n<p>Points: 189</p>\n<p># Comments: 80</p>",
        "id": 323354,
        "language": null,
        "link": "https://farm.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 3586,
        "source_url": "https://hnrss.org/frontpage",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Source Farming Robot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "Hacker News: Front Page",
        "author": "Hacker News: Front Page",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-03T12:57:13+00:00",
        "description": "<p>All your content digested into one text file<p>You have a website, PDF or a Youtube video and want to make a GPT chatbot on ChatGPT. Simply use Gobble Bot to turn it all into one text file, ready to use for training.<p>see demo video: <a href=\"https://x.com/rafal_makes/status/1723786488578556203\" rel=\"nofollow noreferrer\">https://x.com/rafal_makes/status/1723786488578556203</a><p>-> What is this?\nGobble Bot is an all-in-1 scraper designed to convert all different kinds of content into one text file.<p>-> Why do I need it?\nYou need it if you want to create a GPT (a custom ChatGPT chatbot) but your content is a website, YouTube video or spans more than 20 files (the current upload limit for GPTs). You can crawl the whole internet and turn it into a chatbot, I guess.<p>-> What data does it handle?\nYoutube videos with transciptions, public websites and files with extensions: .TXT, .MD, .XSL, .PDF, .DOC, .DOCX, .ODT, .OTT, .RTF, .HTML, .HTM, .ATOM, .RSS, .XML, .XLS, .XLSX, .XLSB, .XLSM",
        "id": 11154,
        "language": "en",
        "link": "https://gobble.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 3586,
        "source_url": "https://hnrss.org/frontpage",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Show HN: Gobble Bot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T21:17:37+00:00",
        "description": "Innate: The fastest way to train robots",
        "id": 480972,
        "language": "en",
        "link": "https://innate.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/assets/fOoTdBAhd5SIYwJicwwqzt5r0.png",
        "title": "Innate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.mastodon.bot/site_uploads/files/000/000/009/@1x/d0264e1b8ed59553.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:59:44.567774+00:00",
        "description": "mastodon.bot - a home for Mastodon bots.",
        "id": 230537,
        "language": "en",
        "link": "https://mastodon.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.mastodon.bot/site_uploads/files/000/000/009/@1x/d0264e1b8ed59553.png",
        "title": "mastodon.bot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T18:28:00.266015+00:00",
        "description": "This is the place to dump anything and get inspired from everything!\nMe.bot isn't just another app - It serves as your personal AI assistant, seamlessly integrating with your mind and the world around you. It is an extension of your brain, capable of managing your schedule, organizing your thoughts, sparking creativity, or preserving your memories.",
        "id": 452296,
        "language": "",
        "link": "https://app.me.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Me.bot: Your Inspiring Companion For Life",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:54:54.404792+00:00",
        "description": "New to Me.bot? Let's take you on a quick tour to the future of productivity and creativity!",
        "id": 477865,
        "language": "en",
        "link": "https://docs.me.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1069513343-files.gitbook.io/~/files/v0/b/gitbook-x-prod.appspot.com/o/spaces%2F6hadrGnYWueWmNl3BVIK%2Fsocialpreview%2FwDoeqJfrouGlDObHySSw%2Fmebot_media.png?alt=media&token=52c72d92-5399-4737-8108-15c3c747eeee",
        "title": "Your quick start guide | Me.bot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T18:28:17+00:00",
        "description": "Me.bot serves as your personal AI assistant, seamlessly integrating with your mind and the world around you. It is an extension of your brain, capable of managing your schedule, organizing your thoughts, sparking creativity, or preserving your memories.",
        "id": 452303,
        "language": "en",
        "link": "https://me.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/66571b42941967629ab3942d/6659a519e4e2577c5d562161_mebot_ogi.png",
        "title": "Me.bot - Your Inspiring Companion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T03:04:28+00:00",
        "description": "Your personal AI assistant in iMessage. Available on your iPhone, Watch, Macbook, or CarPlay via Siri. Web-powered answers, image generations, chat with documents, reminders and more.",
        "id": 444811,
        "language": "en",
        "link": "https://olly.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://olly.bot/twitter-card.png",
        "title": "Olly | Personal AI Assistant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://quantumai.bot/wp-content/uploads/2024/01/SOCIAL.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Trade into a new era with Quantum AI Trading. Our AI blends boosts performance, delivering exceptional results. Invest in the future-simple, smart, profitable.",
        "id": 152908,
        "language": "en-US",
        "link": "https://quantumai.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quantumai.bot/wp-content/uploads/2024/01/SOCIAL.png",
        "title": "Quantum AI - Elevating Trade Precision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:17:47.695390+00:00",
        "description": "Text RESIST to 50409 to contact your federal, state, or local elected officials; create movements; and more. Over 30,000,000 letters delivered and counting.",
        "id": 473150,
        "language": "en",
        "link": "https://resist.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://resist.bot/_next/static/media/default.73dd9d99.png",
        "title": "Resistbot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:14:34.781375+00:00",
        "description": "Rewrite.bot: Rewrite your content for free using AI",
        "id": 527817,
        "language": "en",
        "link": "https://rewrite.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rewrite.bot/banner.png",
        "title": "Rewrite.bot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:12:42.518754+00:00",
        "description": "Explore SearchGPT by OpenAI, a revolutionary AI-powered search engine, and compare it with other alternatives and Google Search.",
        "id": 489397,
        "language": "en",
        "link": "https://searchgpt.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SearchGPT: The Future of AI-Powered Search by OpenAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T08:01:46.029373+00:00",
        "description": "Sora Protocol \u2904 Bridge",
        "id": 403450,
        "language": "en",
        "link": "https://bridge.soraai.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sora Protocol \u2904 Bridge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://soraai.bot/wp-content/uploads/2024/02/sora-home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-18T16:35:45+00:00",
        "description": "AI creates videos from text that overwhelm users. Join Sora in supporting the pioneering of short video creation using technology.",
        "id": 401639,
        "language": "en-US",
        "link": "https://soraai.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://soraai.bot/wp-content/uploads/2024/02/sora-home.jpg",
        "title": "Welcome to SORA - Join Sora in supporting the pioneering of short video creation using technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:02:08.032221+00:00",
        "description": "Fehler 403 - Zugriff nicht gestattet",
        "id": 298132,
        "language": "",
        "link": "https://cdn.stadtwerk.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fehler 403 - Zugriff nicht gestattet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T20:47:31+00:00",
        "description": "Truffle is an innovative tool that automatically answers questions in Slack, boosting team productivity and saving time. Try it now!",
        "id": 449849,
        "language": "en",
        "link": "https://truffle.bot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Truffle | Answer Questions Automatically in Slack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://audit.boutique/assets/images/card.jpg?v=226762e5",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T08:44:44+00:00",
        "description": "Smart contracts are hard. Let our experts help you prevent embarrassing losses.",
        "id": 41753,
        "language": "en",
        "link": "https://audit.boutique",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://audit.boutique/assets/images/card.jpg?v=226762e5",
        "title": "Audit Boutique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://site.my.box/assets/img/og-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:36:10.066974+00:00",
        "description": "Explore the future with .BOX domains \u2013 the innovative blend of web2 and web3 technologies. #Web2Web3 #BlockchainDomain #OnlinePresence",
        "id": 386394,
        "language": "en",
        "link": "https://www.my.box",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://site.my.box/assets/img/og-logo.png",
        "title": ".BOX domains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-21T23:29:04.250023+00:00",
        "description": "Snapshot",
        "id": 400187,
        "language": "en",
        "link": "https://snapshot.box",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Snapshot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gravatar.com/avatar/d055bb9d92e05b3435ae854eb8ad7ab3.png?size=230",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T16:25:02+00:00",
        "description": "P\u00e1gina pessoal de Rafael Lima, empreendedor de neg\u00f3cios digitais e desenvolvedor de software nas horas vagas.",
        "id": 124804,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://rafael.adm.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gravatar.com/avatar/d055bb9d92e05b3435ae854eb8ad7ab3.png?size=230",
        "title": "Rafael Lima - Empreendedor de neg\u00f3cios digitais e desenvolvedor de software nas horas vagas.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T13:57:55+00:00",
        "description": "Direitos, Benef\u00edcios, Educa\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as",
        "id": 506608,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.revista.agulha.nom.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Agulha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:04:34.719836+00:00",
        "description": "GLPI - Authentication",
        "id": 413418,
        "language": "en",
        "link": "https://painel.oncondo.ea.app.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GLPI - Authentication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T02:26:44.691691+00:00",
        "description": "Portfolio",
        "id": 943,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://cardume.art.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cardume.art.br/wp-content/uploads/2017/11/cropped-logo_joelimcabeca-32x32.gif",
        "title": "Portfolio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-02-20T22:47:25+00:00",
        "description": "Site que h\u00e1 15 anos publica biografias, obras e eventos culturais que envolvem artistas paraenses ou radicados aqui e que j\u00e1 trazem em suas obras a influ\u00eancia de nossa t\u00e3o peculiar regi\u00e3o amaz\u00f4nica. Al\u00e9m de uma Agenda Cultural semanal ainda informa sobre nossos museus, galerias e espa\u00e7os genuinamente culturais que s\u00e3o palco da nossa mais rica produ\u00e7\u00e3o artistica.",
        "id": 506678,
        "language": "",
        "link": "http://www.culturapara.art.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cultura Par\u00e1 - Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.masp.org.br/images/img_01_masp_preto_branco.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:07:39.852939+00:00",
        "description": "Museu de Arte de S\u00e3o Paulo",
        "id": 182979,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.masp.art.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.masp.org.br/images/img_01_masp_preto_branco.jpg",
        "title": "MASP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:03:56.254328+00:00",
        "description": "A Sala S\u00e3o Paulo \u00e9 uma das mais modernas e bem equipadas salas de concerto do mundo. Localizada no centro da capital paulista, \u00e9 a sede da Orquestra Sinf\u00f4nica do Estado de S\u00e3o Paulo.",
        "id": 490642,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.salasaopaulo.art.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://osesp00sites.blob.core.windows.net/producao/assets/header_ssp_6e34ef7b17.jpg",
        "title": "Sala S\u00e3o Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:30:27+00:00",
        "description": "Portal da Transpar\u00eancia do Estado da Bahia",
        "id": 478414,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.transparencia.ba.gov.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transpar\u00eancia Bahia - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:15:32.258292+00:00",
        "description": "A Iniciativa Brasileira de Reprodutibilidade \u00e9 um projeto multic\u00eantrico para conhecer a reprodutibilidade da ci\u00eancia biom\u00e9dica brasileira. Financiada pelo Instituto Serrapilheira, nossa meta \u00e9 reproduzir uma amostra de 50 a 100 experimentos de artigos brasileiros em diferentes \u00e1reas de pesquisa.",
        "id": 470781,
        "language": "en",
        "link": "https://en.reprodutibilidade.bio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iniciativa Brasileira de Reprodutibilidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-08-21T19:20:31+00:00",
        "description": "Antispam.br",
        "id": 301566,
        "language": "",
        "link": "https://www.antispam.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antispam.br ::",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:13:18.016400+00:00",
        "description": "Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais",
        "id": 283079,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.cefetmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T12:38:56.243002+00:00",
        "description": "Ceptro.br - Centro de Estudos e Pesquisas em Tecnologia de Redes e Opera\u00e7\u00f5es",
        "id": 301573,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ceptro.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceptro.br - Centro de Estudos e Pesquisas em Tecnologia de Redes e Opera\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cartilha.cert.br/assets/img/card-fasciculos.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T03:05:01+00:00",
        "description": "Materiais que abordam os riscos no uso da Internet, com dicas e recomenda\u00e7\u00f5es para aumentar a sua seguran\u00e7a.",
        "id": 301559,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://cartilha.cert.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cartilha.cert.br/assets/img/card-fasciculos.jpg",
        "title": "Cartilha de Seguran\u00e7a para Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T21:09:17+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Principal do CERT.br",
        "id": 301567,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://cert.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERT.br - Centro de Estudos, Resposta e Tratamento de Incidentes de Seguran\u00e7a no Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cetic.br/media/imgs/social-network.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T15:19:04+00:00",
        "description": "Em 2012, o CETIC.br foi institu\u00eddo como Centro Regional de Estudos para o Desenvolvimento da Sociedade da Informa\u00e7\u00e3o, atuando sob os ausp\u00edcios da UNESCO, com o objetivo de cooperar com pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina e Lus\u00f3fonos na \u00c1frica para a constru\u00e7\u00e3o de sociedades do conhecimento inclusivas.",
        "id": 301569,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://cetic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cetic.br/media/imgs/social-network.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ceweb.br/media/imgs/image-ceweb-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T09:50:06+00:00",
        "description": "O Ceweb.br foi criado como um departamento do NIC.br para ajudar a participa\u00e7\u00e3o da comunidade brasileira no desenvolvimento global da Web e subsidiar a formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas.",
        "id": 301562,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ceweb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceweb.br/media/imgs/image-ceweb-facebook.jpg",
        "title": "Ceweb.br - Centro de Estudos sobre Tecnologias Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cgi.br/media/imgs/social-network-cgi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:07:04+00:00",
        "description": "O Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil (CGI.br) foi criado pela Portaria Interministerial n\u00ba 147, de 31 de maio de 1995 e alterada pelo Decreto Presidencial n\u00ba 4.829, de 3 de setembro de 2003, para coordenar e integrar todas as iniciativas de servi\u00e7os Internet no pa\u00eds, promovendo a qualidade t\u00e9cnica, a inova\u00e7\u00e3o e a dissemina\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ofertados.",
        "id": 301563,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://cgi.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cgi.br/media/imgs/social-network-cgi.jpg",
        "title": "CGI.br - Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-03-05T14:04:39+00:00",
        "description": "Plataforma Integrada Carlos Chagas",
        "id": 283063,
        "language": "",
        "link": "http://carloschagas.cnpq.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma Integrada Carlos Chagas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-11-12T18:13:06+00:00",
        "description": "Centro de Mem\u00f3ria - CNPq",
        "id": 283065,
        "language": "pt",
        "link": "http://centrodememoria.cnpq.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro de Mem\u00f3ria - CNPq",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gov.br/cnpq/pt-br/pagina-inicial/@@images/e3a768fd-a750-4e32-b377-abcf830065c2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:08:09.177336+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Inicial",
        "id": 95254,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://cnpq.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gov.br/cnpq/pt-br/pagina-inicial/@@images/7cf27fca-44dc-4138-96df-88bbb553af4d.png",
        "title": "P\u00e1gina Inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Bem vindo - CKAN",
        "id": 283061,
        "language": "pt_BR",
        "link": "http://dadosabertos.cnpq.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem vindo - CKAN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:04:40.027259+00:00",
        "description": "Portal dos Institutos Nacionais de Ci\ufffdncia e Tecnologia",
        "id": 283062,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://inct.cnpq.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - INCT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-29T01:18:59+00:00",
        "description": "Plataforma Lattes",
        "id": 422033,
        "language": "",
        "link": "http://lattes.cnpq.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma Lattes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:04:46.191847+00:00",
        "description": "CNPq - Portal CNPq",
        "id": 283064,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://memoria2.cnpq.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNPq - Portal CNPq",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:31:07+00:00",
        "description": "Instituto Militar de Engenharia, IME",
        "id": 491422,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.ime.eb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Militar de Engenharia - IME (PT)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:18:15.481514+00:00",
        "description": "Pesquisa de Cultivares \u2013 Embrapa Soja \u2013 Pesquisa de Cultivares \u2013 Embrapa Soja",
        "id": 413502,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://cultivares.cnpso.embrapa.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pesquisa de Cultivares \u2013 Embrapa Soja \u2013 Pesquisa de Cultivares \u2013 Embrapa Soja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:07:54.197046+00:00",
        "description": "Estude Administra\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jornada de sucesso!",
        "id": 378105,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://adm.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "title": "Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:06:55.242134+00:00",
        "description": "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Master em Gerenciamento de RH com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jorn",
        "id": 378094,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://drho.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "title": "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-a05162232b2ffbc226335e6e3457f35a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:07:22.394016+00:00",
        "description": "Executivo em Gest\u00e3o de Projetos com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jornada de suces",
        "id": 378099,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://embap.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-a05162232b2ffbc226335e6e3457f35a.png",
        "title": "Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://esic.br/wp-content/uploads/2024/05/BANNER-SITE-VESTIBULAR-DE-INVERNO-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Faculdade Internacional, com sedes na Europa e Am\u00e9rica, tem seu campus brasileiro em Curitiba- PR. Fundada em 1965, atua com forma\u00e7\u00e3o Executiva em Gradua\u00e7\u00e3o, P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, Masters, MBAs e In Company, al\u00e9m do Col\u00e9gio Fundamental, M\u00e9dio e Contraturno. Hoje rankeada como uma das 20 Melhores Escolas de Neg\u00f3cios do Mundo.",
        "id": 378097,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esic.br/wp-content/uploads/2024/05/BANNER-SITE-VESTIBULAR-DE-INVERNO-1.png",
        "title": "ESIC Internacional - Gradua\u00e7\u00e3o, EAD, P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e Col\u00e9gio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:07:17.299303+00:00",
        "description": "Estude Gest\u00e3o Comercial com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jornada de sucesso!",
        "id": 378098,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://gc.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "title": "Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:07:58.129835+00:00",
        "description": "Estude e tenha Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jornada de sucesso!",
        "id": 378106,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://graduacao.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "title": "Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:07:27.265224+00:00",
        "description": "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Master em Log\u00edstica Internacional com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua",
        "id": 378101,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://locs.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "title": "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-4b2f69a6d43699568c73cd6a8d79618e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:07:33.620219+00:00",
        "description": "Estude Master em Marketing e Gest\u00e3o de Neg\u00f3cios com Certificado Europeu na ESIC Internacional. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jornada de sucesso!",
        "id": 378103,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mastermarketing.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-4b2f69a6d43699568c73cd6a8d79618e.png",
        "title": "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-dd203fcf70cfe1d9efe833cd7910ace2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:07:29.981561+00:00",
        "description": "Fa\u00e7a MBA Executivo em Gest\u00e3o Empresarial com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jornada",
        "id": 378102,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mbaempresarial.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-dd203fcf70cfe1d9efe833cd7910ace2.png",
        "title": "MBA com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:07:10.793226+00:00",
        "description": "MBA Dire\u00e7\u00e3o de Finan\u00e7as com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jornada de sucesso!",
        "id": 378096,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mdf.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "title": "Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:06:12.809045+00:00",
        "description": "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Master em Comunica\u00e7\u00e3o e Publicidade Digital com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e c",
        "id": 378087,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mpc.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "title": "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:06:43.741656+00:00",
        "description": "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o Master em Neuroestrat\u00e9gia com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jornada",
        "id": 378091,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mtv.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "title": "P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-92aaf9a7541f1017eed9c3533b49fb95.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:06:37.217001+00:00",
        "description": "Estude Neg\u00f3cios Digitais EAD com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jornada de sucesso!",
        "id": 378089,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://nd.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-92aaf9a7541f1017eed9c3533b49fb95.png",
        "title": "Gradua\u00e7\u00e3o EAD com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:05:52.735954+00:00",
        "description": "Estude Administra\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu na ESIC Internacional, EAD nota m\u00e1xima no MEC. Flexibilidade, qualidade e excel\u00eancia internacional ao seu alcance. Prepare-se para um futuro brilhante. Inscreva-se agora e comece sua jornada de sucesso!",
        "id": 378084,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://ni.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-96a3a9abaa24df7ba64294e186de5f84.png",
        "title": "Gradua\u00e7\u00e3o com Certificado Europeu - ESCI Internacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-0abcaa7fa5ff999114ac9adba6c46a24.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:07:07.820733+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 nossa p\u00e1gina dedicada \u00e0 P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, onde voc\u00ea encontrar\u00e1 uma ampla gama de informa\u00e7\u00f5es e recursos para orient\u00e1-lo em sua jornada educacional para um MBA ou Master.",
        "id": 378095,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://pos.esic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.greatsoftwares.com.br/arquivos/paginas/15697-0abcaa7fa5ff999114ac9adba6c46a24.png",
        "title": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o(MBA | Masters) - Faculdade e Col\u00e9gio ESIC Business & Marketing School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Everest - Sistema de Gest\u00e3o da FAPEMIG",
        "id": 283068,
        "language": "en",
        "link": "http://everest.fapemig.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Everest - Sistema de Gest\u00e3o da FAPEMIG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fapemig.br/static/img/logo/fapemig.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:08:13.082628+00:00",
        "description": "\u00c9 a ag\u00eancia de indu\u00e7\u00e3o e fomento \u00e0 pesquisa e \u00e0 inova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e tecnol\u00f3gica do Estado de Minas Gerais. Compete \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o apoiar projetos de natureza cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e de inova\u00e7\u00e3o, de institui\u00e7\u00f5es ou de pesquisadores individuais, que sejam considerados relevantes para o desenvolvimento cient\u00edfico, tecnol\u00f3gico, econ\u00f4mico e social do Estado.",
        "id": 95255,
        "language": "pt_BR",
        "link": "https://fapemig.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fapemig.br/static/img/logo/fapemig.jpg",
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de Minas Gerais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agencia.fapesp.br",
        "author": "https://agencia.fapesp.br",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-05T15:18:41.204636+00:00",
        "description": "Ag\u00eancia Fapesp",
        "id": 11156,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://agencia.fapesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://agencia.fapesp.br",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agencia.fapesp.br/assets/img/favicon.ico",
        "title": "Ag\u00eancia FAPESP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bv.fapesp.br/static-files/portal/images/facelogo-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T17:22:47.734326+00:00",
        "description": "A Biblioteca Virtual da FAPESP \u00e9 uma fonte referencial de informa\u00e7\u00e3o em ci\u00eancia e tecnologia sobre bolsas e aux\u00edlios \u00e0 pesquisa apoiados pela FAPESP.",
        "id": 194893,
        "language": "pt",
        "link": "https://bv.fapesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bv.fapesp.br/static-files/portal/images/facelogo-min.jpg",
        "title": "BV FAPESP - Biblioteca Virtual da FAPESP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-13T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u00e1gina principal do Centro de Mem\u00f3ria da FAPESP - CM-FAPESP que permite acesso ao acervo documental da Funda\u00e7\u00e3o e da ci\u00eancia paulista. Com vistas ao atendimento do p\u00fablico interno e externo, o CM-FAPESP atua preferencialmente por meio deste site, que serve de interface para a base de dados, o principal instrumento de acesso ao acervo. Continuamente alimentado, o site funciona tamb\u00e9m para a difus\u00e3o de exposi\u00e7\u00f5es virtuais, divulga\u00e7\u00e3o do potencial informativo de determinados documentos, an\u00fancio de eventos e publica\u00e7\u00e3o de manuais t\u00e9cnicos, instru\u00e7\u00f5es normativas, gloss\u00e1rios e outros subs\u00eddios para iniciativas cong\u00eaneres.",
        "id": 345280,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://centrodememoria.fapesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-vindo! | Centro de Mem\u00f3ria FAPESP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fapesp.br/assets/img/fapesp-img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T17:22:03.741740+00:00",
        "description": "FAPESP - Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo",
        "id": 194882,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://fapesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fapesp.br/assets/img/fapesp-img.jpg",
        "title": "FAPESP - Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T07:17:52.239314+00:00",
        "description": "Descri\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina",
        "id": 345276,
        "language": "pt_BR",
        "link": "https://namidia.fapesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAPESP Na M\u00eddia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T07:17:58.395132+00:00",
        "description": "Pesquisa para Inova\u00e7\u00e3o",
        "id": 345278,
        "language": "",
        "link": "http://pesquisaparainovacao.fapesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pesquisa para Inova\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T07:18:03.217717+00:00",
        "description": "Revista Pesquisa Fapesp",
        "id": 345279,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://revistapesquisa.fapesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Pesquisa Fapesp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T07:17:55.402218+00:00",
        "description": "Fireworks Splice HTML",
        "id": 345277,
        "language": "",
        "link": "https://sage.fapesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAGe - Sistema de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o do Fomento - Identifica\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T07:17:46.229156+00:00",
        "description": "Entrar em FAPESP",
        "id": 345275,
        "language": "",
        "link": "https://siaf.fapesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entrar em FAPESP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:15:17.389565+00:00",
        "description": "FASP",
        "id": 413484,
        "language": "en-US",
        "link": "http://fasp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FASP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-14T20:08:33+00:00",
        "description": "Sistema de Assinatura Digital da FGV",
        "id": 478618,
        "language": "en",
        "link": "https://assinaturadigital.fgv.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FGV Assinatura Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:15:31+00:00",
        "description": "Escola de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas de S\u00e3o Paulo",
        "id": 478617,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://eaesp.fgv.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FGV EAESP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:51:24.975727+00:00",
        "description": "Editora FGV",
        "id": 478616,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://editora.fgv.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editora FGV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:10:52+00:00",
        "description": "A FGV \u00e9 refer\u00eancia em ensino no Brasil. Aqui voc\u00ea encontra os melhores cursos de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, MBA, curta e m\u00e9dia dura\u00e7\u00e3o, In Company e ensino a dist\u00e2ncia",
        "id": 478621,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://educacao-executiva.fgv.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://educacao-executiva.fgv.br/sites/educacao-executiva.fgv.br/themes/educ_exec/images/educacao-executiva-fgv-og.jpg",
        "title": "Rio de Janeiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:51:48.983551+00:00",
        "description": "A Escola de Economia de S\u00e3o Paulo da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV/EESP), \u00e9 um centro de excel\u00eancia na pesquisa e no ensino das Ci\u00eancias Econ\u00f4micas.",
        "id": 478619,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://eesp.fgv.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eesp.fgv.br/sites/eesp.fgv.br/themes/eesp/dist/img/open-graph-eesp.jpg",
        "title": "EESP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:51:02.488926+00:00",
        "description": "FGV EPGE - Escola Brasileira de Economia e Finan\u00e7as \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o de ensino superior fundada em 1961. Tem como objetivo contribuir para a expans\u00e3o do conhecimento cient\u00edfico no campo da economia. E desde a sua cria\u00e7\u00e3o tem formado parte da elite de economistas brasileiros.",
        "id": 478614,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://epge.fgv.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPGE Escola Brasileira de Economia e Finan\u00e7as - FGV EPGE |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:21:59.767249+00:00",
        "description": "A FGV - Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas busca estimular o desenvolvimento socioecon\u00f4mico do Brasil por meio da excel\u00eancia no ensino, pesquisa, assessoria t\u00e9cnica e forma\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7a. Refer\u00eancia em educa\u00e7\u00e3o no Brasil e no exterior, em virtude de seus cursos de gradua\u00e7\u00e3o, mestrado e doutorado, assim como por seus servi\u00e7os de consultoria.",
        "id": 452707,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://portal.fgv.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portal.fgv.br/sites/default/files/open-graph.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:51:21.039718+00:00",
        "description": "A FGV - Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas busca estimular o desenvolvimento socioecon\u00f4mico do Brasil por meio da excel\u00eancia no ensino, pesquisa, assessoria t\u00e9cnica e forma\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7a. Refer\u00eancia em educa\u00e7\u00e3o no Brasil e no exterior, em virtude de seus cursos de gradua\u00e7\u00e3o, mestrado e doutorado, assim como por seus servi\u00e7os de consultoria.",
        "id": 478615,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://siteseguro.fgv.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portal.fgv.br/sites/default/files/open-graph.jpg",
        "title": "Portal FGV - Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:51:58.034912+00:00",
        "description": "A FGV - Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas busca estimular o desenvolvimento socioecon\u00f4mico do Brasil por meio da excel\u00eancia no ensino, pesquisa, assessoria t\u00e9cnica e forma\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7a. Refer\u00eancia em educa\u00e7\u00e3o no Brasil e no exterior, em virtude de seus cursos de gradua\u00e7\u00e3o, mestrado e doutorado, assim como por seus servi\u00e7os de consultoria.",
        "id": 478620,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www18.fgv.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portal.fgv.br/sites/default/files/open-graph.jpg",
        "title": "Portal FGV - Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:42:05.162456+00:00",
        "description": "CEE Fiocruz | CENTRO DE ESTUDOS ESTRAT\u00c9GICOS",
        "id": 164076,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://cee.fiocruz.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cee.fiocruz.br/sites/default/files/favicon_0.ico",
        "title": "CEE Fiocruz | CENTRO DE ESTUDOS ESTRAT\u00c9GICOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:42:12.481981+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a o website do projeto Laborat\u00f3rio de Estudos e Pesquisas em Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial",
        "id": 164078,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://laps.ensp.fiocruz.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://portal.fiocruz.br/sites/portal.fiocruz.br/themes/portalnovo/images/indice.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:12:41+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz (Fiocruz) tem como objetivos promover a sa\u00fade e o desenvolvimento social, gerar e difundir conhecimento cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico, ser um agente da cidadania.",
        "id": 164077,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://portal.fiocruz.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://portal.fiocruz.br/sites/portal.fiocruz.br/themes/portalnovo/images/indice.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:41:26.760886+00:00",
        "description": "Bem-vindo ao PIAP | PIAP",
        "id": 164073,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://portfoliodepraticas.epsjv.fiocruz.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-vindo ao PIAP | PIAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:41:57.023607+00:00",
        "description": "ENSP - Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica Sergio Arouca",
        "id": 164075,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.ensp.fiocruz.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENSP - Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica Sergio Arouca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gov.br/ibict/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T00:00:00+00:00",
        "description": "O Instituto Brasileiro de Informa\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia e Tecnologia (Ibict) realiza por meio do Canal Ci\u00eancia oficinas de aprendizado para os graduandos de pedagogia do Centro Universit\u00e1rio do Distrito Federal (UDF).",
        "id": 378181,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ibict.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gov.br/ibict/logo.png",
        "title": "IBICT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://internetsegura.br/assets/images/social-network.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T10:08:26+00:00",
        "description": "Essa \u00e9 para compartilhar com todos! Pais e respons\u00e1veis, educadores e adolescentes: temos guias feitos especialmente para voc\u00eas sobre como usar a Internet de forma segura, \u00e9tica e respons\u00e1vel.",
        "id": 301565,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://internetsegura.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://internetsegura.br/assets/images/social-network.jpg",
        "title": "Internet Segura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cgi.br/docs-assets/images/logo-cgi.br.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "IPv6",
        "id": 246878,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://ipv6.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cgi.br/docs-assets/images/logo-cgi.br.png",
        "title": "IPv6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T03:45:53.589618+00:00",
        "description": "Login",
        "id": 91222,
        "language": "",
        "link": "https://assinador.iti.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nic.br/media/imgs/social-network.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T12:38:40.857528+00:00",
        "description": "IX.br",
        "id": 301568,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ix.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nic.br/media/imgs/social-network.jpg",
        "title": "IX.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T12:38:11.979953+00:00",
        "description": "bcp.nic.br",
        "id": 301558,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://bcp.nic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bcp.nic.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-31T15:29:16+00:00",
        "description": "O SIMET \u00e9 um medidor de velocidade Internet completo que verifica, al\u00e9m de sua banda de download, diversas m\u00e9tricas de qualidade Internet que afetam diretamente a navega\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o da rede. Por ser uma tecnologia desenvolvida pelo NIC.br, \u00e9 o \u00fanico sistema de medi\u00e7\u00e3o brasileiro totalmente independente, garantindo confiabilidade e precis\u00e3o nas medi\u00e7\u00f5es.",
        "id": 395988,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://beta.simet.nic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teste sua Velocidade de Internet | SIMET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cidadaonarede.nic.br/assets/img/network.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T12:38:30.754334+00:00",
        "description": "O objetivo do projeto \u00e9 difundir e incentivar as boas pr\u00e1ticas para usar a Internet com seguran\u00e7a e responsabilidade.",
        "id": 301564,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://cidadaonarede.nic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cidadaonarede.nic.br/assets/img/network.jpg",
        "title": "Cidad\u00e3o na Rede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://nic.br/media/imgs/social-network.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T12:38:48.493136+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a os cursos e eventos promovidos pelo NIC.br",
        "id": 301570,
        "language": "pt_BR",
        "link": "https://cursoseventos.nic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://nic.br/media/imgs/social-network.jpg",
        "title": "Cursos e eventos NIC.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nic.br/media/imgs/social-network.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:51:51.865000+00:00",
        "description": "O N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR \u00e9 uma entidade civil, sem fins lucrativos, que desde dezembro de 2005 implementa as decis\u00f5es e projetos do Comit\u00ea Gestor da Internet no Brasil.N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR - In\u00edcio",
        "id": 103745,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://nic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nic.br/media/imgs/social-network.jpg",
        "title": "N\u00facleo de Informa\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o do Ponto BR - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-31T15:29:16+00:00",
        "description": "O SIMET \u00e9 um medidor de velocidade Internet completo que verifica, al\u00e9m de sua banda de download, diversas m\u00e9tricas de qualidade Internet que afetam diretamente a navega\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o da rede. Por ser uma tecnologia desenvolvida pelo NIC.br, \u00e9 o \u00fanico sistema de medi\u00e7\u00e3o brasileiro totalmente independente, garantindo confiabilidade e precis\u00e3o nas medi\u00e7\u00f5es.",
        "id": 301572,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://simet.nic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teste sua Velocidade de Internet | SIMET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T12:38:51.187755+00:00",
        "description": "Teste para padr\u00f5es t\u00e9cnicos modernos de Internet, como IPv6, DNSSEC, HTTPS, TLS, HSTS, DMARC, DKIM, SPF, STARTTLS e DANE.",
        "id": 301571,
        "language": "pt",
        "link": "https://top.nic.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teste para padr\u00f5es t\u00e9cnicos modernos de Internet, como IPv6, DNSSEC, HTTPS, TLS, HSTS, DMARC, DKIM, SPF, STARTTLS e DANE.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nic.br/media/imgs/social-network.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T12:38:17.847584+00:00",
        "description": "IX.br",
        "id": 301560,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ptt.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nic.br/media/imgs/social-network.jpg",
        "title": "IX.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:43:09.320864+00:00",
        "description": "Ambiente de Aprendizagem Online da PUC-Rio: Acesso ao site",
        "id": 248958,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ead.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambiente de Aprendizagem Online da PUC-Rio: Acesso ao site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T23:17:01+00:00",
        "description": "ECOA PUC-Rio educa\u00e7\u00e3o digital",
        "id": 124704,
        "language": "en",
        "link": "https://ecoa.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ECOA PUC-Rio educa\u00e7\u00e3o digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ep.dsi.puc-rio.br/wp-content/uploads/2024/01/logo-generic.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:42:00.491430+00:00",
        "description": "Escrit\u00f3rio de Processos",
        "id": 248946,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://ep.dsi.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ep.dsi.puc-rio.br/wp-content/uploads/2024/01/logo-generic.png",
        "title": "Escrit\u00f3rio de Processos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lirp.cdn-website.com/bd4ac492/dms3rep/multi/opt/thumbnail-puc-rio-duda-1920w.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T07:05:08.012606+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o PUC-Rio Digital nas \u00e1reas de Tecnologia, Direito e Economia Criativa. Inova\u00e7\u00e3o alinhada ao mercado. Saiba mais!",
        "id": 421810,
        "language": "en",
        "link": "http://especializacao.ccec.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/bd4ac492/dms3rep/multi/opt/thumbnail-puc-rio-duda-1920w.png",
        "title": "P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Online | PUC-Rio Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:43:21+00:00",
        "description": "P\u00e1gina inicial | N\u00facleo de Mem\u00f3ria",
        "id": 248959,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://nucleodememoria.vrac.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina inicial | N\u00facleo de Mem\u00f3ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T09:46:24.884177+00:00",
        "description": "Visite o site da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro - PUC-Rio! Informa\u00e7\u00f5es sobre as atividades da Universidade: Ensino e Pesquisa, Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, Projetos de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia, Vestibular, Interc\u00e2mbio Internacional, Cursos de Extens\u00e3o. E mais: servi\u00e7os para a comunidade e publica\u00e7\u00f5es on-line!",
        "id": 83327,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PUC-Rio - Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio de Janeiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:42:39.759766+00:00",
        "description": "P\u00e1gina inicial - PUC Urgente",
        "id": 248953,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://pucurgente.com.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina inicial - PUC Urgente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Vice-Reitoria Administrativa da PUC-Rio\u200b\u200b\u200b\u200b",
        "id": 248952,
        "language": "en",
        "link": "http://spadm.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vice-Reitoria Administrativa da PUC-Rio\u200b\u200b\u200b\u200b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T12:02:07.692461+00:00",
        "description": "Tecgraf, PUC-Rio",
        "id": 11157,
        "language": "",
        "link": "https://tecgraf.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tecgraf, PUC-Rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-10-16T13:20:58+00:00",
        "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "id": 308731,
        "language": "",
        "link": "http://webserver2.tecgraf.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:42:26.018147+00:00",
        "description": "Ambiente de Aprendizagem Online da PUC-Rio: Acesso ao site",
        "id": 248950,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.ccead.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambiente de Aprendizagem Online da PUC-Rio: Acesso ao site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T05:47:01+00:00",
        "description": "CCE PUC-Rio",
        "id": 248949,
        "language": "en",
        "link": "http://www.cce.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CCE PUC-Rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:43:38.337945+00:00",
        "description": "CCESP",
        "id": 248961,
        "language": "",
        "link": "http://www.ccesp.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CCESP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:11:47.651244+00:00",
        "description": "Intelig\u00eancia Artificial contra o COVID-19 Laborat\u00f3rio ICA da PUC-Rio e Cenpes/Petrobras Em mar\u00e7o de 2020, a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) declarou [...]",
        "id": 413460,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.covid.ica.ele.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COVID2 - COVID-19 ICA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-02T16:27:07+00:00",
        "description": "WWW-DI - Departamento de Informatica - PUC-Rio",
        "id": 114767,
        "language": "",
        "link": "http://www-di.inf.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WWW-DI - Departamento de Informatica - PUC-Rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T12:20:27.417136+00:00",
        "description": "PUC Rio | Departamento de Economia",
        "id": 456561,
        "language": "",
        "link": "https://www.econ.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PUC Rio | Departamento de Economia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:14:29.702028+00:00",
        "description": "Departamento de Inform\u00e1tica \u2013 PUC-Rio | Home",
        "id": 132988,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.inf.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departamento de Inform\u00e1tica \u2013 PUC-Rio | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:42:17.039769+00:00",
        "description": "Maxwell",
        "id": 248948,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.maxwell.vrac.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maxwell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-08T22:59:32+00:00",
        "description": "PSI.PUC-RIO",
        "id": 248957,
        "language": "",
        "link": "http://www.psi.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSI.PUC-RIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:42:28.527190+00:00",
        "description": "PUC-Rio - Rio Datacentro (RDC)",
        "id": 248951,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.rdc.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PUC-Rio - Rio Datacentro (RDC)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:43:24+00:00",
        "description": "\u00c9 objetivo deste Departamento a forma\u00e7\u00e3o de assistentes sociais, em n\u00edvel de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com capacidade de analisar a sociedade contempor\u00e2nea, unindo compet\u00eancia cr\u00edtica \u2013 te\u00f3rica, t\u00e9cnica e metodol\u00f3gica \u2013 que forne\u00e7a aos profissionais elementos para a elabora\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas, programas e projetos sociais de qualidade, que atendam as demandas dos cidad\u00e3os em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, tais como: unidades de sa\u00fade, de assist\u00eancia social, de educa\u00e7\u00e3o, empresas, ONGs, institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas, movimentos sociais, dentre outras. A forma\u00e7\u00e3o baseia-se na perspectiva da compet\u00eancia cr\u00edtica diante das exig\u00eancias burocr\u00e1ticas e administrativas que s\u00e3o requeridas aos assistentes sociais.",
        "id": 248960,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.ser.puc-rio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T04:42:29+00:00",
        "description": "As melhores gradua\u00e7\u00f5es, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es e MBAs online do Brasil, com professores renomados.",
        "id": 486769,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://online.pucrs.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://online.pucrs.br/hubfs/PUC-2022_MG_7264.jpg",
        "title": "Gradua\u00e7\u00e3o, P\u00f3s e MBA na PUCRS Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://portal.pucrs.br/wp-content/uploads/2024/04/protal-share-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Um novo mundo de possibilidades est\u00e1 \u00e0 sua espera! Vem com a gente. Viva experi\u00eancias incr\u00edveis na melhor universidade do Sul do Pa\u00eds.",
        "id": 385953,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.pucrs.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://portal.pucrs.br/wp-content/uploads/2024/04/protal-share-og.png",
        "title": "Portal da PUCRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:42:03.092211+00:00",
        "description": "Rede-Rio | Rede Acad\u00eamica do Rio de Janeiro",
        "id": 248947,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://rederio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rede-Rio | Rede Acad\u00eamica do Rio de Janeiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://registro.br/assets/img/share_registro.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:42:03.573779+00:00",
        "description": "Registro de dom\u00ednio por R$ 40,00 por ano. Registro de dom\u00ednio .com.br, .net.br e demais .br. Seus endere\u00e7os na Internet n\u00e3o podem mudar!",
        "id": 47283,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://registro.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://registro.br/assets/img/share_registro.png",
        "title": "Registro.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "AMBIENTE EM MANUTEN\u00c7\u00c3O",
        "id": 395992,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://esr.rnp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home \u2022 Escola Superior de Redes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T19:02:49+00:00",
        "description": "RNP - In\u00edcio",
        "id": 395990,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://rnp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RNP - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T17:37:44.884605+00:00",
        "description": "PoP-RS",
        "id": 121363,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.pop-rs.rnp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pop-rs.rnp.br/wp-content/uploads/2023/10/RNP_LOGO_COMPLETA_NEGATIVO_POP-RS.png",
        "title": "PoP-RS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-04-07T04:52:17+00:00",
        "description": "Simepar",
        "id": 113237,
        "language": "",
        "link": "http://simepar.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Simepar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-03-20T14:08:27+00:00",
        "description": "Softex",
        "id": 113213,
        "language": "",
        "link": "https://ftp.softex.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Softex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T17:37:40+00:00",
        "description": "Computer Emergency Team - Rio Grande do Sul",
        "id": 121362,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://cert-rs.tche.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2005-01-05T13:22:24+00:00",
        "description": "Documento sem t\u00edtulo",
        "id": 121364,
        "language": "",
        "link": "https://gtrh.tche.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documento sem t\u00edtulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T20:10:42.892933+00:00",
        "description": "Rede Tch\u00ea",
        "id": 395991,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www2.tche.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rede Tch\u00ea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:38:31.963535+00:00",
        "description": "Universidade de Caxias do Sul(UCS) - gradua\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, pesquisa. Tudo para o ensino superior.",
        "id": 491451,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.ucs.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidade de Caxias do Sul - UCS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:29:00.846537+00:00",
        "description": "[metaslider id=10909][tabs] [tab title=\u201dNot\u00edcias UEMA\u201d]Not\u00edcias UEMA \u00a0[ca-sidebar id=79][/tab] [tab title=\u201dEventos e Cursos\u201d]Eventos [\u2026]",
        "id": 377370,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.uema.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:28:53.366554+00:00",
        "description": "UEMAnet | Site do N\u00facleo de Tecnologias para Educa\u00e7\u00e3o",
        "id": 377369,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.uemanet.uema.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UEMAnet | Site do N\u00facleo de Tecnologias para Educa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:58:54.977343+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 309619,
        "language": "",
        "link": "http://mirror.uepg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:33:36.455512+00:00",
        "description": "Cat\u00e1logo de Cursos UESB",
        "id": 478415,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://catalogo.uesb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://catalogo.uesb.br/images/logo-topo.png",
        "title": "Apresenta\u00e7\u00e3o - Cat\u00e1logo de Cursos UESB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:16:49.717477+00:00",
        "description": "Universidade p\u00fablica e gratuita do interior da Bahia respons\u00e1vel pela forma\u00e7\u00e3o profissional e por atividades de pesquisa e extens\u00e3o de refer\u00eancia.",
        "id": 452681,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.uesb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UESB - Universidade Estadual do Sudoeste da Bahia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PROEX - UESC",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-05T19:36:08+00:00",
        "description": "Site da Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o da Universidade Estadual de Santa Cruz - UESC",
        "id": 478562,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://proex.uesc.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PROEX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:18:41.601817+00:00",
        "description": "Site da Universidade Estadual de Santa Cruz (Uesc), Ilh\u00e9us-Bahia, Brasil",
        "id": 452698,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://uesc.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uesc.br/assets/images/branding/og-image.jpg",
        "title": "Uesc - Universidade Estadual de Santa Cruz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "wmaster-samir",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:29:52.787420+00:00",
        "description": "Site da Universidade Estadual de Santa Cruz (Uesc), Ilh\u00e9us-Bahia, Brasil",
        "id": 478565,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www2.uesc.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uesc.br/assets/images/branding/og-image.jpg",
        "title": "Uesc - Universidade Estadual de Santa Cruz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T11:03:48.489244+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 413322,
        "language": "en",
        "link": "http://correio.huwc.ufc.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T11:04:36.619866+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 413325,
        "language": "en",
        "link": "http://correio.meac.ufc.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "REDCap",
        "id": 318282,
        "language": "",
        "link": "https://redcap.huwc.ufc.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "REDCap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T11:02:38.970531+00:00",
        "description": "Resultado Exames Paciente - Efetuar Log-in",
        "id": 413321,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://resultadosexames.huwc.ufc.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resultado Exames Paciente - Efetuar Log-in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-15T13:15:55+00:00",
        "description": "PORTAL SETISD",
        "id": 129020,
        "language": "",
        "link": "https://sistemas.huwc.ufc.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PORTAL SETISD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T18:40:52+00:00",
        "description": "PORTAL SETISD",
        "id": 413324,
        "language": "",
        "link": "https://sistemas.meac.ufc.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PORTAL SETISD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T06:10:31.178847+00:00",
        "description": "start [Infoptics]",
        "id": 352599,
        "language": "en",
        "link": "https://infoptics.if.uff.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "start [Infoptics]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T13:35:12.673644+00:00",
        "description": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "id": 61330,
        "language": "",
        "link": "http://www2.ic.uff.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uff.br/sites/default/files/imagens-das-paginas/th-uff-news.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T22:21:07+00:00",
        "description": "A Universidade Federal Fluminense (UFF) \u00e9 refer\u00eancia nacional em diversas \u00e1reas do conhecimento e possui uma trajet\u00f3ria de crescimento, realiza\u00e7\u00f5es e reconhecimento p\u00fablico.",
        "id": 363461,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.uff.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uff.br/sites/default/files/imagens-das-paginas/th-uff-news.png",
        "title": "| Universidade Federal Fluminense",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T22:13:37+00:00",
        "description": "NetLab's website",
        "id": 340328,
        "language": "",
        "link": "http://netlab.ice.ufjf.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NetLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "flavia.rsouza",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:27:08+00:00",
        "description": "Conteudo para FACEBOOK",
        "id": 478399,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://bibliotecauniversitaria.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal - Biblioteca Universit\u00e1ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Flavinha Reis|DGTI",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:28:17+00:00",
        "description": "Conteudo para FACEBOOK",
        "id": 478406,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ccon.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:28:04+00:00",
        "description": "Site para divulgar de forma simples e popular os avan\u00e7os tecnol\u00f3gicos.",
        "id": 478402,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://ciencia.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal da Ci\u00eancia da Universidade Federal de Lavras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Adriano Higino Freire | Assessoria de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o da UFLA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:26:04+00:00",
        "description": "Conteudo para FACEBOOK",
        "id": 478395,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://cigov.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "flavia.rsouza",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:27:05+00:00",
        "description": "Conteudo para FACEBOOK",
        "id": 478398,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://cops.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Flavinha Reis|DGTI",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:27:11+00:00",
        "description": "Conteudo para FACEBOOK",
        "id": 478400,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://dgti.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal - Diretoria de Gest\u00e3o de Tecnologia e Informa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "flavia.rsouza",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:26:07+00:00",
        "description": "Conteudo para FACEBOOK",
        "id": 478396,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ouvidoria.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:28:13+00:00",
        "description": "Pain\u00e9is UFLA",
        "id": 478405,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://paineis.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pain\u00e9is e Indicadores UFLA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:27:01+00:00",
        "description": "Conteudo para FACEBOOK",
        "id": 478397,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://prg.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o - PRG - UFLA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:28:01+00:00",
        "description": "Conteudo para FACEBOOK",
        "id": 478401,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://print.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UFLA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-11T11:26:40+00:00",
        "description": "Sistema Integrado de Gest\u00e3o",
        "id": 478404,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://sig.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIG - Log-in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:16:40+00:00",
        "description": "Portal da UFLA - Universidade Federal de Lavras",
        "id": 452679,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Principal - UFLA - Universidade Federal de Lavras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:28:08.037216+00:00",
        "description": "Bom gosto no ar!",
        "id": 478403,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.universitariafm.ufla.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.universitariafm.ufla.br/wp-content/uploads/2019/01/cropped-favicon.png",
        "title": "R\u00e1dio Universit\u00e1ria 105.7 FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T15:22:47.899739+00:00",
        "description": "Authentication - GLPI",
        "id": 129026,
        "language": "en",
        "link": "https://atendimento-sti2.ufma.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Authentication - GLPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://portalpadrao.ufma.br/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T11:24:18.068519+00:00",
        "description": "pagina inicial",
        "id": 413359,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://portalpadrao.ufma.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portalpadrao.ufma.br/logo.png",
        "title": "pagina inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:08:47.217872+00:00",
        "description": "atoba.fisica.ufmg.br",
        "id": 95260,
        "language": "",
        "link": "https://atoba.fisica.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 36,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "atoba.fisica.ufmg.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:19:43+00:00",
        "description": "Biblioteca do Departamento de Qu\u00edmica - ICEx/UFMG | Biblioteca do Departamento de Qu\u00edmica - ICEx/UFMG",
        "id": 283127,
        "language": "en",
        "link": "http://biblioteca.qui.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca do Departamento de Qu\u00edmica - ICEx/UFMG | Biblioteca do Departamento de Qu\u00edmica - ICEx/UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:18:55.449683+00:00",
        "description": "Black Hole - UFMG / DTI",
        "id": 283119,
        "language": "pt_BR",
        "link": "http://blackhole.rede.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Black Hole - UFMG / DTI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T16:31:24+00:00",
        "description": "Espa\u00e7o do Colaborador",
        "id": 283098,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://colaborador.fundep.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espa\u00e7o do Colaborador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:09:12.771306+00:00",
        "description": "Sala de Demonstra\u00e7\u00f5es de F\u00edsica, Departamento de F\u00edsica, ICEx, Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG).",
        "id": 95266,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://demonstracoes.fisica.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sala de Demonstra\u00e7\u00f5es de F\u00edsica - UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:16:17.641805+00:00",
        "description": "Fundep - Espa\u00e7o do Coordenador",
        "id": 283096,
        "language": "",
        "link": "https://ec.fundep.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 36,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundep - Espa\u00e7o do Coordenador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:09:00.660884+00:00",
        "description": "Com cerca de 50 anos de atua\u00e7\u00e3o, a Fundep \u00e9 refer\u00eancia no cen\u00e1rio das funda\u00e7\u00f5es de apoio pelos avan\u00e7os em gest\u00e3o, processos, sistemas e inova\u00e7\u00f5es.",
        "id": 95263,
        "language": "en",
        "link": "https://fundep.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundep",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:09:23.781459+00:00",
        "description": "Universidade Federal de Minas Gerais",
        "id": 95268,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://icex.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidade Federal de Minas Gerais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:08:57.602511+00:00",
        "description": "LCPNano - F\u00edsica/UFMG",
        "id": 95262,
        "language": "",
        "link": "http://lcpnano.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LCPNano - F\u00edsica/UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T22:49:00.695043+00:00",
        "description": "F\u00edsica - UFMG -Site secundario",
        "id": 26681,
        "language": "",
        "link": "https://lilith.fisica.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 36,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00edsica - UFMG -Site secundario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:08:00.331088+00:00",
        "description": "SSO - minhaUFMG",
        "id": 95253,
        "language": "",
        "link": "https://minha.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SSO - minhaUFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-03T13:48:21+00:00",
        "description": "HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "id": 283122,
        "language": "en",
        "link": "http://ni100t.fisica.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 5,
        "page_rating_contents": 17,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HTTP Server Test Page powered by CentOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:19:33.151876+00:00",
        "description": "Portal de Peri\u00f3dicos da UFMG",
        "id": 283124,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://periodicos.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Peri\u00f3dicos da UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:16:13.127252+00:00",
        "description": "A Fundep \u00e9 uma funda\u00e7\u00e3o de apoio que oferece solu\u00e7\u00f5es para o gerenciamento de projetos e recursos de PDeI, Sistema Financiar e concursos p\u00fablicos.",
        "id": 283094,
        "language": "",
        "link": "https://portaldecompras.fundep.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundep - Portal de Compras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:19:47.272373+00:00",
        "description": "DCC-UFMG",
        "id": 283128,
        "language": "",
        "link": "https://ppgcc.dcc.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:18:48.387870+00:00",
        "description": "Processo Seletivo - F\u00edsica - UFMG",
        "id": 283117,
        "language": "en",
        "link": "http://procsel.fisica.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Processo Seletivo - F\u00edsica - UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:08:42.754957+00:00",
        "description": "SGSED - Sistema de Encargos Did\u00e1ticos",
        "id": 95259,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sgsed.fisica.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 36,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SGSED - Sistema de Encargos Did\u00e1ticos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:04:07.578049+00:00",
        "description": "SSO - minhaUFMG",
        "id": 283060,
        "language": "",
        "link": "https://sistemas.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SSO - minhaUFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ado Jorio de Vasconcelos, Ant\u00f4nio Leite, Cassiano Rabelo, Jo\u00e3o Luiz Campos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T00:05:33.892751+00:00",
        "description": "O Somos UFMG faz parte de uma plataforma desenvolvida para facilitar o mapeamento das compet\u00eancias da UFMG, com o objetivo de incrementar a intera\u00e7\u00e3o da Universidade em \u00e1reas de pesquisa cient\u00edfica e tecnol\u00f3gica com institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas. A Plataforma Somos UFMG est\u00e1 em constante desenvolvimento pela Coordenadoria de Transfer\u00eancia e Inova\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica (CTIT) da UFMG.",
        "id": 519441,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://somos.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://somos.ufmg.br/somos-ufmg.png",
        "title": "Somos UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:15:59.430159+00:00",
        "description": "In\u00edcio - Portal da Transpar\u00eancia da FUNDEP",
        "id": 283091,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://transparencia.fundep.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio - Portal da Transpar\u00eancia da FUNDEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:09:15.884426+00:00",
        "description": ".",
        "id": 95267,
        "language": "",
        "link": "https://tupi.fisica.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 36,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ufmg.br/assets/img/ufmg-social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Lideran\u00e7a regional e nacional em ensino superior gratuito, extens\u00e3o, cultura, pesquisa cient\u00edfica e gera\u00e7\u00e3o de patentes em todas as \u00e1reas do conhecime...",
        "id": 283075,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ufmg.br/assets/img/ufmg-social.jpg",
        "title": "UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Sign in to your account",
        "id": 283115,
        "language": "en",
        "link": "http://webmail2.fundep.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to your account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:18:31.222033+00:00",
        "description": "DTI \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o da Universidade Federal de Minas Gerais respons\u00e1vel por tra\u00e7ar as pol\u00edticas estrat\u00e9gicas na \u00e1rea de tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o.",
        "id": 283112,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.cecom.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DTI - Diretoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T18:17:58.681253+00:00",
        "description": "Faculdade de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas",
        "id": 448295,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.fafich.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fafich \u2013 Faculdade de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:08:36.475825+00:00",
        "description": "Physics Department - UFMG - Departamento",
        "id": 95257,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.fisica.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Physics Department - UFMG - Departamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:08:20.604803+00:00",
        "description": "LabCri \u2013 Laborat\u00f3rio de Cristalografia da UFMG",
        "id": 95256,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.labcri.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LabCri \u2013 Laborat\u00f3rio de Cristalografia da UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:19:38.114316+00:00",
        "description": "Departamento de Matematica \u2013 ICEx \u2013 UFMG \u2013 Site do departamento de matem\u00e1tica da Universidade Federal de Minas Gerais",
        "id": 283125,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.mat.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departamento de Matematica \u2013 ICEx \u2013 UFMG \u2013 Site do departamento de matem\u00e1tica da Universidade Federal de Minas Gerais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:16:06.566915+00:00",
        "description": "Portal da Faculdade de Medicina da UFMG",
        "id": 283093,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.medicina.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faculdade de Medicina da UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-22T19:07:25+00:00",
        "description": "grupo mom - morar de outras maneiras",
        "id": 283095,
        "language": "",
        "link": "https://www.mom.arq.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MOM. Morar de Outras Maneiras.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:09:08.436766+00:00",
        "description": "OBSERVAT\u00d3RIO ASTRON\u00d4MICO FREI ROS\u00c1RIO",
        "id": 95265,
        "language": "",
        "link": "https://www.observatorio.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 34,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OBSERVAT\u00d3RIO ASTRON\u00d4MICO FREI ROS\u00c1RIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:19:41.262753+00:00",
        "description": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Qu\u00edmica - UFMG",
        "id": 283126,
        "language": "",
        "link": "http://www.ppg.qui.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Qu\u00edmica - UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:18:38.672031+00:00",
        "description": "PHP 7.4.33 - phpinfo()",
        "id": 283114,
        "language": "",
        "link": "http://xivec.fisica.ufmg.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PHP 7.4.33 - phpinfo()",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-23T12:17:23+00:00",
        "description": "ITU AI/ML in 5G Challenge",
        "id": 92361,
        "language": "en",
        "link": "https://ai5gchallenge.ufpa.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ITU2021 | ML5G PHY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:46:51.033400+00:00",
        "description": "CIn UFPE",
        "id": 38725,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://cin.ufpe.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://portal.cin.ufpe.br/wp-content/uploads/2020/06/cropped-iconecin-32x32.png",
        "title": "CIn UFPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T21:52:26.634221+00:00",
        "description": "CIn UFPE",
        "id": 316887,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://portal.cin.ufpe.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIn UFPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lh5.googleusercontent.com/RUGePRywTgZu6BjO4G9RF35FU3-S96Ni716uotazJsgg7ZRtHJtrNi7In9ra6X8ZkBGbN8U7XW4-_oIKuKzttfY=w16383",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T21:53:25.433175+00:00",
        "description": "Seja bem-vindo(a) \u00e0 p\u00e1gina da Secretaria de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o do Centro de Inform\u00e1tica da UFPE.",
        "id": 316889,
        "language": "en-US",
        "link": "https://secpos.cin.ufpe.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh5.googleusercontent.com/RUGePRywTgZu6BjO4G9RF35FU3-S96Ni716uotazJsgg7ZRtHJtrNi7In9ra6X8ZkBGbN8U7XW4-_oIKuKzttfY=w16383",
        "title": "P\u00f3s-Grad. Acad\u00eamico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lh3.googleusercontent.com/L57pwUs_JjFWVPkWP0lXyt5pBAbTYen03W-G9wFv8myO2YdN113cMdgPsCZqBlBi5oozxXsT06e5VbWrS500HmE=w16383",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T21:51:45.747844+00:00",
        "description": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas - Edital 2024.2",
        "id": 316886,
        "language": "en-US",
        "link": "https://secposprof.cin.ufpe.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh3.googleusercontent.com/L57pwUs_JjFWVPkWP0lXyt5pBAbTYen03W-G9wFv8myO2YdN113cMdgPsCZqBlBi5oozxXsT06e5VbWrS500HmE=w16383",
        "title": "PPG Profissional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T21:53:20.830805+00:00",
        "description": "Universidade Federal de Pernambuco - P\u00e1gina inicial",
        "id": 316888,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.ufpe.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidade Federal de Pernambuco - UFPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:16:05+00:00",
        "description": "Centro de Educa\u00e7\u00e3o Aberta e a Dist\u00e2ncia",
        "id": 478375,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://cead.ufpi.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEAD/UFPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:16:14.346362+00:00",
        "description": "Subsitio da Universidade Federal do Piau\u00ed",
        "id": 478377,
        "language": "",
        "link": "https://copese.ufpi.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copese :: UFPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:16:21+00:00",
        "description": "Portal da universidade federal do piaui",
        "id": 478378,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://leg2.ufpi.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UFPI - P\u00e1gina inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:16:46.042003+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial da UFPI - Universidade Federal do Piau\u00ed",
        "id": 478382,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://leg.ufpi.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UFPI - Universidade Federal do Piau\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:13:30+00:00",
        "description": "Portal da universidade federal do piaui",
        "id": 452686,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ufpi.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UFPI - P\u00e1gina inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 309611,
        "language": "",
        "link": "http://alpinelinux.c3sl.ufpr.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 358283,
        "language": "",
        "link": "https://manjaro.c3sl.ufpr.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T17:47:35+00:00",
        "description": "A Universidade Federal do Paran\u00e1 \u00e9 a mais antiga universidade do Brasil e s\u00edmbolo de Curitiba. Envolta em uma hist\u00f3ria de lutas e conquistas desde 1912, a UFPR \u00e9 refer\u00eancia no ensino superior para o Estado e para o Brasil.",
        "id": 491402,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.ufpr.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ufpr.br/wp-content/uploads/2024/07/logo-ufpr-350-222.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial Portal UFPR - Universidade Federal do Paran\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T17:37:34.079834+00:00",
        "description": "CINTED \u2013 Interdisciplinary Center for New Technologies in Education",
        "id": 121360,
        "language": "en-US",
        "link": "http://cinted.ufrgs.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CINTED \u2013 Interdisciplinary Center for New Technologies in Education",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-22T13:18:34+00:00",
        "description": "ESPIE 2009 - CINTED/UFRGS",
        "id": 121359,
        "language": "",
        "link": "http://espie.cinted.ufrgs.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESPIE 2009 - CINTED/UFRGS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-30T19:56:07+00:00",
        "description": "Redes de Computadores e aplica\u00e7\u00f5es na\r\nEduca\u00e7\u00e3o",
        "id": 45475,
        "language": "",
        "link": "http://penta2.ufrgs.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redes de Computadores e aplica\u00e7\u00f5es na\r\nEduca\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T20:07:23.142166+00:00",
        "description": "A Universidade Federal do Rio Grande do Sul, com sede em Porto Alegre, capital do Estado do Rio Grande do Sul, \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o centen\u00e1ria, reconhecida nacional e internacionalmente. Ministra cursos em todas as \u00e1reas do conhecimento e em todos os n\u00edveis, desde o Ensino Fundamental at\u00e9 a P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.",
        "id": 395985,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.ufrgs.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-05T15:21:08+00:00",
        "description": "NCE/UFRJ - Projetos de acessibilidade para deficientes",
        "id": 409583,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://intervox.nce.ufrj.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NCE/UFRJ - Projetos de acessibilidade para deficientes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ufrj.br/wp-content/uploads/2024/08/Ana-Marina-Coutinho_SGCOM-UFRJ-1200x675.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T08:32:07.609689+00:00",
        "description": "*Extension means reaching findings of knowledge, research and new skills to millions of people. UFRJ\u2019s history dates back to the [\u2026]",
        "id": 375727,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://ufrj.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ufrj.br/wp-content/uploads/2024/08/Ana-Marina-Coutinho_SGCOM-UFRJ-1200x675.jpg",
        "title": "Universidade Federal do Rio de Janeiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/gondwana.geologia.ufrj.br/wp-content/uploads/2021/06/gondwana_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-07-08T14:46:14+00:00",
        "description": "Get to know the memory of Gondwana through its vast digital literature database and exhibition of specimens from all Gondwana fragments: fossils, rocks,",
        "id": 264990,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://www.gondwana.geologia.ufrj.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/gondwana.geologia.ufrj.br/wp-content/uploads/2021/06/gondwana_logo.png",
        "title": "Gondwana | Review of the Geological Map of Gondwana - IGCP-628 - Revis\u00e3o do Mapa geol\u00f3gico do Gondwana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:57:08+00:00",
        "description": "Faculdade de Letras - Universidade Federal do Rio de Janeiro/UFRJ",
        "id": 487646,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.letras.ufrj.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faculdade de Letras - Institucional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:40:09.809395+00:00",
        "description": "Emissora educativa, multiplataforma que busca oferecer uma comunica\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade, contribuindo para a constru\u00e7\u00e3o coletiva de conhecimento e inova\u00e7\u00e3o.",
        "id": 476125,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.radio.ufrj.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e1dio UFRJ - Emissora educativa e multiplataforma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "COTIC - Coordenadoria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:40:02.561678+00:00",
        "description": "Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro",
        "id": 491453,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.ufrrj.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal UFRRJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T08:54:08.061213+00:00",
        "description": "Universidade Federal de S\u00e3o Carlos \u2014 Universidade Federal de Sao Carlos",
        "id": 315300,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.ufscar.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidade Federal de S\u00e3o Carlos \u2014 Universidade Federal de Sao Carlos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:18:52.948734+00:00",
        "description": "Ensino B\u00e1sico e T\u00e9cnico Gradua\u00e7\u00e3o P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia Oportunidades Bolsas Pesquisa Comunidade Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo Destaques Utilidades Biblioteca Servi\u00e7o de Emerg\u00eancia Hor\u00e1rio de \u00f4nibus Calend\u00e1rio Acad\u00eamico Editais Editais Concursos e Sele\u00e7\u00f5es P\u00fablicas Li",
        "id": 452700,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://ufsm.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ufsm.br/wp-content/uploads/2019/01/logo-facebook-3.png",
        "title": "P\u00e1gina Inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:34:37.425352+00:00",
        "description": "Portal de informa\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas da Universidade Federal de Santa Maria (UFSM)",
        "id": 478570,
        "language": "pt",
        "link": "http://ufsmpublica.ufsm.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UFSMPublica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:57:17.711249+00:00",
        "description": "Eventos UFU | Portal de Eventos da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia",
        "id": 93963,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://eventos.ufu.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventos UFU | Portal de Eventos da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:25:56.738430+00:00",
        "description": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia - UFU",
        "id": 277683,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.bibliotecas.ufu.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bibliotecas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://comunica.ufu.br/themes/custom/ufu_radix/metatag-comunica.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:25:51.710302+00:00",
        "description": "O portal de not\u00edcias da UFU.",
        "id": 277682,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.comunica.ufu.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://comunica.ufu.br/themes/custom/ufu_radix/metatag-comunica.png",
        "title": "In\u00edcio | Comunica UFU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:25:27.966417+00:00",
        "description": "Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia",
        "id": 277678,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.dri.ufu.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Interinstitucionais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:25:39.885123+00:00",
        "description": "EDUFU - Editora da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia | Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia",
        "id": 277680,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.edufu.ufu.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDUFU - Editora da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia | Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-05-27T00:02:45+00:00",
        "description": "Restaurante Universit\u00e1rio",
        "id": 277681,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.ru.ufu.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Restaurante Universit\u00e1rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:25:31+00:00",
        "description": "UFU | Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia",
        "id": 277679,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.ufu.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UFU | Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:14:31+00:00",
        "description": "Aprender 3",
        "id": 308606,
        "language": "en",
        "link": "https://aprender3.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aprender 3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:05:52+00:00",
        "description": "ACE | Arquivo Central",
        "id": 308586,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://arquivocentral.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACE | Arquivo Central",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:14:57.316488+00:00",
        "description": "Avalia\u00e7\u00e3oUnB - In\u00edcio",
        "id": 308607,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://avaliacao.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avalia\u00e7\u00e3oUnB - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:06:13+00:00",
        "description": "UnB - Boas Vindas - In\u00edcio",
        "id": 308590,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://boasvindas.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UnB - Boas Vindas - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:06:06+00:00",
        "description": "DASU/DAC - In\u00edcio",
        "id": 308589,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://dasu.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DASU/DAC - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:16:00+00:00",
        "description": "DDS - In\u00edcio",
        "id": 308609,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://dds.dac.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DDS - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:19:08+00:00",
        "description": "Diretoria de Organiza\u00e7\u00f5es Comunit\u00e1rias Cultura e Arte - In\u00edcio",
        "id": 308611,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://docca.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diretoria de Organiza\u00e7\u00f5es Comunit\u00e1rias Cultura e Arte - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:20:42.457719+00:00",
        "description": "Editora Universidade de Bras\u00edlia - Editora UnB",
        "id": 308620,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://editora.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editora Universidade de Bras\u00edlia - Editora UnB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:20:05+00:00",
        "description": "Coordena\u00e7\u00e3o de Esporte e Lazer - UnB.",
        "id": 308612,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://esporte.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coordena\u00e7\u00e3o de Esporte e Lazer - CEL - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:07:23+00:00",
        "description": "Estude na UnB - Gradua\u00e7\u00e3o - In\u00edcio",
        "id": 308596,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://estudenaunb.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estude na UnB - Gradua\u00e7\u00e3o - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:06:19+00:00",
        "description": "Site institucional da FAL (Fazenda \u00c1gua Limpa).",
        "id": 308592,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://fal.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAL - Fazenda \u00c1gua Limpa - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://international.unb.br/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:05:43+00:00",
        "description": ">\r\n<p>\u00a0</p>\r\n<p>- The University of Brasilia was created in 1962 following the joint vision of",
        "id": 308584,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://international.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://international.unb.br/",
        "title": "UnB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:07:19+00:00",
        "description": "INT - UnB - In\u00edcio",
        "id": 308595,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://int.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INT - UnB - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:20:33.905314+00:00",
        "description": "Marca UnB",
        "id": 308618,
        "language": "",
        "link": "http://marca.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marca UnB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal de not\u00edcias da Universidade de Bras\u00edlia. Informe-se sobre o que acontece na institui\u00e7\u00e3o.",
        "id": 308597,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://noticias.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UnB Not\u00edcias - \u00daltimas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:05:40+00:00",
        "description": "Ouvidoria - In\u00edcio",
        "id": 308583,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://ouvidoria.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ouvidoria - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:07:06+00:00",
        "description": "DPI - Grupos de Pesquisa",
        "id": 308594,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://pesquisa.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DPI - Grupos de Pesquisa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:21:06.452976+00:00",
        "description": "SIGUnB - Sistema Integrado de Gest\u00e3o - In\u00edcio",
        "id": 308621,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://portalsig.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIGUnB - Sistema Integrado de Gest\u00e3o - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:15:54+00:00",
        "description": "Prefeitura da UnB - PRC - Inicio",
        "id": 308608,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://prc.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prefeitura da UnB - PRC - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:08:25+00:00",
        "description": "Prefeitura da UnB - PRC - Inicio",
        "id": 308598,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://prefeitura.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prefeitura da UnB - PRC - Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:08:53.460770+00:00",
        "description": "ProIC - Programa de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica - In\u00edcio",
        "id": 308599,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://proic.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ProIC - Programa de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:20:20+00:00",
        "description": "Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais da UnB - In\u00edcio",
        "id": 308615,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://protecaodedados.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prote\u00e7\u00e3o de Dados Pessoais da UnB - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:06:23+00:00",
        "description": "Revista de jornalismo cient\u00edfico e cultural da Universidade de Bras\u00edlia (UnB).",
        "id": 308593,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://revistadarcy.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Darcy - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:14:26+00:00",
        "description": "In\u00edcio - Restaurante Universit\u00e1rio",
        "id": 308605,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://ru.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio - Restaurante Universit\u00e1rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:08:56+00:00",
        "description": "SAA - In\u00edcio",
        "id": 308600,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://saa.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAA - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:19:02.929233+00:00",
        "description": "trafego-secom",
        "id": 308610,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://secom.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "trafego-secom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:09:17+00:00",
        "description": "SeMA - In\u00edcio",
        "id": 308604,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://sema.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SeMA - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:05:37.974425+00:00",
        "description": "STI : Autentica\u00e7\u00e3o Integrada",
        "id": 308582,
        "language": "en",
        "link": "https://sig.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "STI : Autentica\u00e7\u00e3o Integrada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:05:48+00:00",
        "description": "SPI - In\u00edcio",
        "id": 308585,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://spi.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPI - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:06:04+00:00",
        "description": "Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - STI - HOME",
        "id": 308588,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://sti.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Secretaria de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - STI - HOME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T02:41:42.253885+00:00",
        "description": "A Universidade de Bras\u00edlia \u00e9 uma Institui\u00e7\u00e3o Federal de Ensino Superior brasileira. P\u00fablica e gratuita, oferta ensino de qualidade, desenvolve pesquisas de ponta e retorna investimentos \u00e0 sociedade em forma de extens\u00e3o.",
        "id": 105138,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universidade de Bras\u00edlia - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:20:29+00:00",
        "description": "Portal jornal\u00edstico de ci\u00eancias da Universidade de Bras\u00edlia. Saiba mais sobre nossas pesquisas.",
        "id": 308617,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://unbciencia.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UnB Ci\u00eancia - \u00daltimas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:20:17.110818+00:00",
        "description": "UnB Idiomas",
        "id": 308614,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://unbidiomas.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UnB Idiomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:21:09+00:00",
        "description": "Acervo de imagens da Universidade de Bras\u00edlia",
        "id": 308622,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://unbimagens.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UnB Imagens - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:09:03.653495+00:00",
        "description": "UnBTV",
        "id": 308601,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://unbtv.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UnBTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T10:57:34+00:00",
        "description": "Departamento de Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o - CIC - In\u00edcio",
        "id": 175904,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.cic.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departamento de Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o - CIC - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T05:50:11.121905+00:00",
        "description": "Departamento de Matem\u00e1tica",
        "id": 297705,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.mat.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departamento de Matem\u00e1tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:09:10+00:00",
        "description": "Portal do Sei - In\u00edcio",
        "id": 308602,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.portalsei.unb.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal do Sei - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.foa.unesp.br/images/logo-open-graph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T10:06:42.639580+00:00",
        "description": "Unesp - Universidade Estadual Paulista J\u00falio de Mesquita Filho",
        "id": 202365,
        "language": "en",
        "link": "http://www.foa.unesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.foa.unesp.br/images/logo-open-graph.jpg",
        "title": "Faculdade de Odontologia - C\u00e2mpus de Ara\u00e7atuba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www2.unesp.br/images/logo-open-graph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T07:34:22.356617+00:00",
        "description": "Unesp - Universidade Estadual Paulista J\u00falio de Mesquita Filho",
        "id": 293411,
        "language": "en",
        "link": "http://www.unesp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www2.unesp.br/images/logo-open-graph.jpg",
        "title": "Portal da Universidade Estadual Paulista -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:31:03+00:00",
        "description": "ICPanel \u2014 documenta\u00e7\u00e3o Nova ICPanel - Gerenciador de dom\u00ednios IC",
        "id": 382717,
        "language": "pt_BR",
        "link": "http://sbac-pad-2011.lsc.ic.unicamp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICPanel \u2014 documenta\u00e7\u00e3o Nova ICPanel - Gerenciador de dom\u00ednios IC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unicamp.br/wp-content/uploads/sites/33/2023/12/atu_reitoria_20200804_capa.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Portal Unicamp",
        "id": 355699,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://unicamp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unicamp.br/wp-content/uploads/sites/33/2023/12/atu_reitoria_20200804_capa.jpg",
        "title": "Home - Portal Unicamp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T20:58:45.542921+00:00",
        "description": "In\u00edcio - Instituto de Computa\u00e7\u00e3o",
        "id": 372169,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.ic.unicamp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio - Instituto de Computa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:19:08.762198+00:00",
        "description": "LGE \u2013 Laborat\u00f3rio de Gen\u00f4mica e Bioenergia",
        "id": 413511,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.lge.ibi.unicamp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LGE \u2013 Laborat\u00f3rio de Gen\u00f4mica e Bioenergia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "UNIMEP - Universidade Metodista de Piracicaba \u2014",
        "id": 246803,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://unimep.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 40,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNIMEP - Universidade Metodista de Piracicaba \u2014",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T09:26:04.482605+00:00",
        "description": "a cool new app",
        "id": 422037,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://id.unirio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Identidade - UNIRIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T09:26:00.690559+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 422036,
        "language": "en",
        "link": "http://mail.unirio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T09:25:53.643210+00:00",
        "description": "Portal do Aluno -\r\n        UNIRIO -\r\n        Login",
        "id": 422035,
        "language": "",
        "link": "https://portais.unirio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal do Aluno -\r\n        UNIRIO -\r\n        Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T09:25:50.467129+00:00",
        "description": "Portal dedicado a todos os sistemas desenvolvidos ou mantidos pela equipe de sistemas da DTIC",
        "id": 422034,
        "language": "en-us",
        "link": "https://sistemas2.unirio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Sistemas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T09:25:32.848413+00:00",
        "description": "Portal dedicado a todos os sistemas desenvolvidos ou mantidos pela equipe de sistemas da DTIC",
        "id": 422031,
        "language": "en-us",
        "link": "https://sistemas.unirio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Sistemas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Not\u00edcias \u2014 Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro",
        "id": 133163,
        "language": "pt_BR",
        "link": "https://www.unirio.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Not\u00edcias \u2014 Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-11T22:40:18+00:00",
        "description": "A Unisinos \u00e9 uma universidade jesu\u00edta privada, com cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o distribu\u00eddos nos campi S\u00e3o Leopoldo e Porto Alegre, al\u00e9m de cursos de educa\u00e7\u00e3o \u00e0 dist\u00e2ncia com diversos polos pelo pa\u00eds.",
        "id": 491403,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.unisinos.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unisinos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.upf.br/Assets/img/default_noticia_facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T04:22:15+00:00",
        "description": "A UPF, fundada em 1968, tem suas a\u00e7\u00f5es norteadas e sustentadas por quatro pilares: ensino, pesquisa, extens\u00e3o e inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica.",
        "id": 418870,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.upf.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.upf.br/Assets/img/default_noticia_facebook.png",
        "title": "Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Grupo ATP \u2013 apoio t\u00e9cnico pedag\u00f3gico",
        "id": 194426,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://atp.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo ATP \u2013 apoio t\u00e9cnico pedag\u00f3gico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T16:01:30.872470+00:00",
        "description": "Documenta\u00e7\u00e3o dos Moodles da USP \u2013 Ajudar usu\u00e1rios a usar os Moodles da USP",
        "id": 194427,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://docs.atp.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documenta\u00e7\u00e3o dos Moodles da USP \u2013 Ajudar usu\u00e1rios a usar os Moodles da USP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:59:53.301285+00:00",
        "description": "Moodle USP: e-Disciplinas",
        "id": 67185,
        "language": "port",
        "link": "https://edisciplinas.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moodle USP: e-Disciplinas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.icmc.usp.br/imprensa/_thumb1/icone-noticia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T16:59:40+00:00",
        "description": "ICMC - Instituto de Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas e de Computa\u00e7\u00e3o. Ensino, Gradua\u00e7\u00e3o, P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, Pesquisa, Cultura e Extens\u00e3o. Home",
        "id": 330916,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://icmc.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.icmc.usp.br/imprensa/_thumb1/icone-noticia.jpg",
        "title": "ICMC - Instituto de Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas e de Computa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://icst2021.icmc.usp.br/getImage/carousel/ICST+is+going+virtual+jpg+copy.jpg?1595422034000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T23:23:26.581121+00:00",
        "description": "IEEE International Conference on Software Testing, Verification and Validation 2021 April 12, 2021 \u2013 April 16, 2021  \nIEEE International Conference on Software Testing, Verification and Validation (ICST) 2021 is intended to provide a common forum for researchers, scientists, engineers and practitioners throughout the world to present their latest research findings, ideas, developments and applications in the area of Software Testing, Verification and Validation. ICST 2021 will include keynote addresses by eminent scientists as well as special, regular and poster sessions. All research pap ...",
        "id": 188732,
        "language": "",
        "link": "https://icst2021.icmc.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://icst2021.icmc.usp.br/getImage/carousel/ICST+is+going+virtual+jpg+copy.jpg?1595422034000",
        "title": "ICST 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T19:30:54+00:00",
        "description": "O Jornal da USP traz not\u00edcias di\u00e1rias sobre a Universidade de S\u00e3o Paulo, com conte\u00fados de todas as \u00e1reas do conhecimento. Al\u00e9m de agregar a programa\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio USP e da TV USP, conta \u00e1udios, podcasts, v\u00eddeos, imagens, entrevistas, fotos, etc.",
        "id": 482390,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jornal.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornal.usp.br/wp-content/uploads/2024/10/praca-do-relogio-2024-n.jpg",
        "title": "\u2013 Jornal da USP \u2013",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Linorg",
        "id": 358267,
        "language": "",
        "link": "https://linorg.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linorg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:37:30.859874+00:00",
        "description": "Rede GNU-Linux",
        "id": 212023,
        "language": "",
        "link": "http://linux.ime.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rede GNU-Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lh3.googleusercontent.com/iDvKEk7uR628-coekORSMbfvixvW9QUIsxOl4WuzqKO8cXhkcNJnhgrGlI6e2UAmWB6xnyoinVqPqKksviWX4yyrimRob39FhyQkYoRMZNe2IibId60ju8pWl1Wl_F-Gmw=w1280",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T03:36:29.997707+00:00",
        "description": "The Interinstitutional Center for Computational Linguistics (N\u00facleo Interinstitucional de Lingu\u00edstica Computacional -- NILC) was created in 1993 to foster research and development projects in Computational Linguistics and Natural Language Processing, counting with computer scientists, linguists and",
        "id": 32088,
        "language": "en-US",
        "link": "http://nilc.icmc.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh5.googleusercontent.com/KhFNebVw2GPdl7qlnsC7a3Lh5iInw8MVLQbuf-NdgoU5L9rlniORMMFkHBxCz-nSDuPpoKRlC1THPFL6BQD4M9Y-wTda81gFbB81MPoK5iasdk54SYSsKuvJwMVpOpEZpg=w1280",
        "title": "NILC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T15:34:36.090271+00:00",
        "description": "Periferia Livr@",
        "id": 129080,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://periferialivre.fea.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Periferia Livr@",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www5.usp.br/storage/2019/08/ensino_800px-722x480.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T16:01:46.180359+00:00",
        "description": "Universidade p\u00fablica, autarquia ligada \u00e0 Secretaria de Estado de Ensino Superior de S\u00e3o Paulo",
        "id": 194430,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www5.usp.br/storage/2019/08/ensino_800px-722x480.jpg",
        "title": "USP - Universidade de S\u00e3o Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www5.usp.br/storage/2019/08/ensino_800px-722x480.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T23:13:41.523014+00:00",
        "description": "Universidade p\u00fablica, autarquia ligada \u00e0 Secretaria de Estado de Ensino Superior de S\u00e3o Paulo",
        "id": 181003,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www5.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www5.usp.br/storage/2019/08/ensino_800px-722x480.jpg",
        "title": "USP - Universidade de S\u00e3o Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T12:57:41+00:00",
        "description": "Home | FEA - USP",
        "id": 413570,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.fea.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | FEA - USP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T09:05:44.558378+00:00",
        "description": "FFLCH | Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas |  Universidade de S\u00e3o Paulo | FACULDADE DE FILOSOFIA, LETRAS E CI\u00caNCIAS HUMANAS UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO",
        "id": 315308,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.fflch.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FFLCH | Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas |  Universidade de S\u00e3o Paulo | FACULDADE DE FILOSOFIA, LETRAS E CI\u00caNCIAS HUMANAS UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-08T19:10:05+00:00",
        "description": "USP Imagens fotos e imagens da Universidade de S\u00e3o Paulo \\ NOVAS GALERIAS \\ MAIS GALERIAS Fale Conosco Termos de uso Facebook Twitter Youtube Instagram Linkedin Instagram \\ EDITORIAS \\ UNIDADES",
        "id": 490649,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.imagens.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagens.usp.br/wp-content/uploads/usp-logo-transp.png",
        "title": "USP Imagens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-10-20T12:40:07+00:00",
        "description": "HOME",
        "id": 60009,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.ime.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HOME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T13:16:33+00:00",
        "description": "Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o \u2013 Universidade de S\u00e3o Paulo",
        "id": 194428,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.prg.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o \u2013 Universidade de S\u00e3o Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T16:01:40+00:00",
        "description": "Superintend\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o | Universidade de S\u00e3o Paulo",
        "id": 194429,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.sti.usp.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superintend\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o | Universidade de S\u00e3o Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.w3c.br/wp-content/uploads/2021/06/cropped-Captura-de-Tela-2021-06-02-a\u0300s-15.36.21.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-09T11:04:42+00:00",
        "description": "O Cons\u00f3rcio World Wide Web (W3C) \u00e9 uma comunidade internacional que desenvolve padr\u00f5es com o objetivo de garantir o crescimento da web.",
        "id": 301561,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.w3c.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.w3c.br/wp-content/uploads/2021/06/cropped-Captura-de-Tela-2021-06-02-a\u0300s-15.36.21.png",
        "title": "Cons\u00f3rcio World Wide Web (W3C) - Cap\u00edtulo S\u00e3o Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:56:50.854703+00:00",
        "description": "Home - Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1",
        "id": 188138,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.adece.ce.gov.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Ag\u00eancia de Desenvolvimento do Estado do Cear\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T13:35:27.966514+00:00",
        "description": "1win apostas \u1409 Como apostar dinheiro | Site oficial 1 win Brasil",
        "id": 376459,
        "language": "pt",
        "link": "https://1winc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1win apostas \u1409 Como apostar dinheiro | Site oficial 1 win Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:23:14.619318+00:00",
        "description": "1Win Brazil \u00e9 o site oficial \u26a1 Para jogadores da Brazil oferece apostas esportivas online e uma extensa sele\u00e7\u00e3o de jogos de cassino online \u26a1 1Win Brazil receber um b\u00f4nus de boas-vindas de at\u00e9 $R6100 em seu primeiro dep\u00f3sito no site oficial 1win!",
        "id": 492627,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://1winpro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1winpro.com.br/wp-content/uploads/2022/10/1win-main.png",
        "title": "1win \u2013 Site Oficial de Apostas em Football, Esportivas Online e Cassino no Brasil 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/logo_-_20th_century_studios_ad4c0d33.png?region=0%2C0%2C198%2C160",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T02:24:54.111458+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a as \u00faltimas novidades e os pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos da 20th Century Studios no Brasil",
        "id": 123461,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.20thcenturystudios.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/logo_-_20th_century_studios_ad4c0d33.png?region=0%2C0%2C198%2C160",
        "title": "20th Century Studios Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "PBX, Videoconfer\u00eancia, Live Chat & mais com \u2771 3CX \u00ae, tudo incluso sem custos ocultos ou add-ons. Gr\u00e1tis para usu\u00e1rios ilimitados \u261b Experimente hoje!",
        "id": 123529,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://3cx.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Software e Solu\u00e7\u00f5es de Telefonia - 3CX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imagens.3dlab.com.br/wp-content/uploads/2020/05/08101046/logo_geral.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T09:35:46.693058+00:00",
        "description": "Tudo para impress\u00e3o 3D: Filamentos, impressoras 3D, resinas, cursos de capacita\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o e muito mais. Compre agora!",
        "id": 96485,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://3dlab.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imagens.3dlab.com.br/wp-content/uploads/2020/05/08101046/logo_geral.png",
        "title": "Loja 3D Lab - Impress\u00e3o 3D \u00e9 aqui!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://news.3m.com.br/image/3m_emailalerts.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T06:23:21+00:00",
        "description": "Sala de Not\u00edcias da 3M - Sala de Not\u00edcias",
        "id": 182510,
        "language": "en-US",
        "link": "https://news.3m.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://news.3m.com.br/image/3m_emailalerts.jpg",
        "title": "Sala de Not\u00edcias da 3M - Sala de Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T10:42:14.092444+00:00",
        "description": "A 3M aplica ci\u00eancia e inova\u00e7\u00e3o com o objetivo de causar um impacto real em vidas e comunidades de todo o mundo.",
        "id": 326718,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.3m.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3M Ci\u00eancia. Aplicada \u00e0 vida | 3M Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:30:49.123239+00:00",
        "description": "7Letras - Compre online lan\u00e7amentos e livros do cat\u00e1logo da 7Letras. Saiba mais sobre a editora e acompanhe as novidades de nossas cole\u00e7\u00f5es.",
        "id": 507367,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.7letras.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://80000horas.com.br/wp-content/uploads/2019/10/cropped-80mil-horas-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Acesse o 80.000 horas e conte com nosso apoio para construir uma carreira que fa\u00e7a a diferen\u00e7a. Acompanhe nossos conte\u00fados!",
        "id": 83415,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://80000horas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://80000horas.com.br/wp-content/uploads/2019/10/cropped-80mil-horas-logo.png",
        "title": "80.000 Horas: Como fazer a diferen\u00e7a com a sua carreira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-23T16:45:44+00:00",
        "description": "Ou\u00e7a as melhores m\u00fasicas de rock 24 horas por dia no 91 Rock. Compre camisetas masculinas e femininas. Entre em contato conosco.",
        "id": 476123,
        "language": "pt",
        "link": "http://91rock.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "91 Rock - O melhor player de r\u00e1dio de rock | 91 Rock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://file-cdn.mercyforanimals.org/mercy4animals.wpengine.com/sites/581/2024/02/social-share-scaled.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T00:00:00+00:00",
        "description": "A terr\u00edvel realidade dos abatedouros municipais",
        "id": 277726,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://abatebrutal.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://file-cdn.mercyforanimals.org/mercy4animals.wpengine.com/sites/581/2024/02/social-share-scaled.jpeg",
        "title": "Abate Brutal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:33:43+00:00",
        "description": "Portal de not\u00edcias do ABC - As melhores informa\u00e7\u00f5es e not\u00edcias da regi\u00e3o",
        "id": 495579,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://abcdoabc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abcdoabc.com.br/wp-content/themes/abcdoabc/imgs/logo-abc-do-abc-maior.png",
        "title": "Not\u00edcias do ABC As melhores informa\u00e7\u00f5es e not\u00edcias do ABC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:43:30.088365+00:00",
        "description": "professor universit\u00e1rio de literatura, pesquisador, escritor... multi-tarefas",
        "id": 506652,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://abiliopacheco.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abiliopacheco.com.br/wp-content/uploads/2018/12/cropped-foto-oficial.jpg?w=200",
        "title": "Abilio Pach\u00eaco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:18:15.774341+00:00",
        "description": "professor universit\u00e1rio de literatura, pesquisador, escritor... multi-tarefas",
        "id": 506585,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.abiliopacheco.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abiliopacheco.com.br/wp-content/uploads/2018/12/cropped-foto-oficial.jpg?w=200",
        "title": "Abilio Pach\u00eaco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/61f9492a1c6b9a00c6bfc1d3/65eb5a3365be6790f3b0f5d7_Hero.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "abler possui o software de R&S mais completo do mercado. Tenha uma gest\u00e3o eficiente, da atra\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o. Planos a partir de R$ 99*.",
        "id": 270147,
        "language": "pt",
        "link": "https://abler.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61f9492a1c6b9a00c6bfc1d3/65eb5a3365be6790f3b0f5d7_Hero.webp",
        "title": "Software de Recrutamento e Sele\u00e7\u00e3o | abler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:22:18.490427+00:00",
        "description": "A Bori \u00e9 um servi\u00e7o \u00fanico para imprensa que conecta a ci\u00eancia a jornalistas de todas as \u00e1reas de cobertura.",
        "id": 528150,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://abori.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abori.com.br/wp-content/uploads/2019/04/agenciabori-favicon-solid.jpg",
        "title": "BORI - Solu\u00e7\u00f5es para um conhecimento cient\u00edfico acess\u00edvel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/2674504/2147483647/strip/true/crop/1320x660+0+42/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fbc%2F18%2Fc634f08d464d96117bb119c940d2%2Famazon-smile-open-graph.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T02:01:36.597204+00:00",
        "description": "About Amazon Brasil: an\u00fancios, not\u00edcias, hist\u00f3rias originais e fatos sobre a Amazon.",
        "id": 43849,
        "language": "pt",
        "link": "https://aboutamazon.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.aboutamazon.com/dims4/default/2674504/2147483647/strip/true/crop/1320x660+0+42/resize/1200x600!/quality/90/?url=https%3A%2F%2Famazon-blogs-brightspot.s3.amazonaws.com%2Fbc%2F18%2Fc634f08d464d96117bb119c940d2%2Famazon-smile-open-graph.jpeg",
        "title": "About Amazon Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:03:44.396180+00:00",
        "description": "Ci\u00eancia, hist\u00f3ria, tecnologia, cultura, curiosidades e tudo mais o que for interessante, de um jeito que s\u00f3 a SUPER sabe explicar.",
        "id": 482044,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://bravonline.abril.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superinteressante - Enxergue al\u00e9m do \u00f3bvio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:31:11.830990+00:00",
        "description": "Descubra sua profiss\u00e3o, escolha sua faculdade, entenda os acontecimentos do dia e fique por dentro do Enem e dos vestibulares do Brasil",
        "id": 449745,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://guiadoestudante.abril.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guiadoestudante.abril.com.br/wp-content/uploads/sites/4/2017/05/ge-og.jpg?quality=70&strip=info&crop=1&resize=1080,565",
        "title": "Guia do Estudante",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2023/03/VEJA-500X500.png?crop=1&resize=1080,565",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T15:36:52.245523+00:00",
        "description": "Principais informa\u00e7\u00f5es sobre pol\u00edtica, economia, sa\u00fade, tecnologia, esporte e cultura.",
        "id": 406845,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://veja.abril.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://veja.abril.com.br/wp-content/uploads/2023/03/VEJA-500X500.png?crop=1&resize=1080,565",
        "title": "VEJA - Reportagens exclusivas, not\u00edcias, informa\u00e7\u00e3o e opini\u00e3o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:11:20.551852+00:00",
        "description": "Acompanhe as principais not\u00edcias sobre recursos humanos, diversidade, cursos, lideran\u00e7a, mercado de trabalho, vagas, opini\u00e3o e muito mais!",
        "id": 445044,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://vocerh.abril.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O Maior Portal de Not\u00edcias Para RH - Voc\u00ea RH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:53:02.835635+00:00",
        "description": "AbsolutGaming fazendo o melhor por voc\u00ea!",
        "id": 298105,
        "language": "",
        "link": "https://absolutgg.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AbsolutGG SUN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abstracto.com.br/assets/imgs/abstracto-og.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T12:03:55.734229+00:00",
        "description": "Design, arte e tecnologia para cria\u00e7\u00e3o de experi\u00eancias interativas inesquec\u00edveis.",
        "id": 405783,
        "language": "en",
        "link": "https://www.abstracto.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abstracto.com.br/assets/imgs/abstracto-og.jpg",
        "title": "Abstracto Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mediacdn.acciona.com/media/1371193/acciona_oglogo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T03:19:53.923709+00:00",
        "description": "Na ACCIONA oferecemos solu\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis aos desafios mais urgentes do planeta, como o aquecimento global e a escassez de \u00e1gua.",
        "id": 117506,
        "language": "br",
        "link": "https://acciona.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mediacdn.acciona.com/media/1371193/acciona_oglogo.jpg",
        "title": "Especialistas em projetar um planeta melhor | ACCIONA | Business as unusual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T04:21:09.717589+00:00",
        "description": "Adecco",
        "id": 445947,
        "language": "en",
        "link": "https://adecco.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adecco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:13:51.363803+00:00",
        "description": "Na loja oficial da adidas Brasil, voc\u00ea vai encontrar t\u00eanis, roupas esportivas e material esportivo criados com tecnologaa e design. Clique aqui para comprar.",
        "id": 288145,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.adidas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "adidas Brasil Loja oficial | T\u00eanis e material esportivo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-11T04:54:28.132837+00:00",
        "description": "My corner of the web",
        "id": 11160,
        "language": "en",
        "link": "https://adlermedrado.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adler Medrado's little piece of turf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Adriano Resende",
        "id": 174984,
        "language": "",
        "link": "http://www.adrianoresende.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adriano Resende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T23:18:15.558281+00:00",
        "description": "Adrielly Sato",
        "id": 239375,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://adriellysato.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adrielly Sato",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:26:39.118629+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 147899,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.agazeta.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.agenciacuritiba.com.br/wp-content/uploads/2019/06/valee.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Saiba MaisSaiba MaisOnde as ideais se tornam realidadeSaiba MaisWorktibaSaiba Mais Previous Next Saiba MaisWorktibaSaiba MaisOnde as ideais se tornam realidadeSaiba Mais Previous Next Lugar de fazer e acontecer Todo suporte, interfaces e informa\u00e7\u00f5es para o sucesso do seu neg\u00f3cio. Governan\u00e7a dos Ecossistemas de Inova\u00e7\u00e3o Conex\u00e3o deEmpresas do setorde tecnologia DesenvolvimentoSocial e Econ\u00f4mico Internacionaliza\u00e7\u00e3o Empreendedorismo e [\u2026]",
        "id": 113251,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://agenciacuritiba.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.agenciacuritiba.com.br/wp-content/uploads/2019/06/valee.png",
        "title": "Home - Ag\u00eancia Curitiba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.valedopinhao.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Movimenta.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:25:14.141592+00:00",
        "description": "Saiba MaisEventosSaiba MaisWorktibaSaiba Mais Previous Next Saiba MaisSaiba MaisEventosSaiba MaisWorktibaSaiba Mais Previous Next \u00daltimas Not\u00edcias All Eventos Parceiros Programas em a\u00e7\u00e3o Startups Sucesso Worktibas recebem os 39 novos residentes que v\u00e3o desenvolver\u2026 6 de junho de 2024 Programa Bom Neg\u00f3cio de Curitiba oferece curso noturno de\u2026 4 de junho de 2024 Prefeito de Curitiba em [\u2026]",
        "id": 113246,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://valedopinhao.agenciacuritiba.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.valedopinhao.com.br/wp-content/uploads/2021/03/Movimenta.png",
        "title": "Home - Vale do Pinh\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-30T13:29:42+00:00",
        "description": "A ag\u00eancia ecan \u00e9 uma ag\u00eancia de Marketing Digital focada em performance para e-commerce",
        "id": 277604,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://agenciaecan.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ag\u00eancia ecan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Eco Nordeste - Ag\u00eancia de Conte\u00fado",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:07:12.674353+00:00",
        "description": "Ag\u00eancia de Conte\u00fado",
        "id": 528116,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://agenciaeconordeste.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.agenciaeconordeste.com.br/wp-content/themes/econordeste2025/screenshot.png",
        "title": "P\u00e1gina Inicial \u2013 Eco Nordeste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T05:55:19.764353+00:00",
        "description": "Instagram",
        "id": 248582,
        "language": "en",
        "link": "https://agenciar2c.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instagram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-06T23:44:44+00:00",
        "description": "Somos uma empresa de m\u00eddia especializada em dados. Orgulhosamente nordestinos, desenvolvemos conte\u00fado jornal\u00edstico e inova\u00e7\u00e3o para a realidade local. Com dados, contamos hist\u00f3rias, criamos solu\u00e7\u00f5es e descomplicamos os fatos.",
        "id": 528063,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.agenciatatu.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.agenciatatu.com.br/wp-content/uploads/Logotipo-Agencia-Tatu-Simbolo-Roxo.png",
        "title": "Ag\u00eancia Tatu de Jornalismo de Dados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agronetto24.com.br/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T15:42:20.013270+00:00",
        "description": "Grande sele\u00e7\u00e3o de equipamento agr\u00edcola \u27a4 Um s\u00edtio Web com ofertas de compra e venda de tratores \u2713 m\u00e1quinas para colheita \u2713 m\u00e1quinas para a lavoura \u2713 sementeira e planta\u00e7\u00e3o em Agronetto",
        "id": 340925,
        "language": "pt",
        "link": "https://agronetto24.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agronetto24.com.br/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "title": "Agronetto Brasil \u2013 uma plataforma de compra e venda online de equipamento agr\u00edcola e pe\u00e7as sobressalentes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.serasaexperian.com.br/content/dam/serasa-institucional/serasa-experian-tutorial.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Precisa analisar o risco de oferecer um cr\u00e9dito agr\u00edcola? Descubra como as solu\u00e7\u00f5es de Agroneg\u00f3cio da Serasa Experian te ajudam a fazer o melhor neg\u00f3cio!",
        "id": 378422,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://agrosatelite.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.serasaexperian.com.br/content/dam/serasa-institucional/serasa-experian-tutorial.jpg",
        "title": "Solu\u00e7\u00f5es para Agroneg\u00f3cios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Reserve um Airbnb para cada tipo de viagem \u2192 7 milh\u00f5es de loca\u00e7\u00f5es por temporada \u2192 2 milh\u00f5es de Preferidos dos H\u00f3spedes \u2192 Mais de 220 pa\u00edses e regi\u00f5es em todo o mundo",
        "id": 95726,
        "language": "pt",
        "link": "https://airbnb.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "title": "Airbnb | Loca\u00e7\u00f5es por temporada, chal\u00e9s, casas de praia e muito mais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alefesouza.com/wp-content/uploads/2016/05/alefe-souza.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-07T00:00:00+00:00",
        "description": "On this website you can know more about me, access my blog, talks and social networks.",
        "id": 44645,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://alefesouza.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alefesouza.com/wp-content/uploads/2016/05/alefe-souza.png",
        "title": "Alefe Souza | Training and Consulting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "mundomedieval.com.br",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T11:44:49+00:00",
        "description": "alem da lenda",
        "id": 482733,
        "language": "pt_BR",
        "link": "http://www.alemdalenda.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mundomedieval.com.br/mundomedievalalemdalenda/logo.png",
        "title": "al\u00e9m da lenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T14:55:45+00:00",
        "description": "Site de poesia comentada, editado pelo poeta Carlos Machado.",
        "id": 506650,
        "language": "",
        "link": "http://www.algumapoesia.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.algumapoesia.com.br/algumapoesia0.png",
        "title": "Alguma Poesia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T13:50:03.029166+00:00",
        "description": "Desbrave o Brasil com a Alian\u00e7a. Levamos a sua carga da origem ao destino com seguran\u00e7a e agilidade.",
        "id": 58177,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.alianca.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alian\u00e7a - Especialista em Log\u00edstica Integrada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T19:47:16+00:00",
        "description": "A Alice sabe de sa\u00fade, por isso oferece o melhor plano de sa\u00fade para empresas. Simule agora",
        "id": 445036,
        "language": "pt",
        "link": "https://alice.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5fd0f5e4883524ed0fc88323/6697304c45e1cbe42ebd58d3_og-alice.webp",
        "title": "Plano de sa\u00fade empresarial da Alice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T15:29:08+00:00",
        "description": "A Alice sabe de sa\u00fade, por isso oferece o melhor plano de sa\u00fade para empresas. Simule agora",
        "id": 445035,
        "language": "pt",
        "link": "https://staging.alice.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5fd0f5e4883524ed0fc88323/6697304c45e1cbe42ebd58d3_og-alice.webp",
        "title": "Plano de sa\u00fade empresarial da Alice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-15T18:05:30+00:00",
        "description": "Aprendendo e compartilhando tecnologia",
        "id": 488463,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.allanramos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.allog.com.br/wp-content/uploads/2022/03/image-id-0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "O Grupo Allog opera em diversos segmentos para trazer confiabilidade e seguran\u00e7a ao transporte de cargas, desde a f\u00e1brica at\u00e9 o destino.",
        "id": 297999,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.allog.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.allog.com.br/wp-content/uploads/2022/03/image-id-0.jpg",
        "title": "Home - Allog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:20:18.434288+00:00",
        "description": "V\u00eddeos No YouTube, assista document\u00e1rios, entrevistas, reportagens e not\u00edcias produzidas pelo n\u00facleo de v\u00eddeo da Alma Preta. Podcasts Ou\u00e7a j\u00e1 os podcasts da Alma Pretano seu streaming favorito",
        "id": 528127,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://almapreta.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://almapreta.com.br/images/2023/09/logo-favicon.jpg",
        "title": "Principal - AlmaPreta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T18:45:04.442765+00:00",
        "description": "Editora Alta Books \u2013 O seu portal de conhecimento",
        "id": 320811,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.altabooks.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editora Alta Books \u2013 O seu portal de conhecimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://altruismoeficaz.com.br/wp-content/uploads/2024/04/altruismo-eficaz.jpg?w=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T22:26:31.275309+00:00",
        "description": "Qual o maior bem que voc\u00ea pode fazer?",
        "id": 207742,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://altruismoeficaz.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://altruismoeficaz.com.br/wp-content/uploads/2024/04/altruismo-eficaz.jpg?w=1200",
        "title": "Altru\u00edsmo Eficaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Encontre o que precisa na Amazon. Ofertas em Livros, Kindle, Echo com Alexa, Fire TV, Eletr\u00f4nicos, Bebidas, Casa, Beleza e mais. Frete GR\u00c1TIS com Amazon Prime.",
        "id": 361711,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://amazon.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon.com.br | Tudo pra voc\u00ea, de A a Z.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal de Associados da Amazon.com.br",
        "id": 117027,
        "language": "",
        "link": "https://associados.amazon.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal de Associados da Amazon.com.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Use nossos programas avan\u00e7ados de prote\u00e7\u00e3o de marca para proteger e expandir sua marca na Amazon. N\u00f3s ajudamos voc\u00ea a criar uma experi\u00eancia consistente e confi\u00e1vel para os clientes sempre que eles compram na Amazon.",
        "id": 297525,
        "language": "",
        "link": "https://brandservices.amazon.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prote\u00e7\u00e3o de marca na Amazon: Proteja a marca que voc\u00ea desenvolveu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/kfw/landing/img_kindleWeb_BR._CB610886625_.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T04:14:40.378358+00:00",
        "description": "Acesse e leia milh\u00f5es de livros de forma instant\u00e2nea e confort\u00e1vel em seu celular, tablet ou computador.",
        "id": 181862,
        "language": "pt",
        "link": "https://ler.amazon.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.media-amazon.com/images/G/01/kfw/landing/img_kindleWeb_BR._CB610886625_.png",
        "title": "Amazon Kindle: sua biblioteca pessoal gratuita que voc\u00ea pode levar para qualquer lugar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Entenda como vender no marketplace com mais de mais de 1 milh\u00e3o de clientes e conhe\u00e7a os valores e benef\u00edcios de vender na Amazon. Aumente suas vendas!",
        "id": 138009,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://venda.amazon.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comece a vender na Amazon com mensalidade GR\u00c1TIS por 1 ano | Venda na Amazon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-03-01T14:30:28+00:00",
        "description": "Cria\u00e7\u00e3o de sites, Marketing online, Infraestrutura, hospedagem, servidores, M\u00eddias Sociais, SEO, Webdesign, Cria\u00e7\u00e3o de Identidade visual",
        "id": 270305,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.amdb.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMDB Solu\u00e7\u00f5es Digitais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T13:04:50.529620+00:00",
        "description": "Pre\u00e7o baixo e as melhores ofertas de smartphones, notebooks, TV LED, geladeiras, m\u00f3veis, tablets e mais na Americanas. Aproveite!",
        "id": 459621,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.americanas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images-americanas.b2w.io/zion/manifest/icons/1f3cb37c9be5fb0e9dd16b6ac97e213c.opengraph-image.png",
        "title": "Americanas - passou, cestou.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T10:44:33.059141+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 119612,
        "language": "pt",
        "link": "https://ametek.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T15:30:58+00:00",
        "description": "Site de receitas da marca AnaMaria. Receitas testadas e aprovadas.",
        "id": 197256,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://anamariareceitas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AnaMaria Receitas - Receitas Testadas e Aprovadas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-29T20:20:29.142748+00:00",
        "description": "Institucional \u2013 ANBIMA",
        "id": 410004,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.anbima.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institucional \u2013 ANBIMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tcdn.com.br/img/img_prod/1225407/1698948028_anna.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:44:08.355203+00:00",
        "description": "-",
        "id": 276314,
        "language": "",
        "link": "http://www.annablume.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tcdn.com.br/img/img_prod/1225407/1698948028_anna.png",
        "title": "Annablume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:14:38.371552+00:00",
        "description": "ANSA Brasil",
        "id": 62799,
        "language": "it",
        "link": "https://ansabrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ANSA Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T23:49:15.120224+00:00",
        "description": "Surpreenda-se com a tecnologia AOC. Encontre Smart TV com alta conectividade,  monitores para jogar, trabalhar e acess\u00f3rios gamer. Clique e confira!",
        "id": 154369,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.aoc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loja AOC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://apema.com.br/wp-content/uploads/2022/10/2020-landscape-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "A APEMA \u00e9 hoje uma refer\u00eancia em equipamentos de troca t\u00e9rmica, projetando e produzindo os mais diversos tipos de trocadores de calor. Qu\u00edmico & Petroqu\u00edmico Oil & G\u00e1s Off Shore Aliment\u00edcio Sider\u00fargico Hidrogera\u00e7\u00e3o Papel e Celulose L\u00edder nacional em equipamentos de troca t\u00e9rmica. Nossos Profissionais Contamos com uma equipe experiente e qualificada e que, juntamente [\u2026]",
        "id": 112147,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://apema.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apema.com.br/wp-content/uploads/2022/10/2020-landscape-1.png",
        "title": "HOME - Apema",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Home | ApexBrasil",
        "id": 188120,
        "language": "pt",
        "link": "https://apexbrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ApexBrasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://apostasebonus.com.br/storage/photos/1/apostas-e-bonus.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Confira os melhores sites de apostas e cassino online dispon\u00edveis no Brasil, leia as melhores avalia\u00e7\u00f5es e ganhe b\u00f4nus imperd\u00edveis. Saiba mais.",
        "id": 185191,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://apostasebonus.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://apostasebonus.com.br/storage/photos/1/apostas-e-bonus.svg",
        "title": "Melhores Casas de Apostas e B\u00f4nus do Brasil 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.apostilasopcao.com.br/skin/frontend/base/default/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T06:20:04.706148+00:00",
        "description": "Apostilas para Processo Seletivo FUNDUNESP 2020, Processo Seletivo Simplificado Prefeitura de Contagem 2020, Concurso Prefeitura de Contagem 2020, Concurso TJ SC 2020, Concurso Munic\u00edpio de Caxias do Sul 2020, Concurso Munic\u00edpio de Caxias do Sul 2020, Concurso Munic\u00edpio de Caxias do Sul 2020, Concurso Munic\u00edpio de Caxias do Sul 2020, Concurso Prefeitura de Bragan\u00e7a Paulista 2020, Concurso SEMAE Piracicaba 2020, Concurso Reciprev 2020, Concurso Reciprev 2020, Concurso Prefeitura de Serra 2020, Concurso Prefeitura de Serra 2020, Concurso Prefeitura de Serra 2020, Concurso Prefeitura de Abreu e Lima 2020, Concurso Prefeitura de Abreu e Lima 2020, Concurso Prefeitura de Abreu e Lima 2020, Concurso Prefeitura de Abreu e Lima 2020, Concurso de Admiss\u00e3o ESA 2021, Concurso Prefeitura de Itagua\u00ed 2020, Concurso Prefeitura de Itagua\u00ed 2020, Concurso Prefeitura de Itagua\u00ed 2020, Concurso Prefeitura de Itagua\u00ed 2020, Concurso UFF 2020, Concurso CROSP 2020, Concurso CROSP 2020, Concurso FeSa\u00fade 2020, ",
        "id": 292913,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.apostilasopcao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.apostilasopcao.com.br/skin/frontend/base/default/img/logo.png",
        "title": "Apostila Op\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T16:06:05.896159+00:00",
        "description": "Apowersoft \u00e9 um provedor de solu\u00e7\u00f5es gratuitas para multim\u00eddia e neg\u00f3cios online, ajudando usu\u00e1rios a gravarem, aprimorarem, converterem e distruibu\u00edrem conte\u00fado multim\u00eddia em computadores, internet, celulares etc.",
        "id": 177894,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.apowersoft.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apowersoft - Software e Solu\u00e7\u00f5es Online para o Trabalho e a Vida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T11:38:22.467619+00:00",
        "description": "P\u00e1gina inacess\u00edvel",
        "id": 413396,
        "language": "",
        "link": "https://unifeob.apprbs.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina inacess\u00edvel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T11:42:22.332669+00:00",
        "description": "Integra\u00e7\u00e3o Rubeus",
        "id": 413401,
        "language": "",
        "link": "https://tracking.apprubeus.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Integra\u00e7\u00e3o Rubeus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tcdn.com.br/img/img_prod/1013417/1625505654_logo_araquarela-_1__1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:16:29.737181+00:00",
        "description": "-",
        "id": 233485,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.araquarela.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tcdn.com.br/img/img_prod/1013417/1625505654_logo_araquarela-_1__1.png",
        "title": "ARAQUARELA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:29:41.006972+00:00",
        "description": "Expedi\u00e7\u00f5es, Contestes, Eventos e muito mais !",
        "id": 527902,
        "language": "pt_br",
        "link": "https://www.araucariadx.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.araucariadx.com.br/images/principal.jpg",
        "title": "ARAUCARIA DX GROUP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:17:19.684043+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a o portal da ArcelorMittal: Sider\u00fargica produtora de a\u00e7o, a\u00e7os longos e a\u00e7os planos, bobinas, laminados com distribui\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds.",
        "id": 277618,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://brasil.arcelormittal.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://brasil.arcelormittal.com.br/favicon.ico",
        "title": "ArcelorMittal \u00e9 A\u00e7o | ArcelorMittal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-01T00:00:00+00:00",
        "description": "A revista da mulher",
        "id": 411100,
        "language": "pt",
        "link": "https://arevistadamulher.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A revista da mulher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T13:14:34+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a linha de produtos Ariel respons\u00e1vel por deixar as suas roupas limpas e perfumadas. Veja como tirar manchas da roupa se tornou mais f\u00e1cil! Aqui!",
        "id": 446083,
        "language": "pt",
        "link": "https://arielbrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dicas sobre sab\u00e3o e cuidado com roupas sujas \u2013 Ariel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:12:32+00:00",
        "description": "Arroba Nerd |",
        "id": 495587,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.arrobanerd.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arrobanerd.com.br/wp-content/uploads/2021/05/LOGO-ARROBA-NERD-1.png",
        "title": "Arroba Nerd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:03:54.883775+00:00",
        "description": "Seja bem-vindo ao A Seguir Niter\u00f3i. Um portal de not\u00edcias constru\u00eddo por jornalistas experientes e comprometidos em levar informa\u00e7\u00f5es.",
        "id": 528081,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://aseguirniteroi.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aseguirniteroi.com.br/wp-content/uploads/2021/07/cropped-favicon.png",
        "title": "A Seguir: Niter\u00f3i",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T17:37:36.829149+00:00",
        "description": "O Asilo Padre Cacique \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental sem fins lucrativos, fundado em 19 de Junho de 1898, pelo Padre baiano Joaquim Cacique de Barros.",
        "id": 121361,
        "language": "pt",
        "link": "https://asilopadrecacique.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asilopadrecacique.com.br/front/compartilhar/imagem_compartilhar.png",
        "title": "ASILO PADRE CACIQUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-18T21:56:54+00:00",
        "description": "RadASM homepage. Downloads:",
        "id": 30055,
        "language": "",
        "link": "http://assembly.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "programming ide",
            "assembly"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "RadASM assembler IDE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:33:47.096835+00:00",
        "description": "Cartola",
        "id": 445085,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://assinecartola.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cartola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assineclube.com.br/img/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:33:03.896749+00:00",
        "description": "Central de Assinaturas da Editora CARAS. Fa\u00e7a j\u00e1 sua assinatura e receba sua revista preferida no conforto da sua casa.",
        "id": 270304,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://assineclube.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assineclube.com.br/img/share.png",
        "title": "Assine Clube - Central de Assinaturas da Editora CARAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assinecoquetel.com.br/imagens/img-capa-dificil.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:03:26.697586+00:00",
        "description": "Central de Assinaturas Coquetel. Seu passatempo preferido no conforto da sua casa. Assine agora mesmo e garanta sua cole\u00e7\u00e3o!",
        "id": 94105,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://assinecoquetel.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assinecoquetel.com.br/imagens/img-capa-dificil.png",
        "title": "Assine Coquetel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads-ssl.webflow.com/61cf7566a77d742aa08c13e6/61d2133451b31b79a68db9ec_img-fundo-vantagens.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-13T00:00:00+00:00",
        "description": "O melhor da HQs da Disney voc\u00ea s\u00f3 encontra aqui.",
        "id": 277657,
        "language": "",
        "link": "https://www.assineculturama.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uploads-ssl.webflow.com/61cf7566a77d742aa08c13e6/61d2133451b31b79a68db9ec_img-fundo-vantagens.jpg",
        "title": "Home | Assine Culturama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Salvat",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T22:06:47.140813+00:00",
        "description": "Assine Salvat - Garanta suas cole\u00e7\u00f5es preferidas com muito conforto e vantagens",
        "id": 503831,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.assinesalvat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.assinesalvat.com.br/imagens/share-assinesalvat.png",
        "title": "Assine Salvat - Garanta j\u00e1 sua assinatura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:18:15.724332+00:00",
        "description": "Blog de Croch\u00ea",
        "id": 482436,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://ateliedocroche.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ateli\u00ea do Croch\u00ea - Blog de Croch\u00ea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T15:48:10+00:00",
        "description": "O site A terra \u00e9 Redonda \u00e9 um espa\u00e7o para a interven\u00e7\u00e3o p\u00fablica de intelectuais, acad\u00eamicos e ativistas de movimentos sociais. Os artigos postados se inserem na linhagem da reflex\u00e3o cr\u00edtica sobre as m\u00faltiplas dimens\u00f5es da sociedade capitalista contra os avan\u00e7os da barb\u00e1rie.",
        "id": 482301,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://aterraeredonda.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aterraeredonda.com.br/wp-content/uploads/2023/04/icone-aterraeredonda.png",
        "title": "ATR-PRINCIPAL - A Terra \u00e9 Redonda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/7b2ad0_e179a72529f8476db093098fbfc4eb3d%7Emv2_d_1223_1433_s_2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/7b2ad0_e179a72529f8476db093098fbfc4eb3d%7Emv2_d_1223_1433_s_2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T13:17:36.291031+00:00",
        "description": "Oferecemos Consultoria em TI e Suporte T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica na regi\u00e3o de SP-Capital, atendemos pessoa f\u00edsica e jur\u00eddica.",
        "id": 309069,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.atomicpc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/7b2ad0_e179a72529f8476db093098fbfc4eb3d%7Emv2_d_1223_1433_s_2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/7b2ad0_e179a72529f8476db093098fbfc4eb3d%7Emv2_d_1223_1433_s_2.png",
        "title": "ATOMIC PC - Consultoria e Suporte T\u00e9cnico em Inform\u00e1tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T09:39:55.280199+00:00",
        "description": "Sistema para Gest\u00e3o de Marketing Multin\u00edvel \u2013 O ATOMMN \u00e9 a mais poderosa ferramenta para gest\u00e3o do canal de Marketing Multin\u00edvel. Com quinze anos de mercado, somos l\u00edderes em tecnologia para o setor.",
        "id": 308278,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.atommn.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema para Gest\u00e3o de Marketing Multin\u00edvel \u2013 O ATOMMN \u00e9 a mais poderosa ferramenta para gest\u00e3o do canal de Marketing Multin\u00edvel. Com quinze anos de mercado, somos l\u00edderes em tecnologia para o setor.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T20:28:40+00:00",
        "description": "Audi Brasil",
        "id": 305260,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.audi.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Audi Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-03T14:55:35+00:00",
        "description": "Help Center Desktop",
        "id": 361710,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ajuda.audible.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Help Center Desktop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T07:40:04.946488+00:00",
        "description": "Baixe mais de 100.000 t\u00edtulos. Comece seu per\u00edodo de teste, e ou\u00e7a em seu dispositivo favorito!",
        "id": 107171,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://audible.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Audible | Audible.com.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:16:26.235790+00:00",
        "description": "Auto Compara",
        "id": 126629,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.autocompara.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto Compara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:12:17.631396+00:00",
        "description": "Resist\u00eanciais globais, publica\u00e7\u00f5es locais",
        "id": 482379,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://autonomialiteraria.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://autonomialiteraria.com.br/wp-content/uploads/2022/06/cropped-Captura-de-Tela-2022-06-07-a\u0300s-22.10.45.png",
        "title": "Autonomia Liter\u00e1ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:30:29.846647+00:00",
        "description": "Autoracing informa\u00e7\u00f5es sobre F1, Formula 1, Stock Car, Moto GP, Indy, tudo sobre automobilismo, not\u00edcias, colunas, forum e videos em primeira m\u00e3o",
        "id": 495542,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.autoracing.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.autoracing.com.br/wp-content/themes/autoracing/img/autoracing.jpg",
        "title": "Autoracing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:32:57.271178+00:00",
        "description": "Aventuras na Hist\u00f3ria: Tudo sobre hist\u00f3ria. Hist\u00f3ria mundial, hist\u00f3ria do brasil, guerras, a hist\u00f3ria atr\u00e1ves das eras.",
        "id": 270302,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://aventurasnahistoria.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T14:17:20+00:00",
        "description": "Aviator Aposta \u21d2 Jogue Aviator online e descubra tudo sobre todas as caracter\u00edsticas, novidades e dicas de apostas no jogo do avi\u00e3ozinho.",
        "id": 453742,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://aposta.aviators.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aposta.aviators.com.br/wp-content/uploads/2023/08/Aviators-main-background.webp",
        "title": "Aviator Aposta | Jogo do Avi\u00e3ozinho Com Dinheiro Real",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aviators.com.br/wp-content/uploads/2023/08/Aviators-main-background.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Aviator Aposta \u21d2 Jogue Aviator online e descubra tudo sobre todas as caracter\u00edsticas, novidades e dicas de apostas no jogo do avi\u00e3ozinho.",
        "id": 152965,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://aviators.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aposta.aviators.com.br/wp-content/uploads/2023/08/Aviators-main-background.webp",
        "title": "Aviator Aposta | Jogo do Avi\u00e3ozinho Com Dinheiro Real",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lira.awari.com.br/image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:04:25+00:00",
        "description": "Awari \u00e9 uma plataforma completa com mentorias individuais, cursos com aulas ao vivo e suporte de carreira para voc\u00ea dar seu pr\u00f3ximo passo profissional.",
        "id": 277416,
        "language": "en",
        "link": "https://app.awari.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lira.awari.com.br/image.png",
        "title": "Awari",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:47:10.475964+00:00",
        "description": "Aprenda habilidades em tecnologia na pr\u00e1tica e com mentoria individual de profissionais da Disney, iFood, Work&Co, Nubank e mais.",
        "id": 93834,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://awari.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awari - Cursos Online com Mentoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T23:37:50.655727+00:00",
        "description": "Mais um Blog de EDUARDO CHAVES",
        "id": 470819,
        "language": "en",
        "link": "http://www.aynrand.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://secure.gravatar.com/blavatar/cf980d5949ab924ff91048d642faffab4cd5963676bb38591b94cae669e927e3?s=200&ts=1734046668",
        "title": "Ayn Rand Space",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T22:46:44.941594+00:00",
        "description": "Profissional de Sa\u00fade: Cadastre-se ou fa\u00e7a Login para ter acesso",
        "id": 503889,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.azmed.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AZMED | O portal de conte\u00fado cient\u00edfico da AstraZeneca Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:19:03.787315+00:00",
        "description": "O conte\u00fado d\u2019AzMina \u00e9 livre de direitos autorais. Ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o, blogueiros e pessoas f\u00edsicas podem reproduzir as reportagens feitas pela Revista AzMina sempre que quiserem, \u00e9 importante apenas seguir algumas regras: T\u00edtulos e intert\u00edtulos podem ser alterados para se adequar ao estilo do ve\u00edculo. O conte\u00fado n\u00e3o pode ser cortado, reduzido ou editado e nem retirado do contexto sem ser aprovado pel\u2019AzMina. Todas as republica\u00e7\u00f5es devem trazer o nome da Revista AzMina e da autora com destaque, na parte superior do texto e o link para o texto original d\u2019AzMina.",
        "id": 528120,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://azmina.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://azmina.com.br/wp-content/uploads/2018/06/azm_header_politica-1200x375.png",
        "title": "AzMina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Good Togel atau Bandar togel terpercaya adalah penyelenggara permainan togel yang diakui karena keandalannya dalam memberikan pengalaman bermain yang adil, aman, dan memuaskan.",
        "id": 342222,
        "language": "id",
        "link": "https://azpop.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GOODTOGEL - Daftar Situs Toto Togel Terpercaya dan Situs Togel #1 Terbesar di Asia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.b2bstack.com.br/192x192.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:34:48.976168+00:00",
        "description": "B2B Stack - Tudo sobre tecnologias B2B, Encontre a melhor solu\u00e7\u00e3o para sua empresa, Categorizamos os principais softwares do mercado, avaliados por profissionais como voc\u00ea.",
        "id": 282500,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.b2bstack.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.b2bstack.com.br/192x192.png",
        "title": "B2B Stack - O maior portal brasileiro de busca e avalia\u00e7\u00e3o de software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:37:03.939734+00:00",
        "description": "Uma comunidade que cuida de quem cuida: abra\u00e7a, conecta, impulsiona, capacita, entret\u00e9m, emprega, acolhe e provoca. Conecte-se com mais de 100 mil pessoas! Vem pra B2Mamy!",
        "id": 449772,
        "language": "pt",
        "link": "https://b2mamy.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/f9e9b6_7bd0361f94544c97b35f3f267a4bdf57~mv2.jpg/v1/fill/w_1906,h_837,al_c/f9e9b6_7bd0361f94544c97b35f3f267a4bdf57~mv2.jpg",
        "title": "B2Mamy -  A maior comunidade de m\u00e3es do Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:36:59.412893+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a primeira plataforma de conex\u00e3o e aprendizagem da maior comunidade de m\u00e3es do Brasil. Clique aqui e saiba mais!",
        "id": 449771,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.b2mamyacademy.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lwfiles.mycourse.app/647a87d85622523f06af6f4a-public/4232bcc31a83732bf5a1bd89df014496.jpeg",
        "title": "B2Mamy Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:05:56.598155+00:00",
        "description": "O \u00faltimo Livro de Babilak Bah, Uma Cl\u00ednica de Instantes Inusitados \u2013uma experi\u00eancia inter-semi\u00f3tica com a loucura.",
        "id": 507258,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.babilakbah.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://babilakbah.com.br/wp-content/uploads/2021/10/capa-livro-babilak-min.jpg",
        "title": "Livro Uma Cl\u00ednica de Instantes Inusitados - Babilak Bah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://computers.baffa.tec.br/images/pics/IMG_20220104_191742006.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-23T03:00:00+00:00",
        "description": "Baffa-2 Homebrew Microcomputer is retrocomputing project based on 'CP/M on breadboard' by Grant Searle",
        "id": 238677,
        "language": "en",
        "link": "https://baffa-2.baffasoft.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://computers.baffa.tec.br/images/pics/IMG_20220104_191742006.jpg",
        "title": "Baffa-2 Homebrew Microcomputer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://baffa-6502.baffasoft.com.br/images/pics/IMG_20220628_022009299.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T21:32:03.524712+00:00",
        "description": "Baffa-6502 Homebrew Microcomputer is retrocomputing project based on 6502 CPU",
        "id": 238675,
        "language": "en_US",
        "link": "https://baffa-6502.baffasoft.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://baffa-6502.baffasoft.com.br/images/pics/IMG_20220628_022009299.jpg",
        "title": "Baffa-6502 Homebrew Microcomputer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:37:38.054120+00:00",
        "description": "Request Rejected",
        "id": 129901,
        "language": "",
        "link": "https://www.banco24horas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Request Rejected",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Withinpixels",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T15:22:18+00:00",
        "description": "Banco Digi+",
        "id": 495562,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.bancodigimais.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banco Digi+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:07:22.100062+00:00",
        "description": "Melhores op\u00e7\u00f5es de financiamento para seu carro 0KM.",
        "id": 346738,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.bancopsa.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stellantis Financiamentos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T15:52:57+00:00",
        "description": "BCB S\u00e3o Paulo",
        "id": 182890,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.barconventsaopaulo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BCB S\u00e3o Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "H\u00e1 35 anos, a BARE International \u00e9 l\u00edder no mercado de pesquisas, com foco na experi\u00eancia do cliente. Veja seu neg\u00f3cio atrav\u00e9s dos olhos de seu cliente!",
        "id": 386934,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.bareinternational.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BARE International: Servi\u00e7os de Cliente Oculto, Auditoria e Pesquisa de Satisfa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-14T22:06:04+00:00",
        "description": "Atendimento",
        "id": 283113,
        "language": "en",
        "link": "https://aapj.bb.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atendimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T21:43:28+00:00",
        "description": "[bb.com.br]",
        "id": 283111,
        "language": "en",
        "link": "http://www.bb.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[bb.com.br]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Blog - Beleza Natural | Bonito \u00e9 ser voc\u00ea",
        "id": 277603,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://blog.belezanatural.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog - Beleza Natural | Bonito \u00e9 ser voc\u00ea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:56:38.618004+00:00",
        "description": "O Beleza Natural oferece os melhores produtos para o tratamento completo dos cabelos cacheados e crespos. F\u00f3rmulas exclusivas para as curvaturas de 3a a 4c.",
        "id": 93949,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.belezanatural.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beleza Natural",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://bemescrito.com.br/wp-content/uploads/2016/01/defaultimg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T23:18:19.455457+00:00",
        "description": "Sou a Daise, revisora de texto, jornalista e linguista. Trabalhei para websites, ag\u00eancias e editoras. Agora com o Bem Escrito atuo como revisora freelancer.",
        "id": 239376,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://bemescrito.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://bemescrito.com.br/wp-content/uploads/2016/01/defaultimg.png",
        "title": "BEM ESCRITO | revis\u00e3o de texto | Daise Ribeiro P. Carpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:16:12.438402+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 126624,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.benvisavale.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:04:06.348858+00:00",
        "description": "Not\u00edcias sobre Belo Horizonte, Minas Gerais e mais. Saiba tudo o que acontece na capital mineira e nas principais cidades de Minas Gerais",
        "id": 528082,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://bhaz.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bhaz.com.br/wp-content/uploads/2024/07/logo-arreda-pra-ca.png",
        "title": "BHAZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:55:47.261806+00:00",
        "description": "gamescom latam 2024 | Companies",
        "id": 188116,
        "language": "",
        "link": "https://event.bigfestival.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gamescom latam 2024 | Companies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T12:52:44.192507+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 308949,
        "language": "en-US",
        "link": "https://biglinux.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://bitcoinblock.com.br/wp-content/uploads/2024/06/31.05.24_truther_banner_USDT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T05:04:38.494605+00:00",
        "description": "Central de Not\u00edcias Blockchain, Bitcoin e Investimentos. Aprenda aqui tudo sobre a iniva\u00e7\u00e3o e tecnologia do Blockchain e CBDC",
        "id": 124691,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://bitcoinblock.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://bitcoinblock.com.br/wp-content/uploads/2024/06/31.05.24_truther_banner_USDT.png",
        "title": "Home - Bitcoin Block - Central de Not\u00edcias Blockchain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T07:26:56.364071+00:00",
        "description": "Uma plataforma totalmente personalizada e segura para comprar criptos com os melhores pre\u00e7os, fazer an\u00e1lises e acompanhar o mercado em tempo real.",
        "id": 47812,
        "language": "pt",
        "link": "https://bitcointrade.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ripio Trade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bitdefender.com.br/content/dam/bitdefender/splitter-homepage/Share_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T02:26:42.206941+00:00",
        "description": "A Bitdefender \u00e9 l\u00edder em ciberseguranca ao oferecer as melhores solu\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o, detec\u00e7\u00e3o e resposta contra amea\u00e7as em todo o mundo.",
        "id": 305786,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.bitdefender.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bitdefender.com.br/content/dam/bitdefender/splitter-homepage/Share_image.jpg",
        "title": "Bitdefender - L\u00edder global em software de seguran\u00e7a cibern\u00e9tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T20:03:11.236907+00:00",
        "description": "Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o - White Papers T\u00e9cnicos - Webcasts/Informa\u00e7\u00e3o - Bitpipe.com.br",
        "id": 374284,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.bitpipe.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tecnologia da informa\u00e7\u00e3o - White Papers T\u00e9cnicos - Webcasts/Informa\u00e7\u00e3o - Bitpipe.com.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.bitrix24.com/images/content_pl/images/head/b24rich_main.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T03:57:46.635766+00:00",
        "description": "Kompleksowa platforma Bitrix24 do zarz\u0105dzania zespo\u0142em i prowadzenia sprzeda\u017cy zintegruje wszystkie Twoje procesy biznesowe oraz pomo\u017ce kierowa\u0107 nimi w precyzyjny i skuteczny spos\u00f3b.",
        "id": 98692,
        "language": "pl",
        "link": "https://bitrix24.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.bitrix24.com/images/content_pl/images/head/b24rich_main.png",
        "title": "Bitrix24 - darmowa przestrze\u0144 robocza dla Twojego biznesu: CRM, zadania, spotkania online i nie tylko.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.blablacar.com/kairos/assets/images/blablacar_social-2d6e3368079483133513.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:01:10.607205+00:00",
        "description": "A BlaBlaCar conecta condutores com lugares vazios a pessoas viajando para o mesmo lugar - 65 milh\u00f5es de membros viajam por valores acess\u00edveis com a BlaBlaCar!",
        "id": 116778,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://blablacar.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.blablacar.com/kairos/assets/images/blablacar_social-2d6e3368079483133513.png",
        "title": "Viaje com a BlaBlaCar - Caronas de confian\u00e7a | BlaBlaCar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:56:02.657657+00:00",
        "description": "Destinos e viagens excepcionais. A comunidade BlaBlaCar compartilha dicas de roteiros e muito mais.",
        "id": 386504,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://blog.blablacar.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A vida \u00e9 uma viagem - BlaBlaCar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.blablacar.com/wp-content/uploads/br-newsroom/2024/01/09083809/a-vida-e-uma-viagem.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T05:26:48+00:00",
        "description": "Confira as principais dicas de viagens e os principais destinos no Blog da BlaBlaCar.",
        "id": 386503,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://newsroom.blablacar.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.blablacar.com/wp-content/uploads/br-newsroom/2024/01/09083809/a-vida-e-uma-viagem.webp",
        "title": "Sala de Imprensa - BlaBlaCar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.blocknews.com.br/wp-content/uploads/2024/09/Nuclea.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T13:23:43+00:00",
        "description": "Mais Not\u00edcias Ver todas as Not\u00edcias Conte\u00fado de Marca Ver todas as Not\u00edcias CRIPTOATIVOS Ver todas as Not\u00edcias FINAN\u00c7AS & CORPORATIVO Ver todas as",
        "id": 406819,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://blocknews.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.blocknews.com.br/wp-content/uploads/2024/09/Nuclea.jpeg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:16:12.131479+00:00",
        "description": "Blocos Online",
        "id": 93411,
        "language": "",
        "link": "https://blocosonline.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blocos Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:12:06.024867+00:00",
        "description": "Blog da maior editora de pensamento cr\u00edtico da Am\u00e9rica Latina",
        "id": 482374,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://blogdaboitempo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://secure.gravatar.com/blavatar/2321308d3448b5c186b05a521f4d9bbbf52a215990d14266e0d22ef200e5b254?s=200&ts=1734685925",
        "title": "Blog da Boitempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:13:24.792300+00:00",
        "description": "38 anos de respeito \u00e0 intelig\u00eancia do leitor. Conhe\u00e7a o nosso cat\u00e1logo e autores.",
        "id": 490291,
        "language": "",
        "link": "http://www.blogdacompanhia.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Companhia das Letras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:31:09+00:00",
        "description": "Agora voc\u00ea tem acesso gratuito \u00e0s aulas, apostilas e simulados de todas as mat\u00e9rias das provas objetiva e da Reda\u00e7\u00e3o do Enem tamb\u00e9m. Veja como \u00e9 simples:",
        "id": 490676,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://blogdoenem.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogdoenem.com.br/wp-content/uploads/2020/12/blog-do-enem-identidade-face.png",
        "title": "Apostilas, Simulados e Dicas de Reda\u00e7\u00e3o Enem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-06T02:56:58+00:00",
        "description": "Blogging about running, training, racing, nutrition, and life.",
        "id": 472072,
        "language": "",
        "link": "http://ajwellman.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strangely Alive",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-08T02:21:33+00:00",
        "description": "Comunidade de jogadores da serie Star Wars Battlefront",
        "id": 441389,
        "language": "",
        "link": "http://battlefrontbrasil.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Battlefront Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-27T14:38:31+00:00",
        "description": "Esse blog foi criado para divulgar a cultura aeron\u00e1utica em geral, mas em especial do Brasil. Cliquem nas fotos para v\u00ea-las em melhor resolu\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o deixem de comentar e dar sugest\u00f5es para o blog.\nAgradecemos a todos pela expressiva marca de QUATRO MILH\u00d5ES E QUATROCENTOS MIL P\u00c1GINAS VISTAS alcan\u00e7ada em  MAIO de 2024. Isso nos incentiva a buscar cada vez mais informa\u00e7\u00f5es para os nossos leitores.",
        "id": 490685,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://culturaaeronautica.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cultura Aeron\u00e1utica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:04:42.798842+00:00",
        "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.",
        "id": 276518,
        "language": "pl",
        "link": "http://danieladelias.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T04:49:16+00:00",
        "description": "Desejo \u00e0 flor da pele...",
        "id": 510271,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://danipublicitaria.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dani Publicit\u00e1ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-28T11:42:08+00:00",
        "description": "deyvid galindo santos - escritos de vida, de vento, deserto e de mar.",
        "id": 506695,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://deyvidgalindo.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "p\u00e1gina liter\u00e1ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T06:32:12+00:00",
        "description": "Pequeno acervo de informa\u00e7\u00f5es online para aqueles que est\u00e3o se iniciando nos estudos filos\u00f3ficos acad\u00eamicos",
        "id": 489120,
        "language": "",
        "link": "http://filosofia-internet.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guia do Fil\u00f3sofo Aprendiz na Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:57:46.657878+00:00",
        "description": "www.galerarecord.com.br",
        "id": 93972,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://galerarecord.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galera Record",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Blog  \u2013 Google Research",
        "id": 308635,
        "language": "en",
        "link": "http://googleresearch.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog  \u2013 Google Research",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-05T11:25:01+00:00",
        "description": "\"I consider myself an insecurity analyst...I realize that I may be wrong.  This makes me insecure.  My sense of insecurity keeps me alert, always ready to correct my errors.\" - George Soros",
        "id": 443304,
        "language": "en",
        "link": "http://insecurityanalyst.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Insecurity Analyst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T20:43:15+00:00",
        "description": "Blog LabCisco do Prof. Samuel HB Brito (Cisco e Linux)",
        "id": 246807,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://labcisco.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog LabCisco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-01T10:40:00+00:00",
        "description": "\"e o resto \u00e9 uma altura oculta\" .  herberto helder",
        "id": 482700,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://maquilirica.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "m\u00e1quina l\u00edrica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T02:10:29+00:00",
        "description": "free markets happen through coordination and inclusion",
        "id": 443303,
        "language": "en",
        "link": "http://monetaryequivalence.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "the intentional marketplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T00:11:09+00:00",
        "description": "tropic\u00e1lia g\u00f3tica",
        "id": 482464,
        "language": "",
        "link": "http://ninaarizzi.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "a poema",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T02:21:26+00:00",
        "description": "<a href=\"http://nadaestaacontecendo.blogspot.com\">portuguese version</a>",
        "id": 481854,
        "language": "",
        "link": "http://noemi-nothingsgoingon.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "when nothing' going on",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:24:13+00:00",
        "description": "Seleccionar o \u00e2ngulo de um rosto, sem lhe macular a luz, como se, a meia voz, pud\u00e9ssemos reter os m\u00faltiplos reflexos do j\u00fabilo e das m\u00e1goas.",
        "id": 482703,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://ortografiadoolhar.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ortografia do olhar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T22:19:53+00:00",
        "description": "Free Original and Exclusive Paper Models and the Best, Rare and Unusual Free Papercrafts of All the World!",
        "id": 504301,
        "language": "",
        "link": "https://papermau.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PAPERMAU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T11:03:54+00:00",
        "description": "O \u00fanico BLOG interplanet\u00e1rio das Am\u00e9ricas!",
        "id": 506692,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://poetasdemarte.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poetas de Marte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:01:32+00:00",
        "description": "Pensando sobre problemas filos\u00f3ficos em voz alta",
        "id": 489126,
        "language": "",
        "link": "http://problemasfilosoficos.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemas Filos\u00f3ficos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-08T06:45:47+00:00",
        "description": "PyVmMonitor",
        "id": 252432,
        "language": "en",
        "link": "http://pyvmmonitor.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PyVmMonitor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T18:52:35+00:00",
        "description": "Poemas de Sylvia Beirute",
        "id": 506576,
        "language": "",
        "link": "http://sylviabeirute.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "uma casa em beirute - poemas in\u00e9ditos de sylvia beirute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T09:06:55+00:00",
        "description": "An economics blog focused on monetary policy and finance, with both theory and applications to current events.",
        "id": 443302,
        "language": "en",
        "link": "http://synthenomics.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Synthenomics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T20:07:15+00:00",
        "description": "A palavra \u00e9 combust\u00e3o do trem que revira.",
        "id": 510270,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://tremdalira.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trem da Lira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-01T08:59:48+00:00",
        "description": "Essa hist\u00f3ria faz a diferen\u00e7a.",
        "id": 490704,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://vereadorgilsondejesus.blogspot.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vereador Gilson de Jesus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:17:37.739406+00:00",
        "description": "O servi\u00e7o Bloomberg Professional\u00ae (O Terminal) \u00e9 a plataforma mais poderosa e flex\u00edvel para profissionais financeiros.",
        "id": 277624,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.bloomberg.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servi\u00e7o Bloomberg Professional | Bloomberg Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bloomberglinea.com.br/pf/resources/images/fallback-logo-black-1200x630.png?d=1848",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T09:36:39+00:00",
        "description": "Not\u00edcias econ\u00f4micas do Brasil e da Am\u00e9rica Latina. Veja aqui as \u00faltimas not\u00edcias sobre economia, finan\u00e7as e neg\u00f3cios na Am\u00e9rica Latina. Os movimentos do d\u00f3lar, Ibovespa e mais moedas latino-americanas na cobertura jornal\u00edstica da Bloomberg L\u00ednea.",
        "id": 353820,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.bloomberglinea.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bloomberglinea.com.br/pf/resources/images/fallback-logo-black-1200x630.png?d=1848",
        "title": "\u00daltimas not\u00edcias do Brasil em economia, neg\u00f3cios, finan\u00e7as e LATAM em tempo real - Bloomberg L\u00ednea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-04T16:26:35+00:00",
        "description": "Beleza Natual - Crespos e Spray",
        "id": 277606,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.bncachos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beleza Natual - Crespos e Spray",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:04:27.485416+00:00",
        "description": "Somos um Portal de Not\u00edcias que nasceu para ajudar voc\u00ea a colocar a Boca no Trombone. Temos como caracter\u00edstica principal o Jornalismo Participativo.",
        "id": 528087,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://bntonline.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bntonline.com.br/wp-content/uploads/2022/12/Atividades-em-PG-marcam-o-Mes-da-Consciencia-Negra-em-PG-4.jpg",
        "title": "Home - Boca no Trombone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.boeing.com.br/content/dam/boeing/sp_es/home/living-blue_1500x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Brazil",
        "id": 99589,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://boeing.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boeing.com.br/content/dam/boeing/sp_es/home/living-blue_1500x400.png",
        "title": "Brazil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bomnegociovp.com.br/Theme2/img/padrao/sem_imagem.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:40:58.315580+00:00",
        "description": "https://www.bomnegociovp.com.br/",
        "id": 378162,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.bomnegociovp.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bomnegociovp.com.br/Theme2/img/padrao/sem_imagem.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:33:22.414185+00:00",
        "description": "A revista mais lida de bem-estar e vida saud\u00e1vel",
        "id": 270312,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://bonsfluidos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Bons Fluidos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.brasildefato.com.br/assets/share-logo-bba439c0fd81d528e539dd3e2eacf94010f86d34787f01ada32bf7d7e57b663e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:41:57.628853+00:00",
        "description": "Uma vis\u00e3o popular do Brasil e do mundo",
        "id": 199640,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.brasildefato.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.brasildefato.com.br/assets/share-logo-bba439c0fd81d528e539dd3e2eacf94010f86d34787f01ada32bf7d7e57b663e.png",
        "title": "Brasil de Fato",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:13:17.417798+00:00",
        "description": "Brasil",
        "id": 482715,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.brasilepub.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E Book",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://brightdata.com.br/wp-content/uploads/2024/03/HP_OG-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Redes de proxy premiadas, web scrapers poderosos e conjuntos de dados prontos para download. Bem-vindo \u00e0 plataforma de dados da Web n\u00ba 1 do mundo.",
        "id": 96456,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://brightdata.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brightdata.com.br/wp-content/uploads/2024/03/HP_OG-1.png",
        "title": "Bright Data - A plataforma de dados da Web n\u00ba 1 do mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.brindedobem.com.br/product_images/uploaded_images/logo-brindo-do-bem.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:19:05.451225+00:00",
        "description": "Brindes Personalizados, Brindes Promocionais, Brindes Corporativos, Brindes Ecol\u00f3gicos, Personalizados, Brinde do Bem",
        "id": 208895,
        "language": "br",
        "link": "http://brindedobem.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.brindedobem.com.br/product_images/uploaded_images/logo-brindo-do-bem.jpg",
        "title": "Brindes - Brindes Personalizados, Brindes Promocionais, Brinde do Bem, Brindes Corporativos, Brindes Ecol\u00f3gicos, Personalizados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://britannica.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Britannica-Education-Logo_Full-Color_small.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Britannica Education: sua parceira na jornada da educa\u00e7\u00e3o. Conte\u00fado seguro e confi\u00e1vel e capacita\u00e7\u00e3o docente para desenvolver habilidades do s\u00e9c. XXI. Conhe\u00e7a!",
        "id": 79586,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://britannica.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://britannica.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Britannica-Education-Logo_Full-Color_small.png",
        "title": "Britannica Education - Parceira na digitaliza\u00e7\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://brutelogic.com.br/blog/wp-content/uploads/2020/11/brutal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T22:50:54.740340+00:00",
        "description": "Master the art of Cross Site Scripting.",
        "id": 153782,
        "language": "en-US",
        "link": "https://brutelogic.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brutelogic.com.br/blog/wp-content/uploads/2020/11/brutal.jpg",
        "title": "Brute XSS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T19:44:15+00:00",
        "description": "A Bry oferece tecnologias de assinatura, biometria, carimbo do tempo e certifica\u00e7\u00e3o digital para facilitar as transa\u00e7\u00f5es digitais dos seus clientes.",
        "id": 493278,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.bry.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bry.com.br/wp-content/uploads/2024/04/bry-logo-azul-pq.webp",
        "title": "Bry Tecnologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T00:00:00+00:00",
        "description": "A BSM Supervis\u00e3o de Mercados \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o civil, respons\u00e1vel pelas atividades de autorregula\u00e7\u00e3o, monitoramento, supervis\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o dos mercados da B3.",
        "id": 410008,
        "language": "en",
        "link": "https://www.bsmsupervisao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSM Supervis\u00e3o de Mercados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T14:34:20.189114+00:00",
        "description": "A Buser \u00e9 uma alternativa segura e moderna que conecta pessoas que querem viajar para o mesmo destino com empresas de fretamento executivo.",
        "id": 445119,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://blog.buser.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T14:34:47.798950+00:00",
        "description": "Buser, compre vale presente, vale presente, cartao presente, voucher",
        "id": 445122,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://vale.buser.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loja Buser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.buser.com.br/thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:27:52.589989+00:00",
        "description": "Buser, o app do \u00f4nibus. Viaje de \u00f4nibus com at\u00e9 60% de economia. Conforto e seguran\u00e7a por um pre\u00e7o justo. Destinos: Belo Horizonte, S\u00e3o Paulo, Uberl\u00e2ndia, Ipatinga, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Rio de Janeiro, Campinas, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos.",
        "id": 147916,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.buser.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.buser.com.br/thumbnail.jpg",
        "title": "Buser, o aplicativo do \u00f4nibus. Uma nova forma de viajar e economizar at\u00e9 60%!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bxblue.com.br/Novo PicPay Consignado: mais r\u00e1pido e barato",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:16:16.296357+00:00",
        "description": "As melhores taxas para aposentados e pensionistas do INSS e servidores federais (SIAPE)",
        "id": 81559,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://bxblue.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 502,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bxblue.com.br/Novo PicPay Consignado: mais r\u00e1pido e barato",
        "title": "Novo PicPay Consignado: mais r\u00e1pido e barato",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:30:57.157106+00:00",
        "description": "Blog Cabelos Loiros",
        "id": 495548,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://cabelosloiros.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cabelos Loiros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Caju Multibenef\u00edcios \u00e9 uma plataforma de benef\u00edcios corporativos completa, VR, VA, VT e mais, tudo um \u00fanico cart\u00e3o aceito milh\u00f5es de estabelecimentos! Conhe\u00e7a!",
        "id": 240362,
        "language": "",
        "link": "https://www.caju.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Caju Multibenef\u00edcios | Benef\u00edcios corporativos para sua empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://canal3expo.com.br/wp-content/uploads/2023/07/logo-expo-01.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:33:09.380279+00:00",
        "description": "Ainda n\u00e3o garantiu sua presen\u00e7a? Comprar Ingresso J\u00e1 est\u00e1 inscrito? Acessar a Plataforma Contagem Regressiva O Evento Retrogamer mais Antigo do Brasil mais de 50 expositores Consoles cl\u00e1ssicos Palestras e debates Sobre o Canal-3 Criado como uma lista de e-mails em 1998, o Canal-3 realiza encontros entre colecionadores de videogames e micros cl\u00e1ssicos h\u00e1 mais [\u2026]",
        "id": 83953,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://canal3expo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://canal3expo.com.br/wp-content/uploads/elementor/thumbs/Logo-Save-the-date-site-qp6we7e7ed8gjcj1gexbpaxbv7vod49ywi14e02n8y.png",
        "title": "Canal 3 Expo 2023 - Canal 3 Expo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://canaldaetica.com.br/wp-content/uploads/Plataforma-de-Canal-de-Denuncias-da-Contato-Seguro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Canal de Den\u00fancias: Proteja sua empresa contra fraudes, ass\u00e9dios e processos trabalhistas. Clique, descubra os benef\u00edcios e fale conosco.",
        "id": 414860,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://canaldaetica.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://canaldaetica.com.br/wp-content/uploads/Plataforma-de-Canal-de-Denuncias-da-Contato-Seguro.jpg",
        "title": "Canal de Den\u00fancias para Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:04:49.700531+00:00",
        "description": "Informa\u00e7\u00e3o precisa, do jeito que voc\u00ea precisa A qualquer hora do dia, o Meio te mant\u00eam informado. Pode ser por email, em v\u00eddeo ou podcast. A forma que melhor encaixar no seu estilo de vida. Tudo para voc\u00ea ficar bem informado e tomar boas decis\u00f5es, de um jeito f\u00e1cil, r\u00e1pido e moderno. Comece agora! Assine",
        "id": 528092,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.canalmeio.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.canalmeio.com.br/templates_news/thumbnail.php?id=Assine+o+Meio",
        "title": "Assine o Meio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:23:29.291843+00:00",
        "description": "Nosso papel como ve\u00edculo de jornalismo \u00e9 ampliar o debate, dar contexto e informa\u00e7\u00e3o de qualidade para voc\u00ea tomar sempre a melhor decis\u00e3o. MyNews, jornalismo independente.",
        "id": 528161,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://canalmynews.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://canalmynews.com.br/wp-content/themes/canal-my-news/images/face.png",
        "title": "Canal MyNews \u2013 Jornalismo Independente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T08:18:34.749973+00:00",
        "description": "Leia no Canaltech not\u00edcias sobre tecnologia, ci\u00eancia, entretenimento, quadrinhos, carros, review de celulares, al\u00e9m de dicas e tutoriais.",
        "id": 450342,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://canaltech.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.canaltech.com.br/canaltech-512.png",
        "title": "Canaltech - Not\u00edcias de Tecnologia, Ci\u00eancia e Entretenimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/capterra/og_logo-e5a8c001ed0bd1bb922639230fcea71a.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:26:34.338604+00:00",
        "description": "O Capterra Brasil ajuda milh\u00f5es de empresas a encontrar o software ideal. Leia avalia\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios reais, compare op\u00e7\u00f5es de softwares e tome melhores decis\u00f5es para o seu neg\u00f3cio.",
        "id": 310227,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.capterra.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/capterra/og_logo-e5a8c001ed0bd1bb922639230fcea71a.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress",
        "title": "Capterra Brasil ajuda voc\u00ea a encontrar o software certo para sua empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:34:12.743976+00:00",
        "description": "Aproveite nossas ofertas!",
        "id": 490706,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.caravelascolecoes.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.caravelascolecoes.com.br/skin/frontend/wide/default/images/logo-facebook.png",
        "title": "Caravelas Cole\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Carlinhos Brown \u00e9 um dos artistas mais criativos, atuantes e inovadores do atual cen\u00e1rio da m\u00fasica brasileira, dando visibilidade mundial \u00e0 musica.",
        "id": 356264,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.carlinhosbrown.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carlinhos Brown - Oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-05T15:43:58+00:00",
        "description": "O dom\u00ednio carlosdrummonddeandrade.com.br est\u00e1 \u00e0 venda! Fa\u00e7a a sua oferta! Sites recomendados Mein Gesundheits Buch https://meingesundheitsbuch.de Ihrem elektronischen Gesundheitsmagazin. Tauchen Sie ein in fundierte Informationen zu Krankheiten, Symptomen, Therapie, Ern\u00e4hrung und Wellness. Wir unterst\u00fctzen Sie dabei, eine ges\u00fcndere und ausgewogenere Lebensweise zu erreichen. Ihre Gesundheit liegt uns am Herzen!Ausgew\u00e4hlte Artikel: vitamine b12 mangel symptome | angeschwollene lymphknoten",
        "id": 507314,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.carlosdrummonddeandrade.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom\u00ednio \u00e0 Venda - CARLOSDRUMMONDDEANDRADE.com.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:20:46.400275+00:00",
        "description": "Carta Capital - Jornalismo cr\u00edtico e transparente. Not\u00edcias sobre pol\u00edtica, economia e sociedade com vi\u00e9s progressista.",
        "id": 528134,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.cartacapital.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cartacapital.com.br/wp-content/uploads/2020/12/Logos_Novos5.png",
        "title": "CartaCapital \u2013 Jornalismo cr\u00edtico e transparente. Not\u00edcias sobre pol\u00edtica, economia e sociedade com olhar progressista.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://casaapostas.com.br/wp-content/uploads/2023/07/brasil-1024x595.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Casa Apostas: melhores sites de apostas N\u00f3s fornecemos tudo o que voc\u00ea precisa para obter lucros com apostas esportivas. Verifique nossa lista dos principais sites de apostas no Brasil, confira as previs\u00f5es de especialistas em futebol e aproveite para obter bons ganhos! Melhores Casas De\u00a0Apostas No Brasil No Brasil, apostas online s\u00e3o permitidas por lei [\u2026]",
        "id": 257986,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://casaapostas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://casaapostas.com.br/wp-content/uploads/2023/07/brasil-1024x595.png",
        "title": "Casas de Apostas - Casa de Apostas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.casadocodigo.com.br/cdn/shop/t/269/assets/logo-social.jpg?5384",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T07:09:51.236127+00:00",
        "description": "Casa do C\u00f3digo \u00e9 uma editora de livros de TI, com o selo da did\u00e1tica do grupo Alura. Nossos t\u00edtulos englobam o universo da programa\u00e7\u00e3o, Front-end, Mobile, Infraestrutura, Business, Design e UX.",
        "id": 312527,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.casadocodigo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.casadocodigo.com.br/cdn/shop/t/269/assets/logo-social.jpg?5384",
        "title": "Casa do C\u00f3digo - Livros para Devs!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://casinoble.com.br/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:32:22.850658+00:00",
        "description": "Bem-vindo ao Casinoble! Como especialistas no setor com mais de 10 anos de experi\u00eancia, estamos aqui para compartilhar tudo que sabemos.",
        "id": 398333,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://casinoble.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://casinoble.com.br/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:08:40.024641+00:00",
        "description": "CASU - CAIXA DE ASSIST\ufffdNCIA \ufffd SA\ufffdDE DA UNIVERSIDADE/UFMG",
        "id": 95258,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://casu.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CASU/UFMG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T14:35:27+00:00",
        "description": "Catraca Livre \u00e9 um portal de not\u00edcias cobre uma ampla gama de t\u00f3picos, incluindo cultura, atividades gratuitas, entretenimento, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, bem-estar, cursos online e cidadania.",
        "id": 528136,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://catracalivre.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://catracalivre.com.br/cdn-cgi/image/f=auto,q=60,w=1280,h=680,fit=cover,format=jpeg/wp-content/uploads/2024/10/catracalivre.jpg",
        "title": "Catraca Livre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:13:33.187041+00:00",
        "description": "CAURJ",
        "id": 283082,
        "language": "en",
        "link": "https://www.caurj.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAURJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:13:30.765394+00:00",
        "description": "CAURN \u2013 Caixa Assistencial Universit\u00e1ria do Rio Grande do Norte | O plano de sa\u00fade dos funcion\u00e1rios da UFRN, IFRN e Entidades Associadas",
        "id": 283081,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.caurn.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAURN \u2013 Caixa Assistencial Universit\u00e1ria do Rio Grande do Norte | O plano de sa\u00fade dos funcion\u00e1rios da UFRN, IFRN e Entidades Associadas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-30T21:46:25+00:00",
        "description": "Fique bem informado de tudo o que acontece em Ribeir\u00e3o Preto e regi\u00e3o. Not\u00edcias da pol\u00edtica, economia, esporte e a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o para o seu dia a dia. Ou\u00e7a os coment\u00e1rios dos especialistas e acompanhe as transmiss\u00f5es esportivas. A r\u00e1dio que toca not\u00edcias oferece conte\u00fado em podcast para ouvir a qualquer hora, em qualquer lugar.",
        "id": 445053,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.cbnribeirao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBN Ribeir\u00e3o Preto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:43:53.961061+00:00",
        "description": "CDPoint: Mais de um milh\u00e3o de t\u00edtulos dispon\u00edveis. A maior loja de m\u00fasica do pa\u00eds.",
        "id": 506658,
        "language": "",
        "link": "http://www.cdpoint.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CD Point - Loja On Line de Blu-Ray, DVDs, CDs, Games, Vinil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://revendas.cedet.com.br/catalog/view/theme/theme03-template/image/meta-img/revendas-cedet.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:58:14.080606+00:00",
        "description": "Revendas CEDET",
        "id": 164174,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://revendas.cedet.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://revendas.cedet.com.br/catalog/view/theme/theme03-template/image/meta-img/revendas-cedet.jpg",
        "title": "Revendas CEDET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Celso Palmeira Neto's HP",
        "id": 96963,
        "language": "",
        "link": "https://celsoneto.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celso Palmeira Neto's HP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T23:04:34.366102+00:00",
        "description": "A Cetaphil \u00e9 recomendada por dermatologistas. Ideal para a pele sens\u00edvel. Lo\u00e7\u00f5es, cremes e hidratantes formulados para agir com efic\u00e1cia e suavidade.",
        "id": 453380,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.cetaphil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cetaphil.com.br/on/demandware.static/-/Sites/default/dwf51c375b/Cetaphil_Logo_285.png",
        "title": "Cetaphil | #1 marca mais recomendada por dermatologistas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:31:00.934320+00:00",
        "description": "CHB Agro",
        "id": 490674,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://blog.chbagro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CHB Agro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:44:17+00:00",
        "description": "Chrysler Home",
        "id": 148257,
        "language": "",
        "link": "https://www.chrysler.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chrysler Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T15:11:10+00:00",
        "description": "O canal de not\u00edcias do mundo da m\u00fasica e entretenimento do Cifras. O Revista Cifras \u00e9 um site, em tempo real, de not\u00edcias, artigos e entrevistas exclusivas. Tudo sobre o mundo da m\u00fasica.",
        "id": 495585,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://revista.cifras.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://revista.cifras.com.br/wp-content/uploads/2018/07/revista-cifras_logo-512x512.png",
        "title": "Revista Cifras - O canal de not\u00edcias do mundo da m\u00fasica e entretenimento do Cifras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Petaxxon.com.br",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:57:27.567386+00:00",
        "description": "Mais de 1 milh\u00e3o de cifras, tablaturas e videoaulas de m\u00fasicas para voc\u00ea aprender a tocar viol\u00e3o, guitarra, teclado, ukulele, teclado e outros. Entre para o clube de m\u00fasica do CIFRAS",
        "id": 495604,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.cifras.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cifras.com.br/assets/img/cover.jpg",
        "title": "CIFRAS | Site de cifras e tablaturas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:33:12+00:00",
        "description": "O mais novo site de entretenimento do Brasil. Not\u00edcias quentes sobre o mundo da cultura pop, cinema, televis\u00e3o, streaming, m\u00fasica e famosos.",
        "id": 270307,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://cinebuzz.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CineBuzz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:15:48+00:00",
        "description": "Tudo sobre cinema, filmes, em breve, lan\u00e7amentos no cinema, Netflix, Max, Globoplay, Disney+, Apple+, dicas, o que assistir streaming e not\u00edcias.",
        "id": 495567,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://cinepop.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2024/10/cinepoplogonewsp.webp",
        "title": "CinePOP - O Seu Site de Cinema e Filmes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:02:47.705230+00:00",
        "description": "Bem-vindo ao site oficial da Citro\u00ebn do Brasil. Conhe\u00e7a nossos ve\u00edculos de passeio e utilit\u00e1rios, escolha modelos, cores, vers\u00f5es com condi\u00e7\u00f5es exclusivas de financiamento!",
        "id": 11161,
        "language": "",
        "link": "https://citroen.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://citroen.com.br/content/dam/citroen/open-graph/openGraph-citroen-generico.jpg",
        "title": "Citro\u00ebn Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:44:57.011167+00:00",
        "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 Citro\u00ebn Advisor, d\u00e9posez et partagez votre avis sur votre v\u00e9hicule ou sur un point de vente Citro\u00ebn",
        "id": 148093,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.citroen-advisor.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Advisor \u2013 Compartilhe Sua Opini\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-04-18T13:00:13+00:00",
        "description": "Linkbynet - En construction",
        "id": 272966,
        "language": "",
        "link": "https://www.citroenorigins.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linkbynet - En construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:31:41.697543+00:00",
        "description": "O jornal digital que te conecta com as not\u00edcias do RS, do mundo e do seu time. Tudo aqui, em GZH.",
        "id": 449747,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://gauchazh.clicrbs.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/static/images/share.jpg?w=1200&h=630&a=c&version=1575255600",
        "title": "GZH - not\u00edcias, porto alegre, gr\u00eamio, inter, colunistas, jogos ao vivo e mais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:30:51.425105+00:00",
        "description": "O Tempo para hoje em Brasil e no resto do mundo. Previs\u00e3o do tempo para hoje, amanh\u00e3 e para os pr\u00f3ximos dias. O Tempo em 200.000 cidades.",
        "id": 184680,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.climadobrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O Tempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.climaeradar.com.br/assets/logos/preview-teaser/pt-BR_logo-isobars_16x9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T13:25:28.245646+00:00",
        "description": "Clima & Radar - Tempo agora, hoje e 14 dias. RadarClima - Mapas do tempo, atividade pol\u00ednica, \u00edndices-UV, qualidade do ar e mais.",
        "id": 70524,
        "language": "pt",
        "link": "https://climaeradar.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.climaeradar.com.br/assets/logos/preview-teaser/pt-BR_logo-isobars_16x9.png",
        "title": "Clima & Radar Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T21:34:19.797636+00:00",
        "description": "Cada fazenda \u00e9 diferente. Cada campo \u00e9 \u00fanico. Use a plataforma de agricultura digital Climate FieldView para tomar melhores decis\u00f5es e maximizar seu retorno.",
        "id": 437876,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://climatefieldview.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Climate FieldView - Plataforma de Agricultura Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-10T19:33:45+00:00",
        "description": "Climatempo - O c\u00e9u fala a gente entende.",
        "id": 445077,
        "language": "en-US",
        "link": "https://advisor.climatempo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://advisor.climatempo.com.br/landing/img/share-logo.png",
        "title": "Advisor - API de previs\u00e3o do tempo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:26:46+00:00",
        "description": "Obtenha previs\u00f5es meteorol\u00f3gicas precisas e informa\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas para a agricultura com o Agroclima. Acesse not\u00edcias e mapas agr\u00edcolas atualizados.",
        "id": 445079,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://agroclima.climatempo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tudo sobre o tempo, clima e o agro: fique por dentro da previs\u00e3o e das not\u00edcias no Agroclima",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:28:17+00:00",
        "description": "O Agrotalk \u00e9 o Podcast Agro da Climatempo. A cada epis\u00f3dio, a jornalista especializada em Agro, \u00c2ngela Ruiz traz assuntos relacionados ao Agro brasileiro, entrevistas com especialistas do mercado e ser\u00e1 abordado tamb\u00e9m o impacto do clima neste segmento t\u00e3o importante para a economia do pa\u00eds. N\u00e3o perca! Toda quarta feira ao meio dia tem conte\u00fado novo.",
        "id": 445078,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://agrotalk.climatempo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.climatempo.com.br/dist/images/compartilhamento.jpg",
        "title": "Agrotalk - Podcast da Climatempo, Ou\u00e7a agora! | Climatempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:29:14.649381+00:00",
        "description": "O P\u00e9dagua \u00e9 um aplicativo para que voc\u00ea saiba com anteced\u00eancia quais \u00e1reas da sua cidade tem possibilidade de ocorrerem alagamentos. Tecnologia Climatempo em conjunto com a FAPESP a servi\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o!",
        "id": 445080,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://pedagua.climatempo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pedagua.climatempo.com.br/public/images/thumbnail.png",
        "title": "P\u00e9dagua | Alagamentos, Chuva, Raios e Ventos tudo em um s\u00f3 aplicativo para voc\u00ea se prevenir - By Climatempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.climatempo.com.br/dist/images/compartilhamento.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:25:30.872543+00:00",
        "description": "Descubra o clima e a previs\u00e3o do tempo atual para a sua localiza\u00e7\u00e3o. Informa\u00e7\u00f5es precisas e em tempo real voc\u00ea encontra na Climatempo. Clique e conhe\u00e7a!",
        "id": 147885,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.climatempo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.climatempo.com.br/dist/images/compartilhamento.jpg",
        "title": "Clima e previs\u00e3o do tempo: Meteorologia \u00e9 na Climatempo!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.cloudscript.com.br/content/images/2024/06/cs-background-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:31:41.909631+00:00",
        "description": "Seu portal de conte\u00fado sobre Cloud-Native, Devops, Aiops, Gitops, Kubernetes e muito mais.",
        "id": 279089,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://blog.cloudscript.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.cloudscript.com.br/content/images/2024/06/cs-background-2.png",
        "title": "Blog CloudScript",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cloudscript.com.br/img/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:03:29.671668+00:00",
        "description": "Transforme seu processo de desenvolvimento com nosso servi\u00e7o de Engenharia de Plataforma e DevOps. Aceleramos o tempo de implementa\u00e7\u00e3o, enquanto elevamos a qualidade de suas aplica\u00e7\u00f5es. Atuamos como seu time interno de Engenheiros de Plataforma, oferecendo solu\u00e7\u00f5es como Servi\u00e7o e suporte na constru\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00f5es Cloud-Native empresariais. Nosso objetivo \u00e9 impulsionar a efici\u00eancia e otimizar a performance de suas opera\u00e7\u00f5es digitais.",
        "id": 94355,
        "language": "pt",
        "link": "https://cloudscript.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cloudscript.com.br/img/logo.svg",
        "title": "'Servi\u00e7os em Cloud Computing | CloudScript'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T13:49:43+00:00",
        "description": "Cloud Summit Cerrado 2024",
        "id": 339440,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.cloudsummitcerrado.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cloud Summit Cerrado 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media-server.clubmed.com/image/_AUTOFORMAT_/1200/auto/resize/70/https%3A%2F%2Fns.clubmed.com%2Faml%2FBrazil%2F2024%2F10_CaribbeanSales%2Fbanner%2FCS-Banner-B2C-.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:56:17.662518+00:00",
        "description": "Garanta uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel com todos os benef\u00edcios que um resort all-inclusive oferece. Veja as vantagens de escolher o Club Med para sua viagem!",
        "id": 93944,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.clubmed.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media-server.clubmed.com/image/_AUTOFORMAT_/1200/auto/resize/70/https%3A%2F%2Fns.clubmed.com%2Faml%2FBrazil%2F2024%2F02_AWO_BR%2FBR%2Fferias-julho.jpg",
        "title": "Resort all-Inclusive: viagens no Brasil e no mundo | Club Med",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.radancy.eu/company/2619/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:14:17.693263+00:00",
        "description": "Browse available job openings at Club Med",
        "id": 277589,
        "language": "en",
        "link": "http://www.clubmedjobs.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.radancy.eu/company/2619/img/og-image.jpg",
        "title": "Working at Club Med",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:47:14.567320+00:00",
        "description": "Em 2012, fundou uma Comunidade das Na\u00e7\u00f5es em Fortaleza \u2013 Cear\u00e1. Hoje \u00e9 uma igreja vibrante, viva, relevante e crescente.O anseio do Pr. Fabr\u00edcio Miguel \u00e9 que em Cristo ele possa despertar e capacitar indiv\u00edduos para descobrir, desenvolver e maximizar o potencial de seus dons inerentes. Dessa forma, fazendo-os concluir a finalidade e o prop\u00f3sito de sua exist\u00eancia, a fim de que como filhos do Rei, venham transformar a terra com os valores, a cultura e o poder do Reino de Deus.",
        "id": 468626,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://cnfortaleza.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cnfortaleza.com.br/wp-content/uploads/2019/10/apple-touch-icon.png",
        "title": "Comunidade das Na\u00e7\u00f5es \u2013 Fortaleza/CE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Pense bem, pense CNN - Not\u00edcias ao vivo, fatos da pol\u00edtica nacional e internacional no maior canal de not\u00edcias do mundo!",
        "id": 292910,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.cnnbrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CNN Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T05:05:22.581828+00:00",
        "description": "CBR",
        "id": 124712,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://codigobrazuca.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T14:19:59.313706+00:00",
        "description": "C\u00f3digo Fonte \u2013 Tecnologia de [a-Z]",
        "id": 61967,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://codigofonte.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3digo Fonte \u2013 Tecnologia de [a-Z]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/pingback/image/upload/q_60,c_thumb/imgs/user/325164/gallery/glwculj19jqhcbkavpvi",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:31:07.690087+00:00",
        "description": "Semanalmente com as novidades e principais not\u00edcias do mundo da programa\u00e7\u00e3o. Dispon\u00edvel tamb\u00e9m no YouTube apresentado por Gabriel Fr\u00f3es e Vanessa Weber (do C\u00f3digo Fonte TV). Acesse: https://www.youtube.com/@CompiladoPodcast",
        "id": 176587,
        "language": "en",
        "link": "https://compilado.codigofonte.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/pingback/image/upload/q_60,c_thumb/imgs/user/325164/gallery/glwculj19jqhcbkavpvi",
        "title": "Compilado do C\u00f3digo Fonte TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pesquisa.codigofonte.com.br/assets/thumb2024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T12:31:10.754794+00:00",
        "description": "Pesquisa Salarial de Programadores com o objetivo de levantar dados importantes de como est\u00e1 o mercado de trabalho para os programadores brasileiros. Pesquisa realizada pelo canal C\u00f3digo Fonte TV no Youtube.",
        "id": 176588,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://pesquisa.codigofonte.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pesquisa.codigofonte.com.br/assets/thumb2024.jpg",
        "title": "Pesquisa Salarial de Programadores 2024 - C\u00f3digo Fonte TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cointimes.com.br/wp-content/uploads/2024/04/composition1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T00:00:00+00:00",
        "description": "O Cointimes \u00e9 um app Web3 com elementos de Game-Fi e Social-Fi, centrado no conceito X-TO-EARN. Ganhe crypto todo dia!",
        "id": 405790,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://cointimes.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cointimes.com.br/wp-content/uploads/2024/04/composition1.png",
        "title": "Cointimes | Ganhe crypto todo dia lendo, navegando ou comprando",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra o Centro de Informa\u00e7\u00f5es sobre Sa\u00fade Bucal da Colgate. O Centro de Informa\u00e7\u00f5es sobre Sa\u00fade Bucal fornece informa\u00e7\u00f5es sobre a Sa\u00fade Bucal, produtos de Sa\u00fade Bucal e muito mais. Enxaguante bucal, creme dental, escova de dente, escova de dente el\u00e9trica.",
        "id": 277612,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.colgate.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sa\u00fade e Cuidado Bucal | Colgate\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-28T21:26:08+00:00",
        "description": "Collabora | Consultoria Open Source",
        "id": 87897,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://collabora.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Collabora | Consultoria Open Source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:04:39+00:00",
        "description": "Portal de conte\u00fado sobre ci\u00eancias humanas.",
        "id": 482431,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://colunastortas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colunas Tortas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T04:00:55.746668+00:00",
        "description": "COMARCH \u00e9 especializada na proje\u00e7\u00e3o, implementa\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es de TI avan\u00e7adas para programas de fideliza\u00e7\u00e3o, troca de documentos eletr\u00f4nicos e informa\u00e7\u00f5es empresariais, gest\u00e3o de processo de vendas com sistemas de apoio e aplicativos para ce",
        "id": 98809,
        "language": "pt",
        "link": "https://comarch.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COMARCH - Gest\u00e3o de fideliza\u00e7\u00e3o, Interc\u00e2mbio eletr\u00f4nico de dados, Telecomunica\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T14:51:13.975249+00:00",
        "description": "38 anos de respeito \u00e0 intelig\u00eancia do leitor. Conhe\u00e7a o nosso cat\u00e1logo e autores.",
        "id": 197048,
        "language": "",
        "link": "https://www.companhiadasletras.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Companhia das Letras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T13:09:59+00:00",
        "description": "Compaq",
        "id": 81482,
        "language": "en",
        "link": "https://compaq.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://compaq.com.br/favicon.png",
        "title": "Compaq",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://homol.modernacompartilha.com.br/wp-content/uploads/2021/01/divisor-1024x3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:29:23.307577+00:00",
        "description": "COMPARTILHA EM FAM\u00cdLIA Escola e fam\u00edlia alinhadas para uma educa\u00e7\u00e3o integral O Compartilha em Fam\u00edlia \u00e9 um portal exclusivo destinados aos pais e/ou respons\u00e1veis. Nele,especialistas de diferentes \u00e1reas abordam temas relevantes e atuais sobre o desenvolvimento das crian\u00e7as e adolescentes com o intuito de envolver toda a comunidade escolar no processo de ensino-aprendizagem. Escola e [\u2026]",
        "id": 379723,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.compartilhaemfamilia.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://homol.modernacompartilha.com.br/wp-content/uploads/2021/01/divisor-1024x3.png",
        "title": "Compartilha em Fam\u00edlia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://compendiumtolkien.com.br:443/images/3/3b/L%C3%ADda_Holubov%C3%A1_-_Dwarven_smith.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T01:42:12+00:00",
        "description": "Compendium Tolkien",
        "id": 310455,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://compendiumtolkien.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://compendiumtolkien.com.br:443/images/3/3b/L%C3%ADda_Holubov%C3%A1_-_Dwarven_smith.jpg",
        "title": "Compendium Tolkien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T16:46:28+00:00",
        "description": "Seja bem-vindo \u00e0 loja virtual da Concreserv.",
        "id": 245575,
        "language": "en",
        "link": "https://www.concreserv.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Concreserv - Loja Virtual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:53:32.237974+00:00",
        "description": "Artigos, Dicas e informa\u00e7\u00f5es sobre Concursos Liter\u00e1rios",
        "id": 482622,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.concursosliterarios.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Concursos Liter\u00e1rios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://conectiva.com.br/wp-content/uploads/2021/01/dose-media-DiTiYQx0mh4-unsplash.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:59:10.795502+00:00",
        "description": "O Conectiva tem com objetivo conectar consumidores a marcas e produtos de qualidades, buscando os melhores pre\u00e7os da internet.",
        "id": 211135,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.conectiva.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://conectiva.com.br/wp-content/uploads/2021/01/dose-media-DiTiYQx0mh4-unsplash.jpg",
        "title": "CONECTIVA | An\u00e1lises dos Melhores Produtos Online (#10 Melhores)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:04:23.986013+00:00",
        "description": "Sejam bem-vindos ao Conex\u00e3o Planeta! Nossa miss\u00e3o \u00e9 Inspirar para a A\u00e7\u00e3o. Queremos que a cada texto lido, mais e mais brasileiros sejam estimulados a tomar parte deste grande movimento.",
        "id": 528086,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://conexaoplaneta.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conex\u00e3o Planeta - Inspira\u00e7\u00e3o para a a\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/088fb0_33dff9a4e6274a75abd3ac9154506071%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/088fb0_33dff9a4e6274a75abd3ac9154506071%7Emv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T12:06:13.745407+00:00",
        "description": "Confraria Web 3.0 \u00e9 um encontro distribuido e descentralizado espalhado por todo o Brasil",
        "id": 405792,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.confrariaweb3.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/088fb0_33dff9a4e6274a75abd3ac9154506071%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/088fb0_33dff9a4e6274a75abd3ac9154506071%7Emv2.jpg",
        "title": "In\u00edcio | Confraria Web 3.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:20:42.510965+00:00",
        "description": "Somos um ve\u00edculo jornal\u00edstico baiano que busca oferecer aos cidad\u00e3os conquistenses um jornalismo \u00e9tico, independente e preocupado com o interesse p\u00fablico.",
        "id": 528133,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://conquistareporter.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conquista Rep\u00f3rter - Not\u00edcias de Vit\u00f3ria da Conquista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.consultornet.com.br/social-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T13:09:43.700873+00:00",
        "description": "A Consultor Net est\u00e1 no mercado desde 1998 e somos especialistas em implanta\u00e7\u00e3o de lojas virtuais nas plataformas Loja Integrada e Nuvem Shop. Desenvolvemos diversos plugins e ferramentas para turbinar sua loja virtual. Atuamos tamb\u00e9m com customiza\u00e7\u00e3o de sites institucionais, dom\u00ednio, hospedagem e email marketing entre outros servi\u00e7os.",
        "id": 376392,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.consultornet.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.consultornet.com.br/social-preview.png",
        "title": "Consultor Net | Implanta\u00e7\u00e3o de Loja Virtuais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:50:00.782951+00:00",
        "description": "Contato Seguro - Contato Seguro - Canal de Den\u00fancias",
        "id": 336340,
        "language": "pt",
        "link": "https://contatoseguro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Contato Seguro - Contato Seguro - Canal de Den\u00fancias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Continental considera todo e qualquer aspecto da seguran\u00e7a e desempenho. O resultado: as melhores notas para pneus Continental ao redor do mundo.",
        "id": 393348,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.conti.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Continental Pneus do Brasil - Pneus de tecnologia alem\u00e3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contracttreinamentos.com.br/wp-content/uploads/2020/05/pin-460x460.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Treinamento PresencialMelhores curso para o setor de TIConceito, Pr\u00e1tica e estudo de casosSaiba Mais\u00a0 Centro de Treinamento Ubiquiti Cursos Oficiais \u2026",
        "id": 86111,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://contracttreinamentos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contracttreinamentos.com.br/wp-content/uploads/2020/05/pin-460x460.png",
        "title": "Home | Contract Treinamentos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 257051,
        "language": "",
        "link": "https://loja.contracttreinamentos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T22:19:23.721303+00:00",
        "description": "Compre online os cl\u00e1ssicos Chuck Taylor All Star, roupas, produtos limitados e muito mais. Seu All Star novo est\u00e1 aqui!",
        "id": 517310,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.converse.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Converse All Star Oficial | Compre seu Tenis Original aqui",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.fireflymedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:32:22.635415+00:00",
        "description": "Regalos originales y gadgets  compre online para la fiesta, led, esp\u00eda, c\u00e1maras, productos de moda y muchos m\u00e1s.. Todo con los precios  de saldo usted puede comprar online.",
        "id": 517452,
        "language": "es-BR",
        "link": "https://www.cool-mania.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regalos originales y artefactos geniales tienda online | Cool Mania E-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:18:28+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a mais sobre as publica\u00e7\u00f5es que fazem a alegria dos amantes de jogos e cultura! Exercite a sua mente com passatempos de divers\u00e3o e conhecimento da Coquetel.",
        "id": 277643,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.coquetel.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coquetel | A casa dos seus jogos e passatempos preferidos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/png/2020/08/07/360x240/1_20171221175808962986e-5072521.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T20:10:06+00:00",
        "description": "O Correio Braziliense (CB) \u00e9 o mais importante canal de not\u00edcias de Bras\u00edlia. Aqui voc\u00ea encontra as \u00faltimas not\u00edcias do DF, do Brasil e do mundo.",
        "id": 390776,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.correiobraziliense.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://midias.correiobraziliense.com.br/_midias/png/2020/08/07/360x240/1_20171221175808962986e-5072521.png",
        "title": "Correio Braziliense: not\u00edcias, an\u00e1lises e v\u00eddeos do DF, do Brasil e do mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:07:01.082975+00:00",
        "description": "Correio do Estado - Not\u00edcias de Mato Grosso do Sul e do Brasil",
        "id": 528112,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://correiodoestado.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Correio do Estado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:59:37.675294+00:00",
        "description": "Acompanhe as not\u00edcias do Correio do Povo: Pol\u00edtica, Esportes, Mundo, Cidades, Cultura, Economia, Pol\u00edcia, Sa\u00fade, Tecnologia e Educa\u00e7\u00e3o",
        "id": 495612,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.correiodopovo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Correio do Povo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:21:07.246871+00:00",
        "description": "Informa\u00e7\u00e3o do seu jeito",
        "id": 528140,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://correionago.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Correio Nag\u00f4 - Informa\u00e7\u00e3o do seu jeito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.correios.com.br/@@site-logo/correios.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T18:19:11.459095+00:00",
        "description": "Correios",
        "id": 283123,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.correios.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.correios.com.br/@@site-logo/correios.svg",
        "title": "Correios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:01:58.650391+00:00",
        "description": "A 1\u00aa organiza\u00e7\u00e3o de m\u00eddia do Brasil criada no WhatsApp, 2018, para combater a desinforma\u00e7\u00e3o. Uma sociedade bem-informada toma decis\u00f5es melhores, baseadas em fatos, dados e evid\u00eancias. Democracia e sustentabilidade s\u00e3o nossos pilares.",
        "id": 528062,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://correiosabia.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hmlstatic.poder360.com.br/2024/05/capa_youtube-1.jpg?v=2",
        "title": "Correio Sabi\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T18:49:01.733323+00:00",
        "description": "Compre livros da editora Cosac Naify online com \u00f3timos pre\u00e7os. Encontre t\u00edtulos de Fotografia, Cinema, Teatro, M\u00fasica e muito mais. Frete GR\u00c1TIS com Prime.",
        "id": 507172,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.cosacnaify.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cosac Naify | Amazon.com.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://cqs.adv.br/wp-content/themes/cqs2019/assets/images/facebook-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T21:56:43.931577+00:00",
        "description": "Cesnik, Quintino, Salinas, Fittipaldi e Valerio Advogados \u00e9 refer\u00eancia na consultoria jur\u00eddica para os setores de M\u00eddia&Entretenimento; Cultura; Tecnologia, Startups e Terceiro Setor com atendimento full-service.",
        "id": 188136,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cqsfv.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cqs.adv.br/wp-content/themes/cqs2019/assets/images/facebook-share.png",
        "title": "CQS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T00:02:19.777466+00:00",
        "description": "Um artigo sobre jogos de crash com informa\u00e7\u00f5es completas sobre o jogo, onde jogar, como jogar, regras, estrat\u00e9gias, dicas. O conte\u00fado tamb\u00e9m traz os melhores jogos da categoria e melhores cassinos para jogar.",
        "id": 453502,
        "language": "en-US",
        "link": "https://crash-jogos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://crash-jogos.com.br/wp-content/uploads/2023/05/aviator6.jpg",
        "title": "Crash Jogo de aposta \u2013 Sites de apostas crash em um cassino online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:51:36.310066+00:00",
        "description": "Jogue jogos online gr\u00e1tis na CrazyGames, o melhor lugar para jogar jogos web de alta qualidade. Adicionamos novos jogos todos os dias. Diverta-se!",
        "id": 82077,
        "language": "pt",
        "link": "https://crazygames.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "title": "Jogos gr\u00e1tis online aqui na CrazyGames | Jogue Agora!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Cultura Acad\u00eamica \u2013 E-books gratuitos",
        "id": 100286,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://culturaacademica.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cultura Acad\u00eamica \u2013 E-books gratuitos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-13T16:29:55+00:00",
        "description": "O Cultura Baiana \u00e9 um portal de not\u00edcias, artigos e informa\u00e7\u00f5es sobre m\u00fasica, dan\u00e7a, teatro, literatura, artes pl\u00e1sticas e culin\u00e1ria",
        "id": 482708,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.culturabaiana.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://culturabaiana.com.br/wp-content/uploads/2024/01/cultura-baiana-open.png",
        "title": "Cultura Baiana - Not\u00edcias e artigos sobre a cultura mais rica do Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culturalcare.com.br/static/img/culturalcare-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "A Cultural Care Au Pair \u00e9 a maior organiza\u00e7\u00e3o de au pair do mundo. Ao longo de mais de 30 anos de opera\u00e7\u00e3o, j\u00e1 enviamos mais de 145.000 au pairs para os EUA",
        "id": 138716,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.culturalcare.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.culturalcare.com.br/m/1200x630/smart/filters:format(jpeg)",
        "title": "Seja uma au pair na Estados Unidos | Cultural Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:57:00.183581+00:00",
        "description": "Home | My Site",
        "id": 93958,
        "language": "pt",
        "link": "https://culturama.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | My Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T06:19:03.980134+00:00",
        "description": "Cursos Online com Apostilas, v\u00eddeo-aulas, professores e certificado entregue em casa! Matricule-se e comece a estudar hoje mesmo!",
        "id": 292896,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.cursos24horas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cursos Online com Certificados - Cursos 24 Horas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:18:50.421305+00:00",
        "description": "Curitiba Turismo - Conhe\u00e7a a capital paranaense considerada a 2\u00aa cidade Brasileira melhor preparada para receber visitantes.",
        "id": 113238,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://curtacuritiba.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Municipal de Turismo de Curitiba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T09:56:16.240398+00:00",
        "description": "Grupo Juizforano de CW",
        "id": 69268,
        "language": "",
        "link": "https://cwjf.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Juizforano de CW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Web and Mobile hacking writeups for the security community.",
        "id": 95530,
        "language": "en-US",
        "link": "https://danielv.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bug bounty and hacking writeups from past activities",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T23:55:41.228768+00:00",
        "description": "Infraestrutura Edge | Brasil 2024",
        "id": 373101,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.datacenterdynamics.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DatacenterDynamics - DCD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T15:20:53+00:00",
        "description": "Dattos \u00e9 a plataforma l\u00edder em automa\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00f5es com intelig\u00eancia artificial. Conhe\u00e7a e transforme seus processos!",
        "id": 527913,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.dattos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dattos.com.br/wp-content/uploads/2024/09/Dattos-SEO-Image.png",
        "title": "Dattos: l\u00edder na automa\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Decathlon Sustainability",
        "id": 397409,
        "language": "pt",
        "link": "https://sustentabilidade.decathlon.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p2334294/k$8eb21ec1996e52897f427163db3ce45c/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "title": "Decathlon Sustainability",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decathlonstore.vteximg.com.br/arquivos/logo_site_tag_og2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:06:49.802560+00:00",
        "description": "A Decatlhon online \u00e9 a maior loja de esportes com produtos fitness, de muscula\u00e7\u00e3o, ciclismo, futebol, corrida, camping, trilha, nata\u00e7\u00e3o e mais. Confira!",
        "id": 122156,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.decathlon.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decathlonstore.vteximg.com.br/arquivos/logo_site_tag_og2.png",
        "title": "Loja de artigos esportivos online - Ready to Play",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decathlonstore.vteximg.com.br/arquivos/banner-decathlon-share.png?v=637511853294570000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:01:23.505209+00:00",
        "description": "A maior loja de artigos esportivos. Produtos de fitness, muscula\u00e7\u00e3o, ciclismo, futebol, corrida, camping, trilha, nata\u00e7\u00e3o, surf, t\u00eanis, pesca e muito mais",
        "id": 397282,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.decathlonpro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decathlonstore.vteximg.com.br/arquivos/banner-decathlon-share.png?v=637511853294570000",
        "title": "Loja de artigos esportivos: DECATHLON - Esporte para todos, tudo para esporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T19:37:24.193012+00:00",
        "description": "Descubra as linhas de m\u00e1quinas e implementos agr\u00edcolas e equipamentos de constru\u00e7\u00e3o, assim como m\u00e1quinas florestais que a John Deere tem a oferecer.",
        "id": 397990,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.deere.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "John Deere BR | Equipamentos industriais | M\u00e1quinas e implementos agr\u00edcolas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://deif-cdn-umbraco.azureedge.net/media/crhpcha1/tf-in-nature-video-screenshot.jpg?width=1200&height=630&v=1da9151cd454b60&v=9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T04:33:23.594676+00:00",
        "description": "DEIF is a global supplier of green, safe and reliable power control solutions for decentralised power generation on land and at sea.",
        "id": 45902,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://deif.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deif-cdn-umbraco.azureedge.net/media/crhpcha1/tf-in-nature-video-screenshot.jpg?width=1200&height=630&v=1da9151cd454b60&v=9",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:06:22.611856+00:00",
        "description": "Delicioso",
        "id": 323732,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.delicioso.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delicioso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://file-cdn.mercyforanimals.org/mercy4animals.wpengine.com/sites/544/2021/04/21-day-brazil-fb.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Um desafio para mudar sua vida o mundo para melhor.",
        "id": 277732,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://desafio21diassemcarne.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://file-cdn.mercyforanimals.org/mercy4animals.wpengine.com/sites/544/2021/04/21-day-brazil-fb.jpeg",
        "title": "Participe agora do Desafio 21 Dias Sem Carne!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://desenlatar.com.br/assets/images/card.jpg?v=f90cb021",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-03T00:31:47+00:00",
        "description": "Existimos para apoiar na educa\u00e7\u00e3o de pessoas para o aprendizado. Queremos entender problemas, explorar oportunidades e desenvolver pessoas curiosas e conscientes. O ensinar, o aprender e o pensar computacional est\u00e1 no nosso foco.",
        "id": 45445,
        "language": "en",
        "link": "https://desenlatar.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://desenlatar.com.br/assets/images/card.jpg?v=f90cb021",
        "title": "Desenlatar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-11-06T23:02:05+00:00",
        "description": "Desize",
        "id": 395986,
        "language": "",
        "link": "https://www.desize.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Desize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-29T20:22:03.867467+00:00",
        "description": "Di\u00e1logos Conscientes",
        "id": 410014,
        "language": "pt-Br",
        "link": "https://diariodocomercio.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio \u2013 A impress\u00e3o digital da economia mineira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T23:07:14+00:00",
        "description": "Como criar um blog no Blogger. Templates, tutoriais, acess\u00f3rios e ferramentas para Blogspot. Dicas sobre Twitter, Facebook e Wordpress.",
        "id": 504489,
        "language": "",
        "link": "http://www.dicasblogger.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dicas Blogger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T16:45:13+00:00",
        "description": "O Dicas de Treino conte\u00fados de qualidade para quem busca Redu\u00e7\u00e3o de Peso, Ganho de Massa Muscular, F\u00e1rmacos, Suplementa\u00e7\u00e3o e Alimenta\u00e7\u00e3o.",
        "id": 495573,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.dicasdetreino.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dicas de Treino \u2013 Treino, Dieta e Suplementa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T15:36:13+00:00",
        "description": "Dicion\u00e1rio inFormal - O Dicion\u00e1rio online de portugu\u00eas e g\u00edrias gratuito onde o portugu\u00eas \u00e9 definido por voc\u00ea! Defina livremente suas palavras!",
        "id": 507181,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.dicionarioinformal.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dicionarioinformal.com.br/img/banner_logo.jpg",
        "title": "Dicion\u00e1rio Online - Dicion\u00e1rio inFormal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digiforum.com.br/core/css/0/0/6/1/4/7//images/DigiForum_logo_antigo_novo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T03:04:30.752776+00:00",
        "description": "Forum",
        "id": 224663,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.digiforum.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digiforum.com.br/core/css/0/0/6/1/4/7//images/DigiForum_logo_antigo_novo.jpg",
        "title": "Bem vindo(a) - \r\n\t\t\r\n\t\tDigiForum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digikey.com.br/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=pt-BR&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:02:10.808018+00:00",
        "description": "A DigiKey oferece milh\u00f5es de produtos de centenas de fabricantes, muitas quantidades em estoque dispon\u00edveis para envio no mesmo dia. Aceita Apple Pay, Google Pay\u2122 e Paypal, pe\u00e7a hoje on-line!",
        "id": 46167,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://digikey.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digikey.com.br/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=pt-BR&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "title": "DigiKey Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://digilabour.com.br/wp-content/uploads/2022/01/133957016_5274895702551027_8427433893885100478_n.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Interviews with digital work researchers published by the DigiLabor newsletter",
        "id": 329991,
        "language": "en-US",
        "link": "https://digilabour.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://digilabour.com.br/wp-content/uploads/2022/01/133957016_5274895702551027_8427433893885100478_n.jpg",
        "title": "DigiLabour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "M\u00f3veis Sob Medida e Planejados em Alto Padr\u00e3o. Atendemos projetos para ambientes residenciais e ambientes corporativos. Solicite um or\u00e7amento sem compromisso!",
        "id": 247319,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://dikazamoveissobmedida.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f3veis Sob Medida e Ambientes Planejados em Alto Padr\u00e3o | Di Kaza Interiores e M\u00f3veis Sob Medida em Curitiba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://diogocortiz.com.br/images/Foto Diogo Cortiz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T17:27:41.530628+00:00",
        "description": "Diogo Cortiz \u00e9 professor, pesquisador e palestrante especializado em tecnologia, inova\u00e7\u00e3o, IA e futurismo",
        "id": 110602,
        "language": "pt",
        "link": "https://diogocortiz.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diogocortiz.com.br/images/Foto Diogo Cortiz.png",
        "title": "Diogo Cortiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aniversariomagico.disney.com.br/img/shared/fb-default_br.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-09T17:35:47+00:00",
        "description": "Presenteie um momento inesquec\u00edvel com #DisneyAnivers\u00e1rioM\u00e1gico e compartilhe a rea\u00e7\u00e3o do aniversariante ao receber os parab\u00e9ns no seu dia.",
        "id": 123463,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://aniversariomagico.disney.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aniversariomagico.disney.com.br/img/shared/fb-default_br.jpg",
        "title": "Anivers\u00e1rio M\u00e1gico | Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "O site oficial da Disney: s\u00e9ries, v\u00eddeos, filmes, m\u00fasica, personagens e muito mais!",
        "id": 123345,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://disney.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "title": "Disney Brasil | O site oficial da Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:46:46.728893+00:00",
        "description": "Revista de Literatura e Arte. Ensaios sobre literatura brasileira, entrevistas com autores, m\u00fasicos, fot\u00f3grafos, artistas pl\u00e1sticos, poetas, contistas, poesia, prosa, cinema, m\u00fasica. Exposi\u00e7\u00f5es de artes pl\u00e1sticas e fotografia.",
        "id": 506672,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.diversosafins.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diversos Afins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://home.dll.com.br/wp-content/uploads/2023/08/logo_Dll-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Oferecemos ampla variedade de servi\u00e7os para atender \u00e0s suas necessidades de neg\u00f3cios. Confira!",
        "id": 255767,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.dll.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://home.dll.com.br/wp-content/uploads/2023/08/logo_Dll-1.png",
        "title": "Solu\u00e7\u00f5es de Impress\u00e3o e Documentos Digitais - DLL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dnv.com.br/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:26:03.137341+00:00",
        "description": "Impulsionada pelo nosso prop\u00f3sito de proteger a vida, a propriedade e o meio ambiente, a DNV permite que as organiza\u00e7\u00f5es promovam a seguran\u00e7a e a sustentabilidade de seus neg\u00f3cios.",
        "id": 367740,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.dnv.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dnv.com.br/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "title": "DNV.com.br - When trust matters  - DNV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-22T02:59:37+00:00",
        "description": "VOCA\u00c7\u00c3O - VOC\u00ca EM A\u00c7\u00c3O",
        "id": 208897,
        "language": "",
        "link": "https://vocacao.doareacao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VOCA\u00c7\u00c3O - VOC\u00ca EM A\u00c7\u00c3O",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:54:13+00:00",
        "description": "Dodge Home",
        "id": 148154,
        "language": "",
        "link": "http://www.dodge.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodge Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dominiosistemas.com.br/wp-content/uploads/2018/02/logo-Thomson.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Bem-vindo ao futuro da contabilidade! Thomson Reuters - Solu\u00e7\u00f5es Dom\u00ednio, tecnologia, inova\u00e7\u00e3o e crescimento para contadores.",
        "id": 186802,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.dominiosistemas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dominiosistemas.com.br/wp-content/uploads/2018/02/logo-Thomson.png",
        "title": "Sistema para contabilidade | Thomson Reuters - Solu\u00e7\u00f5es Dom\u00ednio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://crossposter.masto.donte.com.br",
        "author": "https://crossposter.masto.donte.com.br",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T02:26:48.543826+00:00",
        "description": "This Mastodon-Twitter crossposter instance is now offline",
        "id": 11162,
        "language": "",
        "link": "https://crossposter.masto.donte.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://crossposter.masto.donte.com.br",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "This Mastodon-Twitter crossposter instance is now offline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:29:02.360283+00:00",
        "description": "Downdetector",
        "id": 100960,
        "language": "en",
        "link": "https://downdetector.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Downdetector",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.downloadsource.com.br/assets/frontend/img/ogimage-placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:05:40.217801+00:00",
        "description": "Downloadsource.com.br oferece downloads gratuitos de softwares, drivers e jogos para Windows, Mac e Linux. Voc\u00ea tamb\u00e9m encontrar\u00e1 as \u00faltimas not\u00edcias e tutoriais de TI.",
        "id": 347379,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.downloadsource.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.downloadsource.com.br/assets/frontend/img/ogimage-placeholder.png",
        "title": "Baixar, software, drivers, jogos, tutoriais - Downloadsource.com.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-08T17:40:51+00:00",
        "description": "A DP6 \u00e9 uma consultoria de intelig\u00eancia de dados que oferece solu\u00e7\u00f5es para empresas, gerando\u00a0insights\u00a0com foco em marketing de performance.",
        "id": 467846,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.dp6.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65a7c6bf6694b26ecc895fbc/661ec5f3279461ff59e1bd7f_Design%20sem%20nome.png",
        "title": "DP6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Pilhas AA e AAA de longa dura\u00e7\u00e3o, pilhas recarreg\u00e1veis, carregadores, pilhas de bot\u00e3o e muito mais da Duracell, a empresa n\u00famero 1 em consumo de baterias para consumidores.",
        "id": 314945,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.duracell.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duracell Baterias Brasil | A maior empresa de baterias de consumo do mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ebaconline.com.br/_nuxt/d598b445e12d005c31b225f2b83edd00-316.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T00:00:00+00:00",
        "description": "EBAC \u2014 \u00e9 um jeito r\u00e1pido de aprender o design e as profiss\u00f5es contempor\u00e2neas no Internet. As aulas abertas, os intensivos online e os cursos para uma aprendizagem r\u00e1pida.",
        "id": 93947,
        "language": "pt",
        "link": "https://ebaconline.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ebaconline.com.br/_nuxt/d598b445e12d005c31b225f2b83edd00-316.png",
        "title": "Cursos, webinars e treinamento para os profissionais online \u2014 EBAC Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T17:44:55+00:00",
        "description": "Ag\u00eancia p\u00fablica de not\u00edcias da EBC. Informa\u00e7\u00f5es sobre pol\u00edtica, economia, educa\u00e7\u00e3o, direitos humanos e outros assuntos.",
        "id": 215090,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://agenciabrasil.ebc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ag\u00eancia Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agenciagov.ebc.com.br/@@site-logo/embed_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Ag\u00eancia Gov",
        "id": 91217,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://agenciagov.ebc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agenciagov.ebc.com.br/@@site-logo/embed_logo.png",
        "title": "Ag\u00eancia Gov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T14:02:05+00:00",
        "description": "Streaming da TV Brasil e R\u00e1dios da EBC na web",
        "id": 270656,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://aovivo.ebc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EBC - Embed player",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://canalgov.ebc.com.br/@@site-logo/Artboard 1@2x.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T21:34:11.277844+00:00",
        "description": "Canal Gov",
        "id": 270655,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://canalgov.ebc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://canalgov.ebc.com.br/@@site-logo/Artboard 1@2x.png",
        "title": "Canal Gov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://redenacionalderadio.ebc.com.br/@@site-logo/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-11-03T22:30:21+00:00",
        "description": "Rede Nacional de R\u00e1dio",
        "id": 270659,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://redenacionalderadio.ebc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://redenacionalderadio.ebc.com.br/@@site-logo/logo.png",
        "title": "Rede Nacional de R\u00e1dio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T21:34:07.506479+00:00",
        "description": "Portal Institucional da Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o. Not\u00edcias da TV Brasil, R\u00e1dios Nacional e MEC e Ag\u00eancia Brasil. Portarias, Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o e outros",
        "id": 270654,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.ebc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institucional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:21:45.606167+00:00",
        "description": "Edi\u00e7\u00f5es Jabuticaba \u00e9 uma pequena editora voltada para a boa literatura. Floresce interessada em divulgar novos autores e a traduzir poetas e prosa...",
        "id": 482463,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.edicoesjabuticaba.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.awsli.com.br/262/262446/logo/c64f9e86ad.png",
        "title": "Edi\u00e7\u00f5es Jabuticaba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ediouro.com.br/wp-content/uploads/2022/11/logo-ediouro.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:56:48.450857+00:00",
        "description": "Ol\u00e1! Estamos trabalhando em uma nova p\u00e1gina para oferecer a voc\u00eas, nossos leitores, a melhor experi\u00eancia de navega\u00e7\u00e3o. Enquanto isso, visite as nossas lojas on-line e adquira t\u00edtulos do cat\u00e1logo e lan\u00e7amentos:\r\n\r\nAssine Coquetel: https://assinecoquetel.com.br/\r\n\r\nEditora Agir: https://www.editoraagir.com.br/\r\n\r\nEditora Nova Fronteira: https://www.novafronteira.com.br/\r\n\r\nEditora Petra: https://www.lojaeditorapetra.com.br/\r\n\r\nEditora Pixel: https://www.editorapixel.com.br/\r\n\r\nEditora Trama: https://www.lojaeditoratrama.com.br/\r\n\r\nQuer falar com a gente? Mande uma mensagem para contato@ediouro.com.br\r\n\r\n\u00a0\r\n\r\nUm abra\u00e7o,\r\n\r\nEquipe Ediouro.",
        "id": 93954,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://ediouro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/661d6d3d52e2271c5efa57e6/t/66572686a975e605f8099cfd/1716987526678/Captura+de+tela+2024-05-29+095812.png?format=1500w",
        "title": "Site em manuten\u00e7\u00e3o!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T18:45:16+00:00",
        "description": "MMP5",
        "id": 277644,
        "language": "",
        "link": "https://intranet.ediouro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MMP5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:18:27.512352+00:00",
        "description": "Um canal de di\u00e1logo entre editora, professores, educadores e escolas pensarem rela\u00e7\u00f5es mais pr\u00f3ximas dos jovens com o livro.",
        "id": 277642,
        "language": "pt",
        "link": "https://ediouroeducacao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ediouro Educa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:31:15+00:00",
        "description": "Edital Concursos Brasil - 2022. Confira a lista de todos os concursos abertos separados por estado e regi\u00e3o. Not\u00edcias, artigos e provas de concursos anteriores.",
        "id": 495613,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://editalconcursosbrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://editalconcursosbrasil.com.br/wp-content/uploads/2016/05/edital-concursos-brasil.png",
        "title": "Edital Concursos Brasil - Concursos, INSS, FGTS e Aux\u00edlios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.awsli.com.br/2626/2626780/logo/agir-2018_preto-z8hyzkdvj4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:03:37.681199+00:00",
        "description": "Hist\u00f3rias que inspiram atitudes! Conhe\u00e7a livros para desenvolvimento pessoal e profissional.",
        "id": 94108,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.editoraagir.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.awsli.com.br/2626/2626780/logo/agir-2018_preto-z8hyzkdvj4.png",
        "title": "Loja Editora Agir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T14:54:20.797790+00:00",
        "description": "Compre produtos de Livros e Revistas por internet. Temos fic\u00e7\u00e3o, s\u00e9rie lusofonia e mais. Fa\u00e7a seu pedido e pague-o online.",
        "id": 485110,
        "language": "pt",
        "link": "https://loja.editorajaguatirica.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://acdn.mitiendanube.com/stores/109/975/themes/common/logo-692914437-1605436438-aa85ac3569a2076642ca37aadb86f5df1605436438.png?0",
        "title": "Loja online de Editora Jaguatirica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-13T20:23:39+00:00",
        "description": "Edi\u00e7\u00e3o de livros impressos, digitais, audiobook e servi\u00e7os editoriais.",
        "id": 485108,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://publique.editorajaguatirica.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://publique.editorajaguatirica.com.br/img/jaguatirica_office.png",
        "title": "Editora Jaguatirica | Transforme as suas ideias em livros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:10:34.523242+00:00",
        "description": "Compre produtos de Livros e Revistas por internet. Temos fic\u00e7\u00e3o, s\u00e9rie lusofonia e mais. Fa\u00e7a seu pedido e pague-o online.",
        "id": 481821,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.editorajaguatirica.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://acdn.mitiendanube.com/stores/109/975/themes/common/logo-692914437-1605436438-aa85ac3569a2076642ca37aadb86f5df1605436438.png?0",
        "title": "Loja online de Editora Jaguatirica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:29:34.606525+00:00",
        "description": "Uma proposta editorial diferente de tudo o que voc\u00ea conhece.",
        "id": 482735,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.editoramultifoco.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.editoramultifoco.com.br/web/image/1334-98c31501/banner-publique-2023-08.jpg",
        "title": "Editora Multifoco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.awsli.com.br/2722/2722652/logo/novo-ceu---logotipo-principal---branco---rgb--1--h51ssl4pgs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:18:24.660703+00:00",
        "description": "Especializado na publica\u00e7\u00e3o de livros voltados para o p\u00fablico crist\u00e3o evang\u00e9lico, nossa editora destaca-se por um cat\u00e1logo diversificado, composto...",
        "id": 277641,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.editoranovoceu.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.awsli.com.br/2722/2722652/logo/novo-ceu---logotipo-principal---branco---rgb--1--h51ssl4pgs.png",
        "title": "Editora Novo C\u00e9u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-05T18:32:20+00:00",
        "description": "Editora Perfil, publicador de conte\u00fado e detendora das marcas Caras, Contigo, Ana Maria, Aventuras na Hist\u00f3ria, M\u00e1xima e Exito\u00edna.",
        "id": 270317,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://editoraperfil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Perfil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Tray Tecnologia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:46:27.647275+00:00",
        "description": "-",
        "id": 506670,
        "language": "",
        "link": "http://www.editorapinus.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tcdn.com.br/img/img_prod/1100164/1649254667_logomarca.png",
        "title": "Editora Pinus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.awsli.com.br/2506/2506194/logo/d36b079a1b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:03:34.263956+00:00",
        "description": "Das melhores franquias infantis aos influenciadores digitais e personalidades mais queridas do universo infanto-juvenil.",
        "id": 94107,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.editorapixel.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.awsli.com.br/2506/2506194/logo/d36b079a1b.png",
        "title": "Loja Editora Pixel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://editoraunesp.com.br/imagens/logo2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T07:34:34.755944+00:00",
        "description": "Funda\u00e7\u00e3o Editora Unesp",
        "id": 293412,
        "language": "",
        "link": "http://www.editoraunesp.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://editoraunesp.com.br/imagens/logo2.png",
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o Editora Unesp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2023/10/blog-quadrado.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "%",
        "id": 238414,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.edivaldobrito.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edivaldobrito.com.br/wp-content/uploads/2023/10/blog-quadrado.png",
        "title": "Blog do Edivaldo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:55:34.207791+00:00",
        "description": "Hi, I'm Edgard Kozlowski. A designer focused on digital design and development.",
        "id": 281236,
        "language": "en",
        "link": "http://edkf.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edgard Kozlowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:04:42.552648+00:00",
        "description": "Tenha acesso a um cat\u00e1logo completo de cursos e oportunidades para gerar renda!",
        "id": 491364,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.eduk.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.eduk.com.br/orkestro/images/Logo-thumb-compartilhamento.png",
        "title": "eduK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Com escolas pr\u00f3prias em mais de 50 destinos, a EF vai al\u00e9m de uma simples ag\u00eancia. Confira os melhores interc\u00e2mbios para estudar e trabalhar no exterior!",
        "id": 50762,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.ef.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "title": "EF Education First | Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:15:32+00:00",
        "description": "EGTC Infra \u2013 Engenharia\u00a0em\u00a0Evolu\u00e7\u00e3o",
        "id": 277615,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://egtc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EGTC Infra \u2013 Engenharia\u00a0em\u00a0Evolu\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eibonita.com.br/wp-content/uploads/2019/09/defaultimg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T23:18:02.791350+00:00",
        "description": "Home - \u2738 Ei, Bonita",
        "id": 239370,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://eibonita.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eibonita.com.br/wp-content/uploads/2019/09/defaultimg.png",
        "title": "Home - \u2738 Ei, Bonita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:32:42.056592+00:00",
        "description": "Not\u00edcias, listas e top 10 sobre animes, quadrinhos, game, cinema e s\u00e9ries.",
        "id": 495569,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.einerd.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ei Nerd - O portal do multiverso Nerd!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:19:20.064076+00:00",
        "description": "Ag\u00eancia de not\u00edcias l\u00edder na cobertura da transi\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica. Tudo sobre pol\u00edtica, regula\u00e7\u00e3o e neg\u00f3cios que afetam o futuro da energia.",
        "id": 528121,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://eixos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eixos.com.br/wp-content/plugins/seox-image-magick/imagick_convert.php?width=1200&height=627&format=.png&quality=91&imagick=uploads.eixos.com.br/2024/08/yoast-projeto-1200x675-1.png",
        "title": "eixos - Not\u00edcias de Energia e Pol\u00edtica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elecnor.com.br/storage/media/files/shares/brasil/elecnor-brasil.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:20:43.328848+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 417713,
        "language": "es",
        "link": "http://elecnor.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elecnor.com.br/storage/media/files/shares/brasil/elecnor-brasil.png",
        "title": "Brasil | Elecnor Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-09T14:31:23+00:00",
        "description": "Mods GTA San Andreas",
        "id": 355086,
        "language": "",
        "link": "http://elitegta.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mods GTA San Andreas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T06:03:29+00:00",
        "description": "Bem-Vindo \u00e0 ELIXIR Strings | Elixir\u00ae Strings",
        "id": 273222,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.elixirstrings.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-Vindo \u00e0 ELIXIR Strings | Elixir\u00ae Strings",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T20:56:01.880116+00:00",
        "description": "Compre no Elo7, o maior e mais completo site de produtos criativos, artesanato, presentes, brindes personalizados e lembrancinhas. Qualidade com seguran\u00e7a!",
        "id": 332485,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.elo7.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elo7 | Produtos Especiais e Personalizados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T16:03:57.231489+00:00",
        "description": "Cursos | Emagister",
        "id": 377343,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.emagister.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cursos | Emagister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Revista de cultura, direitos humanos e economia criativa interseccional e est\u00fadio criativo de Diversidade, Equidade, Inclus\u00e3o e Impacto Social",
        "id": 528094,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://emergemag.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emergemag.com.br/wp-content/uploads/2024/04/LOGO_SELO_QUADRADO.png",
        "title": "P\u00e1gina Inicial - EmergeMag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:33:16.483522+00:00",
        "description": "Revista de Gest\u00e3o Social e Ambiental",
        "id": 491428,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rgsa.emnuvens.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista de Gest\u00e3o Social e Ambiental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:13:28.372386+00:00",
        "description": "O Grupo EP \u00e9 formado por empresas dos setores de m\u00eddia (EPTV, sites Globo e Cidade ON, r\u00e1dios CBN e Jovem Pan, OA Eventos e participa\u00e7\u00e3o na Rede Bahia), investimentos digitais e de tecnologia (EPVentures) e Instituto EPTV. Tem como miss\u00e3o produzir produtos e prestar servi\u00e7os que tenham qualidade e credibilidade, desenvolvendo nossa regi\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o, fortalecendo nossas comunidades e criando emprego e riqueza.",
        "id": 445052,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.empresaspioneiras.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GRUPO EP - Empresas Pioneiras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T19:05:45+00:00",
        "description": "Empr\u00e9stimo com juros baixos e as melhores condi\u00e7\u00f5es de pagamento! Receba em at\u00e9 2 minutos uma oferta personalizada. Confira!",
        "id": 126623,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://emprestimosim.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empr\u00e9stimo Online e R\u00e1pido | Empr\u00e9stimo Sim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T04:13:08.689803+00:00",
        "description": "O Servi\u00e7o de corre\u00e7\u00e3o e revis\u00e3o de ingl\u00eas da Enago \u00e9 voltado a autores e pesquisadores que desejam enviar seus trabalhos acad\u00eamicos, cient\u00edficos e de pesquisas m\u00e9dicas para publica\u00e7\u00e3o em peri\u00f3dicos cient\u00edficos. Mais de 1680 revistas e jornais internacionais recomendam o servi\u00e7o de edi\u00e7\u00e3o de texto em Ingl\u00eas da Enago.",
        "id": 477086,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.enago.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.enago.com.br/images/new_home/enago_logo.png",
        "title": "Revis\u00e3o de Ingl\u00eas, corre\u00e7\u00e3o de ingl\u00eas para trabalhos acad\u00eamicos, pesquisas e artigos cient\u00edficos | Enago\u2122 - Servi\u00e7os de Edi\u00e7\u00e3o, Corre\u00e7\u00e3o e Revis\u00e3o de Ingl\u00eas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T20:34:29+00:00",
        "description": "Empresa multinacional do mercado de energia, a Enel est\u00e1 presente em mais de 30 pa\u00edses.",
        "id": 514085,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.enel.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enel Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.enem.com.br/wp-content/uploads/2022/02/image-4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T15:36:12.077530+00:00",
        "description": "Plataforma Enem - Blog do QG do Enem",
        "id": 129086,
        "language": "pt_BR",
        "link": "https://blog.enem.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.enem.com.br/wp-content/uploads/2022/02/image-4.png",
        "title": "Plataforma Enem - Blog do QG do Enem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.enem.com.br/wp-content/uploads/2022/02/image-4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T13:01:38.800537+00:00",
        "description": "Plataforma Enem - Blog do QG do Enem",
        "id": 413603,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://enem.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.enem.com.br/wp-content/uploads/2022/02/image-4.png",
        "title": "Plataforma Enem - Blog do QG do Enem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T13:16:21+00:00",
        "description": "Plataforma ENEM",
        "id": 413604,
        "language": "en",
        "link": "https://plataforma.enem.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma ENEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Enfoco",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:05:53.744490+00:00",
        "description": "O seu site de not\u00edcias traz tudo sobre o que acontece na sua cidade, no Brasil e no mundo. Divers\u00e3o, esportes e arte tamb\u00e9m est\u00e3o garantidos!",
        "id": 528104,
        "language": "en",
        "link": "https://enfoco.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://enfoco.com.br/themes/portal-efo-deploy/assets/img/logo-fundo.png",
        "title": "Enfoco - O seu site de not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:13:47.489655+00:00",
        "description": "A Engesat comercializa uma grande variedade de sat\u00e9lites e sensores de imageamento, o que nos permite oferecer a solu\u00e7\u00e3o exata para as especifica\u00e7\u00f5es dos projetos dos nossos clientes.",
        "id": 55161,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.engesat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Engesat - Solu\u00e7\u00f5es em imagens de sat\u00e9lite e georreferenciamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Na vanguarda da sustentabilidade, a ENGIE Brasil oferece solu\u00e7\u00f5es inovadoras em energia para um futuro sustent\u00e1vel.",
        "id": 277619,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://engie.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENGIE Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T13:56:01+00:00",
        "description": "A melhor plataforma para voc\u00ea comprar e vender online roupas, sapatos, bolsas e acess\u00f3rios. Ofertas e promo\u00e7\u00f5es com cupons de at\u00e9 50% no app! Aproveite.",
        "id": 445109,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://photos.enjoei.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enjoei - Venda R\u00e1pida e Segura | Comece a Vender Agora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:27:10.237939+00:00",
        "description": "A melhor plataforma para voc\u00ea comprar e vender online roupas, sapatos, bolsas e acess\u00f3rios. Ofertas e promo\u00e7\u00f5es com cupons de at\u00e9 50% no app! Aproveite.",
        "id": 147904,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.enjoei.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enjoei - Venda R\u00e1pida e Segura | Comece a Vender Agora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T04:09:14.544901+00:00",
        "description": "ENTELCO TELECOM",
        "id": 86119,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://entelco.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENTELCO TELECOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:22:57.024626+00:00",
        "description": "Not\u00edcias ambientais e sustentabilidade, a Envolverde oferece desde 1998 insights e an\u00e1lises sobre ecologia, economia verde e ODS da ONU.",
        "id": 528156,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://envolverde.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uploads.envolverde.com.br/2024/01/logo-nome-projeto-1200x6752-1.png",
        "title": "Home - Envolverde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.epochtimes.com.br/assets/uploads/2023/11/pt_br_600x400.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:44:02.632996+00:00",
        "description": "Epoch Times Brasil - Verdade e Tradi\u00e7\u00e3o",
        "id": 63813,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.epochtimes.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.epochtimes.com.br/assets/uploads/2023/11/pt_br_600x400.jpg",
        "title": "Epoch Times Brasil - Verdade e Tradi\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://epochtv.com.br/img/s/1/2023-09/square-logo.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T07:35:14.137710+00:00",
        "description": "Plataforma de streaming com conte\u00fados exclusivos, incluindo document\u00e1rios originais premiados e reportagens investigativas que abalaram o debate p\u00fablico nos EUA e no mundo, e que sequer foram consideradas no Brasil.",
        "id": 182670,
        "language": "pt",
        "link": "https://epochtv.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://epochtv.com.br/img/s/1/2023-09/square-logo.jpeg",
        "title": "Epoch Tv Brasil - Verdade e tradi\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Epoch TV",
        "id": 182671,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://plataforma.epochtv.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epoch TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T22:08:23.169243+00:00",
        "description": "A combina\u00e7\u00e3o da Equifax e Boa Vista Servi\u00e7os trar\u00e1 novos conhecimentos poderosos a credores e prestadores de servi\u00e7os brasileiros, e ajudar\u00e1 a promover maior inclus\u00e3o financeira para os consumidores.",
        "id": 324520,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.equifax.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pagina Inicial | Equifax",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.equinix.com.br/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "A Equinix \u00e9 a maior provedora global de data center e colocation para rede corporativa e cloud computing. Tecnologias e sistemas seguros de gerenciamento de data center.",
        "id": 301513,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.equinix.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.equinix.com.br/content/dam/eqxcorp/en_us/images/home/equinix_com_share.png",
        "title": "Empresa de Data Center e Tecnologias de Rede Corporativa | Equinix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Software developer and open source specialist. Helps organizations to deliver better software, continuously.",
        "id": 412716,
        "language": "",
        "link": "https://blog.eriksen.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eriksen Costa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T13:37:17.313478+00:00",
        "description": "The world's leading manufacturer of premium guitar strings, bass strings, and guitar accessories. Discover which strings your favorite artists use. Locate where to purchase Ernie Ball strings.",
        "id": 361362,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.ernieball.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.us-west-2.amazonaws.com/static.ernieball.com/website/images/headers/image/full/1.jpg?1599066524",
        "title": "Electric Guitar Strings, Acoustic Guitar Strings, Bass Strings, and Guitar Accessories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T21:48:13+00:00",
        "description": "Kosmofonia Mby\u00e1-Guarani",
        "id": 509519,
        "language": "",
        "link": "http://www.erratica.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.erratica.com.br/fb_erratica_138.jpg",
        "title": "ERR\u00c1TICA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.escolabolshoi.com.br/images/share.png?v2.0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:57:30.057620+00:00",
        "description": "A Escola do Teatro Bolshoi no Brasil funciona desde 15 de mar\u00e7o de 2000, na cidade catarinense de Joinville. \u00c9 a \u00fanica filial do famoso Teatro Bolshoi da R\u00fassia.",
        "id": 388163,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.escolabolshoi.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.escolabolshoi.com.br/images/share.png?v2.0",
        "title": "Escola do Teatro Bolshoi no Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:20:45+00:00",
        "description": "Escola Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 um portal direcionado ao compartilhamento de atividades educativas, dicas de ENEM e Vestibular, cursos gr\u00e1tis, mat\u00e9rias para estudo.",
        "id": 495607,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://escolaeducacao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nova home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://escolhaveg.com.br/mercy4animals.wpengine.com/sites/477/2019/12/chooseveg-white-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Trabalhando com empresas para facilitar o futuro da alimenta\u00e7\u00e3o.",
        "id": 277731,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://escolhaveg.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://escolhaveg.com.br/mercy4animals.wpengine.com/sites/477/2019/12/chooseveg-white-logo.png",
        "title": "EscolhaVeg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:04:40.037853+00:00",
        "description": "A Escotilha \u00e9 um portal de jornalismo cultural que faz uma leitura mais reflexiva e abrangente das manifesta\u00e7\u00f5es culturais que nos circundam.",
        "id": 528089,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://escotilha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://escotilha.com.br/wp-content/uploads/2023/04/escotilha-jornalismo-cultural-facebook.jpg",
        "title": "Escotilha - Cultura, di\u00e1logo e informa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:31:20.370347+00:00",
        "description": "Espacio Santillana",
        "id": 379727,
        "language": "es",
        "link": "http://www.espaciosantillanaespanol.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina de inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:02:56.566571+00:00",
        "description": "A realidade das favelas do Brasil",
        "id": 528074,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.espacodopovo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espa\u00e7o do Povo - A realidade das favelas do Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fi%2Fespn%2Fespn_logos%2Fespn_red.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:41:45.101053+00:00",
        "description": "Casa do futebol brasileiro e internacional, da NBA, NFL, MLB e do t\u00eanis. Not\u00edcias exclusivas, blogs, v\u00eddeos, fotos e tempo real de eventos esportivos",
        "id": 49209,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.espn.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a1.espncdn.com/combiner/i?img=%2Fi%2Fespn%2Fespn_logos%2Fespn_red.png",
        "title": "ESPN Brasil - Tudo Pelo Esporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T19:15:51.454512+00:00",
        "description": "A Revista Movimento \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o te\u00f3rico-pol\u00edtica orientada para o debate de ideias entre os socialistas, a elabora\u00e7\u00e3o program\u00e1tica e a a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.",
        "id": 495709,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://esquerdasocialista.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://movimentorevista.com.br/wp-content/themes/m2023/build/86e34110d590c5c312afbf609e1e9cd5.png",
        "title": "Revista Movimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:56:12.651588+00:00",
        "description": "O maior grupo de educa\u00e7\u00e3o do Brasil",
        "id": 93942,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.estaciocursoslivres.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 530,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Voc\u00ea est\u00e1 aprendendo com a Est\u00e1cio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:21:56+00:00",
        "description": "Fique por dentro das \u00faltimas not\u00edcias sobre a Bolsa, Mercado Financeiro e dinheiro. Confira tamb\u00e9m dicas de investimentos e educa\u00e7\u00e3o financeira no E-Investidor.",
        "id": 445067,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://einvestidor.estadao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://einvestidor.estadao.com.br/wp-content/uploads/2020/04/card-compartilhamento-01-1_010420200357_large-1.png",
        "title": "Estad\u00e3o E-Investidor - As principais not\u00edcias do mercado financeiro - Fique por dentro das \u00faltimas not\u00edcias sobre a Bolsa, Mercado Financeiro e dinheiro. Confira tamb\u00e9m dicas de investimentos e educa\u00e7\u00e3o financeira no E-Investidor.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:38:23+00:00",
        "description": "As principais not\u00edcias sobre entretenimento, resumo das novelas, programas e os bastidores da TV no Brasil, al\u00e9m das novidades do cinema e dos artistas.",
        "id": 512671,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://emais.estadao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://statics.estadao.com.br/s2016/portal/logos/estadao-logo-200x200.png",
        "title": "E+ | Not\u00edcias do Entretenimento na Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T14:34:43.527492+00:00",
        "description": "Portal sobre mobilidade urbana do Estad\u00e3o, um site completo com todas as informa\u00e7\u00f5es para quem quer encontrar a melhor forma de se deslocar pela cidade!",
        "id": 445121,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mobilidade.estadao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobilidade.estadao.com.br/wp-content/uploads/2022/06/new-imagem-home-mobilidade.jpg",
        "title": "Mobilidade urbana | Estad\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://statics.estadao.com.br/s2016/portal/logos/estadao-logo-200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T15:34:01+00:00",
        "description": "As principais e as \u00faltimas not\u00edcias do Brasil e do mundo sobre pol\u00edtica, economia, esportes, cultura, tecnologia, estilo de vida e muito mais.",
        "id": 406843,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.estadao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://statics.estadao.com.br/s2016/portal/logos/estadao-logo-200x200.png",
        "title": "Estad\u00e3o | As \u00daltimas Not\u00edcias do Brasil e do Mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:50:44.427998+00:00",
        "description": "Descubra a beleza na esteelauder.com.br, seu destino para Cuidados com a Pele de alta performance, Maquiagem, Fragr\u00e2ncia, v\u00eddeos, mais.",
        "id": 527173,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.esteelauder.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Est\u00e9e Lauder | Loja Oficial | Tratamentos Faciais, Maquiagem & Mais Cuidados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://estileras.com.br/images/dellacroix_deitada",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T22:29:49+00:00",
        "description": "2016-2021 Brasilian art project",
        "id": 282048,
        "language": "en",
        "link": "http://estileras.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://estileras.com.br/images/dellacroix_deitada",
        "title": "estileras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:59:06.876436+00:00",
        "description": "Estrelando - Tudo sobre as Celebridades Nacionais e Internacionais, Estilo dos famosos e Red Carpet, Realities Shows do mundo...",
        "id": 495610,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://estrelando.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.estrelando.com.br/uploads/2023/10/17/preta-home-1697581435.450x270.jpg",
        "title": "Estrelando",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:32:27.004309+00:00",
        "description": "Estrelando - Tudo sobre as Celebridades Nacionais e Internacionais, Estilo dos famosos e Red Carpet, Realities Shows do mundo...",
        "id": 495563,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.estrelando.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.estrelando.com.br/uploads/2023/10/17/preta-home-1697581435.450x270.jpg",
        "title": "Estrelando",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T11:10:54+00:00",
        "description": "A maior ferramenta para cria\u00e7\u00e3o de provas! Crie provas com facilidade, utilize o melhor banco de quest\u00f5es e ganhe com intelig\u00eancia de dados!",
        "id": 445075,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://estudaescolas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://estudaescolas.com.br/wp-content/uploads/2024/02/Logos-Estuda_Prancheta-1-copia-8.png",
        "title": "Estuda.com para escolas | Ferramenta para cria\u00e7\u00e3o de provas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Home | ETINER\u00c2NCIAS",
        "id": 377198,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://etinerancias.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ETINER\u00c2NCIAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:15:40.402474+00:00",
        "description": "A emdia \u00e9 sua parceira na negocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas 100% online. Calcule o pagamento que cabe no seu bolso.",
        "id": 126615,
        "language": "en",
        "link": "https://euemdia.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "emdia - sua parceira na negocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://even3.blob.core.windows.net/idvisual/social-media/facebook-post.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:28:12.950663+00:00",
        "description": "Plataforma de eventos. Facilite a organiza\u00e7\u00e3o de eventos acad\u00eamicos e cient\u00edficos. Venda inscri\u00e7\u00f5es online e crie um site para o seu evento.",
        "id": 327348,
        "language": "pt_BR",
        "link": "https://www.even3.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://even3.blob.core.windows.net/idvisual/social-media/facebook-post.png",
        "title": "Crie seus eventos e venda inscri\u00e7\u00f5es online - A plataforma de Eventos | Even3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1619783-rc2024-05-09_16.04-ea3f474/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:55:36.829100+00:00",
        "description": "Eventbrite - Discover Great Events or Create Your Own & Sell Tickets",
        "id": 100423,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://eventbrite.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1679351-rc2024-07-11_16.04-790bd52/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "title": "Eventbrite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:52:25.577696+00:00",
        "description": "Encontre ingressos para grandes shows, teatro, musicais, festivais e eventos diversos na EVENTIM e fique por dentro das novidades!",
        "id": 309282,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.eventim.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ingressos para Shows, Teatros e outros eventos - EVENTIM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.evonline.com.br/wp-content/uploads/evonline-agencia-marketing-digital.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:30:33.471366+00:00",
        "description": "A Ag\u00eancia Evonline \u00e9 especializada em solu\u00e7\u00f5es inteligentes de Marketing Digital em Curitiba para impulsionar suas vendas e os resultados do seu neg\u00f3cio.",
        "id": 156918,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.evonline.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.evonline.com.br/wp-content/uploads/evonline-agencia-marketing-digital.jpg",
        "title": "Ag\u00eancia de Marketing Digital em Curitiba | Evonline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Eximport | Sistemas de lubrifica\u00e7\u00e3o",
        "id": 112181,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://eximport.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eximport | Sistemas de lubrifica\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.ey.com/content/dam/ey-sites/ey-com/pt_br/home-index/reformule-os-dados-do-microchip-da-sua-cidade-futura.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:17:54.686855+00:00",
        "description": "A EY fornece servi\u00e7os de consultoria, assurance, impostos e transa\u00e7\u00f5es que ajudam a resolver os desafios mais dif\u00edceis dos nossos clientes e construir um mundo de neg\u00f3cios melhor para todos.",
        "id": 277631,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.ey.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.ey.com/content/dam/ey-sites/ey-com/pt_br/home-index/reformule-os-dados-do-microchip-da-sua-cidade-futura.jpg",
        "title": "EY Brasil - Home | Construindo um mundo de neg\u00f3cios melhor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:55:39.934315+00:00",
        "description": "Seu neg\u00f3cio precisa de design.",
        "id": 378829,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://fabricadeideiasbrasileiras.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00e1brica de Ideias Brasileiras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-23T07:30:31.973271+00:00",
        "description": "Tranquilidade financeira \u00e9 qualidade de vida.",
        "id": 1156,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://fabricioperuzzo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://fabricioperuzzo.com.br/wp-content/uploads/2017/09/fabny.jpg?w=200",
        "title": "Fabricio Stefani Peruzzo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T21:54:48.871363+00:00",
        "description": "Facebook",
        "id": 396351,
        "language": "pt",
        "link": "http://facebook.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facebook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://factorialhr.com.br/images/factorial-open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T23:22:07.002577+00:00",
        "description": "Um software de RH e DP personaliz\u00e1vel para automatizar os processos e ganhar efici\u00eancia. Tudo em um s\u00f3 lugar e do seu jeito com a Factorial!",
        "id": 337877,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://factorialhr.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://factorialhr.com.br/images/factorial-open-graph.png",
        "title": "Factorial | Software de RH e DP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:30:38.396755+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias e fotos do Brasil e do mundo, cinema, sa\u00fade, famosos, universidades e muito mais. Not\u00edcias de alunos para alunos. Fala Universidades!",
        "id": 495544,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://falauniversidades.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala! Universidades - As \u00faltimas not\u00edcias do Brasil e do mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:58:04.190042+00:00",
        "description": "Faro editorial",
        "id": 93977,
        "language": "br",
        "link": "https://faroeditorial.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faro editorial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.farolsantander.com.br/opengraph-image.png?a6fdf18dd8fe5061",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:16:09.867842+00:00",
        "description": "Do alto de S\u00e3o Paulo, o Farol Santander relembra o passado, marca o presente e ilumina o futuro. Visite o Farol Santander e venha fazer parte desta hist\u00f3ria. Aberto de ter\u00e7a a s\u00e1bado das 9h \u00e0s 19h e domingo das 9h \u00e0s 17h.",
        "id": 126622,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.farolsantander.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.farolsantander.com.br/opengraph-image.png?a6fdf18dd8fe5061",
        "title": "Farol Santander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T01:50:45.094015+00:00",
        "description": "Fast Tecnologia Industrial \u2013 Sistemas de Tratamento de Efluentes, ETE Compacta, ETA Compacta, Decanter Centr\u00edfugo",
        "id": 112062,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://fastindustria.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fast Tecnologia Industrial \u2013 Sistemas de Tratamento de Efluentes, ETE Compacta, ETA Compacta, Decanter Centr\u00edfugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:21:11.210001+00:00",
        "description": "O primeiro portal jornal\u00edstico do Brasil especializado em animais silvestres.",
        "id": 528141,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://faunanews.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faunanews.com.br/wp-content/uploads/2023/07/logo-faunanews-default.png",
        "title": "Fauna News - Portal de not\u00edcias especializado em animais silvestres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T15:34:34.479743+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 sala de imprensa da Stellantis. Site oficial para press releases, fotos, v\u00eddeos e RP",
        "id": 445199,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.fcapress.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Stellantis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:49:32.936324+00:00",
        "description": "FDR - Economia Simplificada. Plataforma voltada para levar assuntos relacionados a economia popular da forma que deve ser: simples, \u00e1gil e confi\u00e1vel. SAIBA AS \u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS QUE IMPACTAM SEU BOLSO.",
        "id": 528241,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://fdr.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDR \u00bb Finan\u00e7as, Direitos e Renda | \u00daltimas Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T13:54:14+00:00",
        "description": "A Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo do Estado do Esp\u00edrito Santo (Fecom\u00e9rcio-ES) \u00e9 uma entidade empresarial que integra a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio (CNC).",
        "id": 501433,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://fecomercio-es.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sistema Fecom\u00e9rcio - Federa\u00e7\u00e3o do Com\u00e9rcio do Esp\u00edrito Santo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-01T01:15:54+00:00",
        "description": "O clube do melhor feed",
        "id": 495576,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.feedclub.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.feedclub.com.br/wp-content/uploads/2016/11/logo-avatar-feedclub-ver-2.0.png",
        "title": "FeedClub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:22:45.182543+00:00",
        "description": "I'm a software developer in Brazil.",
        "id": 303580,
        "language": "en",
        "link": "https://felipezorzo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Felipe Zorzo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T19:28:19+00:00",
        "description": "A Fenasucro & Agrocana \u00e9 a principal feira de bioenergia e acontece no maior polo de produ\u00e7\u00e3o bioenerg\u00e9tica do Brasil; pa\u00eds com grande potencial de produ\u00e7\u00e3o mundial.",
        "id": 329821,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.fenasucro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fenasucro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-03-19T19:46:09+00:00",
        "description": "Fernando Quadro",
        "id": 100023,
        "language": "",
        "link": "https://fernandoquadro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fernando Quadro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ferrero.com/br/brands/ferrero/themes/custom/ferrero_theme/assets/images/share-img.jpg?t=1717788205",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T19:25:30+00:00",
        "description": "Ferrero, uma companhia familiar italiana desde 1946, \u00e9 uma das maiores empresas de doces do mundo com mais de 35 marcas conhecidas globalmente.",
        "id": 147960,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.ferrero.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ferrero.com/br/brands/ferrero/themes/custom/ferrero_theme/assets/images/share-img.jpg?t=1728651662",
        "title": "Website Oficial da Ferrero do Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiap.com.br/wp-content/themes/fiap2016/images/sharing/fiap.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T08:20:24.431622+00:00",
        "description": "A melhor faculdade de tecnologia: uma hist\u00f3ria que vem sendo constru\u00edda estimulando mentes a vivenciarem a inova\u00e7\u00e3o e o empreendedorismo com o poder transformador da tecnologia.",
        "id": 286452,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://fiap.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiap.com.br/wp-content/themes/fiap2016/images/sharing/fiap.png",
        "title": "FIAP - O Novo \u00e9 aqui",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:39:11.171365+00:00",
        "description": "O seu novo carro el\u00e9trico est\u00e1 te esperando! O 500e tem design ic\u00f4nico, tecnologia e seguran\u00e7a de sobra, al\u00e9m de n\u00e3o emitir CO2, garanta j\u00e1 o seu Fiat 500e!",
        "id": 445511,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://500e.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://500e.fiat.com.br/images/og-image.webp",
        "title": "500e: Novo Fiat 500 El\u00e9trico | Fiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abarth.fiat.com.br/etc.clientlibs/abarth/clientlibs/clientlib-base/resources/images/header-home-button.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T09:41:59+00:00",
        "description": "Abarth: transformando a experi\u00eancia de dirigir comum em extraordin\u00e1ria.",
        "id": 272735,
        "language": "br-PT",
        "link": "https://abarth.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abarth.fiat.com.br/etc.clientlibs/abarth/clientlibs/clientlib-base/resources/images/header-home-button.png",
        "title": "Abarth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:44:11.383348+00:00",
        "description": "Bem-vindo ao Fabuloso Design do Fiat Argo",
        "id": 445518,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://argo.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiat Argo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:40:36.671141+00:00",
        "description": "Sinta o poder da sofistica\u00e7\u00e3o com o Fiat Cronos. Confira todas as vers\u00f5es e se surpreenda com seu design esportivo espetacular. Saiba mais.",
        "id": 445514,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://cronos.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cronos | FIAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T13:43:34+00:00",
        "description": "Voc\u00ea precisa de versatilidade, criatividade e utilidade, ou seja: Fiat Ducato. \r\nConhe\u00e7a o utilit\u00e1rio que cabe em qualquer neg\u00f3cio",
        "id": 445516,
        "language": "",
        "link": "https://ducato.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ducato.fiat.com.br/content/dam/fiat/open_graph_rebrand/open-graph-ducato.jpg",
        "title": "Novo Fiat Ducato | Fiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T13:47:05+00:00",
        "description": "Uma comunidade dos apaixonados por Fiat! Conhe\u00e7a todo um universo de benef\u00edcios exclusivos e vantagens que v\u00e3o muito al\u00e9m de descontos!",
        "id": 445510,
        "language": "",
        "link": "https://fiatlovers.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fiatlovers.fiat.com.br/content/dam/fiatclub/open-graph/fat-lovers-open-graph-home.jpg",
        "title": "Fiat Lovers | FIAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T14:23:33+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a Fiat Fiorino: o utilit\u00e1rio ideal para\u00a0profissionais. Garanta mais economia,\u00a0conforto\u00a0e\u00a0seguran\u00e7a, com espa\u00e7o para tudo o que voc\u00ea\u00a0precisa.",
        "id": 445512,
        "language": "",
        "link": "https://fiorino.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiorino | FIAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:46:01.605740+00:00",
        "description": "Fiat Mobi com mais itens de s\u00e9rie em todas as vers\u00f5es e novidades incr\u00edveis de design. Conhe\u00e7a o Trending Topics das ruas!",
        "id": 445522,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mobi.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobi.fiat.com.br/og-image.webp",
        "title": "Um verdadeiro desbravador das ruas | Fiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T13:44:56+00:00",
        "description": "As melhores ofertas da Fiat em um s\u00f3 lugar: Fiat Argo, Fiat Toro, Fiat Strada e todos os carros Fiat em condi\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis.",
        "id": 445507,
        "language": "",
        "link": "https://ofertas.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ofertas.fiat.com.br/content/dam/fiat/open_graph_rebrand/Ofertas_Fiat.jpg",
        "title": "Ofertas Fiat | FIAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:39:01.243092+00:00",
        "description": "Com a melhor performance da categoria, o Fiat Pulse, 1\u00ba SUV da Fiat, chegou para revolucionar o conceito de carro potente, econ\u00f4mico e conectado.",
        "id": 445509,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://pulse.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pulse.fiat.com.br/og-facebook-image.png",
        "title": "Pulse | FIAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T13:40:12+00:00",
        "description": "No portal do reparador Fiat, voc\u00ea encontra conte\u00fados e servi\u00e7os de reparo automotivo exclusivos e um cat\u00e1logo de pe\u00e7as genu\u00ednas.",
        "id": 445517,
        "language": "",
        "link": "https://reparador.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reparador.fiat.com.br/content/dam/fiat/open_graph_rebrand/open-graph-reparador.webp",
        "title": "Reparador | FIAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:38:05.442831+00:00",
        "description": "Descubra uma nova experi\u00eancia de condu\u00e7\u00e3o. Experimente o melhor do conforto e economia pra voc\u00ea e seu neg\u00f3cio com o Novo Fiat Scudo.",
        "id": 445506,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://scudo.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://scudo.fiat.com.br/asset/og-image.jpg",
        "title": "Conhe\u00e7a a van Fiat Scudo | Fiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T13:50:34+00:00",
        "description": "Revis\u00e3o e troca de \u00f3leo, prote\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, servi\u00e7os com pre\u00e7o fixo pe\u00e7as e acess\u00f3rios. Conhe\u00e7a todos os servi\u00e7os dispon\u00edveis para voc\u00ea.",
        "id": 445523,
        "language": "",
        "link": "https://servicos.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://servicos.fiat.com.br/content/dam/fiat/open_graph_rebrand/open-graph-servicos-fiat.webp",
        "title": "Servi\u00e7os | FIAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:40:37.655975+00:00",
        "description": "A inova\u00e7\u00e3o est\u00e1 no DNA da Nova Fiat Strada. Conhe\u00e7a os detalhes desse modelo incrivelmente surpreeendente",
        "id": 445515,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://strada.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://strada.fiat.com.br/images/og-image.webp",
        "title": "Nova Fiat Strada | Fiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:44:40.408315+00:00",
        "description": "Exclusiva, poderosa e tecnol\u00f3gica! Chegou a Fiat Titano, uma picape com alta capacidade Off-Road, pronta para atuar no agro e em terrenos desafiadores. Conhe\u00e7a agora!",
        "id": 445519,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://titano.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://titano.fiat.com.br/images/og-image.webp",
        "title": "Conhe\u00e7a a nova Fiat Titano | FIAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:44:57.286315+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a Nova Fiat Toro, ainda mais tecnol\u00f3gica. Picape de verdade, motor forte e potente com conforto, seguran\u00e7a, conectividade, bancos em couro, nova grade e muito mais!",
        "id": 445520,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://toro.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toro.fiat.com.br/images/og-image.webp",
        "title": "Nova Fiat Toro | FIAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiat.com.br/content/dam/fiat/open_graph_rebrand/Home_Fiat.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:54:04+00:00",
        "description": "Encontre a concession\u00e1ria Fiat mais perto de voc\u00ea, agende o test-drive e leve um pedacinho da It\u00e1lia para a sua garagem.",
        "id": 148414,
        "language": "",
        "link": "https://www.fiat.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.com.br/content/dam/fiat/open_graph_rebrand/Home_Fiat.jpg",
        "title": "Carros 0km, Sedans, Hatchs, Pickups e Minivans | FIAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:46:35.941219+00:00",
        "description": "A lifestyle branding de vestu\u00e1rios, acess\u00f3rios e muito mais. Confira!",
        "id": 445524,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.fiatwear.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fiatwear - Linha de produtos oficiais Fiat!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T18:44:07.315709+00:00",
        "description": "FieldPRO",
        "id": 431455,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fieldpro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FieldPRO | A evolu\u00e7\u00e3o da modelagem clim\u00e1tica para o novo tempo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T20:48:39.189093+00:00",
        "description": "O streaming do cinema mundial, do cl\u00e1ssico ao contempor\u00e2neo.",
        "id": 437752,
        "language": "",
        "link": "https://www.filmicca.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uploads-ssl.webflow.com/6654b74108f947dc69e6d262/66670092c97cc3f25dd8476a_Home.jpg",
        "title": "FILMICCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fingerdigital.com.br/wp-content/uploads/2023/07/blur-green-1024x446.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Criando experi\u00eancias que inspiram A transforma\u00e7\u00e3o digital j\u00e1 revolucionou as nossas vidas. Voc\u00ea sabe o que isso interfere na sua empresa? Tudo! FINGER \u2022 YOUR ID \u2022 F.Tech \u2022 STUDIO B. OLIVEIRA \u2022 HOUSE META \u2022 SPARTA \u2022 FINGER \u2022 F.Tech \u2022 YOUR ID \u2022 WONE \u2022 INSPIRA \u2022 HIATO \u2022 YOUR ID \u2022 STUDIO [\u2026]",
        "id": 376417,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://fingerdigital.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fingerdigital.com.br/wp-content/uploads/2023/07/blur-green-1024x446.png",
        "title": "In\u00edcio - Grupo Finger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://space-fs-strapi.nyc3.digitaloceanspaces.com/486984fd7aee1896aa1f3db4abe409ed.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:49:29.808218+00:00",
        "description": "Fiquem Sabendo \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos especializada no acesso a informa\u00e7\u00f5es p\u00fablicas",
        "id": 199691,
        "language": "",
        "link": "https://fiquemsabendo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://space-fs-strapi.nyc3.digitaloceanspaces.com/486984fd7aee1896aa1f3db4abe409ed.png",
        "title": "Fiquem Sabendo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.firebase.com.br/images/logofbase_1500.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:00:01.344138+00:00",
        "description": "FireBase - o maior portal sobre banco de dados Firebird em portugu\u00eas",
        "id": 422247,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://firebase.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.firebase.com.br/images/logofbase_1500.jpg",
        "title": "FireBase - o maior portal sobre banco de dados Firebird em portugu\u00eas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.firebirddevelopersday.com.br/fdd/imgs/thumb90x90.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T19:05:04+00:00",
        "description": "Firebird Developers Day",
        "id": 422255,
        "language": "",
        "link": "https://www.firebirddevelopersday.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.firebirddevelopersday.com.br/fdd/imgs/thumb90x90.jpg",
        "title": "Firebird Developers Day",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:43:02+00:00",
        "description": "\u2714 Low cost bus travel in Across Europe, North America, South America and Asia \u2714 400,000 daily connections to 2,500 destinations in 35 countries \u2714  Wi-fi & plug sockets onboard!",
        "id": 195604,
        "language": "en",
        "link": "https://www.flixbus.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "FlixBus: Affordable Global Bus Travel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://focoacessivel.com.br/img/banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Foco Acess\u00edvel: conversas inspiradoras e informativas sobre acessibilidade e inclus\u00e3o com uso da tecnologia. Junte-se a n\u00f3s!",
        "id": 329230,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://focoacessivel.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://focoacessivel.com.br/img/banner.png",
        "title": "Um podcast sobre acessibilidade, diversidade e inclus\u00e3o na tecnologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://acervo.folha.com.br/../folha/acervo/assets/images/folha_preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:04:23.630789+00:00",
        "description": "Acervo - Folha de S\u00e3o Paulo",
        "id": 347368,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://acervo.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://acervo.folha.com.br/../folha/acervo/assets/images/folha_preview.png",
        "title": "Acervo - Folha de S\u00e3o Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:04:42.636122+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a nossos planos de assinatura.",
        "id": 347373,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://assinaturas.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assine Folha de S.Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:03:37.334126+00:00",
        "description": "Acesse sua conta para ler mais reportagens, receber as principais not\u00edcias do dia por email e ter acesso aos servi\u00e7os da Folha.",
        "id": 347356,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://atendimento.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - Folha de S.Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uppo-prod.imgix.net/clube-folha/2020-Sep-Thu-22-44.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:03:53.442918+00:00",
        "description": "O Clube Folha \u00e9 um programa de benef\u00edcios exclusivo para assinantes da Folha que oferece vantagens em diversos segmentos como cultura, entretenimento e gastronomia, com destaque tamb\u00e9m para estabelecimentos de \u00e1reas como sa\u00fade e bem-estar, turismo e eletr\u00f4nicos.",
        "id": 347360,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://clube.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uppo-prod.imgix.net/clube-folha/2020-Sep-Thu-22-44.jpg",
        "title": "Home | Clube Folha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uppo-prod-v2.imgix.net/clube-folha/2020-Sep-Thu-22-44.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:04:17.729838+00:00",
        "description": "O Clube Folha Gourmet \u00e9 um programa de benef\u00edcios exclusivo para assinantes premium da Folha que oferece vantagens focadas em gastronomia.",
        "id": 347366,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://clubefolhagourmet.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uppo-prod-v2.imgix.net/clube-folha/2020-Sep-Thu-22-44.jpg",
        "title": "Home | Clube Folha Gourmet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:04:55.502496+00:00",
        "description": "Cole\u00e7\u00f5es | Folha",
        "id": 347375,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://colecoes.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cole\u00e7\u00f5es | Folha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://f.i.uol.com.br/hunting/folha/1/common/logo-folha-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:03:00.679921+00:00",
        "description": "Se voc\u00ea tem informa\u00e7\u00f5es de interesse p\u00fablico ou documentos in\u00e9ditos que possam motivar uma investiga\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica, poder\u00e1 envi\u00e1-los ao FOLHALEAKS",
        "id": 347346,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://folhaleaks.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f.i.uol.com.br/hunting/folha/1/common/logo-folha-facebook.jpg",
        "title": "Envie informa\u00e7\u00f5es de interesse p\u00fablico que possam merecer investiga\u00e7\u00e3o jornal\u00edstica da Folha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:03:03.183364+00:00",
        "description": "A Folhapress \u00e9 a ag\u00eancia de not\u00edcias do Grupo Folha, uma das mais tradicionais do pa\u00eds. Comercializa e distribui diariamente fotos, v\u00eddeos, textos, colunas, ilustra\u00e7\u00f5es e infogr\u00e1ficos a partir do conte\u00fado editorial do jornal Folha de S.Paulo, do jornal \"Agora S\u00e3o Paulo\", do jornal \"Valor Econ\u00f4mico\", do UOL e de parceiros em todos os Estados do pa\u00eds.",
        "id": 347347,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://folhapress.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Folhapress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:03:06.140334+00:00",
        "description": "Acesse sua conta para ler mais reportagens, receber as principais not\u00edcias do dia por email e ter acesso aos servi\u00e7os da Folha.",
        "id": 347348,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://login.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - Folha de S.Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:03:18.967568+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a nossos planos de assinatura.",
        "id": 347350,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://secure.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assine Folha de S.Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:05:06.359902+00:00",
        "description": "Semin\u00e1rios Folha | Folha",
        "id": 347377,
        "language": "",
        "link": "https://seminariosfolha.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Semin\u00e1rios Folha | Folha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://f.i.uol.com.br/hunting/folha/1/common/logo-folha-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:05:04.152743+00:00",
        "description": "Siga a Folha e fique informado sobre tudo o que acontece no Brasil e no mundo. Not\u00edcias sobre pol\u00edtica, economia, cultura, esporte, entretenimento e mais.",
        "id": 347376,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www1.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f.i.uol.com.br/hunting/folha/1/common/logo-folha-facebook.jpg",
        "title": "Not\u00edcias de hoje do Brasil e do Mundo | Folha de S.Paulo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:04:02.734354+00:00",
        "description": "Portal de Publicidade da Folha de S.Paulo",
        "id": 347363,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.publicidade.folha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal Publicidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T13:04:33.094785+00:00",
        "description": "A Folhapress \u00e9 a ag\u00eancia de not\u00edcias do Grupo Folha, uma das mais tradicionais do pa\u00eds. Comercializa e distribui diariamente fotos, v\u00eddeos, textos, colunas, ilustra\u00e7\u00f5es e infogr\u00e1ficos a partir do conte\u00fado editorial do jornal Folha de S.Paulo, do jornal \"Agora S\u00e3o Paulo\", do jornal \"Valor Econ\u00f4mico\", do UOL e de parceiros em todos os Estados do pa\u00eds.",
        "id": 347370,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://folhapress.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Folhapress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:23:11+00:00",
        "description": "Forbes, a mais conceituada revista de neg\u00f3cios e economia do mundo. Acesse nosso portal e veja artigos, not\u00edcias e conte\u00fados relevantes.",
        "id": 447501,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://forbes.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbes.com.br/wp-content/uploads/2021/10/OG-Forbes-Share-2021-1024x538.jpg",
        "title": "- Revista de Neg\u00f3cios e Economia - Forbes Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:23:30.935040+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a os produtos com a marca Forbes Brasil.",
        "id": 447502,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://loja.forbes.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.awsli.com.br/2657/2657013/logo/logo-forbes-stiore-2hy6rxlqf3.png",
        "title": "Forbes Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forbes.com.br/wp-content/uploads/2021/10/OG-Forbes-Share-2021-1024x538.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Forbes, a mais conceituada revista de neg\u00f3cios e economia do mundo.",
        "id": 149585,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.forbes.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbes.com.br/wp-content/uploads/2021/10/OG-Forbes-Share-2021-1024x538.jpg",
        "title": "HOME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://formalegno.com.br/upload/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Ol\u00e1, somos a Forma Legno! Queremos ligar o sonho \u00e0 realidade, ao entregar um mobili\u00e1rio residencial com design, contemporaneidade e sustentabilidade, atendendo as necessidades e expectativas de todos que acreditam no nosso trabalho.",
        "id": 413434,
        "language": "en",
        "link": "https://formalegno.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://formalegno.com.br/upload/",
        "title": "Forma Legno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Kevin de Morais",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-08T11:11:12+00:00",
        "description": "\u26a1 B\u00f4nus at\u00e9 R$4000\u26a1 RTP 96,74%\u26a1 Dep\u00f3sito m\u00ednimo - R$1\u26a1 Rodadas gr\u00e1tis\u26a1 Jogue o demo gr\u00e1tis Jogo do Touro slot. Jogar o Fortune Ox (PG Soft) a dinheiro real nos cassino online!",
        "id": 486446,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://fortuneoxdemopg.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fortuneoxdemopg.com.br/wp-content/uploads/2024/04/fortune-ox-logo.png",
        "title": "Jogar Fortune OX \u25b7 Jogo do Touro (PG Soft)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fortune-tiger-bet777.com.br/wp-content/uploads/2024/05/fortune_tiger_lg.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Desenvolvedor\ud83c\udfb2 PG Soft Tipo de Slot\ud83c\udfae Video Slots, 3D Games Volatilidade\u26a1\ufe0f Medium RTP\ud83d\udcc8 96.81% Max bet\ud83d\ude80 \u20ac300 Rodada de B\u00f4nus\ud83d\udcb8 Sim Jogo Autom\u00e1tico\ud83d\udcb5 Sim Max Win\ud83d\udc8e x100 Nossa Escolha: Fortune Tiger na Parimatch Tiger Fortune: Divirta-se com o jogo do momento no Brasil. Gire os rolos e concorra a pr\u00eamios incr\u00edveis, torcendo para que o [\u2026]",
        "id": 415888,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://fortune-tiger-bet777.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fortune-tiger-bet777.com.br/wp-content/uploads/2024/05/fortune_tiger_lg.webp",
        "title": "Home - Fortune Tiger: Jogo do Tigre Aposta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-10-03T23:18:29+00:00",
        "description": "Revista FOSSGIS Brasil - Georreferenciando o Conhecimento",
        "id": 292894,
        "language": "",
        "link": "http://fossgisbrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista FOSSGIS Brasil - Georreferenciando o Conhecimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T03:55:25+00:00",
        "description": "Feito exclusivamente para amantes de fotografia!",
        "id": 182132,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.fotografiaetc.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FotoInFoco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:33:05+00:00",
        "description": "Aprenda como investir em criptomoedas com a Foxbit, uma das maiores exchanges de criptoativos do Brasil! Pare de adiar sua liberdade financeira, vem pra Foxbit!",
        "id": 518911,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://foxbit.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://foxbit.com.br/wp-content/uploads/2023/07/thumb_site_home.jpg",
        "title": "A Foxbit te ensina como come\u00e7ar a investir em criptomoedas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://franklincovey.com.br/wp-content/uploads/2018/04/12-AAP-Hero-01-v02-cmprsd.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T10:44:36+00:00",
        "description": "L\u00edder mundial em aprimoramento de performance, ajudamos as organiza\u00e7\u00f5es a conquistarem resultados que exigem mudan\u00e7as no comportamento humano.",
        "id": 173166,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.franklincovey.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://franklincovey.com.br/wp-content/uploads/2018/04/12-AAP-Hero-01-v02-cmprsd.png",
        "title": "FranklinCovey Brasil | Aprimoramento de Performance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T19:20:18+00:00",
        "description": "Ferramenta ideal para que o Personal Banker membro da da Franq Open Banking.",
        "id": 445096,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://be.franq.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://institutional.s3.amazonaws.com/social_preview_franq_nova.jpg",
        "title": "BeFranq - Franq Open Banking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T13:54:12.103705+00:00",
        "description": "A Franq possui mais de 150 produtos financeiros para seu poder de escolha e transpar\u00eancia por meio da autonomia dos Personal Bankers. Acesse e confira!",
        "id": 445099,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://franq.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franq | Mais autonomia financeira com Banc\u00e1rio Aut\u00f4nomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "A Franq possui mais de 150 produtos financeiros para seu poder de escolha e transpar\u00eancia por meio da autonomia dos Personal Bankers. Acesse e confira!",
        "id": 147900,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://site.franq.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franq | Mais autonomia financeira com Banc\u00e1rio Aut\u00f4nomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.fundacaoculturaldecuritiba.com.br/img/imagem-compartilhamento.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T11:18:30.371953+00:00",
        "description": "Site da Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba",
        "id": 113231,
        "language": "pt_BR",
        "link": "http://fundacaoculturaldecuritiba.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.fundacaoculturaldecuritiba.com.br/img/imagem-compartilhamento.jpg",
        "title": "FCC - Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Curitiba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fundacaosantillana.org.br/wp-content/uploads/2022/07/default-image-blog.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T00:00:00+00:00",
        "description": "H\u00e1 mais de 60 anos no mercado, a Funda\u00e7\u00e3o Santillana acredita na da educa\u00e7\u00e3o de transformar vidas e despertar o talento de cada um.",
        "id": 379583,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.fundacaosantillana.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fundacaosantillana.org.br/wp-content/uploads/2022/07/default-image-blog.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial - Funda\u00e7\u00e3o Santillana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:19:58+00:00",
        "description": "Somos a Gabriel. Empresa brasileira de tecnologia que trabalha dia e noite para garantir a sua seguran\u00e7a em qualquer lugar.",
        "id": 445062,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://gabriel.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gabriel.com.br/wp-content/uploads/2024/06/site_capa_camaleao_mobile.png",
        "title": "Gabriel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:19:56+00:00",
        "description": "Somos a Gabriel. Empresa brasileira de tecnologia que trabalha dia e noite para garantir a sua seguran\u00e7a em qualquer lugar.",
        "id": 445061,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mkt.gabriel.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gabriel.com.br/wp-content/uploads/2024/06/site_capa_camaleao_mobile.png",
        "title": "Gabriel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:29:04.705015+00:00",
        "description": "Literatura sem fronteiras de idade ou preconceitos. A Galera \u00e9 a casa de Cassandra Clare, Sarah J. Mass, Colleen Hoover, David Levithan e muitos outros.",
        "id": 277702,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.galerarecord.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galera - Grupo Editorial Record",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T23:00:43.311356+00:00",
        "description": "Home | 3rd International Congress on Bioactive Compounds",
        "id": 429957,
        "language": "en",
        "link": "https://icbc2024.galoa.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ICBC 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:32:33+00:00",
        "description": "Descubra as \u00faltimas tend\u00eancias em videogames e games no GameHall. Fique atualizado com an\u00e1lises, dicas e novidades do mundo dos jogos em um s\u00f3 lugar!",
        "id": 495566,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://gamehall.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/gamehall.com.br/wp-content/uploads/2021/04/cropped-logo_gamehall_120px.png?fit=37594&ssl=1",
        "title": "GameHall - Top Not\u00edcias e Lan\u00e7amentos de Videogames",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "gamescom latam supports B2B and is very important for the games industry. Connect with global gaming industry leaders. Join us and expand your network!",
        "id": 188133,
        "language": "en-US",
        "link": "https://gamescom.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Participate in one of the biggest B2B events in the gaming industry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T22:52:18.127182+00:00",
        "description": "Descubra as linhas de produtos de skincare para o seu dia-a-dia e tamb\u00e9m as linhas de colora\u00e7\u00e3o veganas de Garnier para um cabelo nutrido e vibrante.",
        "id": 431826,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.garnier.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Garnier | Skincare e colora\u00e7\u00e3o para todos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-16T14:58:38+00:00",
        "description": "Livro Aprenda a Fazer Falta da Editora Ramos pdf Download aprenda a fazer falta livro E-book Baixar ler on-line VER Baixe Ebook Marcos Ramos",
        "id": 277703,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.garotait.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aprenda a Fazer Falta Livro PDF Ebook Editora Ramos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gazetadasemana.com.br/images/ck/files/Imagem%20Padr%C3%A3o.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T00:00:00+00:00",
        "description": "bairro, not\u00edcias, jornal, portal, classificados, carro, emprego, ve\u00edculo, im\u00f3vel, guia comercial, e-shop",
        "id": 406839,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://gazetadasemana.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gazetadasemana.com.br/images/ck/files/Imagem%20Padr%C3%A3o.jpg",
        "title": "Gazeta da Semana - Portal de Not\u00edcias e Neg\u00f3cios GR\u00c1TIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:03:27.033352+00:00",
        "description": "A GAZETA DO CERRADO.com.br \u00e9 do Cerrado Brasileiro produz mat\u00e9rias, v\u00eddeos, podcasts e conte\u00fados que permitem aprofundar mais sobre fatos e not\u00edcias.",
        "id": 528079,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://gazetadocerrado.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazeta do Cerrado | Not\u00edcias do Tocantins e do Brasil. Antes de ser not\u00edcia, tem que ser verdade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:59:51.810846+00:00",
        "description": "GCMais: not\u00edcias, entretenimento, esportes e muito mais em um s\u00f3 lugar. Acompanhe conte\u00fados relevantes para o Cear\u00e1, o Brasil e o mundo.",
        "id": 495614,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://gcmais.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal GCMAIS | \u00daltimas not\u00edcias de Fortaleza, Cear\u00e1 e Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecommerce.cdn.genera.com.br/uploads/2023/11/01-homeANCESTRALIDADE-600x400px_out23.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Genera - Ancestralidade, Sa\u00fade e Bem-Estar",
        "id": 260937,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.genera.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecommerce.cdn.genera.com.br/uploads/2023/11/01-homeANCESTRALIDADE-600x400px_out23.png",
        "title": "Genera - Ancestralidade, Sa\u00fade e Bem-Estar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T15:27:33+00:00",
        "description": "Bem vindo ao Portal do G\u00eanio Quiz, jogue aqui o G\u00eanio Quiz e muitos outros jogos gr\u00e1tis, divirta-se com os desafios e jogos mais geniais da internet!",
        "id": 495570,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://genioquiz.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://genioquiz.com.br/wp-content/uploads/2023/07/LogoOficial2023-515x515-1.png",
        "title": "G\u00eanio Quiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-22T17:21:42+00:00",
        "description": "Revista de literatura e arte",
        "id": 481919,
        "language": "",
        "link": "http://www.germinaliteratura.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GERMINA - REVISTA DE LITERATURA & ARTE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T18:07:17.777717+00:00",
        "description": "Avalie, compare e classifique os softwares para pequenas empresas. O GetApp Brasil oferece softwares, aplicativos de SaaS e nuvem, e avalia\u00e7\u00f5es independentes.",
        "id": 335869,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.getapp.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "title": "Descubra os melhores apps no GetApp Brasil para expandir sua empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T20:05:40.887742+00:00",
        "description": "Descubra a incompar\u00e1vel cole\u00e7\u00e3o de imagens royalty-free da Getty Images para encontrar as foto de stock, os vetores ou as ilustra\u00e7\u00f5es perfeitos para seus clientes.",
        "id": 457728,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://gettyimages.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotos de stock, imagens criativas e vetores royalty-free | Imagens de not\u00edcias, moda e entretenimento - Getty Images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:24:56.672269+00:00",
        "description": "N\u00e3o fique mais indo de uma loja para outra. Navegue pelas \u00faltimas cole\u00e7\u00f5es das melhores marcas em um s\u00f3 lugar. N\u00e3o perca nenhuma oferta e promo\u00e7\u00e3o. Siga as tend\u00eancias da esta\u00e7\u00e3o. Salve produtos e crie sua lista de favoritos. Inspire-se.",
        "id": 474836,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.glami.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.glami.com.br/css/images/glami-logo/logo-social@2-asterisk.png",
        "title": "Glami.com.br - N\u00f3s amamos moda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-12T20:05:46+00:00",
        "description": "Glassdoor Help Center",
        "id": 270528,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ajuda.glassdoor.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Glassdoor Help Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T09:09:46.730024+00:00",
        "description": "Encontre milh\u00f5es de vagas e obtenha informa\u00e7\u00f5es privilegiadas de empresas com avalia\u00e7\u00f5es de funcion\u00e1rios, ferramentas personalizadas de sal\u00e1rios e muito mais. Est\u00e1 contratando? Publique uma vaga gratuitamente.",
        "id": 60486,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.glassdoor.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.glassdoor.com/assets/images/meta/logo-og.png",
        "title": "Busca de vagas no Glassdoor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T12:08:11.684347+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 140545,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://google.com.br/images/branding/googleg/1x/googleg_standard_color_128dp.png",
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:38:45.468430+00:00",
        "description": "Grafika Google. Najbardziej kompleksowa wyszukiwarka grafiki w sieci.",
        "id": 307351,
        "language": "pl",
        "link": "https://images.google.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grafika Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T03:50:52.556232+00:00",
        "description": "Google Scholar zapewnia prosty spos\u00f3b na szerokie wyszukiwanie literatury naukowej. Wyszukuj w\u00a0wielu dyscyplinach i\u00a0\u017ar\u00f3d\u0142ach: artyku\u0142ach, tezach, ksi\u0105\u017ckach, abstraktach i\u00a0opiniach s\u0105dowych.",
        "id": 264306,
        "language": "",
        "link": "https://scholar.google.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Scholar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T20:31:29+00:00",
        "description": "Certificadas GPTW Brasil",
        "id": 377180,
        "language": "en",
        "link": "https://certificadas.gptw.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Certificadas Great Place to Work (Brasil)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T00:00:00+00:00",
        "description": "O GPTW \u00e9 uma consultoria e autoridade global no mundo do trabalho, especialista em transformar os ambientes de trabalho das organiza\u00e7\u00f5es.",
        "id": 377129,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://gptw.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - GPTW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:52:34.136531+00:00",
        "description": "Certifica\u00e7\u00e3o GPTW",
        "id": 377178,
        "language": "en",
        "link": "https://jornada-certificacao.gptw.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Certifica\u00e7\u00e3o GPTW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T23:34:23+00:00",
        "description": "GPTW - Sistema de Pesquisas",
        "id": 377183,
        "language": "",
        "link": "https://monitor.gptw.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GPTW - Sistema de Pesquisas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://partnersgp.wpenginepowered.com/wp-content/uploads/2023/06/Banner_Carrossel_01.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T00:00:00+00:00",
        "description": "A rede oficial de parcerias do Great Place To Work\u00ae e ecossistema Great People SEJA UM PARTNER A rede oficial de parcerias do Great Place To Work\u00ae e ecossistema Great People SEJA UM PARTNER A rede oficial de parcerias do Great Place To Work\u00ae e ecossistema Great People SEJA UM PARTNER Conhe\u00e7a os nossos Partners ...",
        "id": 377177,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.gptwpartners.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://partnersgp.wpenginepowered.com/wp-content/uploads/2023/06/Banner_Carrossel_01.png",
        "title": "Home - Partners GPTW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:16:21.420663+00:00",
        "description": "Encontre promo\u00e7\u00f5es exclusivas nas linhas Granado e Phebo. Tradi\u00e7\u00e3o e Qualidade. Sabonetes, Talco, Esmalte, Perfumes, Cremes e mais.",
        "id": 277610,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.granado.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Granado | Granado Pharm\u00e1cias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gratis.com.br/newgratis/logogratisround.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T04:03:12.915944+00:00",
        "description": "Gr@tis \u00e9 um dos sites pioneiros da Internet. Inaugurado em 16 de Janeiro de 1998, oferece ao p\u00fablico conte\u00fado totalmente gratuito que inclui desde not\u00edcias, dicas e tutoriais at\u00e9 aplicativos gratuitos para download.",
        "id": 181835,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.gratis.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gratis.com.br/newgratis/logogratisround.png",
        "title": "Gr@tis - GRATIS.COM.BR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T20:48:25.860445+00:00",
        "description": "A GraySeg \u00e9 uma empresa fundada em Jundia\u00ed - SP com foco especializado em Tecnologia e Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o.",
        "id": 437750,
        "language": "en-US",
        "link": "http://grayseg.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GRAYSEG | Seguran\u00e7a e Tecnologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T00:00:00+00:00",
        "description": "O GPTW \u00e9 uma consultoria e autoridade global no mundo do trabalho, especialista em transformar os ambientes de trabalho das organiza\u00e7\u00f5es.",
        "id": 112915,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://greatplacetowork.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - GPTW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T16:43:59+00:00",
        "description": "greenMe",
        "id": 495561,
        "language": "en",
        "link": "https://www.greenme.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "greenMe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.latam.grunenthal.com/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T18:49:00.733559+00:00",
        "description": "A Gr\u00fcnenthal no Brasil construiu uma base s\u00f3lida desde a sua cria\u00e7\u00e3o em 2013 para cumprir seu objetivo de melhorar a qualidade de vida dos pacientes.",
        "id": 423885,
        "language": "es-MX",
        "link": "http://www.grunenthal.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.latam.grunenthal.com/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "title": "Gr\u00fcnenthal do Brasil | Neg\u00f3cios Latinoam\u00e9rica | Sobre n\u00f3s |Gr\u00fcnenthal Latinoam\u00e9rica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T00:51:39+00:00",
        "description": "Grupo A Educa\u00e7\u00e3o: a maior plataforma de educa\u00e7\u00e3o do Brasil",
        "id": 517210,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.grupoa.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisaedu.com.br/hubfs/site-grupo-a/featured-image.png",
        "title": "+A Educa\u00e7\u00e3o: a maior plataforma de educa\u00e7\u00e3o do Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:41:35.441342+00:00",
        "description": "Nosso prop\u00f3sito \u00e9 criar oportunidades para a beleza transformar a vida das pessoas e assim transformar o mundo ao nosso redor.",
        "id": 491517,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.grupoboticario.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grupoboticario.com.br/wp-content/uploads/2024/08/DSC04422.jpg",
        "title": "Grupo Botic\u00e1rio | Bem-vindo ao futuro da beleza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:50:37+00:00",
        "description": "H\u00e1 25 anos, o Grupo CCR \u00e9 refer\u00eancia em infraestrutura de mobilidade no Brasil, melhorando a vida das pessoas atrav\u00e9s da mobilidade.",
        "id": 277617,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.grupoccr.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo CCR | 25 anos melhorando vidas com mobilidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-05T18:32:20+00:00",
        "description": "Editora Perfil, publicador de conte\u00fado e detendora das marcas Caras, Contigo, Ana Maria, Aventuras na Hist\u00f3ria, M\u00e1xima e Exito\u00edna.",
        "id": 270303,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://grupoperfilbrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Perfil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sta-s3-prd.s3.amazonaws.com/cms/wp-content/uploads/2020/09/05114522/bg_compartilha.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:55:57.533717+00:00",
        "description": "Educa\u00e7\u00e3o e conex\u00f5es a favor do conhecimento",
        "id": 113917,
        "language": "pt-br, pt",
        "link": "https://gruposantillana.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sta-s3-prd.s3.amazonaws.com/cms/wp-content/uploads/2020/09/05111534/bg_sfb.png",
        "title": "Santillana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:08:21+00:00",
        "description": "Mais de 100.000 mods GTA com installer. Voc\u00ea pode encontrar novos mods e codigos para GTA 5, GTA 4, GTA San Andreas e GTA Vice City todos os dias.",
        "id": 147378,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.gtaall.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTAall.com.br \u2014 GTA mods com installer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T06:04:12+00:00",
        "description": "oi descri\u00e7\u00e3o",
        "id": 355084,
        "language": "pt_BR",
        "link": "http://br.gtafive.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 5 - Grand Theft Auto V",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T11:08:27.421230+00:00",
        "description": "Mods GTA San Andreas \u00e9 o maior site da Am\u00e9rica latina de modifica\u00e7\u00f5es para o cl\u00e1ssico jogo GTA: San Andreas. Carros, motos, cleo mods, skins.",
        "id": 6695,
        "language": "",
        "link": "https://gta-sa.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gta-sa.com.br/favicon.ico",
        "title": "Mods GTA San Andreas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:31:57.498419+00:00",
        "description": "Fique por dentro das \u00faltimas not\u00edcias, jogos AO VIVO e Gols da Rodada do futebol NACIONAL e INTERNACIONAL. Cobertura completa de outros esportes (V\u00f4lei, NBA, UFC e F1).",
        "id": 495555,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://guiadoboleiro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guia do Boleiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:29:56.829702+00:00",
        "description": "Confira nossas dicas de viagens, guias locais e roteiros. Encontre milhares de conte\u00fados gratuitos para voc\u00ea planejar sua viagem pelos lugares mais lindos do Brasil e do mundo...",
        "id": 495539,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://guiaviajarmelhor.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://guiaviajarmelhor.com.br/wp-content/uploads/2023/07/Guia-Viajar-Melhor-Viagens-Brasil.jpg",
        "title": "Guia Viajar Melhor - Dicas de viagens e turismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.guinnessworldrecords.com.br/images/og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T08:58:02.022916+00:00",
        "description": "O site oficial do Guinness World Records com factos e realiza\u00e7\u00f5es que quebram os \u00faltimos recordes. Quer estabelecer um recorde mundial? Voc\u00ea \u00e9 Oficialmente Assombroso",
        "id": 55759,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.guinnessworldrecords.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.guinnessworldrecords.com.br/images/og_image.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:22:15.391033+00:00",
        "description": "H2FOZ - Descubra as \u00faltimas not\u00edcias e reportagens sobre Foz do Igua\u00e7u e as Tr\u00eas Fronteiras. Encontre servi\u00e7os e informa\u00e7\u00f5es para a regi\u00e3o.",
        "id": 528149,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.h2foz.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.h2foz.com.br/wp-content/uploads/2023/04/48e28728-h2foz.jpg",
        "title": "H2FOZ - \u00daltimas Not\u00edcias de Foz do Igua\u00e7u e Regi\u00e3o - H2FOZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T04:42:27.462596+00:00",
        "description": "Blog de Tecnologia da Main\u00f4",
        "id": 300269,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://hackthetask.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hack The Task",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0584/5575/2889/files/imagem_dedstaque_HR_site.jpg?v=1710352354",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:58:09.555415+00:00",
        "description": "A Harlequin Brasil \u00e9 uma editora de romances feitos por e para mulheres, no Brasil desde 2005. Entre suas publica\u00e7\u00f5es est\u00e3o Suzanne Enoch e Sherryl Woods.",
        "id": 93979,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://harlequin.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0584/5575/2889/files/imagem_dedstaque_HR_site.jpg?v=1710352354",
        "title": "Harlequin Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0529/5125/3158/files/site-editora_harper-collins.jpg?v=1633727370",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:56:36.060012+00:00",
        "description": "O grupo HarperCollins Brasil \u00e9 o bra\u00e7o nacional da segunda maior editora do mundo. Desde 2005, levando o leitor em viagens atrav\u00e9s da literatura.",
        "id": 93948,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://harpercollins.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0529/5125/3158/files/Destaque_HC.png?v=1716219008",
        "title": "HarperCollins Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hashdex.com.br/img/seo/ogimage-hashdex-fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Hashdex is a global pioneer in crypto asset management. We believe open blockchains are unlocking economic growth and creating unprecedented opportunities for investors.",
        "id": 124720,
        "language": "en",
        "link": "https://www.hashdex.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hashdex.com.br/img/seo/ogimage-hashdex-fb.jpg",
        "title": "Hashdex | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:18:40.866367+00:00",
        "description": "A Henkel ocupa\u00a0posi\u00e7\u00f5es de lideran\u00e7a em neg\u00f3cios industriais e de consumo: o nosso portf\u00f3lio inclui reconhecidos produtos de cuidado capilar, detergentes e amaciantes para roupa, bem como adesivos, selantes e revestimentos funcionais.",
        "id": 426998,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.henkel.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.com.br/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:27:17.095247+00:00",
        "description": "A Hilti oferece ferramentas el\u00e9tricas, parafusade, serras, ret\u00edficas, bem como fixadores, ancoragens, software e servi\u00e7os para profissionais da constru\u00e7\u00e3o civil",
        "id": 156878,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.hilti.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hilti Brasil - Ferramentas El\u00e9tricas, Fixadores e Software de Constru\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Silvano Percebao",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:58:19.232214+00:00",
        "description": "Ensaios, artigos, not\u00edcias e muito mais sobre a Hist\u00f3ria Militar no Brasil e no mundo.",
        "id": 482280,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://historiamilitaremdebate.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://historiamilitaremdebate.com.br/wp-content/uploads/2022/07/placeholder-historia-militar-em-debate.png",
        "title": "Hist\u00f3ria Militar em Debate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "O HitPaw editor de v\u00eddeo online \u00e9 completamente gratuito e pode ajudar a cortar v\u00eddeo em pequenos clipes, juntar v\u00eddeos, e converter v\u00eddeos, etc.",
        "id": 177878,
        "language": "pt",
        "link": "https://online.hitpaw.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hitpaw.com/logo.ico",
        "title": "HitPaw Editor De V\u00eddeo Online - Editar V\u00eddeo Online Gr\u00e1tis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T14:34:25.280470+00:00",
        "description": "Minas, \u00daltimas, Geral, Publicidade Legal, Educa\u00e7\u00e3o, Emprego e carreiras, Sa\u00fade e bem-estar, Entretenimento, Esportes, Opini\u00e3o, Plural, Pol\u00edtica, HD Auto",
        "id": 445120,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.hojeemdia.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hojeemdia.com.br/static/hedThumb.jpg",
        "title": "Hoje em Dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:33:41.918455+00:00",
        "description": "Hollywood Forever TV foca sua lente para o mundo do cinema, da televis\u00e3o e da m\u00fasica em hist\u00f3rias surpreendentes do universo do entretenimento.",
        "id": 270319,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://hollywoodforevertv.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hollywood Forever TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/fc9091_abc76decebec416e82ea05591f129054%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/fc9091_abc76decebec416e82ea05591f129054%7Emv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T12:04:08.574326+00:00",
        "description": "A experi\u00eancia do holograma ao alcance de suas m\u00e3os com a HOLOBOX",
        "id": 405788,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.holobox.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/fc9091_abc76decebec416e82ea05591f129054%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/fc9091_abc76decebec416e82ea05591f129054%7Emv2.jpg",
        "title": "HOLOBOX | Projetores e projetos de holograma | Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostgator.com.br/assets/images/share/hostgator-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-01T15:00:00+00:00",
        "description": "Hospedagem para seu neg\u00f3cio, lojas virtuais, sites em wordpress, registro de dom\u00ednios, certificados SSL e muito mais! Tudo aqui no site da HostGator, acesse e confira!",
        "id": 288396,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.hostgator.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostgator.com.br/assets/images/share/hostgator-default.png",
        "title": "A melhor plataforma de hospedagem para voc\u00ea e seu neg\u00f3cio! | HostGator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:34:50.455996+00:00",
        "description": "Fa\u00e7a login na Hostinger",
        "id": 282501,
        "language": "",
        "link": "https://auth.hostinger.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fa\u00e7a login na Hostinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostinger.com.br/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:49:48.244296+00:00",
        "description": "Economize at\u00e9 77% de desconto no seu plano host e crie um site perfeito. Solu\u00e7\u00e3o r\u00e1pida, segura e suporte 24/7. Tudo para o seu sucesso na web.",
        "id": 95010,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://hostinger.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostinger.com.br/og-image.png",
        "title": "A Plataforma de Host Feita Para Voc\u00ea - Hostinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:52:31.330952+00:00",
        "description": "Fazer neg\u00f3cios de forma diferente",
        "id": 205289,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.hotfrog.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-vindo \u00e0 Hotfrog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:04:54.672526+00:00",
        "description": "Trabalhamos a humaniza\u00e7\u00e3o de marcas, conectando design, conte\u00fado, tecnologia e estrat\u00e9gias de marketing digital, para alavancar neg\u00f3cios de empresas que desejam inovar.",
        "id": 490648,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.human2be.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://human2be.com.br/images/sharehuman.jpg",
        "title": "Ag\u00eancia de Marketing Digital e Comunica\u00e7\u00e3o Estrat\u00e9gia - Human2be",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T05:25:47.698210+00:00",
        "description": "Iand\u00e9",
        "id": 344706,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://iandecultura.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iand\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ibm.com/content/dam/connectedassets-adobe-cms/worldwide-content/creative-assets/sia/ul/g/6b/e1/wimbledon2024.png/_jcr_content/renditions/cq5dam.web.1280.1280.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T01:52:01+00:00",
        "description": "Por mais de um s\u00e9culo, a IBM tem sido uma inovadora mundial em tecnologia, liderando os avan\u00e7os em solu\u00e7\u00f5es de IA, automa\u00e7\u00e3o e nuvem h\u00edbrida que ajudam as empresas a crescer.",
        "id": 277621,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://ibm.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ibm.com/content/dam/connectedassets-adobe-cms/worldwide-content/creative-assets/sia/ul/g/6b/e1/wimbledon2024.png/_jcr_content/renditions/cq5dam.web.1280.1280.png",
        "title": "IBM - Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d.ibtimes.com.br/en/full/1011658/o-brasil-ultrapassou-os-estados-unidos-como-o-maior-exportador-mundial-de-soja-e-carne-bovina-ha.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:57:06.468733+00:00",
        "description": "International Business Times \u00e9 o fornecedor l\u00edder de not\u00edcias de neg\u00f3cios e not\u00edcias financeiras dos EUA e de todo o mundo.",
        "id": 211116,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.ibtimes.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d.ibtimes.com.br/en/full/1011658/o-brasil-ultrapassou-os-estados-unidos-como-o-maior-exportador-mundial-de-soja-e-carne-bovina-ha.jpg",
        "title": "International Business Times Brazil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:40:51+00:00",
        "description": "Blog especializado em tecnologia, softwares e dicas. Ajuda voc\u00ea a quebrar o gelo da tecnologia e estar antenado a tudo o que est\u00e1 acontecendo no universo web. Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 diversas s\u00e9ries de postagens sobre o Blogger, Twitter, Design e muito mais, al\u00e9m de an\u00e1lises e not\u00edcias.",
        "id": 489132,
        "language": "",
        "link": "http://www.icebreaker.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iceBreaker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T04:39:36.309869+00:00",
        "description": "Design blog by Icons8 is the library of useful reading for designers: articles and news about UI and UX design, design tools and software, graphic design for interfaces and branding, mobile and web design strategies and tips, photography, and illustration.",
        "id": 359353,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.icons8.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blog.icons8.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T03:01:35.352072+00:00",
        "description": "Baixe gratuitamente elementos de design: \u00edcones, fotos, ilustra\u00e7\u00f5es vetoriais e m\u00fasicas para seus v\u00eddeos. Todos elementos criados por designers \u2192 qualidade consistente \u26a1\ufe0f",
        "id": 44647,
        "language": "en",
        "link": "https://icons8.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00cdcones, ilustra\u00e7\u00f5es de clipart, fotos e m\u00fasicas gratuitos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": " orvalho do c\u00e9u ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:53:31+00:00",
        "description": "Espiritualidade, forma\u00e7\u00e3o humana: tem\u00e1tica espiritual em todos posts, poemas e outras descri\u00e7\u00f5es",
        "id": 482490,
        "language": "",
        "link": "https://www.idade-espiritual.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESPIRITUAL-IDADE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:20:23.522751+00:00",
        "description": "Not\u00edcias do Brasil e do Mundo; tudo sobre Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Pol\u00edtica e Ci\u00eancia, com v\u00eddeos, fotos, entrevistas e infogr\u00e1ficos exclusivos do iG.",
        "id": 487065,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://colunistas.ig.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.statig.com.br/social/compartilhe_ultimo_segundo.png",
        "title": "Not\u00edcias do \u00daltimo Segundo: o que acontece no Brasil e no Mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:54:38+00:00",
        "description": "Leia tamb\u00e9m sobre Celebridades, Moda, Hor\u00f3scopo, Games, Cultura, Economia, Turismo, Sa\u00fade e not\u00edcias internacionais.",
        "id": 482626,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://ricardolombardi.ig.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.statig.com.br/imgs/favicon-ig-new.png",
        "title": "iG - \u00daltimas not\u00edcias, fotos, v\u00eddeos, esportes, entretenimento e mais.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:12:43.331681+00:00",
        "description": "Um grande portf\u00f3lio de buchas autolubrificantes, guias lineares, r\u00f3tulas e mancais, rolamentos de esferas, eixos, barras de materiais usin\u00e1veis, atuadores lineares, motores de passo, esteiras porta cabos e cabos el\u00e9tricos flex\u00edveis.",
        "id": 329098,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.igus.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "title": "Esteiras porta cabos, cabos el\u00e9tricos especiais, buchas autolubrificantes, guias lineares, rob\u00f4s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.imaginie.com.br/wp-content/uploads/2024/07/Group-1070-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "\ud83d\udd25 UTILIZE O CUPOM EDUCA35 E GANHE 35% DE DESCONTO EM TODOS OS PLANOS Dias Horas Minutos Segundos A \u00fanica plataforma de reda\u00e7\u00e3o que garante sua nota 900+ no Enem ... Read More",
        "id": 413605,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.imaginie.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.imaginie.com.br/wp-content/uploads/2024/07/Group-1070-1.png",
        "title": "LP Reda\u00e7\u00e3o | Corre\u00e7\u00e3o de Reda\u00e7\u00e3o Enem e Vestibulares - Imaginie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:30:04.230601+00:00",
        "description": "A Impactam\u00eddia possui mais de 15 anos de experi\u00eancia e mais de 1200 clientes em todo Brasil. Temos sites a partir de 500 reais, o melhor atendimento \u00e9 aqui.",
        "id": 277709,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.impactamidia.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impactamidia - Cria\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento de Sites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ims.com.br/wp-content/uploads/2018/01/CentrosCulturais1_1920x1080.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Em seus centros culturais \u2013 no Rio de Janeiro, em S\u00e3o Paulo e em Po\u00e7os de Caldas \u2013, o IMS promove exposi\u00e7\u00f5es, exibi\u00e7\u00e3o de filmes e outras atividades. A institui\u00e7\u00e3o tem importantes patrim\u00f4nios em quatro \u00e1reas: Fotografia, M\u00fasica, Literatura e Iconografia. E gosta de Cinema.",
        "id": 344707,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://ims.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ims.com.br/wp-content/uploads/2018/01/CentrosCulturais1_1920x1080.jpg",
        "title": "Instituto Moreira Salles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:50:35.835391+00:00",
        "description": "CARITOGEL Merupakan Link Situs Toto Togel Terpercaya Juga Toto Slot Paling Mudah Menang Di Indonesia.",
        "id": 97668,
        "language": "id",
        "link": "https://indicadorcongonhas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CARITOGEL > Link Situs Toto Togel Dan Toto Slot Online Paling Terpercaya Di Indonesia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T20:50:41.342565+00:00",
        "description": "Inferno3",
        "id": 27352,
        "language": "",
        "link": "https://inferno3.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "mud game"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inferno3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-03T23:50:20+00:00",
        "description": "Quando voc\u00ea precisar de ferramentas poderosas e simples de usar para gerenciar todo o ciclo de vida de seu software, conte com a Inflectra.",
        "id": 395174,
        "language": "en",
        "link": "http://www.inflectra.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ferramentas Simples para Construir Produtos Incr\u00edveis - Inflectra Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://infoextreme.com.br/wp-content/uploads/2024/08/Gerenciamento-de-Redes-Sociais.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Ol\u00e1 cliente. CONHE\u00c7ANOSSOS SERVI\u00c7OS Falar com o Especialista Quemsomos? A Rede Social Pro \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o definitiva para quem busca excel\u00eancia em marketing digital e gest\u00e3o de redes sociais. Com uma equipe especializada e experiente, oferecemos servi\u00e7os personalizados que incluem cria\u00e7\u00e3o de conte\u00fado impactante, gerenciamento de campanhas de tr\u00e1fego pago no Facebook, Instagram e Google, [\u2026]",
        "id": 351732,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://infoextreme.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://infoextreme.com.br/wp-content/uploads/2024/08/Gerenciamento-de-Redes-Sociais.png",
        "title": "home - Especialista em Tr\u00e1fego Pago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:11:57.509905+00:00",
        "description": "Inhotim Loja Design",
        "id": 362304,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://2022up.inhotimloja.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inhotim Loja Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:28:03.096284+00:00",
        "description": "Inhotim Loja Design",
        "id": 107645,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://inhotimloja.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inhotim Loja Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ml2ld5ke9udc.i.optimole.com/w:auto/h:auto/q:mauto/f:best/https://inocas.com.br/wp-content/uploads/2019/08/telefone.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - INOCAS",
        "id": 83166,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://inocas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inocas.com.br/wp-content/uploads/2019/08/telefone.png",
        "title": "Home - INOCAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Inoplastic",
        "id": 112105,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.inoplastic.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.awsli.com.br/2547/2547555/logo/logo-lojav3-ygfqik42en.png",
        "title": "Inoplastic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.intel.com/etc.clientlibs/settings/wcm/designs/intel/us/en/images/resources/printlogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "As inova\u00e7\u00f5es da Intel em computa\u00e7\u00e3o na nuvem, data center, Internet das Coisas e solu\u00e7\u00f5es para PC est\u00e1 por tr\u00e1s do mundo digital inteligente e conectado no qual vivemos.",
        "id": 86465,
        "language": "pt",
        "link": "https://intel.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.intel.com/etc.clientlibs/settings/wcm/designs/intel/us/en/images/resources/printlogo.png",
        "title": "Intel | Solu\u00e7\u00f5es para data center, Internet das Coisas e inova\u00e7\u00e3o...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:55:49+00:00",
        "description": "Responsabilizamos os poderosos com um jornalismo investigativo destemido",
        "id": 482282,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://intercept.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.intercept.com.br/wp-content/plugins/seox-image-magick/imagick_convert.php?width=1200&height=627&format=webp&quality=91&imagick=uploads.intercept.com.br/2023/10/logo-intercept-brasil-1200x695-1.png",
        "title": "Home | Intercept Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:40:28.967421+00:00",
        "description": "Escute Aqui, O Que Voc\u00ea N\u00e3o Ouve Por A\u00ed",
        "id": 476128,
        "language": "pt_BR",
        "link": "http://www.internovaradio.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.internovaradio.com.br/1://internovaradio.com.br/upload/Internova_Radio_Web_FUNDO_BRANCO_20200127.png",
        "title": "Internova Radio web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.intesasanpaolobrasil.com.br/content/dam/banche-estere/immagini/homepage/share/logo-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T21:30:15.886251+00:00",
        "description": "Homepage | Intesa Sanpaolo Banche Estere",
        "id": 408754,
        "language": "PT",
        "link": "https://www.intesasanpaolobrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.intesasanpaolobrasil.com.br/content/dam/banche-estere/immagini/homepage/share/logo-share.png",
        "title": "Homepage | Intesa Sanpaolo Banche Estere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:57:10.843398+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 93961,
        "language": "",
        "link": "https://intrinseca.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Venha para Curitiba e instale sua empresa em uma cidade atraente para neg\u00f3cios, com economia diversificada e \u00eanfase em inova\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a a Invest Curitiba.",
        "id": 113250,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://investcuritiba.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Invest Curitiba | Venha para Curitiba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.investimentoemconsorcio.com.br/wp-content/uploads/THUMB-AULA-01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra como Acelerar a Forma\u00e7\u00e3o de Patrim\u00f4nio com Cons\u00f3rcio",
        "id": 346184,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://investimentoemconsorcio.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.investimentoemconsorcio.com.br/wp-content/uploads/THUMB-AULA-01.jpg",
        "title": "Forma\u00e7\u00e3o Singular de Patrim\u00f4nio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://investnews.com.br/wp-content/uploads/2024/03/IN_Shareimage-1200x800.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Sua cobertura di\u00e1ria de not\u00edcias sobre economia, investimentos e educa\u00e7\u00e3o financeira! Tudo sobre economia e investimentos de forma simples e descomplicada",
        "id": 129898,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://investnews.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://investnews.com.br/wp-content/uploads/2024/03/IN_Shareimage-1200x800.jpg",
        "title": "Not\u00edcias sobre Economia, Investimentos e Educa\u00e7\u00e3o Financeira | InvestNews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T19:05:21.468762+00:00",
        "description": "English content home",
        "id": 349905,
        "language": "en-US",
        "link": "https://irisbh.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iscbrasil.com.br/content/dam/sitebuilder/rxb/isc-brasil/2022/og/OG-ISCBrasil.jpg/_jcr_content/renditions/original",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T17:47:35+00:00",
        "description": "03 a 05 de Setembro 2024 - S\u00e3o Paulo, Brasil | Feira Internacional de Solu\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a Integrada: Seguran\u00e7a Eletr\u00f4nica, Seguran\u00e7a Privada, Seguran\u00e7a P\u00fablica",
        "id": 329817,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.iscbrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iscbrasil.com.br/content/dam/sitebuilder/rxb/isc-brasil/2022/og/OG-ISCBrasil.jpg/_jcr_content/renditions/original",
        "title": "ISC Brasil - Feira Internacional de Seguran\u00e7a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.itsdcdn.com/images/static/br/logo-wide.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Status em tempo real de interrup\u00e7\u00f5es e problemas com provedores de servi\u00e7os. Ter problemas? Descubra o que est\u00e1 acontecendo.",
        "id": 353356,
        "language": "pt",
        "link": "https://istheservicedown.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.itsdcdn.com/images/static/br/logo-wide.png",
        "title": "Vis\u00e3o geral do status do servi\u00e7o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://istoedinheiro.com.br/wp-includes/images/media/default.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-12-08T17:13:54+00:00",
        "description": "Portal de not\u00edcias e an\u00e1lises de economia, neg\u00f3cios, finan\u00e7as, tecnologia e investimentos",
        "id": 188135,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://istoedinheiro.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://istoedinheiro.com.br/wp-includes/images/media/default.svg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T22:15:16.933024+00:00",
        "description": "Inspirado por voc\u00ea, o Ita\u00fa muda todo dia. O Ita\u00fa \u00e9 feito com voc\u00ea!",
        "id": 305104,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.itau.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banco Ita\u00fa | Feito com voc\u00ea.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Estudio Dos Rios + Dobke",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:02:51.067883+00:00",
        "description": "Revista refer\u00eancia no debate mundial sobre pol\u00edtica, economia e cultura.",
        "id": 482321,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jacobin.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jacobin.com.br/wp-content/uploads/2021/10/photo_2021-10-29_17-20-03.jpg",
        "title": "Jacobin Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-15T01:25:58+00:00",
        "description": "O JBox \u00e9 um portal focado na divulga\u00e7\u00e3o da cultura pop japonesa, atuando desde o ano de 2004 com mat\u00e9rias informativas e opinativas.",
        "id": 495581,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.jbox.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jbox.com.br/wp/wp-content/uploads/2018/06/cropped-SITE2018-favicao.png",
        "title": "JBox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T13:46:09+00:00",
        "description": "J\u00e1 conhece o Jeep Wave? Saiba mais sobre uma experi\u00eancia \u00fanica para os amantes da marca e aproveite para conquistar badges exclusivos. Acesse e confira!",
        "id": 445201,
        "language": "",
        "link": "https://jeepwave.jeep.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jeepwave.jeep.com.br/content/dam/jeep/open-graph/jeep-wave/og_jw_receptiva.jpg",
        "title": "Jeep Wave",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T13:37:14+00:00",
        "description": "Garanta agora seu modelo Jeep com condi\u00e7\u00f5es especiais. Ele est\u00e1 esperando por voc\u00ea.",
        "id": 445202,
        "language": "",
        "link": "https://ofertas.jeep.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ofertas.jeep.com.br/content/dam/jeep/open-graph/jeep-og-ofertas.jpg",
        "title": "Fique por dentro das nossas condi\u00e7\u00f5es especiais.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jeep.com.br/content/dam/jeep/open-graph/image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T18:45:44+00:00",
        "description": "Encare a natureza com a tecnologia e sofistica\u00e7\u00e3o que s\u00f3 a Jeep tem. Conhe\u00e7a todos os modelos, confira ofertas e viva a sua pr\u00f3xima aventura.",
        "id": 147982,
        "language": "",
        "link": "https://www.jeep.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jeep.com.br/content/dam/jeep/open-graph/image.jpg",
        "title": "Home  | Jeep",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T21:38:00.328003+00:00",
        "description": "A JLL \u00e9 uma empresa global de servi\u00e7os imobili\u00e1rios especializada em propriedades comerciais e gest\u00e3o de investimentos. Fornecemos servi\u00e7os para propriet\u00e1rios, ocupantes e investidores de bens im\u00f3veis em todo o mundo.",
        "id": 452973,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.jll.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultoria Imobili\u00e1ria Comercial | Investimentos imobili\u00e1rios | JLL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jmscomunicacao.com.br/wp-content/uploads/2021/07/servicos.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T15:59:44.949652+00:00",
        "description": "Sobre a JMS \u00a0 Somos uma equipe multidisciplinar organizada em tr\u00eas n\u00facleos especializados em cria\u00e7\u00e3o, desenvolvimento digital e gest\u00e3o de conte\u00fado. Com experi\u00eancia de mais de dez anos no mercado de desenvolvimento da plataforma WordPress para websites, atendemos alguns dos maiores portais de not\u00edcias e entretenimento do pa\u00eds, utilizando as melhores pr\u00e1ticas e otimizando projetos [\u2026]",
        "id": 197255,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jmscomunicacao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jmscomunicacao.com.br/wp-content/uploads/2021/07/servicos.jpg",
        "title": "Home - JMS Comunica\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:35:45+00:00",
        "description": "No Jogada 10, a vis\u00e3o do futebol \u00e9 diferente. Acompanhe o dia a dia dos principais times do Brasil e do mundo!",
        "id": 495590,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jogada10.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jogada 10 | \u00daltimas not\u00edcias de Futebol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T02:19:07.685673+00:00",
        "description": "Ao longo da Hist\u00f3ria, indescrit\u00edveis sofrimentos e humilha\u00e7\u00f5es foi a sina de milhares de homens e mulheres, devido \u00e0 sua adic\u00e7\u00e3o ao jogo. Em nossos dias, com a forma\u00e7\u00e3o da Irmandade de Jogadores An\u00f4nimos, abriu-se uma nova e brilhante p\u00e1gina na luta contra essa doen\u00e7a insidiosa...",
        "id": 453739,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jogadoresanonimos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jogadoresanonimos.com.br/wp-content/uploads/elementor/thumbs/UM-DIA-DE-CADA-VEZ-UM-DIA-DE-CADA-VEZ-UM-DIA-DE-CADA-VEZ-UM-DIA-DE-CADA-VEZ-UM-DIA-DE-CADA-VEZ-q5xwp6upmc9k0ix6o4c544lfgwegcseytm49vhc9cs.png",
        "title": "Jogadores An\u00f4nimos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jogododadoaposta.com.br/wp-content/uploads/2024/03/dice-how-to-play.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Jogue dice aposta em cassinos online com dinheiro real e aproveite os melhores b\u00f4nus para novos jogadores \ud83c\udfb2 Aposta nos jogos de dados online agora!",
        "id": 376353,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jogododadoaposta.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jogododadoaposta.com.br/wp-content/uploads/2024/03/dice-how-to-play.jpg",
        "title": "Jogo de Dados Apostas | Jogar craps em Cassinos Online com dinheiro real",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jogo-fortune-rabbit.com.br/wp-content/uploads/2023/10/fortune-rabbit-banner.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Explore o mundo m\u00e1gico do Jogo Fortune Rabbit com nossa an\u00e1lise aprofundada. Descubra estrat\u00e9gias, compare a vers\u00e3o demo com a vers\u00e3o completa e saiba como maximizar seus ganhos neste emocionante jogo de cassino.",
        "id": 152989,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jogo-fortune-rabbit.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jogo-fortune-rabbit.com.br/wp-content/uploads/2023/10/fortune-rabbit-banner.jpg",
        "title": "Jogo Fortune Rabbit lll\u25b7 Fortune Rabbit PG Soft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:58:02.929047+00:00",
        "description": "Revista Jogos 80 - Videogames e Microcomputadores antigos e jogos cl\u00e1ssicos!",
        "id": 233104,
        "language": "",
        "link": "https://www.jogos80.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Jogos 80",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jogo-tiger-fortune.com.br/wp-content/uploads/2024/04/jogo-do-tiger-fortune.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-22T15:01:30+00:00",
        "description": "Embarque na aventura do Jogo Fortune Tiger e tenha a chance de ganhar dinheiro real. Experimente a emo\u00e7\u00e3o e a sorte ao lado do poderoso tigre e conquiste pr\u00eamios incr\u00edveis.",
        "id": 152961,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jogo-tiger-fortune.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tiger-fortune-online.com.br/wp-content/uploads/2024/09/fortune-tiger-online.webp",
        "title": "Jogo do Tiger Fortune \u1408 Fortune Tiger PG Soft\u3010Site Oficial\u3011",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:39:51.879042+00:00",
        "description": "Origami art designed by Jo Nakashima. Learn how to fold awesome models from video tutorials and diagrams!",
        "id": 49171,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jonakashima.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 38,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 9,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "origami",
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jo Nakashima",
        "vote": 9
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T05:16:21.080512+00:00",
        "description": "Jonas Galvez",
        "id": 106289,
        "language": "",
        "link": "https://hire.jonasgalvez.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jonas Galvez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T18:28:56.689174+00:00",
        "description": "Informa\u00e7\u00e3o e Opini\u00e3o",
        "id": 495620,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jornaldebrasilia.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jornal de Bras\u00edlia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:06:43.226544+00:00",
        "description": "O Jornal Empoderado nasceu para dar visibilidade aos invis\u00edveis e levar reflex\u00e3o sobre a vida que nos cerca.",
        "id": 528109,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jornalempoderado.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornalempoderado.com.br/wp-content/uploads/2023/03/logo-je.jpg",
        "title": "Home - Jornal Empoderado - A Voz dos Invis\u00edveis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:12:34.811768+00:00",
        "description": "Portal de Not\u00edcias do Jornal Op\u00e7\u00e3o. An\u00e1lise dos principais temas de Goi\u00e1s e do Brasil. Pol\u00edtica, economia, filosofia e cultura.",
        "id": 482381,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.jornalopcao.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:13:24.379783+00:00",
        "description": "Esportes, entretenimento, not\u00edcias e v\u00eddeos com credibilidade",
        "id": 445051,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jovempan.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jpimg.com.br/uploads/2018/04/logo-jovempan-black.png",
        "title": "Jovem Pan \u2013 Esportes, entretenimento, not\u00edcias e v\u00eddeos com credibilidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T19:31:31+00:00",
        "description": "J.P. Morgan Brasil | Sobre n\u00f3s",
        "id": 120706,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://jpmorgan.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J.P. Morgan Brasil | Sobre n\u00f3s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Juicy Santos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:23:19.720941+00:00",
        "description": "Encontre dicas de lazer, gastronomia, esporte, programa\u00e7\u00e3o cultural e a agenda completa de Santos e regi\u00e3o.",
        "id": 528159,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.juicysantos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juicy Santos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/63bdbbd2c764e85f370a866e/65b2d4926bde9edb1bee3101_whatsapp_preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "O seguro auto Justos \u00e9 digital, mensal, tem coberturas personalizadas, assist\u00eancia 24h e o melhor de tudo: recompensa bons motoristas. Assine em menos de 5 min!",
        "id": 103355,
        "language": "pt",
        "link": "https://justos.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/63bdbbd2c764e85f370a866e/65b2d4926bde9edb1bee3101_whatsapp_preview.png",
        "title": "Justos: Seguro Auto Mensal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.cookielaw.org/logos/786147c0-ae7b-45e8-af2b-6957a5af9fe0/e01396ef-c6fc-4c43-8a50-d66ab1a8448c/9f986df4-a13b-4f3e-add9-6f044ea6e47e/140.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:39:39.607132+00:00",
        "description": "Encontre as melhores ofertas em Tecnologia e Games aqui no KaBuM!. Confira nossa linha de Hardware, Smartphones, Computadores, Eletr\u00f4nicos e mais. Acesse!",
        "id": 280720,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.kabum.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.cookielaw.org/logos/786147c0-ae7b-45e8-af2b-6957a5af9fe0/e01396ef-c6fc-4c43-8a50-d66ab1a8448c/9f986df4-a13b-4f3e-add9-6f044ea6e47e/140.png",
        "title": "KaBuM! | Maior E-commerce de Tecnologia e Games da Am\u00e9rica Latina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T23:08:56.115717+00:00",
        "description": "NOTAS coment\u00e1rio e Buzz de Eugene Kaspersky - BLOG OFICIAL",
        "id": 431880,
        "language": "",
        "link": "https://eugene.kaspersky.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.kasperskycontenthub.com/wp-content/uploads/sites/17/2018/12/11132121/notabene.jpg",
        "title": "Nota Bene | Blog Oficial De Eugene Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T08:00:56.081926+00:00",
        "description": "Obtenha suporte t\u00e9cnico para os produtos dom\u00e9sticos e profissionais fornecidos pela Kaspersky. Descubra instru\u00e7\u00f5es, v\u00eddeos tutoriais e ferramentas para resolver problemas principais.",
        "id": 326144,
        "language": "pt",
        "link": "https://support.kaspersky.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaspersky Base de conhecimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u00edder em ciberseguran\u00e7a de nova gera\u00e7\u00e3o, com a melhor prote\u00e7\u00e3o contra todas amea\u00e7as de v\u00edrus, malware e ransomware para casa e empresas.",
        "id": 51023,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.kaspersky.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciberseguran\u00e7a para resid\u00eancias e empresas | Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T15:21:02.244573+00:00",
        "description": "O KAYAK pesquisa centenas de sites de viagem ao mesmo tempo e encontra as informa\u00e7\u00f5es de que voc\u00ea precisa para tomar a melhor decis\u00e3o em voos, hot\u00e9is e aluguel de carros.",
        "id": 487952,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.kayak.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.r9cdn.net/rimg/provider-logos/common/socialmedia/kayak-logo.png?width=1200&height=630&crop=false",
        "title": "Pesquise voos, hot\u00e9is e aluguel de carros | KAYAK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:21:24+00:00",
        "description": "Com Kellogg's\u00ae Masterbrand, levamos a nutri\u00e7\u00e3o dos nossos produtos, direto para a sua mesa. Descubra receitas, produtos e muito mais.",
        "id": 488290,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kelloggs.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Levamos a nutri\u00e7\u00e3o direto para a sua mesa l Kellogg's\u00ae Masterbrand | Kellogg's\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:19:26.151027+00:00",
        "description": "Somos uma produtora de podcasts que traduz seus sonhos em projetos com a cara do seu p\u00fablico. Estrat\u00e9gia, criatividade e efetividade.",
        "id": 528122,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.kerovi.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kerovi.com.br/wp-content/uploads/2022/06/imagem-destacada-kerovi.png",
        "title": "Kerovi | Produtora de Podcasts | Podcasts com encanto e entrega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T08:07:57.120559+00:00",
        "description": "This is an example page. It\u2019s different from a blog post because it will stay in one place and will show up in your site navigation [\u2026]",
        "id": 489633,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.keyproducoes.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio - Key Produ\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T23:34:07.620125+00:00",
        "description": "King of Code - Solving problems with intelligence",
        "id": 364225,
        "language": "en",
        "link": "https://kingofcode.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "King of Code - Solving problems with intelligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T15:11:12+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 Koelnmesse Brasil\u00a0 N\u00f3s impulsionamos o seu neg\u00f3cio! A\u00a0Koelnmesse Ltda. \u00e9 a subsidi\u00e1ria brasileira da Koelnmesse GmbH, uma das principais organizadoras de feiras comerciais\u2026",
        "id": 188157,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.koelnmesse.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feira | Koelnmesse Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kokkugames.com/wp-content/uploads/2024/06/PA-1920x1080_100-2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Kokku is the largest Brazilian co-development company specializing in providingservices that include CoDev, FullDev and 3D Art Production for Mobile, Consoles andPC.",
        "id": 188145,
        "language": "en-US",
        "link": "https://kokku.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kokkugames.com/wp-content/uploads/2024/06/PA-1920x1080_100-2.webp",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T23:13:18.773028+00:00",
        "description": "Konecranes, a world-leading group of Lifting Businesses\u2122",
        "id": 160624,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.konecranes.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konecranes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T13:53:00+00:00",
        "description": "Alugue sem precisar aprovar cr\u00e9dito e com as melhores condi\u00e7\u00f5es do mercado. Na Kovi, voc\u00ea tem um carro por assinatura e pode rodar KMs ilimitados!",
        "id": 445095,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://loja.kovi.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kovi | Aluguel de carros sem aprova\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:26:32+00:00",
        "description": "Alugue sem precisar aprovar cr\u00e9dito e com as melhores condi\u00e7\u00f5es do mercado. Na Kovi, voc\u00ea tem um carro por assinatura e pode rodar KMs ilimitados!",
        "id": 147897,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.kovi.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kovi | Aluguel de carros sem aprova\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kubearquitetura.com.br/wp-content/uploads/2022/05/CUBO-DA-KUBE.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-19T13:36:06+00:00",
        "description": "Nossos projetos s\u00e3o o palco para que sua marca possa gerar as melhores experi\u00eancias, com os melhores resultados! Uma loja criativa e disruptiva s\u00f3 faz sentido se sua marca for assim e se isso gerar valor para as pessoas. Caso contr\u00e1rio, \u00e9 s\u00f3 vaidade.",
        "id": 266372,
        "language": "en-US",
        "link": "http://kubearquitetura.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kubearquitetura.com.br/wp-content/uploads/2022/05/CUBO-DA-KUBE.png",
        "title": "Kube Arquitetura - Varejo Elevado ao Cubo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgs2.dab3games.com/share-site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T11:46:07.653485+00:00",
        "description": "Junte-se a mim para jogar jogos gr\u00e1tis para web, celular e tablet no lagged.com.br!",
        "id": 56777,
        "language": "pt",
        "link": "https://lagged.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgs2.dab3games.com/share-site.jpg",
        "title": "Jogos Online Gr\u00e1tis - Lagged.com.br",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:35:37.511081+00:00",
        "description": "Confira aqui postagens escritas pelo MVP da Embarcadero no Brasil, Landerson Gomes abordando temas como desenvolvimento mobile, delphi e tecnologia.",
        "id": 133295,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://landersongomes.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landerson Gomes - Delphi, Android e Tecnologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landrover.com.br/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:13:12.193124+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a o mundo dos SUVs de luxo mais desejados. Explore os modelos Range Rover, Discovery e Defender, e encontre o perfeito para voc\u00ea hoje mesmo.",
        "id": 259983,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.landrover.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landrover.com.br/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "title": "Land Rover. Ve\u00edculos 4x4 e SUVs de Luxo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.languagetrainersbrasil.com.br/global/images/logoLTGlobal.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:21:25.824085+00:00",
        "description": "Aulas de l\u00ednguas com professores nativos e qualificados, na sua casa ou escrit\u00f3rio em todo o Brasil. Aulas individuais ou em pequenos grupos",
        "id": 226914,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.languagetrainersbrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.languagetrainersbrasil.com.br/global/images/logoLTGlobal.png",
        "title": "Ingl\u00eas, Alem\u00e3o, Chin\u00eas e Muitos Outros Cursos de L\u00ednguas | Aulas Personalizadas de Idiomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-09T01:26:45+00:00",
        "description": "Las Magrelas \u00e9 o seu espa\u00e7o dedicado ao universo das bikes, ideal tanto para ciclistas experientes quanto para aqueles que desejam come\u00e7ar. Seja para o ambiente urbano, para explorar estradas ou realizar viagens, oferecemos ampla variedade de bicicletas, componentes e acess\u00f3rios perfeitos para os seus objetivos, al\u00e9m de servi\u00e7os de mec\u00e2nica especializados. Conhe\u00e7a nosso espa\u00e7o f\u00edsico na Lapa, S\u00e3o Paulo ou acesse a loja online em https://lasmagrelas.com.br/loja/ .",
        "id": 344712,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://lasmagrelas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Las Magrelas | Bicicletaria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:29:20+00:00",
        "description": "Quer saber tudo sobre os filmes, s\u00e9ries e quadrinhos da cultura pop? Acesse agora mesmo!",
        "id": 495534,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.legiaodosherois.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kanto.legiaodosherois.com.br/w728-h381-gnw-cfill/wp-content/uploads/2024/12/legiao_xLW1gaZN_8co.png.webp",
        "title": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T23:18:55.645894+00:00",
        "description": "O maior clube do livro infantil seleciona os melhores livros infantis todo m\u00eas para seu pequeno leitor. Fa\u00e7a parte do Clube Leiturinha!",
        "id": 500844,
        "language": "pt_BR",
        "link": "https://leiturinha.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leiturinha.com.br/images/og-leiturinha.png",
        "title": "Leiturinha | O maior clube de livros infantis do Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T17:54:54.731940+00:00",
        "description": "Maior site de letras musicais do Brasil! Encontre milhares de letras de m\u00fasicas, tradu\u00e7\u00f5es de letras e v\u00eddeos dos seus artistas preferidos.",
        "id": 495591,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.letras.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.letras.com.br/img/letras-cover.jpg",
        "title": "LETRAS - Letras de m\u00fasicas e m\u00fasicas para ouvir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://risk.lexisnexis.com.br/-/media/images/lnrs/logos/logo_lexis.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:26:20.136282+00:00",
        "description": "Transforme a tomada de decis\u00e3o de risco. Nossas solu\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas fornecem insights valiosos para otimizar os fluxos de trabalho e impulsionar a efici\u00eancia.",
        "id": 129794,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://risk.lexisnexis.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://risk.lexisnexis.com.br/-/media/images/lnrs/logos/logo_lexis.png",
        "title": "LexisNexis Risk Solutions | Transforme sua tomada de decis\u00e3o de risco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:36:00.178683+00:00",
        "description": "LINAK - l\u00edder mundial na fabrica\u00e7\u00e3o de sistemas de atuadores el\u00e9tricos avan\u00e7ados e solu\u00e7\u00f5es para hospitais, escrit\u00f3rios, resid\u00eancias, agricultura e produ\u00e7\u00e3o industrial.",
        "id": 370863,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.linak.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LINAK - Tecnologia de sistemas de atuadores el\u00e9tricos para movimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Lindt Brasil",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T16:59:30.846843+00:00",
        "description": "Na Lindt Brasil voc\u00ea pode fazer seu pedido pela internet e receber seus chocolates deliciosos em casa.",
        "id": 483131,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.lindt.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media-master.shop.lindt.com.br/wysiwyg/meta-image.jpg",
        "title": "Lindt Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T22:05:49+00:00",
        "description": "A Liti \u00e9 uma nova abordagem sobre sa\u00fade: \u00e9 sobre ser a sua melhor vers\u00e3o. Unimos tecnologia e medicina de ponta para te ajudar a tomar o controle do seu corpo.",
        "id": 450615,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.litisaude.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liti Sa\u00fade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T20:27:14.339827+00:00",
        "description": "Um \u00f3timo atendimento ao cliente come\u00e7a com um melhor software de help desk. Veja os benef\u00edcios do LiveAgent e comece a us\u00e1-lo em 5 minutos.",
        "id": 429774,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.liveagent.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.flowhunt.io/screenshots/c008a78ce32313a7/45bbb2995c99cc58/1728894499_1366.webp",
        "title": "LiveAgent | Software simples de suporte ao cliente para equipes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T12:46:54.215638+00:00",
        "description": "Livecoins \u00e9 o maior portal de not\u00edcias sobre Bitcoin e criptomoedas no Brasil. Cota\u00e7\u00f5es de criptomoedas, ferramentas e tudo sobre BTC.",
        "id": 518620,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://livecoins.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://livecoins.com.br/wp-content/uploads/2019/11/livecoinslogo600x60.png",
        "title": "Livecoins - Not\u00edcias sobre Bitcoin e criptomoedas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://liverampbrasil.com.br/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra as oportunidades de transforma\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o que a LiveRamp oferece como plataforma de colabora\u00e7\u00e3oo e ativa\u00e7\u00e3o de dados escolhida pelas empresas mais inovadoras do mundo.",
        "id": 184873,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://liverampbrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://liverampbrasil.com.br/wp-content/uploads/2022/02/liveramp-social-share.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T05:22:05.083853+00:00",
        "description": "Livros,",
        "id": 156353,
        "language": "pt-br",
        "link": "http://www.livrariacultura.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Livraria Cultura: Experi\u00eancias que transformam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-06T10:45:48+00:00",
        "description": "\"Entre uma x\u00edcara de ch\u00e1 e outra, n\u00f3s, leitoras compulsivas, apresentamos um variado card\u00e1pio liter\u00e1rio: de Love Story a Bridget Jones.\"",
        "id": 482014,
        "language": "",
        "link": "http://www.livronochadascinco.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UM LIVRO NO CH\u00c1 DAS CINCO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Grupo Editorial Record",
        "id": 277576,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://livrosbestbusiness.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Editorial Record",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:06:34.417613+00:00",
        "description": "J\u00e1 conhece a Liv Up? Temos v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es com ingredientes naturais elaboradas por chefs e nutricionistas! \u2713Agende sua entrega \u2713Alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel",
        "id": 445033,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.livup.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-sa-east-1.amazonaws.com/livup-public/site/images/imagem-compartilhamento-site-liv-up.png",
        "title": "Marmitas fitness e comida congelada | Experimente Liv Up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LkSvn",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "WebDesigner, PSD para HTML, Wordpress, CSS, Estruturador rel\u00c3\u00a2mpago, Bootstrap e Freelancer :)",
        "id": 11163,
        "language": "en",
        "link": "https://lksvn.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://lksvn.com.br/lksvn.jpg",
        "title": "LkSvn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-01T00:00:00+00:00",
        "description": "A Locaweb responde suas d\u00favidas sobre hospedagem, cloud, VPS, configura\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio, e-mail e muito mais!",
        "id": 362306,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://wiki.locaweb.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ajuda Locaweb: Tire suas d\u00favidas sobre nossos produtos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T21:22:57.442362+00:00",
        "description": "L\u00edder em hospedagem de sites no Brasil, a Locaweb oferece um portf\u00f3lio completo de servi\u00e7os de internet com foco no sucesso dos seus clientes. Conhe\u00e7a.",
        "id": 171786,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.locaweb.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospedagem de Site com Dom\u00ednio Gr\u00e1tis - Locaweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T12:26:29.320155+00:00",
        "description": "Ferramentas e M\u00e1quinas pelo menor pre\u00e7o do Brasil h\u00e1 23  anos. Encontre tudo: compressores, soldas, serras, furadeiras, kits e muito mais. Aproveite!",
        "id": 445070,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://busca.lojadomecanico.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LojaDoMecanico.com.br - Maior Loja de M\u00e1quinas e Ferramentas do Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T17:01:57+00:00",
        "description": "Portal de vagas",
        "id": 445071,
        "language": "en",
        "link": "https://vemcomagente.lojadomecanico.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Curriculo Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:25:12.911368+00:00",
        "description": "Ferramentas e M\u00e1quinas pelo menor pre\u00e7o do Brasil h\u00e1 23  anos. Encontre tudo: compressores, soldas, serras, furadeiras, kits e muito mais. Aproveite!",
        "id": 147881,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.lojadomecanico.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LojaDoMecanico.com.br - Maior Loja de M\u00e1quinas e Ferramentas do Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.awsli.com.br/2672/2672043/logo/petra_logo-branco-bq8u0r2mla.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:03:20.738014+00:00",
        "description": "Fundada em 2015, a Petra publica livros cat\u00f3licos de alta qualidade editorial. O selo j\u00e1 \u00e9 reconhecido por sua excel\u00eancia ao seguir com fiel compe...",
        "id": 94103,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.lojaeditorapetra.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "books",
            "shop"
        ],
        "thumbnail": "https://cdn.awsli.com.br/2672/2672043/logo/petra_logo-branco-bq8u0r2mla.png",
        "title": "Loja Editora Petra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.awsli.com.br/2444/2444709/logo/e0e39ff346.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:03:24.470610+00:00",
        "description": "Estamos sempre tramando muitas hist\u00f3rias. Pode entrar! Editora especializada em Thriller e Fantasy do grupo Ediouro.",
        "id": 94104,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.lojaeditoratrama.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.awsli.com.br/2444/2444709/logo/e0e39ff346.png",
        "title": "Loja da Editora Trama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://acdn.mitiendanube.com/stores/001/405/499/themes/common/ogimage-340871653-1617984192-bd23e080b222a8dd43cb6923fe9e5c481617984192.jpg?0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:16:11.550966+00:00",
        "description": "Itens de papelaria inspirados na natureza.",
        "id": 233483,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.lojafauna.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://acdn.mitiendanube.com/stores/001/405/499/themes/common/ogimage-340871653-1617984192-bd23e080b222a8dd43cb6923fe9e5c481617984192.jpg?0",
        "title": "Fauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdnv2.moovin.com.br/lojagirassolbrasil/imagens/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:16:16.033382+00:00",
        "description": "Editora Girassol",
        "id": 233484,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.lojagirassolbrasil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdnv2.moovin.com.br/lojagirassolbrasil/imagens/logo.jpg",
        "title": "Editora Girassol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lojaintegrada.com.br/assets/img/li_thumbsite.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T14:20:48+00:00",
        "description": "Fa\u00e7a parte da plataforma que entende de vendas e crescimento. Vem para Loja Integrada.",
        "id": 278073,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.lojaintegrada.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lojaintegrada.com.br/assets/img/li_thumbsite.webp",
        "title": "Criar loja virtual  I Venda online com a Loja Integrada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T23:38:55.871138+00:00",
        "description": "Encontre os melhores \u00e1lbuns e itens do seu artista preferido com as melhores condi\u00e7\u00f5es de pagamento e entrega! Somente aqui na Universal Music Store!",
        "id": 216676,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.lojaqueen.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universal Music Store - Produtos Oficiais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T19:16:06.690329+00:00",
        "description": "Compre produtos de EDI\u00c7\u00d5ES GLOBO CONDE NAST por internet. Temos Revistas. Fa\u00e7a seu pedido e pague-o online.",
        "id": 431461,
        "language": "pt",
        "link": "https://edicoesglobocondenast.lojavirtualnuvem.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://acdn.mitiendanube.com/stores/001/610/812/themes/common/logo-1672660755-1616105192-82d8a8042d7fee93af0b14aa5fed41fd1616105192.png?0",
        "title": "Loja online de EDI\u00c7\u00d5ES GLOBO CONDE NAST",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tcdn.com.br/files/906553/themes/190/img/logo-hbo.png?b3fa82e7052c5a0c292b14675e6a4e93",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T15:12:21.338179+00:00",
        "description": "bandUP apresenta LOJA OFICIAL WARNER BROS. Aqui voc\u00ea encontra Produtos OFICIAIS e EXCLUSIVOS das Anima\u00e7\u00f5es, S\u00e9ries de TV e Cl\u00e1ssicos Warner Bros!\u2028\r\nLooney Tunes, Hanna Barbera, Friends, Riverdale, Supernatural, Filmes de Horror e muito mais!",
        "id": 204678,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.lojawarnerbros.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tcdn.com.br/files/906553/themes/190/img/logo-hbo.png?b3fa82e7052c5a0c292b14675e6a4e93",
        "title": "Loja Oficial Warner Bros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.vnda.com.br/lolja/2023/02/22/15_2_4_407_Lolja.svg?v=1677606060",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T16:57:43.859138+00:00",
        "description": "A LOLJA \u00e9 a marca de camisetas mais extraordin\u00e1ria da internet. As melhores estampas com pre\u00e7o baixo, promo\u00e7\u00f5es e de muita qualidade!",
        "id": 299920,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://lolja.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.vnda.com.br/lolja/2023/02/22/15_2_4_407_Lolja.svg?v=1677606060",
        "title": "Lolja - Vista o Extraordin\u00e1rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:34:41.169255+00:00",
        "description": "Luciano Pires \u2013 Palestras Provocacionais \u2013 Palestrante e apresentador do Caf\u00e9 Brasil e L\u00eddercast",
        "id": 481933,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.lucianopires.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luciano Pires - Palestras Provocacionais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://luckyjetz.com.br/assets/img/logo.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T13:35:30.026278+00:00",
        "description": "Lucky Jet \u2708\ufe0f Aprenda a jogar e ganhar com b\u00f4nus e promo\u00e7\u00f5es no LuckyJet. Use Lucky Jet Predictor para aumentar chances. \ud83c\udfb0 Acesse agora e comece a ganhar!",
        "id": 376460,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://luckyjetz.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://luckyjetz.com.br/assets/img/logo.webp",
        "title": "Lucky Jet \u2708\ufe0f Jogue, Baixe e Ganhe Grande com LuckyJet Online!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:22:06.025504+00:00",
        "description": "O Portal Lunetas oferece conte\u00fados para explorar os m\u00faltiplos olhares sobre as m\u00faltiplas inf\u00e2ncias do Brasil, com muita informa\u00e7\u00e3o, reflex\u00e3o e inspira\u00e7\u00e3o.",
        "id": 528147,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://lunetas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lunetas.com.br/wp-content/uploads/2018/04/lunetas-facebook-share-lo01.png",
        "title": "Portal Lunetas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://edge.machinefinder.com/assets/guide/mf-master-logo-2562809363f44d4bf21a3af1ba701496bd7e1769b04e2291eac4a59289a98c9e.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:09:32.666441+00:00",
        "description": "MachineFinder da John Deere \u00e9 seu recurso online para compra de equipamentos usados. Insira um n\u00famero de modelo para buscar nos invent\u00e1rios dos concession\u00e1rios da sua localiza\u00e7\u00e3o.",
        "id": 122440,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://machinefinder.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edge.machinefinder.com/assets/guide/mf-master-logo-2562809363f44d4bf21a3af1ba701496bd7e1769b04e2291eac4a59289a98c9e.svg",
        "title": "John Deere MachineFinder Used Equipment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T19:18:54.093545+00:00",
        "description": "Madrid Open Mall \u2013 Madrid Open Mall",
        "id": 371945,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://madridopenmall.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madrid Open Mall \u2013 Madrid Open Mall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T23:46:17+00:00",
        "description": "MaisCuidado",
        "id": 205204,
        "language": "pt",
        "link": "https://admin.maiscuidado.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MaisCuidado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maisesports.com.br/assets/static/social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T03:58:44.101607+00:00",
        "description": "Acompanhe todas as not\u00edcias de LoL, CS, VALORANT e outros esports aqui no Mais Esports. Veja resultados, v\u00eddeos, campeonatos e mais.",
        "id": 325014,
        "language": "pt_BR",
        "link": "https://maisesports.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisesports.com.br/assets/static/social.jpg",
        "title": "Mais Esports - Not\u00edcias de LoL, CS, VALORANT, e outros Esports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Mais Goi\u00e1s",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:46:25.131146+00:00",
        "description": "Tudo sobre pol\u00edtica, sa\u00fade, justi\u00e7a, comportamento e entretenimento. Confira os fatos mais relevantes de Goi\u00e1s, do Pa\u00eds e do mundo.",
        "id": 528231,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.maisgoias.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mais Goi\u00e1s | Not\u00edcias de Goi\u00e1s, Goi\u00e2nia, An\u00e1polis e do Brasil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:33:20.706587+00:00",
        "description": "O maior site de cobertura de TV e novelas do Brasil. Mais de 12 milh\u00f5es de leitores nas redes e sociais e not\u00edcias de bastidores em primeir\u00edssima m\u00e3o.",
        "id": 270311,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://maisnovela.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mais Novela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:33:24.129126+00:00",
        "description": "A mais tradicional revista de moda e costura do Brasil. Tudo para voc\u00ea ficar por dentro do mundo da moda.",
        "id": 270313,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://manequim.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Manequim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.mapamundiblog.com.br/wp-content/uploads/2019/01/defaultimg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T23:08:24+00:00",
        "description": "Dicas e hist\u00f3rias de viagens por Carolina Caio",
        "id": 239373,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.mapamundiblog.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.mapamundiblog.com.br/wp-content/uploads/2019/01/defaultimg.png",
        "title": "Mapa M\u00fandi Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T17:33:17.337170+00:00",
        "description": "O site oficial da comentarista de Novelas, TV e bastidores mais querida do Brasil, M\u00e1rcia Piovesan.",
        "id": 270309,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://marciapiovesan.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e1rcia Piovesan - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Tray Tecnologia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:31:17.913824+00:00",
        "description": "-",
        "id": 490678,
        "language": "",
        "link": "https://www.marconnumismatica.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tcdn.com.br/img/img_prod/1083822/1701379254_2gdhj.jpg",
        "title": "Marcon Numism\u00e1tica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "M\u00e1rio Contabilidade",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T08:04:02.860175+00:00",
        "description": "Somos uma Empresa de terceiriza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de contabilidade, constitu\u00edda por profissionais com larga experi\u00eancia nas \u00e1reas em que atuamos: Cont\u00e1bil - Tribut\u00e1ria - Fiscal e Trabalhista.",
        "id": 489619,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://mariocontabilidade.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mariocontabilidade.com.br/assets/imgs/og-img.jpg",
        "title": "Bem vindo ao nosso website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T21:00:57.269039+00:00",
        "description": "Marte Cient\u00edfica \u2013 70 anos l\u00edder de mercado",
        "id": 370630,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.marte.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marte Cient\u00edfica \u2013 70 anos l\u00edder de mercado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:56:12.642405+00:00",
        "description": "Encomende produtos de Skincare, Maquiagens e Perfumes. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ter uma renda extra sendo uma Consultora de Beleza Independente. Conhe\u00e7a!",
        "id": 212696,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://www.marykay.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mary Kay do Brasil: Skincare, Maquiagens, Fragr\u00e2ncias e Mais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-08-02T19:35:36+00:00",
        "description": "MASP",
        "id": 305102,
        "language": "",
        "link": "https://www.maspdegas.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MASP - Exposi\u00e7\u00e3o Virtual DEGAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mastercard.com/content/dam/public/mastercardcom/br/pt/logos/mastercard-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T18:25:23+00:00",
        "description": "Conectamos e impulsionamos uma economia digital inclusiva que beneficia pessoas, empresas e governos em todo o mundo, tornado as transa\u00e7\u00f5es seguras, simples e acess\u00edveis.",
        "id": 414859,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.mastercard.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mastercard.com/content/dam/public/mastercardcom/br/pt/logos/mastercard-og-image.png",
        "title": "Mastercard - Uma empresa global de tenologia da ind\u00fastria de meios de pagamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/61e5bb2e28c845817595c32a/65845d204f5d729443ef2e3a_Mediastream-Mediatech-Platform.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Somos apaixonados pelo mundo do streaming. Viver, paix\u00e3o e trabalho. O equil\u00edbrio perfeito.",
        "id": 378360,
        "language": "es",
        "link": "https://www.mediastream.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61e5bb2e28c845817595c32a/65845d204f5d729443ef2e3a_Mediastream-Mediatech-Platform.png",
        "title": "Mediastream | Impulsione sua estrat\u00e9gia de \u00e1udio e v\u00eddeo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Conosco voc\u00ea aprender\u00e1 a: Utilizar os cons\u00f3rcios imobili\u00e1rios como ferramenta de investimento Fazer seu patrim\u00f4nio\u00a0crescer de forma acelerada Conquistar a independ\u00eancia financeira e viver de rendas E se voc\u00ea gosta de investir em im\u00f3veis, tamb\u00e9m aprender\u00e1 como: Adquirir sua casa pr\u00f3pria com o menor custo pos",
        "id": 346186,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.megacombo.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Megacombo Cons\u00f3rcios \u2014 Sua independ\u00eancia financeira. Autom\u00e1tica.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T06:58:20.537468+00:00",
        "description": "Contadores de Visitas 100% Gr\u00e1tis e Confi\u00e1vel! Sem Registro ou Cadastro. [ Mais de 100 modelos ] Funciona no Wordpress, Blogger, HTML, Site, Instagram e PHP",
        "id": 504490,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://megacontador.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MegaContador: Contador de visitas e acessos gr\u00e1tis para seu site!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:12:00.455146+00:00",
        "description": "Megadriver is a Brazilian heavy metal band devoted to videogame music since 1999, the creators of the \u201cGAME METAL\u201d music style.",
        "id": 498774,
        "language": "en",
        "link": "https://bandcamp.megadriver.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f4.bcbits.com/img/0009026164_23.jpg",
        "title": "MegaDriver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T09:12:12.443136+00:00",
        "description": "MegaDriver.com.br - Heavy metal version of the most classic arcade and console games",
        "id": 498775,
        "language": "",
        "link": "http://www.megadriver.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.megadriver.com.br/gamemetal/wp-content/uploads/2018/01/fundo-website-parallax2-2000x857.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:16:58.017179+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 128604,
        "language": "en-US",
        "link": "https://blog.mercadobitcoin.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/sup/image/upload/v1656598136/u4i3xs58twtmyyz0uekt.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Mercado Bitcoin Status",
        "id": 128603,
        "language": "pt-br",
        "link": "https://status.mercadobitcoin.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/sup/image/upload/v1656598136/u4i3xs58twtmyyz0uekt.png",
        "title": "Mercado Bitcoin - Status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Mercado Bitcoin",
        "id": 47509,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://suporte.mercadobitcoin.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mercado Bitcoin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:55:39.097619+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 47435,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.mercadobitcoin.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:31:05.984977+00:00",
        "description": "Compre produtos com Frete Gr\u00e1tis no mesmo dia no Mercado Livre Brasil. Encontre milhares de marcas e produtos a pre\u00e7os incr\u00edveis.",
        "id": 490675,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://produto.mercadolivre.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://http2.mlstatic.com/static/org-img/homesnw/mercado-libre.png?v=2",
        "title": "Mercado Livre Brasil - Frete Gr\u00e1tis no mesmo dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://http2.mlstatic.com/static/org-img/homesnw/mercado-libre.png?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:56:09.354105+00:00",
        "description": "Compre produtos com Frete Gr\u00e1tis no mesmo dia no Mercado Livre Brasil. Encontre milhares de marcas e produtos a pre\u00e7os incr\u00edveis.",
        "id": 128121,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.mercadolivre.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://http2.mlstatic.com/static/org-img/homesnw/mercado-libre.png?v=2",
        "title": "Mercado Livre Brasil - Frete Gr\u00e1tis no mesmo dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-07-20T03:12:17+00:00",
        "description": "Error! - Mercado Pago",
        "id": 412112,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.mercadopago.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Error! - Mercado Pago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:52:42.186592+00:00",
        "description": "Descubra coolers de PC excepcionais na MARCELOSOFTH. Oferecemos sistemas de refrigera\u00e7\u00e3o, fans e coolers de \u00faltima gera\u00e7\u00e3o para garantir a sua satisfa\u00e7\u00e3o.",
        "id": 341687,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://marcelosofth.mercadoshops.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Processadores de refrigera\u00e7\u00e3o de PC de alta qualidade - MARCELOSOFTH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T20:23:36.587911+00:00",
        "description": "Conte\u00fado que impulsiona Alagoas. Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre neg\u00f3cios, turismo e mercado de trabalho.",
        "id": 528162,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://www.mercatusjornal.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mercatusjornal.com.br/app/uploads/2022/09/logo-inicial.png",
        "title": "Home | Mercatus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T11:23:44+00:00",
        "description": "Metamucil ajuda a reduzir a constipa\u00e7\u00e3o intestinal ou a pris\u00e3o de ventre, regulando o intestino, baixando o colesterol alto, fornecendo uma vida saud\u00e1vel!",
        "id": 446054,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://metamucil.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metamucil: A superfibra que melhora a sua sa\u00fade | Metamucil BR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:37:42+00:00",
        "description": "MetLife: sempre com voc\u00ea, construindo um futuro mais seguro. Seguros de vida e planos odontol\u00f3gicos para indiv\u00edduos e para empresas.",
        "id": 303749,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.metlife.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seguros de vida e planos odontol\u00f3gicos | MetLife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T13:44:53+00:00",
        "description": "A Flua! \u00e9 o servi\u00e7o oficial de carros por assinatura das marcas Jeep, Fiat e Peugeot. A solu\u00e7\u00e3o perfeita para quem busca praticidade, tranquilidade e economia.",
        "id": 445521,
        "language": "",
        "link": "https://www.meuflua.com.br",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carro por assinatura \u00e9 na Flua! | Flua!",
        "vote": 0
    }
]