[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:42:56.796488+00:00",
        "description": "Der Sonderforschungsbereich SFB/TRR 195 wird um weitere vier Jahre verl\u00e4ngert.",
        "id": 530391,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mathematik.uni-kl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Mathematik - Fachbereich Mathematik (RPTU)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Ab dem 10. Januar 2025 k\u00f6nnen im DFN keine neuen X.509 Zertifikate mehr erstellt werden, da der Vertrag des Dienstleisters Sectigo endet. Bestehende\u2026",
        "id": 530386,
        "language": "de",
        "link": "https://www.rhrk.uni-kl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RHRZ - RHRZ (RPTU)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:43:34.325605+00:00",
        "description": "Entwickle gemeinsam mit uns eine Kniehebeorthese mit variabler Steifigkeit",
        "id": 530397,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.rti.uni-kl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RTIN - RPTU Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern-Landau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T13:56:07+00:00",
        "description": "Singular - an open source computer algebra system",
        "id": 486158,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://www.singular.uni-kl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Singular",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T00:00:00+00:00",
        "description": "ab 20. Januar",
        "id": 530392,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.ub.uni-kl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4tsbibliothek - RPTU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Kobalt und Wolfram spielen in der Industrie eine wichtige Rolle, etwa bei Legierungen oder der Batterieherstellung. Gef\u00f6rdert werden die Metalle oft\u2026",
        "id": 283183,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.uni-kl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "rptu.de - RPTU Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern-Landau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4tsklinika begr\u00fc\u00dfen den Beschluss zum Gesetzentwurf f\u00fcr ein Krankenhausversorgungsverbesserungsgesetz (KHVVG) durch das Bundeskabinett\u2026",
        "id": 171523,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uniklinika.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Deutschen Universit\u00e4tsklinika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T09:42:42+00:00",
        "description": "Intrafox\ufffd complaint manager",
        "id": 319209,
        "language": "",
        "link": "https://compliance-hinweisgebersystem.uniklinik-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intrafox\ufffd complaint manager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:19:16.919908+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Humangenetik | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg",
        "id": 319146,
        "language": "de",
        "link": "https://humangenetik.uniklinik-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Humangenetik | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:22:15.137684+00:00",
        "description": "Home | UKF IMS",
        "id": 319208,
        "language": "de",
        "link": "https://ims.uniklinik-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | UKF IMS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:18:48.146009+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Klinische Pathologie | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg",
        "id": 319131,
        "language": "de",
        "link": "https://pathologie.uniklinik-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Klinische Pathologie | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:27:08.487870+00:00",
        "description": "Startseite | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg",
        "id": 37465,
        "language": "de",
        "link": "https://uniklinik-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uniklinik-freiburg.de/fileadmin/bilder/favicon.ico",
        "title": "Startseite | Universit\u00e4tsklinikum Freiburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Universit\u00e4tsklinikum Carl Gustav Carus Dresden \u2014 Deutsch",
        "id": 319728,
        "language": "",
        "link": "https://uniklinikum-dresden.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4tsklinikum Carl Gustav Carus Dresden \u2014 Deutsch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-04T15:14:50.563043+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Sozialmedizin, Arbeitsmedizin und Public Health",
        "id": 141123,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://isap.uniklinikum-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Sozialmedizin, Arbeitsmedizin und Public Health",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-04T15:22:57.975966+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Wie k\u00f6nnen wir helfen?",
        "id": 141124,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.uniklinikum-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie k\u00f6nnen wir helfen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:39:32.401466+00:00",
        "description": "K\u00f6lnAlumni - Das Netzwerk der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln",
        "id": 254662,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://alumni.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6lnAlumni - Das Netzwerk der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:41:02.389619+00:00",
        "description": "Albertus Magnus Center",
        "id": 254677,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://amc.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Albertus Magnus Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T22:27:15.881687+00:00",
        "description": "Englisches Seminar II",
        "id": 342153,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://anglistik2.phil-fak.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Englisches Seminar II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T12:02:58.806610+00:00",
        "description": "Center for Data and Simulation Science",
        "id": 85335,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://cds.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Center for Data and Simulation Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:10.490020+00:00",
        "description": "Cologne International Forum",
        "id": 319708,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://cif.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cologne International Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:11.770951+00:00",
        "description": "Collegium musicum",
        "id": 319709,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://collmus.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Collegium musicum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:23.416480+00:00",
        "description": "Abteilung f\u00fcr Informatik",
        "id": 319715,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://cs.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abteilung f\u00fcr Informatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:19.612349+00:00",
        "description": "Das CompetenceCenter E-Learning betreut die zentrale E-Learning-Plattform ILIAS und E-Learning-Projekte aus allen Fakult\u00e4ten der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Neben der Nutzung von ILIAS bieten wir auch die Durchf\u00fchrung von E-Pr\u00fcfungen sowie die Betreuung und Beratung von E-Learning-Projekten an.",
        "id": 319713,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://elearning.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CompetenceCenter E-Learning",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:09:01.883061+00:00",
        "description": "University of Cologne | Faculty of Arts and Humanities | Department of Social and Cultural Anthropology | Home",
        "id": 465109,
        "language": "de",
        "link": "http://ethnologie.phil-fak.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ethnologie.uni-koeln.de/media/publikationen/kae/KAE_10_1280_533.jpg",
        "title": "University of Cologne | Faculty of Arts and Humanities | Department of Social and Cultural Anthropology | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:06.683279+00:00",
        "description": "EUniWell",
        "id": 319705,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://euniwell.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EUniWell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:05.020707+00:00",
        "description": "Gasth\u00f6rer- & Seniorenstudium",
        "id": 319704,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://gasthoerersenioren.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gasth\u00f6rer- & Seniorenstudium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gateway-unikoeln.de/actions/assets/generate-transform?transformId=45",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:14.241767+00:00",
        "description": "Gateway ist das Start-up Center der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Hier findest du professionelle Beratung und Unterst\u00fctzung bei allen Fragen rund um die\u2026",
        "id": 319710,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://gateway.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gateway-unikoeln.de/actions/assets/generate-transform?transformId=45",
        "title": "Gateway | Gr\u00fcndungsservice der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln | Professionelle\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hf.uni-koeln.de/img/src/1_original.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:18.269663+00:00",
        "description": "Die Internetseite der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.",
        "id": 319712,
        "language": "de",
        "link": "https://hf.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hf.uni-koeln.de/img/src/1_original.jpg",
        "title": "Humanwissenschaftliche Fakult\u00e4t :: Universit\u00e4t zu K\u00f6ln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "ILIAS Uni K\u00f6ln: Magazin",
        "id": 319714,
        "language": "de",
        "link": "https://ilias.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ILIAS Uni K\u00f6ln: Magazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T18:45:33.780928+00:00",
        "description": "Abteilung f\u00fcr Informatik",
        "id": 349765,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://informatik.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abteilung f\u00fcr Informatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:07.940519+00:00",
        "description": "Beratung und Services sowie weiterf\u00fchrende Informationen zum Thema Studieren mit einer Behinderung oder chronischen oder psychischen Erkrankung an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln f\u00fcr Studieninteressierte, Studierende, Absolvent*innen sowie f\u00fcr Mitarbeitende der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln im Kontakt mit Studierenden",
        "id": 319706,
        "language": "de",
        "link": "https://inklusion.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Servicezentrum Inklusion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:40:57.665467+00:00",
        "description": "International",
        "id": 254674,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://international.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:40:43.822816+00:00",
        "description": "Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t",
        "id": 254668,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://jura.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rechtswissenschaftliche Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:08.959993+00:00",
        "description": "Loading",
        "id": 319707,
        "language": "",
        "link": "https://klips2.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loading",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T14:51:19+00:00",
        "description": "Das Dezernat organisiert zentral externe und interne Kommunikationsprozesse. Die Leiterin des Dezernats ist zugleich Pressesprecherin des Rektors.",
        "id": 254669,
        "language": "de",
        "link": "https://kommunikation-marketing.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dezernat 8: Kommunikation und Marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T22:37:23.099174+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Gute Ideen seit 1388",
        "id": 525227,
        "language": "de",
        "link": "https://kups.ub.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kups.ub.uni-koeln.de/img/src/1_original.jpg",
        "title": "Welcome to K\u00f6lner Universit\u00e4tsPublikationsServer - K\u00f6lner Universit\u00e4tsPublikationsServer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:41:06.841270+00:00",
        "description": "Mathematisch-Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t",
        "id": 254681,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mathnat.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mathematisch-Naturwissenschaftliche Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:40:59.382466+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 254675,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.rrz.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:40:48.494238+00:00",
        "description": "Medizinische Fakult\u00e4t",
        "id": 254671,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://medfak.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medizinische Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:41:03.187622+00:00",
        "description": "http://ml-school.uni-koeln.de | CA3",
        "id": 254678,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ml-school.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "http://ml-school.uni-koeln.de | CA3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Philosophische Fakult\u00e4t",
        "id": 254670,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://phil-fak.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Philosophische Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T04:35:02+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Gute Ideen seit 1388",
        "id": 254676,
        "language": "de",
        "link": "https://portal.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNIVERSIT\u00c4T ZU K\u00d6LN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:40:40.296569+00:00",
        "description": "Das RRZK ist zentraler IT-Dienstleister der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Wir betreuen Infrastrukturen, beraten Sie pers\u00f6nlich und bieten HPC-Services.",
        "id": 254665,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://rrzk.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RRZK-Regionales Rechenzentrum der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00",
        "description": "IITS Koeln",
        "id": 226074,
        "language": "",
        "link": "https://sanskrit-lexicon.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IITS Koeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:16.075978+00:00",
        "description": "Hochschulentwicklung und Akademische Angelegenheiten",
        "id": 319711,
        "language": "de",
        "link": "https://strategy.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hochschulentwicklung und Akademische Angelegenheiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T06:42:40+00:00",
        "description": "Sie interessieren sich f\u00fcr ein Studium an der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln (UzK)? Sie m\u00f6chten studieren, sind aber noch nicht sicher, welches Studium zu Ihnen passt? Sie haben sich bereits f\u00fcr ein Studium an der UzK entschieden und haben noch Fragen zum Hochschulzugang, zur Bewerbung und Einschreibung?\r\n\r\nAuf diesen Seiten finden Sie, was Sie vor dem Studium wissen sollten.",
        "id": 254680,
        "language": "de",
        "link": "https://studienorientierung.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studienorientierungsportal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4ts- und Stadtbibliothek K\u00f6ln ist die gr\u00f6\u00dfte Bibliothek in Nordrhein-Westfalen. Sie ist die zentrale Ausleihbibliothek der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.",
        "id": 254682,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ub.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4ts- und Stadtbibliothek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:03:49.271421+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t zu K\u00f6ln. Gute Ideen seit 1388",
        "id": 37229,
        "language": "de",
        "link": "https://uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uni-koeln.de/img/icons/favicons/uzk/favicon.ico",
        "title": "UNIVERSIT\u00c4T ZU K\u00d6LN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-08-19T08:46:06+00:00",
        "description": "Universit\u00e4tsverwaltung",
        "id": 254679,
        "language": "de",
        "link": "https://verwaltung.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4tsverwaltung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Gleichstellung und Diversit\u00e4t",
        "id": 254683,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vielfalt.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chancengerechtigkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:40:42.489701+00:00",
        "description": "Webmail :: University of Cologne :: Log in",
        "id": 254667,
        "language": "en-US",
        "link": "https://webmail.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webmail :: University of Cologne :: Log in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://wiso.uni-koeln.de//sites/fakultaet/bilder/Aussenansicht-Gebaeude-WiSo-Fakultaet-Dach-1080px.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:41:11.346293+00:00",
        "description": "Aktuelle Informationen zu Studium und Forschung an der Wirtschafts- und Sozialwissenschaftlichen Fakult\u00e4t (\"WiSo-Fakult\u00e4t\") der Universit\u00e4t zu K\u00f6ln.",
        "id": 254684,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wiso.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wiso.uni-koeln.de//sites/fakultaet/bilder/Aussenansicht-Gebaeude-WiSo-Fakultaet-Dach-1080px.jpg",
        "title": "WiSo-Fakult\u00e4t - WiSo-Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:47:00.246856+00:00",
        "description": "ZHD",
        "id": 319702,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://zhd.uni-koeln.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZHD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:44:01.905218+00:00",
        "description": "Fachbereich Biologie",
        "id": 318233,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://biologie.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Biologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:44:04.746968+00:00",
        "description": "Fachbereich Chemie",
        "id": 318234,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://chemie.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Chemie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-05-08T13:41:16+00:00",
        "description": "New website coming soon",
        "id": 166781,
        "language": "",
        "link": "https://cms.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New website coming soon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-25T11:44:21.122864+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4t Konstanz ist eine von elf Exzellenzuniversit\u00e4ten bzw. -verb\u00fcnden in Deutschland. Bereits seit 2007 wurde sie in allen drei F\u00f6rderlinien des Vorl\u00e4uferwettbewerbs, der Exzellenzinitiative, gef\u00f6rdert.",
        "id": 15768,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://exc.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.exc.uni-konstanz.de/typo3conf/ext/in2template/Resources/Public/Images/Favicons/default.png",
        "title": "Exzellenzwettbewerb | Forschen | Universit\u00e4t Konstanz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:29:13.909472+00:00",
        "description": "Visual Computing",
        "id": 166765,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://graphics.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visual Computing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:43:59.251514+00:00",
        "description": "Fachbereich Informatik und Informationswissenschaft",
        "id": 318232,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://informatik.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Informatik und Informationswissenschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:44:15.453365+00:00",
        "description": "Fachbereich Rechtswissenschaft",
        "id": 318239,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://jura.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Rechtswissenschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:43:46.684262+00:00",
        "description": "LIBERO OPAC",
        "id": 318229,
        "language": "de",
        "link": "https://katalog.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIBERO WebOPAC Einfache Suche (W501)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:43:36.884236+00:00",
        "description": "Das Kommunikations-, Informations-, Medienzentrum (KIM) ist der zentrale Dienstleister der Universit\u00e4t f\u00fcr IT- und Bibliotheksdienste. Entstanden aus der Fusion von Bibliothek, Rechenzentrum und Verwaltungs-EDV bietet das KIM Service f\u00fcr Lehre, Forschung und Studium aus einer Hand.",
        "id": 318224,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kim.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kommunikations-, Informations-, Medienzentrum (KIM)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:43:38.474538+00:00",
        "description": "Konstanzer Systematik",
        "id": 318225,
        "language": "",
        "link": "https://konsys.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konstanzer Systematik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:00:58.405908+00:00",
        "description": "LIBERO OPAC",
        "id": 38001,
        "language": "de",
        "link": "https://libero.ub.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIBERO WebOPAC Einfache Suche (W501)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:44:11.264257+00:00",
        "description": "Fachbereich Linguistik",
        "id": 318237,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ling.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Linguistik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:44:09.247012+00:00",
        "description": "Fachbereich Literatur-, Kunst- und Medienwissenschaften",
        "id": 318236,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://literature.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Literatur-, Kunst- und Medienwissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:44:21.740363+00:00",
        "description": "Fachbereich Mathematik und Statistik",
        "id": 318242,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mathematik.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Mathematik und Statistik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:53:38.278875+00:00",
        "description": "Das KIM stellt Herausgeber*innen von wissenschaftlichen Zeitschriften das Managementsystem Open Journal Systems (OJS) zur Verf\u00fcgung.",
        "id": 530529,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ojs.ub.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open-Access-Zeitschriften | Publizieren und Open Access | Open Science | Unterseiten | Kommunikations-, Informations-, Medienzentrum (KIM)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:44:13.368573+00:00",
        "description": "Fachbereich Philosophie",
        "id": 318238,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://philosophie.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Philosophie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:43:55.490893+00:00",
        "description": "Fachbereich Physik",
        "id": 318230,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://physik.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Physik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:44:19.489894+00:00",
        "description": "Fachbereich Politik- und Verwaltungswissenschaft",
        "id": 318241,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://polver.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Politik- und Verwaltungswissenschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:44:17.194913+00:00",
        "description": "Fachbereich Psychologie",
        "id": 318240,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://psychologie.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Psychologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T01:06:40.768284+00:00",
        "description": "KIM.LR | Lecture Recording & Media Production",
        "id": 537974,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://streaming.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KIM.LR | Lecture Recording & Media Production",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:43:41.831850+00:00",
        "description": "Offizielle Website mit Informationen zu Forschung, Studium, Lehre und Wissenstransfer der Fachbereiche und weiteren Einrichtungen der Universit\u00e4t Konstanz.",
        "id": 318226,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Konstanz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:44:06.796965+00:00",
        "description": "Studieren und forschen am See: Wirtschaftswissenschaften, Finanzmathematik, Economics, Wirtschaftsp\u00e4dagogik, Political Economy, Social and Economic Data Science",
        "id": 318235,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wiwi.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Wirtschaftswissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:43:57.024937+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 318231,
        "language": "de",
        "link": "https://zeus.uni-konstanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://unikontor.de/media/bd/dd/e5/1691497260/Unbenannt.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:03:07.530128+00:00",
        "description": "Produkte",
        "id": 318975,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://unikontor.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unikontor.de/media/c5/d5/6f/1729595310/Unikontor_UHH_Logo 1.png?ts=1729595310",
        "title": "Produkte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:26:58.600606+00:00",
        "description": "AlmaWeb | Universit\u00e4t Leipzig",
        "id": 141097,
        "language": "de",
        "link": "https://almaweb.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AlmaWeb | Universit\u00e4t Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:40.235031+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Institute for American Studies",
        "id": 141117,
        "language": "en",
        "link": "https://americanstudies.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Institute for American Studies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-04T15:43:00.235673+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Anatomie",
        "id": 141118,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://anatomie.medizin.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Anatomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:57.379121+00:00",
        "description": "Am Biotechnologisch-Biomedizinischen Zentrum (BBZ) entwickeln und validieren Wissenschaftler verschiedener naturwissenschaftlicher und medizinischer Fakult\u00e4ten interdisziplin\u00e4r biotechnologische Wirkstoffe und Technologien.",
        "id": 141128,
        "language": "de",
        "link": "https://bbz.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Biotechnologisch-Biomedizinisches Zentrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-04T15:49:55.981584+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Am Rudolf-Sch\u00f6nheimer-Institut f\u00fcr Biochemie widmen sich die Professuren f\u00fcr Allgemeine Biochemie, Molekulare Biochemie und Signaltransduktion der Forschung und Lehre zu chemischen Vorg\u00e4ngen in Lebewesen.",
        "id": 141108,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://biochemie.medizin.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rudolf-Sch\u00f6nheimer-Institut f\u00fcr Biochemie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T06:32:26+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Medizinische Physik und Biophysik",
        "id": 141088,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://biophysik.medizin.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Medizinische Physik und Biophysik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:19:54.544596+00:00",
        "description": "Blog der UB Leipzig",
        "id": 436083,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://blog.ub.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.ub.uni-leipzig.de/wp-content/uploads/2024/12/titelbild_10_fragen_bauer1-scaled.jpg",
        "title": "Universit\u00e4tsbibliothek Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:26:47.483192+00:00",
        "description": "Hier finden Sie Informationen \u00fcber die Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Mineralogie der Universit\u00e4t Leipzig.",
        "id": 141091,
        "language": "de",
        "link": "https://chemie.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Mineralogie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:52:46.672652+00:00",
        "description": "Statistics for the Leipzig Corpora Collection",
        "id": 464970,
        "language": "",
        "link": "https://cls.corpora.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leipzig Corpora Collection - Corpora and Language Statistics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Corpus-Based Monolingual Dictionary of the language German, with 33142449 sentences. More than 200 other languages available.",
        "id": 225975,
        "language": "",
        "link": "https://corpora.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leipzig Corpora Collection - German",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "University of Leipzig, Erik K\u00f6rner",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:52:50.615237+00:00",
        "description": "webapp for automatic processing of rare language resources (URLs) into text corpora",
        "id": 464972,
        "language": "en",
        "link": "https://curl.corpora.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Crawling Under-Resourced Languages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-05T02:10:01+00:00",
        "description": "Herzlich willkommen auf der Homepage eurer Student*innenvertretung an der Uni Leipzig! Hier findet ihr alle wichtigen Informationen zur Struktur, Partizipationsm\u00f6glichkeiten und Beratungsangeboten des Student*innenRats (StuRa). Au\u00dferdem bieten wir euch Wegweiser zu den richtigen Ansprechpersonen f\u00fcr eure Anliegen sowie Dokumente und Formulare zur Zusammenarbeit mit dem StuRa. Schaut euch gern um, die Seite ist st\u00e4ndig im Wandel und wird von uns aktuell gehalten! Bekanntmachung An alle ehemaligen Bewerber*innen auf Referate, Beauftragungen, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung sowie diverse Gremien, in den Plena des Student*innenrates der Universit\u00e4t Leipzig von 01. Januar 2021 bis 16. Februar 2024 hiermit informieren wir euch \u00fcber die Ver\u00f6ffentlichung von personenbezogenen Daten besonderer Kategorien (nach DSGVO Art. 9 Daten) im Rahmen des Hochladens von StuRa-Protokollen im Internet. Am Mittwoch, den 14.02.24, wurde der StuRa auf den Vorfall hingewiesen, woraufhin die Meldung an die S\u00e4chsische Datensch",
        "id": 464966,
        "language": "de",
        "link": "https://dev.stura.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen auf der Website des Student*innenRates der Universit\u00e4t Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:11.392066+00:00",
        "description": "Die Webseite der Erziehungswissenschaftlichen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig.",
        "id": 141138,
        "language": "de",
        "link": "https://erzwiss.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Erziehungswissenschaftliche Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:29.701103+00:00",
        "description": "Das Frankreichzentrum der Universit\u00e4t Leipzig arbeitet seit 1993 interdisziplin\u00e4r und f\u00e4cher\u00fcbergreifend - erfahren Sie alles \u00fcber unsere Zentrale Einrichtung.",
        "id": 141110,
        "language": "de",
        "link": "https://frz.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Frankreichzentrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T23:25:54+00:00",
        "description": "Der Fachschaftsrat Informatik der Universit\u00e4t Leipzig ist die gew\u00e4hlte Interessenvertretung der Studierenden am Institut f\u00fcr Informatik.",
        "id": 141148,
        "language": "de",
        "link": "https://fsinf.informatik.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen beim Fachschaftsrat Informatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:36.046111+00:00",
        "description": "Die Graduiertenakademie ist die zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig f\u00fcr alle Promovierenden und fr\u00fchen Postdocs.",
        "id": 141114,
        "language": "de",
        "link": "https://ga.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Graduiertenakademie Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:31.993616+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Global and European Studies Institute",
        "id": 141111,
        "language": "en",
        "link": "https://gesi.sozphil.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Global and European Studies Institute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:31:02.070265+00:00",
        "description": "Willkommen auf dem Gitlab-Server des FSR Informatik",
        "id": 436126,
        "language": "en",
        "link": "https://git.fsinf.informatik.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.fsinf.informatik.uni-leipzig.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:28.543544+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Geschichte, Kunst- und Regionalwissenschaften",
        "id": 141109,
        "language": "de",
        "link": "https://gkr.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Geschichte, Kunst- und Regionalwissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:05.293351+00:00",
        "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.",
        "id": 141099,
        "language": "de",
        "link": "https://home.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-10T11:29:48+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE) | Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE)",
        "id": 141131,
        "language": "de",
        "link": "https://imise.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE) | Institut f\u00fcr Medizinische Informatik, Statistik und Epidemiologie (IMISE)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T12:55:27.381706+00:00",
        "description": "Verteiler des Instituts f\u00fcr Informatik zu Aktuelles, Studium, Forschung, Institut und Kooperationspartner sowie Kontakt und Anfahrt",
        "id": 51683,
        "language": "de",
        "link": "https://informatik.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Institut f\u00fcr Informatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:10.521673+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fehler",
        "id": 141137,
        "language": "de",
        "link": "http://intranet.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fehler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:04.722129+00:00",
        "description": "Die Juristenfakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig ist eine moderne Fakult\u00e4t mit langer Tradition: Bereits seit 1426 wird hier gelehrt, geforscht und studiert. Erfahren Sie mehr \u00fcber eine der gr\u00f6\u00dften juristischen Fakult\u00e4ten Deutschlands.",
        "id": 141133,
        "language": "de",
        "link": "https://jura.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Juristenfakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-04T15:57:06.137458+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Karl-Sudhoff-Institut vertritt an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig die F\u00e4cher Terminologie, Geschichte und Ethik der Medizin.",
        "id": 141094,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://karl-sudhoff.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karl-Sudhoff-Institut f\u00fcr Geschichte der Medizin und der Naturwissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:19:50.884348+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4tsbibliothek Leipzig l\u00e4dt zu einer tiefgehenden Zeitreise ein: Am 24. Oktober 2024 wird die neue Ausstellung \u201etief unten \u2013 hoch oben. B\u00fccher, Mineralien, Erdsysteme\u201c in der Bibliotheca...",
        "id": 436082,
        "language": "de",
        "link": "https://katalog.ub.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start: Universit\u00e4tsbibliothek Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:37+00:00",
        "description": "Die Klinik f\u00fcr Kleintiere der Uni Leipzig bietet medizinische Best\u00adversorgung f\u00fcr Vierbeiner und hilft Haustier\u00e4rzten in schwierigen F\u00e4llen.",
        "id": 141116,
        "language": "de-de",
        "link": "https://kleintierklinik.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klinik f\u00fcr Kleintiere | Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:19:36.437930+00:00",
        "description": "Seat booking system of Leipzig University Library The mea\u00adsu\u00adres to con\u00adtain Covid-19 in March 2020 forced us to clo\u00adse all our sites to the public for a l",
        "id": 436080,
        "language": "en-US",
        "link": "https://lab.ub.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lab.ub.uni-leipzig.de/wp-content/uploads/2019/03/Scolton_Manor_H6b-arbeitszimmer.jpg",
        "title": "UBLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:54.423935+00:00",
        "description": "leuris - Das Forschungsinformationssystem der Universtit\u00e4t Leipzig",
        "id": 141126,
        "language": "en",
        "link": "https://leuris.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "leuris - Das Forschungsinformationssystem der Universtit\u00e4t Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:27:02.233961+00:00",
        "description": "Das Humboldt Wissenschaftszentrum f\u00fcr Kindesentwicklung bringt Forscher:innen, Praktizierende, Gemeinschaften und politische Entscheidungstr\u00e4ger:innen zusammen, um grundlegenden Fragen f\u00fcr das menschliche Wohlergehen zu beantworten.",
        "id": 436101,
        "language": "de",
        "link": "https://lfe.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Humboldt Wissenschaftszentrum f\u00fcr Kindesentwicklung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:34.780992+00:00",
        "description": "Machen Sie in unserem Leipziger Universit\u00e4tsmagazin eine Entdeckungstour durch den Wissenschaftskosmos und das Hochschulleben unserer Universit\u00e4t. Wir informieren Sie in den Rubriken Universum, Entdecken & Erforschen, Lehren & Lernen und Bloggen.",
        "id": 141113,
        "language": "de",
        "link": "https://magazin.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Das Leipziger Universit\u00e4tsmagazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:53.749876+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik",
        "id": 141125,
        "language": "de",
        "link": "https://mathcs.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:27:07.952612+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4t Leipzig bietet Ihren MitarbeiterInnen und Studierenden mit Moodle eine universit\u00e4tsweit unterst\u00fctzte Lernplattform an. Hier haben Sie die M\u00f6glichkeit, Lehre, Forschung und Projektarbeit zu verbessern und administrativ zu vereinfachen.",
        "id": 436102,
        "language": "en",
        "link": "https://moodle2.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Moodle 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:25:20.092717+00:00",
        "description": "Informationen zu den aktuellen Konzerten sowie zu den Probespielen und Probenzeiten des Leipziger Universit\u00e4tsorchesters finden Sie hier.",
        "id": 436096,
        "language": "de",
        "link": "https://orchester.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Leipziger Universit\u00e4tsorchester",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-04T16:05:01.997092+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Paul-Flechsig-Institut \u2013 Zentrum f\u00fcr Neuropathologie und Hirnforschung",
        "id": 141089,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://pfi.medizin.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paul-Flechsig-Institut \u2013 Zentrum f\u00fcr Neuropathologie und Hirnforschung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-04T16:12:01.180688+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Pharmazie in Leipzig setzt sich aus f\u00fcnf Fachbereichen zusammen. Forschung und Lehre finden an drei Instituten statt.",
        "id": 141090,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://pharmazie.medizin.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pharmazie in Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:26:57.462597+00:00",
        "description": "Informieren Sie sich \u00fcber die Philologische Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Leipzig \u2013\u00a0sie finden Informationen zum Studienangebot, zu den Fakult\u00e4ten und zur Forschung.",
        "id": 141096,
        "language": "de",
        "link": "https://philol.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Philologische Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:37.095394+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Erdsystemwissenschaften",
        "id": 141115,
        "language": "de",
        "link": "https://physes.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Erdsystemwissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2025-01-04T16:19:18.391550+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T13:28:03.774317+00:00",
        "description": "Home - Carl Ludwig Institute of Physiology",
        "id": 141132,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://physiologie.medizin.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Carl Ludwig Institute of Physiology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:19:34.280635+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 436079,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.ub.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piwik \u203a Sign in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:21.930418+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Research Centre Global Dynamics | ReCentGlobe",
        "id": 141106,
        "language": "de",
        "link": "https://recentglobe.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Research Centre Global Dynamics | ReCentGlobe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T14:48:36.436652+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Hier k\u00f6nnen Sie sich \u00fcber Forschungsprojekte, Lehrveranstaltungen und Aufgaben der Rechtsmedizin informieren.",
        "id": 141119,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://rechtsmedizin.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Rechtsmedizin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:15.709913+00:00",
        "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.",
        "id": 141104,
        "language": "de",
        "link": "https://research.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:33.141600+00:00",
        "description": "Am S\u00e4chsischen Inkubator f\u00fcr Klinische Translation (SIKT) werden Ergebnisse der Grundlagenforschung aus den Bereichen Leber und Binde- und St\u00fctzgewebe in neuartige diagnostische oder therapeutische Verfahren mit dem Ziel der Anwendung am Menschen \u00fcberf\u00fchrt.",
        "id": 141112,
        "language": "de",
        "link": "https://sikt.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Klinische Translation, Regeneration Leber, Knorpel, Binde- und St\u00fctzgewebe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:47.911694+00:00",
        "description": "Die Fakult\u00e4t f\u00fcr Sozialwissenschaften und Philosophie stellt sich vor. Lernen Sie das Dekanat, das Studienb\u00fcro und unsere Studieng\u00e4nge kennen.",
        "id": 141122,
        "language": "de",
        "link": "https://sozphil.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Sozialwissenschaften und Philosophie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:46.094064+00:00",
        "description": "Herzlich Willkommen auf dem Webauftritt der Sportwissenschaftlichen Fakult\u00e4t an der Universit\u00e4t Leipzig. Mit 14 Professuren decken wir die breite Interdisziplinarit\u00e4t der Sportwissenschaft ab. Unsere Fakult\u00e4t versteht sich als weltoffene Institution f\u00fcr praxisnahe Forschung, innovative Lehre und internationale Vernetzung.",
        "id": 141120,
        "language": "de",
        "link": "https://spowi.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Sportwissenschaftliche Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:12.205900+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Kunstp\u00e4dagogik der Universit\u00e4t Leipzig",
        "id": 141139,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://studienart.gko.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Kunstp\u00e4dagogik der Universit\u00e4t Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:30:57.310450+00:00",
        "description": "Herzlich willkommen auf der Homepage eurer Student*innenvertretung an der Uni Leipzig! Hier findet ihr alle wichtigen Informationen zur Struktur, Partizipationsm\u00f6glichkeiten und Beratungsangeboten des Student*innenRats (StuRa). Au\u00dferdem bieten wir euch Wegweiser zu den richtigen Ansprechpersonen f\u00fcr eure Anliegen sowie Dokumente und Formulare zur Zusammenarbeit mit dem StuRa. Schaut euch gern um, die Seite ist st\u00e4ndig im Wandel und wird von uns aktuell gehalten! Bekanntmachung An alle ehemaligen Bewerber*innen auf Referate, Beauftragungen, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung sowie diverse Gremien, in den Plena des Student*innenrates der Universit\u00e4t Leipzig von 01. Januar 2021 bis 16. Februar 2024 hiermit informieren wir euch \u00fcber die Ver\u00f6ffentlichung von personenbezogenen Daten besonderer Kategorien (nach DSGVO Art. 9 Daten) im Rahmen des Hochladens von StuRa-Protokollen im Internet. Am Mittwoch, den 14.02.24, wurde der StuRa auf den Vorfall hingewiesen, woraufhin die Meldung an die S\u00e4chsische Datenschu",
        "id": 436125,
        "language": "de",
        "link": "https://stura.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen auf der Website des Student*innenRates der Universit\u00e4t Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:08.998439+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Theologische Fakult\u00e4t",
        "id": 141101,
        "language": "de",
        "link": "https://theol.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Theologische Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:47.020980+00:00",
        "description": "Online Einschreibesystem der Universit\u00e4t Leipzig",
        "id": 141121,
        "language": "de",
        "link": "https://tool.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig &gt; Online Einschreibesystem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:19:41.019281+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4tsbibliothek Leipzig l\u00e4dt zu einer tiefgehenden Zeitreise ein: Am 24. Oktober 2024 wird die neue Ausstellung \u201etief unten \u2013 hoch oben. B\u00fccher, Mineralien, Erdsysteme\u201c in der Bibliotheca...",
        "id": 436081,
        "language": "de",
        "link": "https://ub.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start: Universit\u00e4tsbibliothek Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:26:57.195713+00:00",
        "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.",
        "id": 436100,
        "language": "de",
        "link": "https://uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:55.575179+00:00",
        "description": "Informationen zu den aktuellen Veranstaltungen und Konzerten sowie zur Geschichte und den Mitarbeitern der Leipziger Universit\u00e4tsmusik finden Sie hier.",
        "id": 141127,
        "language": "de",
        "link": "https://unimusik.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Leipziger Universit\u00e4tsmusik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T14:52:43.192940+00:00",
        "date_published": "2024-06-18T13:26:51.200412+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 141093,
        "language": "",
        "link": "https://uni.wwwstat.rz.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:26:59.524598+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4tsrechenzentrum",
        "id": 141098,
        "language": "de",
        "link": "https://urz.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4tsrechenzentrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:09.382261+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Veterin\u00e4rmedizinische Fakult\u00e4t",
        "id": 141136,
        "language": "de",
        "link": "https://vetmed.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Veterin\u00e4rmedizinische Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:11.274944+00:00",
        "description": "Herzlich willkommen auf den Seiten der Wirtschaftswissenschaftlichen Fakult\u00e4t an der Universit\u00e4t Leipzig. Auf diesen Seiten finden Sie einen \u00dcberblick \u00fcber die Fakult\u00e4t, angebotene Studieng\u00e4nge und Forschungsaktivit\u00e4ten.",
        "id": 141103,
        "language": "de",
        "link": "https://wifa.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Wirtschaftswissenschaftliche Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T07:22:44.562760+00:00",
        "description": "Corpora portal Leipzig University",
        "id": 211284,
        "language": "",
        "link": "https://wortschatz.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leipzig Corpora Collection / Wortschatz Leipzig / Deutscher Wortschatz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:23.361993+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik",
        "id": 141147,
        "language": "de",
        "link": "https://www.fmi.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:54:42.833293+00:00",
        "description": "Das Humboldt Wissenschaftszentrum f\u00fcr Kindesentwicklung bringt Forscher:innen, Praktizierende, Gemeinschaften und politische Entscheidungstr\u00e4ger:innen zusammen, um grundlegenden Fragen f\u00fcr das menschliche Wohlergehen zu beantworten.",
        "id": 464975,
        "language": "de",
        "link": "https://www.humankind.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Humboldt Wissenschaftszentrum f\u00fcr Kindesentwicklung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:25.549600+00:00",
        "description": "IZBI \u2013 Interdisciplinary Centre for Bioinformatics",
        "id": 141149,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.izbi.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IZBI \u2013 Interdisciplinary Centre for Bioinformatics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:19.903680+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Kustodie",
        "id": 141105,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kustodie.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Kustodie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:02.014395+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Lebenswissenschaften",
        "id": 141130,
        "language": "de",
        "link": "https://www.lw.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Fakult\u00e4t f\u00fcr Lebenswissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:25:08.519197+00:00",
        "description": "Website of the Institute of Mathematics of the Leipzig University. \nInformation for prospective PhD students, research event calendar, and services for staff members",
        "id": 436095,
        "language": "en",
        "link": "https://www.math.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mathematisches Institut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:07.194122+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Theoretische Physik: ITP",
        "id": 141100,
        "language": "en",
        "link": "https://www.physik.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Theoretische Physik: ITP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:23.588994+00:00",
        "description": "Willkommen am Sprachenzentrum der Universit\u00e4t Leipzig.",
        "id": 141107,
        "language": "de",
        "link": "https://www.sprachenzentrum.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Sprachenzentrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:27:10.292787+00:00",
        "description": "Das Studienkolleg Sachsen ist eine Zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig. Es bietet Studienvorbereitung, Studienbegleitung und ein Prop\u00e4deutikum f\u00fcr ausl\u00e4ndische Studienbewerber, aber auch f\u00fcr deutsche Studienbewerber mit ausl\u00e4ndischer Hochschulzugangsberechtigung.",
        "id": 141102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.stksachs.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Studienkolleg Sachsen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:08.350659+00:00",
        "description": "Das Zentrum f\u00fcr Hochschulsport als zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig ist die Service- und Dienstleistungseinheit im Bereich Hochschulsport. Kernaufgabe des Hochschulsport Leipzigs ist die Bereitstellung eines facettenreichen, kosteng\u00fcnstigen, bedarfsorientierten und qualitativ hochwertigen Bewegungsangebotes f\u00fcr Studierende und Besch\u00e4ftigte.",
        "id": 141135,
        "language": "de",
        "link": "https://zfh.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Hochschulsport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:07.129345+00:00",
        "description": "Das Zentrum f\u00fcr Lehrerbildung und Schulforschung umfasst ein breites Aufgabenspektrum. Neben Lehre, Beratung und Praktikumsorganisation tr\u00e4gt unsere Einrichtung Verantwortung f\u00fcr wissenschaftliche Veranstaltungen und Forschungsprojekte.",
        "id": 141134,
        "language": "de",
        "link": "https://zls.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Lehrer:innenbildung und Schulforschung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:26:38.739657+00:00",
        "description": "Das Zentrum f\u00fcr Medienproduktion (ZMP) ist eine Zentrale Einrichtung der Universit\u00e4t Leipzig. Wir sind Ihr Ansprechpartner f\u00fcr die professionelle Anwendung und Produktion auditiver und audiovisueller Medien. Unsere Leistungen stehen allen Fakult\u00e4ten, Instituten und Einrichtungen zur Verf\u00fcgung.",
        "id": 141087,
        "language": "de",
        "link": "https://zmp.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Zentrum f\u00fcr Medienproduktion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T09:19:23.492649+00:00",
        "description": "Unsere Universit\u00e4t wurde 1409 gegr\u00fcndet und geh\u00f6rt zu den forschungsstarken und medizinf\u00fchrenden Universit\u00e4ten Deutschlands. Sie bietet eine einmalige F\u00e4chervielfalt von den Geistes- und Sozialwissenschaften bis zu den Natur- und Lebenswissenschaften.",
        "id": 315322,
        "language": "de",
        "link": "https://zv.uni-leipzig.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Leipzig: Universit\u00e4t Leipzig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "metonym, itsc",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T22:45:56.031074+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck. Im Focus das Leben",
        "id": 470733,
        "language": "de",
        "link": "https://www.uni-luebeck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t: Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-21T08:32:06+00:00",
        "description": "Homepage von Eckard Specht",
        "id": 212143,
        "language": "",
        "link": "http://hydra.nat.uni-magdeburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage von Eckard Specht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-03-01T13:22:46+00:00",
        "description": "Startseite aller URZ-Webserver",
        "id": 342159,
        "language": "",
        "link": "https://www-e.uni-magdeburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite aller URZ-Webserver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T08:28:32+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4t Magdeburg ist eine junge und dynamische Profiluniversit\u00e4t und verl\u00e4ssliche Partnerin f\u00fcr Wirtschafts-, Wissenschafts- und Bildungspartner der Region sowie dar\u00fcber hinaus. Der Fokus in Forschung und Lehre liegt auf den Ingenieur- und Naturwissenschaften, der Wirtschaftswissenschaft und der Medizin. Erg\u00e4nzt wird das Profil durch eine zukunftsorientierte Humanwissenschaft.",
        "id": 464978,
        "language": "de",
        "link": "http://www.uni-magdeburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ovgu.de/index.php?height=225&id=87606&lang=de&nonactive=1&site=unimagdeburg_media&width=225",
        "title": "Die Otto-von-Guericke-Universit\u00e4t Magdeburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:03:43.083801+00:00",
        "description": "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz",
        "id": 410318,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://startseite.uni-mainz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T04:22:41.664173+00:00",
        "description": "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz",
        "id": 318431,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-mainz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:10:49.229308+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 464979,
        "language": "",
        "link": "http://webstats.zdv.uni-mainz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T18:38:33.757888+00:00",
        "description": "Web-Hosting mit WordPress an der JGU",
        "id": 198031,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.blogs.uni-mainz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web-Hosting mit WordPress an der JGU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T05:53:46.067566+00:00",
        "description": "Programming Languages",
        "id": 156566,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.pl.cs.uni-mainz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programming Languages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T05:53:46.979243+00:00",
        "description": "Programming Languages",
        "id": 156567,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.pl.informatik.uni-mainz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programming Languages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-24T08:08:51+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 357553,
        "language": "",
        "link": "https://www.staff.uni-mainz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:11:13.818518+00:00",
        "description": "Seit 1991 macht die UN-Kampagne \u201eOrange the World\u201c auf alle Formen von Gewalt gegen Frauen und M\u00e4dchen aufmerksam: von Alltagssexismus bis hin zu Femiziden. Gewalt gegen Frauen ist weltweit in patriarchalen Strukturen verankert und kommt in allen Kulturen und sozialen Schichten vor. Die Universit\u00e4t\u00a0...",
        "id": 464982,
        "language": "de",
        "link": "http://sgsv.uni-mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uni-mannheim.de/media/_processed_/0/2/csm_DSC_8627_70a6a705e4.jpg",
        "title": "Gleichstellung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:11:23.566789+00:00",
        "description": "Exzellente Bachelor-, Master- und Promotions\u00adprogramme. Eine der besten Universit\u00e4ten Europas in den Wirtschafts- und Sozialwissenschaften.",
        "id": 464985,
        "language": "de",
        "link": "https://www2.uni-mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uni-mannheim.de/media/_processed_/3/7/csm_DSC_0925_9747885cda.jpg",
        "title": "Universit\u00e4t Mannheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:11:11.441236+00:00",
        "description": "Auf der Website der UB finden Sie alle Informationen zu\u00a0...",
        "id": 464981,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bib.uni-mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bib.uni-mannheim.de/media/_processed_/c/7/csm_IMG_4765s_edt2_Elisa_Berdica_dd72a41812.png",
        "title": "Universit\u00e4tsbibliothek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:11:24.879582+00:00",
        "description": "Das Jahr 2024 war f\u00fcr das Mannheim Center for Data Science (MCDS) gepr\u00e4gt von spannenden Veranstaltungen, inspirierenden Vortr\u00e4gen und erfolgreichen Initiativen, die den Bereich Data Science weiter vorangebracht haben. Mit dem Ziel, Forschung, Lehre und Netzwerke in diesem Zukunftsfeld zu st\u00e4rken,\u00a0...",
        "id": 464986,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bwl.uni-mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bwl.uni-mannheim.de/media/_processed_/6/8/csm_Bewerbung_Hand_transarent1_2a7a882cfa.png",
        "title": "Betriebswirtschaftslehre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:11:28.308146+00:00",
        "description": "Das Kulturkreis Stipendium (ehemals Bronnbacher Stipendium) ist ein einj\u00e4hriges Angebot f\u00fcr Studierende und Promovierende der Uni Mannheim. Die Bewerbungs\u00adphase l\u00e4uft noch bis zum 19. Januar 2025.",
        "id": 464988,
        "language": "de",
        "link": "https://www.jura.uni-mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jura.uni-mannheim.de/media/_processed_/0/b/csm_BK1A0386-01_05b2ba5a60.jpeg",
        "title": "Abteilung Rechtswissenschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:11:21.620898+00:00",
        "description": "Die offene Sprechstunde f\u00fcr Outgoing-Studierende der Philosophischen Fakult\u00e4t muss am 10. Dezember 2024 leider entfallen.",
        "id": 464984,
        "language": "de",
        "link": "https://www.phil.uni-mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.phil.uni-mannheim.de/media/_processed_/e/8/csm_Schloss_Schnee_JulaJacob_44_13f9486495.jpg",
        "title": "Philosophische Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uni-mannheim.de/media/_processed_/d/2/csm__A4A0576_dce61b1344.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T10:14:49.535375+00:00",
        "description": "Exzellente Bachelor-, Master- und Promotions\u00adprogramme. Eine der besten Universit\u00e4ten Europas in den Wirtschafts- und Sozialwissenschaften.",
        "id": 183632,
        "language": "de",
        "link": "https://www.uni-mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uni-mannheim.de/media/_processed_/3/7/csm_DSC_0925_9747885cda.jpg",
        "title": "Universit\u00e4t Mannheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:11:26.534030+00:00",
        "description": "VWL z\u00e4hlt bekannterma\u00dfen zu den spannendsten Studien\u00adf\u00e4chern. Aber wo ist der beste Ort f\u00fcr ein VWL-Studium in Deutschland? Geht es nach der neuen Print-Ausgabe des ZEIT-Studien\u00adf\u00fchrers und den darin wiedergegebenen Ergebnissen des CHE-Rankings 2023, liegt eine Antwort nahe: Mannheim!\n Denn im\u00a0...",
        "id": 464987,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vwl.uni-mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vwl.uni-mannheim.de/media/_processed_/b/1/csm_web_3306_v2_bearb_4473489b77.jpg",
        "title": "Abteilung Volkswirtschaftslehre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:11:48.516680+00:00",
        "description": "Wenn Sie \u00fcber die Google Suche auf dieser Seite gelandet sind, geben Sie bitte direkt qis.uni-marburg.de in die Adresszeile Ihres Browsers ein.",
        "id": 464989,
        "language": "de",
        "link": "https://qis.uni-marburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uni-marburg.de/@@site-logo/favicon.ico",
        "title": "Fehlerseite QIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uni-marburg.de/@@site-logo/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:31:32.812934+00:00",
        "description": "Herzlich willkommen an der Philipps-Universit\u00e4t Marburg! Die Philipps-Universit\u00e4t, 1527 gegr\u00fcndet, geh\u00f6rt zu den traditionsreichsten Hochschulen Deutschlands. Die rund 22.000 Studierenden machen mehr als ein Viertel der Marburger Bev\u00f6lkerung aus, und neben einem naturwissenschaftlichen Campus au\u00dferhalb des Zentrums verteilen sich viele Institute und Forschungseinrichtungen \u00fcber die gesamte Innenstadt. Noch heute gilt deshalb das literarische Bonmot: \u201eAndere St\u00e4dte haben eine Universit\u00e4t, Marburg ist eine.\u201c",
        "id": 183161,
        "language": "de",
        "link": "https://uni-marburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uni-marburg.de/@@site-logo/favicon.ico",
        "title": "Philipps-Universit\u00e4t Marburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "{$page.meta.author}",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:32:59.161347+00:00",
        "description": "Informationen \u00fcber die Universit\u00e4tsmedizin der JGU Mainz f\u00fcr Patienten, Besucher, Studierende, Wissenschaftler, Journalisten und Interessierte.",
        "id": 537641,
        "language": "de",
        "link": "https://www.unimedizin-mainz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webportal der Universit\u00e4tsmedizin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-01T09:26:03+00:00",
        "description": "LMUcast 5",
        "id": 222487,
        "language": "en",
        "link": "https://cast.itunes.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LMUcast 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Electronic Theses of LMU Munich",
        "id": 183856,
        "language": "de",
        "link": "https://edoc.ub.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Electronic Theses of LMU Munich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-26T10:04:57+00:00",
        "description": "Test Page for the Apache HTTP Server on Scientific Linux",
        "id": 48097,
        "language": "",
        "link": "https://homepages.physik.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test Page for the Apache HTTP Server on Scientific Linux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-21T06:45:30+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 319338,
        "language": "de",
        "link": "https://lsf.verwaltung.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T22:06:25.114194+00:00",
        "description": "Munich Personal RePEc Archive",
        "id": 238927,
        "language": "",
        "link": "https://mpra.ub.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Munich Personal RePEc Archive",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T10:45:24.967644+00:00",
        "description": "Online Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek der LMU M\u00fcnchen",
        "id": 183854,
        "language": "de",
        "link": "https://opac.ub.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek der LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:12:02.148384+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 464990,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.ub.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:12:03.166790+00:00",
        "description": "Open Publishing LMU",
        "id": 464991,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://publishing.ub.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Publishing LMU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cms-cdn.lmu.de/media/42-cas/bilder-haus/villa-ansicht_2_1_format_m.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:23:01+00:00",
        "description": "verfolgt als universit\u00e4tsbasiertes Institute of Advanced Study insbesondere zwei Ziele: Die St\u00e4rkung des transdisziplin\u00e4ren Dialogs und die Vertiefung des internationalen Austauschs zu neuen, dr\u00e4ngenden Fragen.",
        "id": 352103,
        "language": "de",
        "link": "https://www.cas.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms-cdn.lmu.de/media/42-cas/bilder-haus/villa-ansicht_2_1_format_m.jpg",
        "title": "Das Center for Advanced Studies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:12:45.901940+00:00",
        "description": "The faculty of history and arts consists of 2 departments, history and arts.",
        "id": 464995,
        "language": "en",
        "link": "http://www.en.geschichts-und-kunstwissenschaften.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faculty of History and the Arts - LMU Munich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T08:19:50.304293+00:00",
        "description": "The School of Arts offers five arts subjects in its curriculum. It stands for high-level research and practice-oriented teaching, which is carried out in close cooperation with the major archives, museums and theatres of Munich.",
        "id": 382664,
        "language": "en",
        "link": "https://www.en.kunstwissenschaften.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "School of Arts - LMU Munich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:47:40.755717+00:00",
        "description": "Human Centered Ubiquitous Media  (EN) - LMU Munich",
        "id": 319339,
        "language": "en",
        "link": "https://www.en.um.informatik.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Human Centered Ubiquitous Media  (EN) - LMU Munich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T12:29:03+00:00",
        "description": "The LMU is one of the most prestigious and traditional universities in Europe. It combines outstanding research with a challenging range of courses.",
        "id": 335539,
        "language": "en",
        "link": "https://www.en.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - LMU Munich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T08:19:53.293816+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Informatik - LMU M\u00fcnchen",
        "id": 382666,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ifi.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Informatik - LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:12:44.332732+00:00",
        "description": "Das Department Kunstwissenschaften der LMU M\u00fcnchen ist organisatorisches Dach f\u00fcr die Institute f\u00fcr Kunstgeschichte, Kunstp\u00e4dagogik, Musikp\u00e4dagogik, Musikwissenschaft und Theaterwissenschaft. Es steht f\u00fcr hochrangige Forschung und praxisorientierte Lehre, die in enger Kooperation mit den gro\u00dfen Archiven, Museen und B\u00fchnen M\u00fcnchens betrieben wird.",
        "id": 464994,
        "language": "de",
        "link": "https://www.kunstwissenschaften.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Department Kunstwissenschaften - LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:47:30.138203+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik, Informatik und Statistik - LMU M\u00fcnchen",
        "id": 319334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mathematik-informatik-statistik.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik, Informatik und Statistik - LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:57:38.558451+00:00",
        "description": "Department Mathematik - LMU M\u00fcnchen",
        "id": 212205,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mathematik.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Department Mathematik - LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T20:23:36.798975+00:00",
        "description": "Munich Center for Mathematical Philosophy (MCMP) - LMU Munich",
        "id": 222495,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mcmp.philosophie.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Munich Center for Mathematical Philosophy (MCMP) - LMU Munich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cms-cdn.lmu.de/media/10-philosophie/fakultaetswebsite-philosophie/photos/hgb-eulenhof-8_2_1_format_m.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:25:01+00:00",
        "description": "Als eine der f\u00fchrenden philosophischen Fakult\u00e4ten in Europa sind Forschung und Lehre bei uns eng miteinander verbunden. Wir legen gro\u00dfen Wert darauf, die Philosophie in ihrer historischen und systematischen Breite darzustellen und unseren Studierenden umfassende Kompetenzen zu vermitteln. Auf diese Weise bereiten wir sie optimal auf eine erfolgreiche Karriere in den verschiedensten Bereichen vor.",
        "id": 335538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.philosophie.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms-cdn.lmu.de/media/10-philosophie/fakultaetswebsite-philosophie/photos/hgb-eulenhof-8_2_1_format_m.jpg",
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Philosophie, Wissenschaftstheorie und Religionswissenschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T07:45:12+00:00",
        "description": "Phonetik und Sprachverarbeitung - LMU M\u00fcnchen",
        "id": 225946,
        "language": "de",
        "link": "https://www.phonetik.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Phonetik und Sprachverarbeitung - LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:20:10.069236+00:00",
        "description": "Web Login Service - Loading Session Information",
        "id": 37418,
        "language": "",
        "link": "https://www.portal.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Login Service - Loading Session Information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T00:31:02+00:00",
        "description": "Religionswissenschaft in M\u00fcnchen studieren",
        "id": 464998,
        "language": "de",
        "link": "https://www.religionswissenschaft.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms-cdn.lmu.de/media/55-fakultaetsuebergreifende-studiengaenge/religionswissenschaft/photos/webseite_zuschnitt_2_1_format_m.jpg",
        "title": "Interfakult\u00e4rer Studiengang Religionswissenschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:59:31+00:00",
        "description": "Mit mehr als 100 Career Events & Seminaren im Jahr sowie zahlreichen Beratungsangeboten f\u00fcr alle Fakult\u00e4ten, vom Ersti bis zur Promotion sind wir erster Ansprechpartner an der LMU f\u00fcr Studierende und Unternehmen bei allen Fragen rund um die Themen Karriere und Recruiting.",
        "id": 464996,
        "language": "de",
        "link": "http://www.s-a.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms-cdn.lmu.de/media/lmu/downloads/career-service/banner-website-logo_0724_2_1_format_m.png",
        "title": "LMU Career Service: Gestalte Deine Karriere mit uns!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:20:01.733868+00:00",
        "description": "Human Centered Ubiquitous Media - LMU M\u00fcnchen",
        "id": 37415,
        "language": "de",
        "link": "https://www.um.informatik.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.um.informatik.uni-muenchen.de/favicon.ico",
        "title": "Human Centered Ubiquitous Media - LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:47:31.717733+00:00",
        "description": "Die Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t geh\u00f6rt zu den gr\u00f6\u00dften und forschungsst\u00e4rksten Universit\u00e4ten Europas. Mit ihrem ausdifferenzierten F\u00e4cherspektrum verf\u00fcgt sie \u00fcber ein herausragendes Potenzial f\u00fcr zukunftsweisende Forschung.",
        "id": 319335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.uni-muenchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - LMU M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kap.uni-muenster.de/sites/all/themes/kapwwu/dist/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:03.086111+00:00",
        "description": "KAP.WWU - Praktika und Jobs f\u00fcr Studierende der Uni M\u00fcnster",
        "id": 38003,
        "language": "de",
        "link": "https://kap.uni-muenster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kap.uni-muenster.de/sites/all/themes/kapwwu/dist/images/og-image.jpg",
        "title": "Willkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:43:17.492021+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 318218,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.uni-muenster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:20:24.415348+00:00",
        "description": "Professional School Portal",
        "id": 336218,
        "language": "de",
        "link": "https://professional-school-portal.uni-muenster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Professional School Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Professional School der Universit\u00e4t bietet Berufst\u00e4tigen berufsbegleitende Master- und MBA-Studieng\u00e4nge, Zertifikate und Seminare an.",
        "id": 336217,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://professional-school.uni-muenster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg",
        "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School - Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:43:11.820049+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t M\u00fcnster - Stellenausschreibungen",
        "id": 318216,
        "language": "de",
        "link": "https://stellen.uni-muenster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster - Stellenausschreibungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-19T15:59:56+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 38006,
        "language": "de",
        "link": "https://studium.uni-muenster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://studium.uni-muenster.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico",
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:08.952625+00:00",
        "description": "ULB \u2013 Startseite",
        "id": 38005,
        "language": "de",
        "link": "https://ulb.uni-muenster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ulb.uni-muenster.de/imperia/md/images/ulb2/_v/favicon.ico",
        "title": "ULB \u2013 Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:43:13.544567+00:00",
        "description": "Exzellente, interdisziplin\u00e4re Forschung, qualitativ hochwertige Lehre, die strukturierte F\u00f6rderung des wissenschaftlichen Nachwuchses und Gender mainstreaming sind zentrale Qualit\u00e4tsmerkmale der WWU M\u00fcnster.",
        "id": 318217,
        "language": "de",
        "link": "https://uni-muenster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Professional School der Universit\u00e4t bietet Berufst\u00e4tigen berufsbegleitende Master- und MBA-Studieng\u00e4nge, Zertifikate und Seminare an.",
        "id": 38004,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://weiterbildung.uni-muenster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://professional-school.uni-muenster.de/wp-content/uploads/2023/09/20211210_Raumbild-13-scaled.jpg",
        "title": "Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School - Universit\u00e4t M\u00fcnster Professional School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:13:58.260707+00:00",
        "description": "Fachbereich Mathematik und Informatik \u00a0FB 10",
        "id": 212377,
        "language": "de",
        "link": "https://wwwmath.uni-muenster.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Mathematik und Informatik \u00a0FB 10",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-30T14:01:09+00:00",
        "description": "uninformativ.de",
        "id": 323371,
        "language": "en",
        "link": "https://uninformativ.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "uninformativ.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "[+] Pluswerk Team",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:24:56.426107+00:00",
        "description": "Verbund Norddeutscher Universit\u00e4ten",
        "id": 465165,
        "language": "de",
        "link": "https://www.uni-nordverbund.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verbund Norddeutscher Universit\u00e4ten - Verbund Norddeutscher Universit\u00e4ten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr ein Miteinander und eine respektvolle, dialogorientierte und verantwortungsbewusste Diskussionskultur auf dem Campus: neue Veranstaltungsangebote im Wintersemester zu den Themen Antisemitismus und Antidiskriminierung.\n\n\t\t\tmehr",
        "id": 465015,
        "language": "de",
        "link": "http://www.uni-oldenburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uol.de/fileadmin/_processed/9/5/csm_dba41-haarentor3_be1e65db4a.jpg",
        "title": "Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T12:24:01.352150+00:00",
        "description": "Super Dashboard",
        "id": 412894,
        "language": "de",
        "link": "https://anlegen.meindepot.union-investment.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super Dashboard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:20:23.949126+00:00",
        "description": "tbd.",
        "id": 465006,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://institutional.union-investment.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:20:25.078613+00:00",
        "description": "Union Investment Real Estate \u2013 Ihr verl\u00e4sslicher und leistungsstarker Transaktionspartner mit flexiblen Immobilienl\u00f6sungen und erfolgreichen Investmentstrategien.",
        "id": 465007,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://realestate.union-investment.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T12:25:14.240737+00:00",
        "description": "Ob Sie Geld anlegen, sparen, strukturieren oder f\u00fcr das Alter vorsorgen m\u00f6chten, wir von Union Investment sind der richtige Partner an Ihrer Seite.",
        "id": 412897,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://union-investment.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:19:13.814749+00:00",
        "description": "Pressematerial f\u00fcr Journalisten, Karriere Informationen f\u00fcr Bewerber, Aktuelles zum Kapitalmarkt.",
        "id": 465004,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://unternehmen.union-investment.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unternehmen.union-investment.de/dam/jcr:8a7b7a38-4da4-45e4-9f0f-549d87f2c6e5/Querformat.jpg",
        "title": "Aktuelles von Union Investment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:18:57.880410+00:00",
        "description": "Ziel des Blogs ist es, Ihnen einen einfachen Einstieg in die Finanzwelt zu erm\u00f6glichen.",
        "id": 465003,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.blog.union-investment.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.union-investment.de/dam/jcr:9677cc2c-55f3-4a43-8662-3dbd5ae5e228/Paerchen_1200x540_2022.jpg",
        "title": "Union Investment Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:12.109196+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309781,
        "language": "de",
        "link": "https://ceder.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - ceder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Osnabr\u00fcck University",
        "id": 309799,
        "language": "en",
        "link": "https://cellnanos.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CellNanOs - Osnabr\u00fcck University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:49:59.675892+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309777,
        "language": "de",
        "link": "https://fb1.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:14.145575+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309782,
        "language": "de",
        "link": "https://fb3.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:28.774632+00:00",
        "description": "VIVO",
        "id": 309791,
        "language": "en",
        "link": "https://fis.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VIVO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:19.577865+00:00",
        "description": "- SD.NET RIM 4",
        "id": 309785,
        "language": "de-de",
        "link": "https://gms.dienste.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "- SD.NET RIM 4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T18:48:27+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 309788,
        "language": "de",
        "link": "https://hisinone.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:18.245345+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309784,
        "language": "de",
        "link": "https://ikfn.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - IKFN - Institut f\u00fcr Kulturgeschichte der fr\u00fchen Neuzeit - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:26:26.045603+00:00",
        "description": "Osnabr\u00fcck University",
        "id": 465012,
        "language": "en",
        "link": "http://ikw.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Institute of Cognitive Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:51:03.795082+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309804,
        "language": "de",
        "link": "https://imis.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:28:04.752889+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465027,
        "language": "de",
        "link": "http://jl-kids.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joint Lab KI&DS - Joint Lab K\u00fcnstliche Intelligenz & Data Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:58.503697+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309802,
        "language": "de",
        "link": "https://jura.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:24.645735+00:00",
        "description": "LimeSurvey-Klinische-Psychologie",
        "id": 309789,
        "language": "de",
        "link": "https://kpp-limesurvey.psy.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LimeSurvey-Klinische-Psychologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:31.437659+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309792,
        "language": "de",
        "link": "https://lili.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:09.185100+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309780,
        "language": "de",
        "link": "https://mathinf.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich 6 - fb6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:15.365444+00:00",
        "description": "myUOS Login - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309783,
        "language": "en",
        "link": "https://myuos.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "myUOS Login - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/wp-content/plugins/wp-youtube-lyte/lyteCache.php?origThumbUrl=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkBusdmeQRy0%2Fmaxresdefault.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:34.883133+00:00",
        "description": "Podiumsdiskussion zwischen Prof. Dr. Dr. Hans-Peter Blossfeld, Soziologe, Emeritus of Excellence am Graduate Centre Trimberg Research Academy und ehem. Leiter des Staatsinstituts f\u00fcr Familienforschung (ifb) an der Universit\u00e4t Bamberg, Prof. Dr. Aladin El-Mafaalani, Soziologe und Professor f\u00fcr Migrations- und Bildungssoziologie an der TU Dortmund, sowie Dr. Katharina Wehking, Vertretungsprofessur der Abteilung Berufs- und Wirtschaftsp\u00e4dagogik, Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck Dienstag, 14. Mai 2024, Aula der Universit\u00e4t, 18 Uhr, Neuer Graben 29/Schloss Mehr unter https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/bildungsgerechtigkeit/",
        "id": 309794,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ofg.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ofg.uni-osnabrueck.de/wp-content/plugins/wp-youtube-lyte/lyteCache.php?origThumbUrl=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FyZyMba5oVYI%2Fhqdefault.jpg",
        "title": "Osnabr\u00fccker Friedensgespr\u00e4che",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:28:00.954309+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465025,
        "language": "de",
        "link": "http://physik.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:48.472278+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309798,
        "language": "de",
        "link": "https://rz.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Rechenzentrum Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:51:00.397160+00:00",
        "description": "Das digitale Schwarze Brett der Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck. Hier findest du interessante Angebote in den Rubriken Jobs, Wohnung, Praktika, Fachb\u00fccher, Flohmarkt und weiteren.",
        "id": 309803,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://schwarzesbrett.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwarzes Brett - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:32.437997+00:00",
        "description": "SOGo Web Interface",
        "id": 309793,
        "language": "en",
        "link": "https://sogo.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SOGo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:56.982926+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309801,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://studip.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-14T08:26:00+00:00",
        "description": "StudyTest",
        "id": 309786,
        "language": "en",
        "link": "https://studynavi.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "StudyTest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:46.287523+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309797,
        "language": "de",
        "link": "https://ub.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UB Osnabr\u00fcck \u00bbStartseite\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Die 1974 gegr\u00fcndete Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck ist eine innovative Hochschule im Nordwesten Deutschlands mit rund 14.000 Studierenden.",
        "id": 105708,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:38.430411+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309795,
        "language": "de",
        "link": "https://usf.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:55.709261+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309800,
        "language": "de",
        "link": "https://virtuos.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T17:50:42.852958+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 309796,
        "language": "de",
        "link": "https://wiwi.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite\u00a0- Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:29:14.179358+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465034,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bibliothek.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UB Osnabr\u00fcck \u00bbStartseite\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:26:07.556747+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465010,
        "language": "de",
        "link": "https://www.biologie.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - biologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:26:04.839946+00:00",
        "description": "Integrated Bioimaging Facility iBiOs (Center of Cellular Nanoanalytics, University of Osnabr\u00fcck, Germany).",
        "id": 465009,
        "language": "de",
        "link": "http://www.calm.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Integrated Bioimaging Facility iBiOs at CellNanOs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:28:03.204400+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465026,
        "language": "de",
        "link": "http://www.ds.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forschungsstelle Data Science - ds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:27:40.476813+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465023,
        "language": "de",
        "link": "https://www.elsi.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:28:07.901487+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465028,
        "language": "de",
        "link": "http://www.fb6.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich 6 - fb6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:32:38.019848+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465039,
        "language": "de",
        "link": "http://www.iew.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Empirische Wirtschaftsforschung (IEW)\u00a0- Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:28:12.547202+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465030,
        "language": "de",
        "link": "http://www.informatik.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Informatik - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:27:19.802567+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465019,
        "language": "de",
        "link": "https://www.isvwr.jura.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen - ISVWR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:26:02.396622+00:00",
        "description": "Ger\u00e4tezentrum Massenspektrometrie an der Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465008,
        "language": "",
        "link": "http://www.massenspektrometrie.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Massenspektrometrie -  Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck :: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:28:16.279206+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465031,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mathematik.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Mathematik - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:31:22.625556+00:00",
        "description": "MEDUWA\u2019s 12 Innovationen Das MEDUWA-Vecht(e) Projekt entwickelt L\u00f6sungen, die eine Kontamination von Gew\u00e4ssern, B\u00f6den und Lebensmitteln durch Medikamente und multiresistente Mikroorganismen reduzieren oder verhindern.",
        "id": 465037,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.meduwa.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meduwa.uni-osnabrueck.de/wp-content/uploads/2022/03/MEDUWA-LandingPagedark2.png",
        "title": "Home - MEDUWA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:25:35.534199+00:00",
        "description": "is an open source tool for computations in affine monoids, vector configurations, lattice polytopes, and rational cones. Normaliz also computes algebraic polyhedra, i.e., polyhedra defined over real algebraic extensions of Q. Computation goals automorphism groups of polyhedra and monoids convex hulls and dual cones conversion from generators to constraints and vice versa projections of cones ... Read more...",
        "id": 479833,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.normaliz.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Normaliz - Normaliz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:26:29.309980+00:00",
        "description": "Startseite mit aktuellen Mitteilungen des Institutes f\u00fcr Sozialwissenschaften an der Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465013,
        "language": "de",
        "link": "http://www.sozialwiss.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:32:41.833011+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465040,
        "language": "de",
        "link": "http://www.wirtschaftsinformatik.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Informationsmanagement und Unternehmensf\u00fchrung (IMU)\u00a0- Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:27:31.735266+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465020,
        "language": "de",
        "link": "https://www.wirtschaftsstrafrecht.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Wirtschaftsstrafrecht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 309790,
        "language": "de",
        "link": "https://zfh.uni-osnabrueck.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:51:41.195401+00:00",
        "description": "Informatik | Universit\u00e4t Paderborn",
        "id": 237589,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://cs.uni-paderborn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Informatik | Universit\u00e4t Paderborn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:33:44.622164+00:00",
        "description": "Sammlungen der UB Paderborn",
        "id": 465048,
        "language": "en",
        "link": "https://digital.ub.uni-paderborn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sammlungen der UB Paderborn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:32:15.323522+00:00",
        "description": "ESEC/FSE 2017",
        "id": 83936,
        "language": "",
        "link": "http://esec-fse17.uni-paderborn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESEC/FSE 2017",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:33:36.944654+00:00",
        "description": "Herzlich willkommen auf den Seiten der Fakult\u00e4t f\u00fcr Kulturwissenschaften!\r\nMit unserem breit gestreuten F\u00e4cherspektrum und Studienangebot von den Sprach- und Literaturwissenschaften \u00fcber Geschichte, Philosophie, Erziehungswissenschaften bis hin zu den Theologien, zu Kunst, Textil(gestaltung), Medienwissenschaften und Musik(wissenschaft) bieten wir nicht allein die Vermittlung von kultureller und interkultureller Kompetenz, sondern auch von Schl\u00fcsselqualifikationen f\u00fcr die Wissens- und Informationsgesellschaft.",
        "id": 465046,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://kw.uni-paderborn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Kulturwissenschaften | Universit\u00e4t Paderborn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:51:43.105034+00:00",
        "description": "LibreCat \u2013 Publication List Manager",
        "id": 237591,
        "language": "en",
        "link": "https://ris.uni-paderborn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LibreCat \u2013 Publication List Manager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Im Sonderforschungsbereich/Transregio 318 \"Constructing Explainability\" erarbeiten Forscher*innen Wege, um K\u00fcnstliche Intelligenz transparent und nachvollziehbar zu machen, indem sie den Systemen erm\u00f6glichen, Nutzer*innen in die Erkl\u00e4rprozesse einzubinden.",
        "id": 465042,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://trr318.uni-paderborn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonderforschungsbereich/TRR 318 \u201eConstructing Explainability\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4t Paderborn z\u00e4hlt mit rund 20 000 Studierenden zu den leistungsstarken mittelgro\u00dfen Universit\u00e4ten in Deutschland.",
        "id": 465043,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-paderborn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Paderborn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:33:32.346862+00:00",
        "description": "Homepage der Universit\u00e4tsbibliothek Paderborn",
        "id": 465045,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.ub.uni-paderborn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Universit\u00e4tsbibliothek | Universit\u00e4t Paderborn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fim.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/0/1/csm_fim_jun_2010_web_9fe031a53c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Wie nehmen unsere Studierenden ihren Studienalltag wahr? Dies spielt eine entscheidende Rolle f\u00fcr\u2026",
        "id": 342104,
        "language": "de",
        "link": "https://fim.uni-passau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fim.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/0/1/csm_fim_jun_2010_web_9fe031a53c.jpg",
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Informatik und Mathematik \u2022 Universit\u00e4t Passau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Seit November 2023 gibt es an der Universit\u00e4t Passau ein Spendenbarometer, das die Teilnahme an den\u2026",
        "id": 465054,
        "language": "de",
        "link": "https://geku.uni-passau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GeKu Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.phil.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/1/4/csm_02_phil_d77775825d.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T01:19:51+00:00",
        "description": "Philosophische Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau",
        "id": 227042,
        "language": "de",
        "link": "https://phil.uni-passau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.phil.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/1/4/csm_02_phil_d77775825d.jpg",
        "title": "Philosophische Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Seit November 2023 gibt es an der Universit\u00e4t Passau ein Spendenbarometer, das die Teilnahme an den\u2026",
        "id": 465053,
        "language": "de",
        "link": "https://sobi.uni-passau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SoBi Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4t Passau steht f\u00fcr exzellente Forschung und innovative Lehre. Rund 12.000 Studierende aus \u00fcber 100 L\u00e4ndern lernen und forschen in Passau.",
        "id": 269769,
        "language": "de",
        "link": "https://uni-passau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Passau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Digitale Forschungsmagazin begleitet herausragende Forschungsvorhaben der Universit\u00e4t Passau. Die Forschung der Universit\u00e4t konzentriert sich auf die Themenschwerpunkte Digitalisierung, vernetzte Gesellschaft und (Internet)Kulturen, Migration, nachhaltige Entwicklung und gerechte Ordnung sowie Europa und globaler Wandel.",
        "id": 465056,
        "language": "de",
        "link": "https://www.digital.uni-passau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digital.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/6/b/csm_Digital1200_2f8bafdf24.jpg",
        "title": "Digitales Forschungsmagazin: Digitales Forschungsmagazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T13:23:59+00:00",
        "description": "Das Graduiertenzentrum informiert und ber\u00e4t zu Promotion, Postdoc-Phase und Habilitation. Es bietet: Beratung, Qualifizierung und F\u00f6rderung.",
        "id": 465051,
        "language": "de",
        "link": "https://www.graduiertenzentrum.uni-passau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Graduiertenzentrum \u2022 Universit\u00e4t Passau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Seit November 2023 gibt es an der Universit\u00e4t Passau ein Spendenbarometer, das die Teilnahme an den\u2026",
        "id": 465057,
        "language": "de",
        "link": "https://www.jura.uni-passau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jura.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/c/4/csm_Banner_Juridicum_0a6e8f1600.png",
        "title": "Juristische Fakult\u00e4t \u2022 Universit\u00e4t Passau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T13:29:16+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4tsbibliothek versorgt die Lehrenden und Studierenden der Universit\u00e4t Passau mit Literatur und Fachinformation in elektron. und gedruckter Form. Dar\u00fcber hinaus steht sie f\u00fcr wissenschaftliche und berufliche Zwecke sowie f\u00fcr Aus- und Fortbildung allen Interessierten zur Verf\u00fcgung.",
        "id": 465052,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ub.uni-passau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ub.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/0/6/csm_bib-regale_94abc97e43.jpg",
        "title": "Universit\u00e4tsbibliothek \u2022 Universit\u00e4t Passau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Nutzen Sie ein Dienstger\u00e4t der Universit\u00e4t?Falls ja, bitten wir Sie baldm\u00f6glichst in der Zenworks-Softwareverteilung das Paket Citavi 6 auszuf\u00fchren. Neben der neuen Lizenz ist hier auch die aktuelle Citavi-Version 6.19\u2026",
        "id": 465050,
        "language": "de",
        "link": "https://www.zim.uni-passau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zim.uni-passau.de/fileadmin/_processed_/6/5/csm_Fotolia_93793795_XL_c3069da5fa.jpg",
        "title": "Zentrum f\u00fcr Informationstechnologie und Medienmanagement \u2022 Universit\u00e4t Passau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:11:19.545640+00:00",
        "description": "Wo Wissen w\u00e4chst: Die Universit\u00e4t Potsdam punktet mit einer besonderen Vielfalt an Studienm\u00f6glichkeiten und einem ausgepr\u00e4gten interdisziplin\u00e4ren Forschungsprofil.",
        "id": 410347,
        "language": "de",
        "link": "https://accountup.uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:39:31.632365+00:00",
        "description": "Der Cloudserver der Universit\u00e4t Potsdam",
        "id": 465058,
        "language": "en",
        "link": "https://boxup.uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://boxup.uni-potsdam.de/apps/theming/icon?v=00098a7d",
        "title": "Box.UP Universit\u00e4t Potsdam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:43:13+00:00",
        "description": "Exam.UP",
        "id": 465061,
        "language": "de",
        "link": "https://examup.uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | Exam.UP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:11:14.991560+00:00",
        "description": "Mail.UP uni-potsdam.de Eingang",
        "id": 410345,
        "language": "de",
        "link": "https://mailup.uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mail.UP uni-potsdam.de Eingang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:12:11+00:00",
        "description": "Home | Moodle.UP",
        "id": 410350,
        "language": "en",
        "link": "https://moodle2.uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Moodle.UP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:43:11+00:00",
        "description": "Open.UP ist die offene Moodle-Plattform der Universit\u00e4t Potsdam.",
        "id": 465060,
        "language": "en",
        "link": "https://openup.uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Open.UP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:12:21.119865+00:00",
        "description": "Das Potsdamer Evaluationsportal PEP unterst\u00fctzt Hochschulmitglieder bei der Evaluation der Lehre und bei der Durchf\u00fchrung von datenbasierten Studien",
        "id": 410355,
        "language": "de",
        "link": "https://pep.uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PEP - Potsdamer Evaluationsportal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 410346,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ub.uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Sabine Schwarz",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Wo Wissen w\u00e4chst: Die Universit\u00e4t Potsdam punktet mit einer besonderen Vielfalt an Studienm\u00f6glichkeiten und einem ausgepr\u00e4gten interdisziplin\u00e4ren Forschungsprofil.",
        "id": 465059,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://videoup.uni-potsdam.de/Panopto/Cache/11.7.1.00038/Styles/Less/Application/Images/Header/PanoptoGlobe.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:12:16.614465+00:00",
        "description": "Capture, manage, and search all your video content.",
        "id": 410353,
        "language": "",
        "link": "https://videoup.uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://videoup.uni-potsdam.de/Panopto/Cache/11.7.1.00038/Styles/Less/Application/Images/Header/PanoptoGlobe.png",
        "title": "Panopto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T15:43:20.308856+00:00",
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 349772,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.cs.uni-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:53:33.965703+00:00",
        "description": "Erkunden Sie glaubw\u00fcrdige und fundiert recherchierte wissenschaftliche Artikel, die Sie informiert halten und Ihnen einen Vorsprung in Ihrem Fachgebiet verschaffen.",
        "id": 465070,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.uni-regensburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UR Science Blog - The Bridge to the FutURe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T20:12:59.765398+00:00",
        "description": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek",
        "id": 261416,
        "language": "de",
        "link": "https://ezb.uni-regensburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T15:49:28.695630+00:00",
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Datenbanken Infosystem, Verzeichnis aller wissenschaftlichen Datenbanken, Version 2.1",
        "id": 208570,
        "language": "",
        "link": "http://rzblx10.uni-regensburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DBIS: Fach\u00fcbersicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:50:44.797493+00:00",
        "description": "Startseite - Universit\u00e4t Regensburg",
        "id": 212119,
        "language": "de",
        "link": "https://uni-regensburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Universit\u00e4t Regensburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Harald Kloth",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:45:03.784249+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4tsbibliothek Regensburg ist die gr\u00f6\u00dfte wissenschaftliche Bibliothek in der Region",
        "id": 465067,
        "language": "de",
        "link": "http://www.bibliothek.uni-regensburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4tsbibliothek Regensburg - Universit\u00e4t Regensburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-21T07:07:37+00:00",
        "description": "Page has moved",
        "id": 362322,
        "language": "",
        "link": "https://btw.informatik.uni-rostock.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page has moved",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:19:47.502495+00:00",
        "description": "Universit\u00e4tsbibliothek Rostock",
        "id": 447603,
        "language": "de",
        "link": "https://find.ub.uni-rostock.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4tsbibliothek Rostock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:19:52.206183+00:00",
        "description": "RosDok repository is the digital library platform of the University of Rostock, designated for online publication and long term archiving of theses and other academic documents as well as digital reproductions of historical collections.",
        "id": 447605,
        "language": "en",
        "link": "https://rosdok.uni-rostock.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start @ RosDok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:19:49.659366+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Rostock",
        "id": 447604,
        "language": "de",
        "link": "https://www.juf.uni-rostock.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Juristische Fakult\u00e4t - Universit\u00e4t Rostock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:20:32.905851+00:00",
        "description": "Die im Jahr 1419 gegr\u00fcndete Universit\u00e4t Rostock ist die \u00e4lteste im Ostseeraum. Unsere fast 600 Jahre an Wissen und Erfahrung sind ein sicheres Fundament ...",
        "id": 447608,
        "language": "de",
        "link": "https://www.uni-rostock.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Universit\u00e4t Rostock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T04:52:03.469498+00:00",
        "description": "Uniroyal Tyres use innovative technology to keep you safe in wet conditions and prevent aquaplaning.",
        "id": 541218,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.uniroyal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uniroyal - Der Regenreifen | Uniroyal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T20:44:54.420680+00:00",
        "description": "Computational Linguistics and Phonetics",
        "id": 357557,
        "language": "",
        "link": "https://coli.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Computational Linguistics and Phonetics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T00:00:00+00:00",
        "description": "der Universit\u00e4t des Saarlandes",
        "id": 278967,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://cs.fs.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachschaftsrat der Informatikstudieng\u00e4nge \u2013 der Universit\u00e4t des Saarlandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Informatik studieren am Saarland Informatics Campus der Universit\u00e4t des Saarlandes \u25b6 21 Informatik Bachelor & Master Studieng\u00e4nge \u25b6 Jetzt entdecken!",
        "id": 318887,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://cs.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studium - Saarland Informatics Campus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T07:32:37.880445+00:00",
        "description": "CVMP  Lab \u2013 Computer Vision and Machine Perception Lab",
        "id": 166878,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cvmp.cs.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CVMP  Lab \u2013 Computer Vision and Machine Perception Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T07:11:14+00:00",
        "description": "Cybersecurity Programs in English & German \u2713 Bachelor, Master, Entrepreneurial Master & Graduate School (PhD) \u2713 High-class education \u25b6 Apply now!",
        "id": 278949,
        "language": "en",
        "link": "https://cysec.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cybersecurity in Saarbruecken, Germany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:59:27.239414+00:00",
        "description": "Real-Time and Embedded Systems Lab",
        "id": 209203,
        "language": "en",
        "link": "https://embedded.cs.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real-Time and Embedded Systems Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:59:29.480579+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 209205,
        "language": "",
        "link": "https://epica.cs.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:54:18.307562+00:00",
        "description": "GitLab Enterprise Edition",
        "id": 465079,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.cs.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.cs.uni-saarland.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Our mission is to contribute toward a future of user interfaces that seamlessly merge with the physical world and the human body. We develop advanced",
        "id": 37566,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hci.cs.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hci.cs.uni-saarland.de/wp-content/uploads/2019/06/cropped-LogoHCI_rgb2-32x32.png",
        "title": "Home - Human Computer Interaction Lab, Saarland University HCI Lab Saarland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction",
        "id": 37543,
        "language": "en-US",
        "link": "https://mmci.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:59:02+00:00",
        "description": "Herzlich Willkommen zum Learning Management System Moodle\r\nder Universit\u00e4t des Saarlandes",
        "id": 465103,
        "language": "en",
        "link": "https://moodle.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | UdS LMS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Modeling and Simulation Group SIC",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-22T09:15:35+00:00",
        "description": "Welcome to the group of Modeling and Simulation at Saarland University",
        "id": 465080,
        "language": "en_US",
        "link": "https://mosi.cs.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Modeling and Simulation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-13T11:54:27+00:00",
        "description": "Welcome to the group of Modeling and Simulation at Saarland University",
        "id": 357550,
        "language": "en_US",
        "link": "https://mosi.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Modeling and Simulation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:00:38.519988+00:00",
        "description": "Online Application for Ph.D./M.Sc. Programs",
        "id": 318956,
        "language": "",
        "link": "https://oas.cs.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online Application for Ph.D./M.Sc. Programs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction",
        "id": 318958,
        "language": "en-US",
        "link": "https://people.mmci.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cluster of Excellence | Multimodal Computing and Interaction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T04:09:00.874669+00:00",
        "description": "Programming Systems Lab",
        "id": 248016,
        "language": "",
        "link": "https://ps.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programming Systems Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universit\u00e4t des Saarlandes",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:54:16.398259+00:00",
        "description": "100% akkreditierte Studieng\u00e4nge, exzellente Forschung, eine pr\u00e4mierte Gr\u00fcndungskultur & ein internationaler Campus \u2013 daf\u00fcr steht die Uni des Saarlandes!",
        "id": 465078,
        "language": "de",
        "link": "https://uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t des Saarlandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2007-06-11T18:53:14+00:00",
        "description": "Studium, Forschung & Karriere in Informatik \u25b6 Universit\u00e4t des Saarlandes im Herzen Europas \u25b6 5 Internationale Informatik Forschungsinstitute \u25b6 3 SFBs",
        "id": 37559,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.intel-vci.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://saarland-informatics-campus.de/wp-content/uploads/2020/05/FavIcon-1.png",
        "title": "Willkommen am Saarland Informatics Campus in Saarbr\u00fccken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T10:27:49.493935+00:00",
        "description": "JIPS",
        "id": 346552,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.jura.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JIPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lmt.uni-saarland.de/administrator/cache/preview/23277a362e5a6d554951b40ba5fb6212.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T09:36:01+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 251425,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.lmt.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lmt.uni-saarland.de/administrator/cache/preview/23277a362e5a6d554951b40ba5fb6212.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-26T07:30:09+00:00",
        "description": "A collaborative research center that investigates the hypothesis that language use may be driven by the optimal use of the communication channel.",
        "id": 465082,
        "language": "en-EN",
        "link": "http://www.sfb1102.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Information Density and Linguistic Encoding (IDeaL)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-04-09T12:37:48+00:00",
        "description": "Software Engineering Chair, Saarland University, Saarbruecken, Germany.",
        "id": 188736,
        "language": "",
        "link": "https://www.st.cs.uni-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lehrstuhl f\u00fcr Softwaretechnik (Prof. Zeller) - Universit\u00e4t des Saarlandes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Zentrum f\u00fcr Bioinformatik",
        "id": 318955,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://zbi-www.bioinf.uni-sb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zentrum f\u00fcr Bioinformatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://unishop-potsdam.de/media/a5/35/63/1643201916/unishop-potsdam-logo.svg?ts=1643201916",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:12:19.686256+00:00",
        "description": "Unishop Potsdam",
        "id": 410354,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://unishop-potsdam.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unishop-potsdam.de/media/a5/35/63/1643201916/unishop-potsdam-logo.svg?ts=1643201916",
        "title": "Unishop Potsdam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://unishop-stuttgart.de/media/be/ef/6f/1665757584/unistuttgart_logo_deutsch.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:22.474393+00:00",
        "description": "Shop der Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 38012,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://unishop-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unishop-stuttgart.de/media/be/ef/6f/1665757584/unistuttgart_logo_deutsch.jpg?ts=1665757584",
        "title": "Shop der Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://unishop-vechta.de/media/image/cc/1c/dd/Uni_Vec_RGB_2023GcQR0RneorZlc.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:17:39.917806+00:00",
        "description": "Offizieller Webshop der Universit\u00e4t Vechta. Merchandisingartikel, Textilien, Schreibwaren und vieles Mehr.",
        "id": 243957,
        "language": "de",
        "link": "https://unishop-vechta.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unishop-vechta.de/media/image/cc/1c/dd/Uni_Vec_RGB_2023GcQR0RneorZlc.jpg",
        "title": "Shop der Universit\u00e4t Vechta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4286b9575aa32f98/backgroundarea/i6e9ca608392736c4/version/1633703959/image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:47:59.803048+00:00",
        "description": "Der offizielle Online-Shop der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal. Textilien, Merchandise-Artikel und vieles mehr.",
        "id": 230435,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://unishop-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/none/path/s4286b9575aa32f98/backgroundarea/i6e9ca608392736c4/version/1633703959/image.jpg",
        "title": "HOME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:11:11+00:00",
        "description": "Wissenschaftliche Texte online zur Verf\u00fcgung stellen: Das m\u00fcssen Sie jetzt beachten!\r\nDie \u00c4nderung des Urheberrechtsgesetzes ab dem 1. Januar 2017 hat erhebliche Auswirkungen auf die Bereitstellung wissenschaftlicher Literatur \u00fcber universit\u00e4re Online-Plattformen. Handlungsempfehlungen f\u00fcr Dozierende und Studierende.\r\nLesen Sie hier die vollst\u00e4ndige Mitteilung der Pressestelle\r\n\r\n\r\n\r\n Welcome to \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nZugang f\u00fcr Studierende\r\n      In order to use the Moodle platform at the University of Siegen, every student is required to bring his student ID in person to the ZIMT-User Service (Room H-D 2203) where you will be given a personal user account and a password along with an academic e-mail address. \r\n\r\n\r\nE-Learning-Team (moodle@uni-siegen.de)",
        "id": 465112,
        "language": "en",
        "link": "https://moodle.uni-siegen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | moodle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T12:13:25+00:00",
        "description": "Willkommen im Uni Shop Siegen Hier findet Ihr N\u00fctzliches, Stylisches und Modisches mit Motiven rund um Universit\u00e4t und Studium in Siegen.",
        "id": 465113,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.uni-siegen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uni-shop-siegen.de/WebRoot/Store7/Shops/64674098/Styles/Neues_0020_CD_0020_-_0020_Theme_0020__0022_Adventure_0022_/logo.jpg",
        "title": "64674098",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2008-07-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Department Elektrotechnik und Informatik | Department Elektrotechnik und Informatik (Dekanat)",
        "id": 168709,
        "language": "de",
        "link": "https://www.eti.uni-siegen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Department Elektrotechnik und Informatik | Department Elektrotechnik und Informatik (Dekanat)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T12:56:34.102506+00:00",
        "description": "SFB 1187 \u2013 Medien der Kooperation",
        "id": 268973,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.mediacoop.uni-siegen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SFB 1187 \u2013 Medien der Kooperation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T23:50:23+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Siegen: Zukunft menschlich gestalten | Universit\u00e4t Siegen",
        "id": 387313,
        "language": "de",
        "link": "https://www.uni-siegen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Siegen: Zukunft menschlich gestalten | Universit\u00e4t Siegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:09:06.325521+00:00",
        "description": "In Portal Digitale Lehre finden Sie Hinweise zu den vielf\u00e4ltigen Auspr\u00e4gungen von Lehren und Lernen in einer Kultur der Digitalit\u00e4t. Didaktische Hinweise einerseits und technische M\u00f6glichkeiten andererseits unterst\u00fctzen Sie in der Planung, Durchf\u00fchrung und Evaluation Ihrer Veranstaltungen.",
        "id": 465111,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.zimt.uni-siegen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zimt.uni-siegen.de/wp-content/uploads/2024/06/Siegen-Uni-AR-31-5-21-6866-scaled.jpg",
        "title": "Startseite - ZIMT Uni Siegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:08:54.263060+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 465107,
        "language": "",
        "link": "http://zaehlwerk.zimt.uni-siegen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr Besch\u00e4ftigte | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 38010,
        "language": "de",
        "link": "https://beschaeftigte.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.beschaeftigte.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97",
        "title": "F\u00fcr Besch\u00e4ftigte | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-19T20:05:34+00:00",
        "description": "The bitsavers main page",
        "id": 65751,
        "language": "",
        "link": "http://bitsavers.informatik.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The bitsavers main page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:20:57.647755+00:00",
        "description": "BTW 2017",
        "id": 362326,
        "language": "",
        "link": "https://btw2017.informatik.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BTW 2017",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Studierendenvertretung Universit\u00e4t Stuttgart",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T14:17:58+00:00",
        "description": "Campus Beach at the University Stuttgart",
        "id": 465125,
        "language": "",
        "link": "https://campusbeach.stuvus.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Campus Beach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:11:47+00:00",
        "description": "Loading",
        "id": 327472,
        "language": "",
        "link": "https://campus.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loading",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de/assets/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:20:30.113534+00:00",
        "description": "Gitea (Git with a cup of tea) is a painless self-hosted Git service written in Go",
        "id": 254485,
        "language": "en-US",
        "link": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://egit.irs.uni-stuttgart.de/assets/img/logo.png",
        "title": "IRS git hosting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:16:48.644512+00:00",
        "description": "OPUS: Home",
        "id": 37381,
        "language": "",
        "link": "https://elib.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://elib.uni-stuttgart.de/favicon.ico",
        "title": "OPUS: Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T22:39:11+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t 1\nArchitektur und Stadtplanung | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 311141,
        "language": "de",
        "link": "https://f01.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fakult\u00e4t 1\nArchitektur und Stadtplanung | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:12:33+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 211005,
        "language": "de",
        "link": "https://f05.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:33:48+00:00",
        "description": "Institute for Functional Matter and Quantum Technologies | University of Stuttgart",
        "id": 217393,
        "language": "en",
        "link": "https://fmq.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institute for Functional Matter and Quantum Technologies | University of Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://git.iws.uni-stuttgart.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:18:44.852034+00:00",
        "description": "GitLab Community Edition",
        "id": 242208,
        "language": "en",
        "link": "https://git.iws.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://git.iws.uni-stuttgart.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Content: Repository: ILIAS f\u00fcr Lehre und Lernen \u2013 Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 327468,
        "language": "en",
        "link": "https://ilias3.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ilias3.uni-stuttgart.de/templates/default/images/logo/Sharing.jpg",
        "title": "Content: Repository: ILIAS f\u00fcr Lehre und Lernen \u2013 Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-14T14:18:08+00:00",
        "description": "\u00dcbersicht \u00fcber s\u00e4mtliche Lernr\u00e4ume und sonstige Lernpl\u00e4tze, die an der Universit\u00e4t Stuttgart von Studierenden genutzt werden k\u00f6nnen",
        "id": 465123,
        "language": "de",
        "link": "https://lernraeume.stuvus.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "stuvus - Lernr\u00e4ume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:41:49.814388+00:00",
        "description": "UniMail Login",
        "id": 327467,
        "language": "",
        "link": "https://mail.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UniMail Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:14:32.643903+00:00",
        "description": "Join a WebRTC video conference powered by the Jitsi Videobridge",
        "id": 465120,
        "language": "",
        "link": "https://meet.stuvus.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://meet.stuvus.uni-stuttgart.de/images/jitsilogo.png?v=1",
        "title": "Jitsi Meet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:00:00.583468+00:00",
        "description": "Open Access | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 319430,
        "language": "de",
        "link": "https://oa.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Access | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-26T14:45:06+00:00",
        "description": "4th OAuth Security Workshop 2019 (OSW 2019) \u00b7 Institute of Information Security",
        "id": 394869,
        "language": "en",
        "link": "https://osw2019.sec.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "4th OAuth Security Workshop 2019 (OSW 2019) \u00b7 Institute of Information Security",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T15:12:55+00:00",
        "description": "Institute of Information Security  | University of Stuttgart",
        "id": 394868,
        "language": "en",
        "link": "https://sec.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institute of Information Security  | University of Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr Studierende | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 38008,
        "language": "de",
        "link": "https://student.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.student.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97",
        "title": "F\u00fcr Studierende | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:41:56.540815+00:00",
        "description": "stuvus \u2013 Studierendenvertretung Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 327471,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://stuvus.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "stuvus \u2013 Studierendenvertretung Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T22:26:29+00:00",
        "description": "Startseite | Technische Informations- und Kommunikationsdienste (TIK) | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 311142,
        "language": "de",
        "link": "https://tik.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | Technische Informations- und Kommunikationsdienste (TIK) | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:10:45+00:00",
        "description": "Universit\u00e4tsbibliothek Stuttgart | IZUS",
        "id": 327470,
        "language": "de",
        "link": "https://ub.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4tsbibliothek Stuttgart | IZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:33:19.227772+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 15770,
        "language": "de",
        "link": "https://uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97",
        "title": "Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:16.750198+00:00",
        "description": "USUS - Der Studierendenblog | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 38009,
        "language": "de",
        "link": "https://usus.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.usus.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97",
        "title": "USUS - Der Studierendenblog | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:14:35.280309+00:00",
        "description": "Infos deiner Studierendenvertretung",
        "id": 465122,
        "language": "de",
        "link": "https://wahlen.stuvus.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wahlen 2024 \u2013 Infos deiner Studierendenvertretung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T06:14:04+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 249049,
        "language": "de",
        "link": "https://www.f-iei.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.f-iei.uni-stuttgart.de/system/modules/de.stuttgart.uni.v3.basics/resources/favicons/favicon-32x32.png?v=eE54GpEM97",
        "title": "Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T04:24:26+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Flugzeugbau | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 352139,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ifb.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Flugzeugbau | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:10:39+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Maschinelle Sprachverarbeitung | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 227084,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ims.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Maschinelle Sprachverarbeitung | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T07:05:34+00:00",
        "description": "Fachbereich Informatik | Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 249050,
        "language": "de",
        "link": "https://www.informatik.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachbereich Informatik | Fakult\u00e4t 5: Informatik, Elektrotechnik und Informationstechnik | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T20:27:39+00:00",
        "description": "Institute of Software Engineering | University of Stuttgart",
        "id": 332048,
        "language": "en",
        "link": "https://www.iste.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institute of Software Engineering | University of Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T07:05:38+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Visualisierung und Interaktive Systeme | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 249051,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vis.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Visualisierung und Interaktive Systeme | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T09:51:06.542308+00:00",
        "description": "Visualisierungsinstitut | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "id": 83390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.visus.uni-stuttgart.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visualisierungsinstitut | Universit\u00e4t Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:55:13.666558+00:00",
        "description": "Suchen Sie Hilfe zum Thema Domains? Die Experten von united-domains helfen Ihnen weiter: FAQ, Domain-Lexikon, Formulare und Anf\u00e4nger-Tipps.",
        "id": 47426,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://help.united-domains.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "H\u00e4ufige Fragen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T11:32:47.486783+00:00",
        "description": "Schnell, einfach und mit Mehrfachsuche. \u2713 \u00dcber 1.000 Domainendungen \u2713 Hervorragende Kundenzufriedenheit\u2713 Jetzt Domain Check starten!",
        "id": 410171,
        "language": "de",
        "link": "https://united-domains.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg",
        "title": "Domain Check: Kostenlos, schnell & mit Top-Service | united-domains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:29:49.022990+00:00",
        "description": "Schnell, einfach und mit Mehrfachsuche. \u2713 \u00dcber 1.000 Domainendungen \u2713 Hervorragende Kundenzufriedenheit\u2713 Jetzt Domain Check starten!",
        "id": 126772,
        "language": "de",
        "link": "https://web.united-domains.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.united-domains.de/assets/img/open-graph-images/home_1200x618.jpg",
        "title": "Domain Check: Kostenlos, schnell & mit Top-Service | united-domains",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:01:09.310581+00:00",
        "description": "Das Forum f\u00fcr Command & Conquer Fans und RTS-Nerds",
        "id": 73543,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://united-forum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "United-Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T10:48:38.616609+00:00",
        "description": "Online-Gesch\u00e4ftsbericht 2023 der United Internet AG",
        "id": 410106,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://bericht.united-internet.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gesch\u00e4ftsbericht 2023  - United Internet AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:22:11.796518+00:00",
        "description": "Annual Report 2023 of the United Internet AG",
        "id": 465128,
        "language": "en-US",
        "link": "https://report.united-internet.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annual Report 2023  - United Internet AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:22:13.701088+00:00",
        "description": "Die United Internet AG ist mit seinen Marken 1&1, GMX, WEB.DE, mail.com, IONOS, Arsys, Fasthosts, InterNetX, united-domains, Sedo und United Internet Media ein f\u00fchrender europ\u00e4ischer Internet-Spezialist.",
        "id": 465129,
        "language": "de",
        "link": "https://united-internet.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.united-internet.de/fileadmin/social-share/united-internet.jpg",
        "title": "Europas Internet-Spezialist - United Internet AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:20:57.672284+00:00",
        "description": "Als einer der f\u00fchrenden Internet-Service-Provider sieht sich die United Internet AG verpflichtet, die Lebenssituation der Kinder zu verbessern - gemeinsam mit UNICEF.",
        "id": 126709,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://united-internet-for-unicef-stiftung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gemeinsam helfen | Stiftung United Internet for UNICEF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T10:49:21.798809+00:00",
        "description": "Exklusiver Mediavermarkter der United Internet AG: \u2713 hohe Reichweiten \u2713 digitale Werbem\u00f6glichkeiten auf GMX, WEB.DE, mail.com, 1&1, VZ Medien \u2713 Zielgruppenansprache",
        "id": 410115,
        "language": "de",
        "link": "https://united-internet-media.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online-Vermarkter: Media- und Dialog-Spezialist | UIM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:23:09.089193+00:00",
        "description": "United Kiosk Gutschein f\u00fcr News. Zeitschriften Abo g\u00fcnstig kaufen. Viele Zeitschriften Angebote entdecken & sparen.",
        "id": 465131,
        "language": "de",
        "link": "https://gutschein.united-kiosk.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "United Kiosk Gutschein  Dezember 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:33:29.775298+00:00",
        "description": "5.000 deutsche & internationale Magazine \u2713 digital & gedruckt, Abos & Ausgaben \u2713 nachhaltig & \u00f6kologisch \u2713 Made in Germany & digital fair \u2713 Trusted Shops",
        "id": 398358,
        "language": "de",
        "link": "https://united-kiosk.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finden Sie Zeitschriften einfacher mit United Kiosk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "The dblp computer science bibliography is the online reference for open bibliographic information on major computer science journals and proceedings.",
        "id": 277086,
        "language": "en",
        "link": "https://dblp1.uni-trier.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dblp: computer science bibliography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "The dblp computer science bibliography is the online reference for open bibliographic information on major computer science journals and proceedings.",
        "id": 58960,
        "language": "en",
        "link": "https://dblp.uni-trier.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dblp: computer science bibliography",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T07:24:23.307822+00:00",
        "description": "Der digitale Grimm :: Startseite",
        "id": 211330,
        "language": "de",
        "link": "http://dwb.uni-trier.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der digitale Grimm :: Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:24:26.026307+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 465133,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.uni-trier.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T06:11:56.355231+00:00",
        "description": "Studieren und forschen auf einem gr\u00fcnen Campus in der \u00e4ltesten Stadt Deutschlands. Schwerpunkte sind Geistes-, Sozial- und Umweltwissenschaften.",
        "id": 166235,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.uni-trier.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:08:06.147129+00:00",
        "description": "Praxisportal Universit\u00e4t T\u00fcbingen",
        "id": 426658,
        "language": "de",
        "link": "https://praxisportal.uni-tuebingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praxisportal Universit\u00e4t T\u00fcbingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T16:25:05.488333+00:00",
        "date_published": "2022-06-21T12:42:26+00:00",
        "description": "WSI Programmiersprachen und \u00dcbersetzer",
        "id": 71722,
        "language": "",
        "link": "https://pu.inf.uni-tuebingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WSI Programmiersprachen und \u00dcbersetzer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://se.cs.uni-tuebingen.de",
        "author": "https://se.cs.uni-tuebingen.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-29T09:56:18+00:00",
        "description": "https://se.cs.uni-tuebingen.de",
        "id": 15771,
        "language": "",
        "link": "https://se.cs.uni-tuebingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://se.cs.uni-tuebingen.de",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://se.cs.uni-tuebingen.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T16:25:52.016304+00:00",
        "date_published": "2023-01-26T16:07:51+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t T\u00fcbingen",
        "id": 61882,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://tcl.sfs.uni-tuebingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t T\u00fcbingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T19:07:57.870397+00:00",
        "description": "Die mehr als 500 Jahre alte Eberhard Karls Universit\u00e4t T\u00fcbingen birgt in ihren 66 Fachsammlungen einen europaweit einzigartigen Bestand. Im Jahr 2006 wurde das Museum der Universit\u00e4t T\u00fcbingen MUT als Dachinstitution aller Sammlungen gegr\u00fcndet, zu dessen Aufgaben geh\u00f6rt es, die Betreuung der Best\u00e4nde in verantwortungsvoller Weise zu organisieren, die Sammlungen f\u00fcr Lehre und Forschung zu \u00f6ffnen und f\u00fcr nachfolgende Generationen zu bewahren.",
        "id": 426657,
        "language": "de",
        "link": "https://unimuseum.uni-tuebingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unimuseum.uni-tuebingen.de/typo3temp/assets/_processed_/c/2/csm_Social-Media-Default_707c877714.png",
        "title": "Startseite - MUT T\u00fcbingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T10:58:53.646901+00:00",
        "description": "Die Universit\u00e4t T\u00fcbingen steht f\u00fcr Wissenschaft am Puls der Zeit. Studierende erhalten eine fundierte Ausbildung auf dem aktuellsten Stand der Forschung",
        "id": 134983,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-tuebingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:26:44.823333+00:00",
        "description": "Digitale Webpr\u00e4sentation der zentralen Objektdatenbank der Universit\u00e4t T\u00fcbingen",
        "id": 465138,
        "language": "en",
        "link": "https://www.emuseum.uni-tuebingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Collections \u2013 eMuseum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:31:55.931706+00:00",
        "description": "Inkunabelkatalog INKA",
        "id": 318126,
        "language": "de",
        "link": "https://www.inka.uni-tuebingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inkunabelkatalog INKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:26:18.321171+00:00",
        "description": "Webseite der Universit\u00e4tsbibliothek T\u00fcbingen",
        "id": 465134,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ub.uni-tuebingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4tsbibliothek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T23:32:40.242145+00:00",
        "description": "Forschungsstarke, junge Universit\u00e4t mit \u00fcber 10 000 Studierenden in Medizin und MINT-F\u00e4chern inmitten der Wissenschaftsstadt Ulm.",
        "id": 262916,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-ulm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uni Ulm - Forschung, Studium, Wissenstransfer - Universit\u00e4t Ulm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:27:02.655311+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 465140,
        "language": "",
        "link": "https://webanalyse.uni-ulm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-28T20:38:39+00:00",
        "description": "Faculty",
        "id": 88285,
        "language": "de",
        "link": "https://www.mathematik.uni-ulm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faculty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:17:40.627547+00:00",
        "description": "CampusMap",
        "id": 243958,
        "language": "",
        "link": "https://campusmap.uni-vechta.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CampusMap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T08:06:38+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 243964,
        "language": "de",
        "link": "https://hisinone.uni-vechta.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:17:43.373874+00:00",
        "description": "Weltoffen, pers\u00f6nlich und famili\u00e4r \ud83c\udf88 Als Ideengeberin f\u00fcr die Zukunft ist die Uni Vechta bestens aufgestellt. \u00dcberzeugen Sie sich \ud83d\ude42",
        "id": 243960,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://karriere.uni-vechta.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karriereportal - Uni Vechta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:17:49.279847+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Vechta - Universit\u00e4t Vechta",
        "id": 243962,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://studip.uni-vechta.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Vechta - Universit\u00e4t Vechta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:33:31.521616+00:00",
        "description": "Moderne Campushochschule mit Schwerpunkten Lehramt \u2714 Soziale Dienstleistungen \u2714 und einem Zwei-F\u00e4cher-Bachelor \u2714 mit einer Vielzahl an Fachkombinationen.",
        "id": 81846,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-vechta.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t - Uni Vechta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:17:42.437480+00:00",
        "description": "Identity Provider der Universit\u00e4t Vechta - Loading Session Information",
        "id": 243959,
        "language": "",
        "link": "https://webmail.uni-vechta.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Identity Provider der Universit\u00e4t Vechta - Loading Session Information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T12:54:09+00:00",
        "description": "Univention Portal",
        "id": 389521,
        "language": "",
        "link": "https://demo.univention.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Univention Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:13:45.472219+00:00",
        "description": "Open Source Identity & Access Management f\u00fcr Bildungssektor und \u00d6ffentliche Verwaltung. Sichere Kontrolle \u00fcber Ihre Identit\u00e4ten und Zugriffe.",
        "id": 256924,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://univention.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Univention GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T21:57:29+00:00",
        "description": "Wir sind die UniverCity! Gemeinsam entwickeln und gestalten wir die Wissensstadt Bochum. Wie wir das machen? Das erfahrt ihr hier!",
        "id": 465875,
        "language": "de",
        "link": "https://www.univercity-bochum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univercity-bochum.de/wp-content/uploads/2024/04/favicon.png",
        "title": "Start - UniverCity Bochum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.universal-music.de/img/assets/589/589961/4/720/billie-eilish.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Universal Music Group Deutschland.",
        "id": 49065,
        "language": "de",
        "link": "https://info.universal-music.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.universal-music.de/img/assets/601/601004/4/720/lady-gaga.jpg",
        "title": "Universal Music Group Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:09:37.514962+00:00",
        "description": "Entdecke exklusive und limitierte Tontr\u00e4ger wie Vinyls, CDs und Alben und Boxen im Onlineshop von Michael Schulte - jetzt bestellen!",
        "id": 424974,
        "language": "de",
        "link": "https://michaelschulte.universal-music.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://michaelschulte.universal-music.de/cdn/shop/files/michaelschulte_share.png?v=1725364569",
        "title": "offizieller Shop - Michael Schulte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T18:06:19.294891+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Universal Music Group Deutschland.",
        "id": 424958,
        "language": "de",
        "link": "https://universal-music.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.universal-music.de/img/assets/601/601004/4/720/lady-gaga.jpg",
        "title": "Universal Music Group Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Berlin University Alliance",
        "id": 92526,
        "language": "de",
        "link": "https://universities-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin University Alliance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T13:02:23+00:00",
        "description": "Online-Shop",
        "id": 436899,
        "language": "{{lang}}",
        "link": "https://shop.universum-bremen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universum Bremen Online-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://bauhaus100.uni-weimar.de/typo3conf/ext/site_package_bauhaus100/Resources/Public/Images/Frontend/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:40.099393+00:00",
        "description": "Lehrende, Studierende und Alumni organisierten ein vielf\u00e4ltiges Jubil\u00e4umsprogramm. Wir lassen dieses in Bildern Revue passieren.",
        "id": 141156,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://bauhaus100.uni-weimar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bauhaus100.uni-weimar.de/typo3conf/ext/site_package_bauhaus100/Resources/Public/Images/Frontend/logo.svg",
        "title": "Bauhaus100\u00a0| 100 Jahre Bauhaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:44.584211+00:00",
        "description": "Sign In",
        "id": 141159,
        "language": "en-US",
        "link": "https://group.uni-weimar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:42.999263+00:00",
        "description": "Hier k\u00f6nnen Sie sich anmelden | Lernplattform Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar",
        "id": 141158,
        "language": "de",
        "link": "https://moodle.uni-weimar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hier k\u00f6nnen Sie sich anmelden | Lernplattform Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:32:35.189575+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 436135,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.uni-weimar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T12:55:31.261127+00:00",
        "description": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar \u2013 offizielle Website. Informationen zu Studium, Forschung und Lehre an den Fakult\u00e4ten Architektur, Bauingenieurwesen, Gestaltung und Medien.",
        "id": 51686,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-weimar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar: Universit\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:28:45+00:00",
        "description": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail :: Welcome to Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail",
        "id": 141160,
        "language": "en",
        "link": "https://webmail.uni-weimar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail :: Welcome to Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar - Webmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "uni-wh",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:28:42.542672+00:00",
        "description": "An der UW/H w\u00e4chst nicht nur Wissen, hier entwickeln sich Pers\u00f6nlichkeiten f\u00fcr die Berufswelt. Bist du bereit? Dann: Here we grow!",
        "id": 491415,
        "language": "de",
        "link": "http://www.uni-wh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T16:43:00.838754+00:00",
        "date_published": "2024-07-24T03:32:24.906966+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "id": 318137,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://go.uniwue.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:14.808041+00:00",
        "description": "Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4tsbibliothek",
        "id": 38045,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://bibliothek.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bibliothek.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Universit\u00e4tsbibliothek - Universit\u00e4tsbibliothek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:07.815336+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie",
        "id": 38041,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://biologie.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.biologie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Biologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:32:50.105139+00:00",
        "description": "Biozentrum - Biozentrum der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "id": 318148,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://biozentrum.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biozentrum - Biozentrum der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:48.911379+00:00",
        "description": "CAIDAS - Center for Artificial Intelligence and Data Science",
        "id": 38028,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://caidas.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.caidas.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "CAIDAS - Center for Artificial Intelligence and Data Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:40:20.113849+00:00",
        "description": "WiWi-Campus",
        "id": 318174,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://campus.wiwi.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WiWi-Campus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:32:59.235883+00:00",
        "description": "CaseTrain",
        "id": 318149,
        "language": "",
        "link": "https://casetrain.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CaseTrain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:36.525537+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie",
        "id": 38020,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://chemie.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chemie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Chemie und Pharmazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:09:56.402162+00:00",
        "description": "a safe home for all your data",
        "id": 465150,
        "language": "en",
        "link": "https://cloud.informatik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloud.informatik.uni-wuerzburg.de/apps/theming/icon?v=52979219",
        "title": "IfI-Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:33:36.817919+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik",
        "id": 318159,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ev-theologie.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Evangelische Theologie und Religionsp\u00e4dagogik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:41:27.342675+00:00",
        "description": "Informationen zur Fachschaft - Fachschaft Mathe/Info",
        "id": 318187,
        "language": "de",
        "link": "https://fachschaft.informatik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informationen zur Fachschaft - Fachschaft Mathe/Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:32:34.467963+00:00",
        "description": "Fachschaft Physik | Studierendenvertretung der Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "id": 318142,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://fachschaft.physik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachschaft Physik | Studierendenvertretung der Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T17:15:00+00:00",
        "description": "The Games Engineering Programs at the University of W\u00fcrzburg",
        "id": 188284,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://games.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:41:41.147615+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Geographie und Geologie - Institut f\u00fcr Geographie und Geologie",
        "id": 318192,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://geographie.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Geographie und Geologie - Institut f\u00fcr Geographie und Geologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:41:34.719008+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr deutsche Philologie - Institut f\u00fcr deutsche Philologie",
        "id": 318189,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://germanistik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr deutsche Philologie - Institut f\u00fcr deutsche Philologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:41:36.890837+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Geschichte - Institut f\u00fcr Geschichte",
        "id": 318190,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://geschichte.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Geschichte - Institut f\u00fcr Geschichte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:10:00.595980+00:00",
        "description": "gitlab of CS@uniwue",
        "id": 465152,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.informatik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.informatik.uni-wuerzburg.de/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:59.828656+00:00",
        "description": "UWGS - University of W\u00fcrzburg Graduate Schools",
        "id": 38035,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://graduateschools.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.graduateschools.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "UWGS - University of W\u00fcrzburg Graduate Schools",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-06T10:30:17+00:00",
        "description": "The chair of Human-Computer Interaction at the University of W\u00fcrzburg",
        "id": 465155,
        "language": "",
        "link": "https://hci.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:54.521994+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften - Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften",
        "id": 38032,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://hw.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hw.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften - Fakult\u00e4t f\u00fcr Humanwissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-28T11:29:11+00:00",
        "description": "Weiterleitung\u2026",
        "id": 318186,
        "language": "de",
        "link": "https://ifm.mathematik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weiterleitung\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T19:58:51.128516+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Informatik - Institut f\u00fcr Informatik",
        "id": 65524,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://informatik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Informatik - Institut f\u00fcr Informatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:52.681173+00:00",
        "description": "Juristische Fakult\u00e4t - Juristische Fakult\u00e4t",
        "id": 38031,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://jura.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jura.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Juristische Fakult\u00e4t - Juristische Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:09.318464+00:00",
        "description": "Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek W\u00fcrzburg",
        "id": 38042,
        "language": "de",
        "link": "https://katalog.bibliothek.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://katalog.bibliothek.uni-wuerzburg.de/default/images/favicon-ubw.ico",
        "title": "Katalog der Universit\u00e4tsbibliothek W\u00fcrzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T23:09:55.940858+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Klassische Philologie - Institut f\u00fcr klassische Philologie",
        "id": 305469,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://klassphil.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Klassische Philologie - Institut f\u00fcr klassische Philologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:40:46.475925+00:00",
        "description": "Login - KursShop",
        "id": 318181,
        "language": "de",
        "link": "https://kursshop.rz.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - KursShop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Sign in to your account",
        "id": 318150,
        "language": "en",
        "link": "https://lecture.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in to your account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:40:45.228610+00:00",
        "description": "JMU Mail",
        "id": 318180,
        "language": "en",
        "link": "https://mail.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JMU Mail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:34.925604+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik - Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik",
        "id": 38019,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mathematik-informatik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mathematik-informatik.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik - Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Informatik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T22:12:48.960789+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Mathematik - Institut f\u00fcr Mathematik",
        "id": 188283,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mathematik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Mathematik - Institut f\u00fcr Mathematik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:33:40.187166+00:00",
        "description": "Institut Mensch-Computer-Medien - Mensch-Computer-Medien",
        "id": 318161,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mcm.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Mensch-Computer-Medien - Mensch-Computer-Medien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:16:19+00:00",
        "description": "Offizielle Informationen zum B.Sc. Mensch-Computer-Systeme und M.Sc. Human-Computer Interaction an der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "id": 188282,
        "language": "de",
        "link": "https://mcs.phil2.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neuigkeiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:44.042071+00:00",
        "description": "Medizinische Fakult\u00e4t - Medizinische Fakult\u00e4t",
        "id": 38025,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://med.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.med.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Medizinische Fakult\u00e4t - Medizinische Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:41:39.461403+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Musikforschung - Institut f\u00fcr Musikforschung",
        "id": 318191,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://musikwissenschaft.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Musikforschung - Institut f\u00fcr Musikforschung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:06.418518+00:00",
        "description": "Neuphilologisches Institut - Neuphilologisches Institut \u2013 Moderne Fremdsprachen",
        "id": 38040,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://neuphil.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.neuphil.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Neuphilologisches Institut - Neuphilologisches Institut \u2013 Moderne Fremdsprachen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:32:01.582452+00:00",
        "description": "OPUS W\u00fcrzburg | HOME",
        "id": 318129,
        "language": "en",
        "link": "https://opus.bibliothek.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OPUS W\u00fcrzburg | HOME",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:33:34.811812+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik",
        "id": 318158,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://paedagogik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr P\u00e4dagogik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:41:19.726003+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie - Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie",
        "id": 318185,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://pharmazie.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie - Institut f\u00fcr Pharmazie und Lebensmittelchemie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:33:47.157236+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Philosophie - Institut f\u00fcr Philosophie",
        "id": 318165,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://philosophie.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Philosophie - Institut f\u00fcr Philosophie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:32.909215+00:00",
        "description": "Philosophische Fakult\u00e4t - Philosophische Fakult\u00e4t",
        "id": 38018,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://phil.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.phil.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Philosophische Fakult\u00e4t - Philosophische Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:11.493804+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie",
        "id": 38043,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://physik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.physik.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie - Fakult\u00e4t f\u00fcr Physik und Astronomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:33:42.472987+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie - Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie",
        "id": 318162,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://politikwissenschaft.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie - Institut f\u00fcr Politikwissenschaft und Soziologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:33:49.676635+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Psychologie - Institut f\u00fcr Psychologie",
        "id": 318166,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://psychologie.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Psychologie - Institut f\u00fcr Psychologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:39.299213+00:00",
        "description": "Rechenzentrum & IT-Dienste - Rechenzentrum",
        "id": 38022,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://rz.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rz.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Rechenzentrum & IT-Dienste - Rechenzentrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:33:38.361949+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik",
        "id": 318160,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://sonderpaedagogik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik - Institut f\u00fcr Sonderp\u00e4dagogik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:33:45.661562+00:00",
        "description": "Institut f\u00fcr Sportwissenschaft der Julius-Maximilians-Universit\u00e4t W\u00fcrzburg. Wissenschaft, Forschung, Studium und Lehre im Bereich Sportwissenschaft sowie Bewegung, Spiel und Sport.",
        "id": 318164,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://sportwissenschaft.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sportwissenschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:29.815347+00:00",
        "description": "Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t - Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t",
        "id": 38016,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://theologie.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.theologie.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t - Katholisch-Theologische Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-03-19T20:30:14+00:00",
        "description": "Das UDI ist am Lehrstuhl f\u00fcr deutsche Sprachwissenschaft der Universit\u00e4t W\u00fcrzburg angesiedelt. Es ist das einzige Zentrum f\u00fcr Dialektforschung in Unterfranken, das auch in Zukunft die Dialektsituation dokumentiert. UDI f\u00fchrt die Arbeit des Sprachatlas von Unterfranken (SUF) weiter und betreut dessen Publikation. UDI bietet nach wie vor Hilfestellung und Beratung f\u00fcr Nutzer der Bayerischen Dialektdatenbank ...",
        "id": 465153,
        "language": "de",
        "link": "http://udi.germanistik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unterfraenkisches-dialektinstitut-wue.de/wp-content/uploads/wasmachtudi.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:31:59.461709+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "id": 318128,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:09:59.370102+00:00",
        "description": "User portal, Institute of Computer Science, University of Wuerzburg",
        "id": 465151,
        "language": "",
        "link": "https://user.informatik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "User Portal ifi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:40:59.867026+00:00",
        "description": "Sign In",
        "id": 318183,
        "language": "en",
        "link": "https://user-portal.rz.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:31:57.044566+00:00",
        "description": "Virtuelle Bibliothek W\u00fcrzburg",
        "id": 318127,
        "language": "en",
        "link": "http://vb.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Virtuelle Bibliothek W\u00fcrzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Sign in to your account",
        "id": 38034,
        "language": "en",
        "link": "https://webstats.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aadcdn.msftauth.net/shared/1.0/content/images/favicon_a_eupayfgghqiai7k9sol6lg2.ico",
        "title": "Sign in to your account",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "IfI Wiki | IfI - central IT systems",
        "id": 188286,
        "language": "",
        "link": "https://wiki.informatik.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IfI Wiki | IfI - central IT systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:41.170563+00:00",
        "description": "Wirtschaftswissenschaftl. Fakult\u00e4t",
        "id": 38023,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wiwi.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wiwi.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Wirtschaftswissenschaftl. Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:37.303194+00:00",
        "description": "WueAddress",
        "id": 38021,
        "language": "de",
        "link": "https://wueaddress.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wueaddress.uni-wuerzburg.de/images/favicon.ico",
        "title": "WueAddress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:01.568733+00:00",
        "description": "Home | WueCampus",
        "id": 38036,
        "language": "en",
        "link": "https://wuecampus.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wuecampus.uni-wuerzburg.de/moodle/pluginfile.php/1/theme_boost_union/favicon/64x64/1714181582/favicon.png",
        "title": "Home | WueCampus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:42.347308+00:00",
        "description": "Startseite | WueStart",
        "id": 38024,
        "language": "de",
        "link": "https://wuestart.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wuestart.uni-wuerzburg.de/themes/sep/assets/img/login-logo.png",
        "title": "Startseite | WueStart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:02.712387+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 38037,
        "language": "de",
        "link": "https://wuestudy.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wuestudy.uni-wuerzburg.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico",
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:50.633519+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 38030,
        "language": "de",
        "link": "https://wuestudy.zv.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wuestudy.zv.uni-wuerzburg.de/HISinOne/images/logos/favicon_32.ico",
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:33:44.131393+00:00",
        "description": "Micro Focus Vibe",
        "id": 318163,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://wueteams.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micro Focus Vibe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:45.121955+00:00",
        "description": "W\u00fcrzburg University Press - W\u00fcrzburg University Press",
        "id": 38026,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wup.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wup.uni-wuerzburg.de/typo3conf/ext/uw_sitepackage/Resources/Public/Images/Favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "W\u00fcrzburg University Press - W\u00fcrzburg University Press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-03-13T07:14:51+00:00",
        "description": "UBW\u00fc - Go to Homepage",
        "id": 318131,
        "language": "",
        "link": "https://www2.bibliothek.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UBW\u00fc - Go to Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:32:29.917710+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "id": 318139,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www2.uni-wuerzburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg - Universit\u00e4t W\u00fcrzburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn02.plentymarkets.com/awxyut8lojkf/frontend/Logo/Uni_Wue_GmbH_Logo_blau.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Im Unishop der Uni W\u00fcrzburg k\u00f6nnen Sie Merchandising-Artikel wie Hoodies, T-Shirts oder Geschenkartikel erwerben.",
        "id": 38038,
        "language": "de",
        "link": "https://unishop.uni-wuerzburg-gmbh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn02.plentymarkets.com/awxyut8lojkf/frontend/Logo/Uni_Wue_GmbH_Logo_blau.png",
        "title": "Unishop W\u00fcrzburg | UNISHOP W\u00dcRZBURG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/uni-wuerzburg-gmbh.de/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Uni_Wue_GmbH_Logo_wei\u00df.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:01:49.997289+00:00",
        "description": "online UniShop | Jobmesse study&stay | Weiterbildungen | CareerLink |\nMerchandise | Bindeglied von Wirtschaft, Universit\u00e4t W\u00fcrzburg und Studierenden",
        "id": 38029,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uni-wuerzburg-gmbh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/uni-wuerzburg-gmbh.de/wp-content/uploads/2020/04/cropped-Uni_Wue_GmbH_Logo_wei%C3%9F.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "Universit\u00e4t W\u00fcrzburg GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:39:37.791820+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 318169,
        "language": "",
        "link": "https://use.uni-wuerzburg-gmbh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:23.225761+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:47:49.202501+00:00",
        "description": "Startseite Berufung",
        "id": 230429,
        "language": "de",
        "link": "https://berufung.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Berufung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:46:34+00:00",
        "description": "Bilddatenbank - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal",
        "id": 230419,
        "language": "de",
        "link": "https://bilddatenbank.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bilddatenbank - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:47:42.669949+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 230425,
        "language": "",
        "link": "https://buwal.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:26.389551+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:34.477898+00:00",
        "description": "Startseite Dezernat 1",
        "id": 230452,
        "language": "de",
        "link": "https://dez1.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Dezernat 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:26.879001+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:11.098795+00:00",
        "description": "Startseite Dezernat 2",
        "id": 230440,
        "language": "de",
        "link": "https://dez2.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Dezernat 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:27.395605+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:28.560307+00:00",
        "description": "Startseite Dezernat 3",
        "id": 230414,
        "language": "de",
        "link": "https://dez3.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Dezernat 3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:27.898163+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:47:58.174338+00:00",
        "description": "Startseite Dezernat 4",
        "id": 230434,
        "language": "de",
        "link": "https://dez4.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Dezernat 4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:28.367787+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:47:53.743490+00:00",
        "description": "Dezernat 5",
        "id": 230432,
        "language": "de",
        "link": "https://dez5.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dezernat 5",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:28.865400+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:18.369526+00:00",
        "description": "Startseite Dezernat 6",
        "id": 230407,
        "language": "de",
        "link": "https://dez6.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Dezernat 6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:29.399652+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:18.866837+00:00",
        "description": "Startseite Dezernat 7",
        "id": 230445,
        "language": "de",
        "link": "https://dez7.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Dezernat 7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:29.897335+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:47:50.622748+00:00",
        "description": "School of Education, Lehrer*innenbildung, Bildungswissenschaften Forschung und Lehre, Master of Education,",
        "id": 230430,
        "language": "de",
        "link": "https://edu.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "School of Education, Lehrer*innenbildung, Bildungswissenschaften Forschung und Lehre, Master of Education,",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:30.630986+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:09.862378+00:00",
        "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Geistes- und Kulturwissenschaften",
        "id": 230439,
        "language": "de",
        "link": "https://fk1.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Geistes- und Kulturwissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:31.885535+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:16.006841+00:00",
        "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Human- und Sozialwissenschaften",
        "id": 230443,
        "language": "de",
        "link": "https://fk2.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Human- und Sozialwissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:32.973405+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:10.714284+00:00",
        "description": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Naturwissenschaften",
        "id": 230403,
        "language": "de",
        "link": "https://fk4.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Fakult\u00e4t f\u00fcr Mathematik und Naturwissenschaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:34.105217+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:47:47.540987+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t 6 der Uni-Wuppertal",
        "id": 230428,
        "language": "de",
        "link": "https://fk6.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fakult\u00e4t 6 der Uni-Wuppertal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:35.082109+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:41.019459+00:00",
        "description": "An der Fakult\u00e4t f\u00fcr Maschinenbau und Sicherheitstechnik der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal werden Lehre und Forschung miteinander verbunden.",
        "id": 230455,
        "language": "de",
        "link": "https://fk7.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maschinenbau / Sicherheitstechnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:36.073425+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:50:01.226519+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 230458,
        "language": "de",
        "link": "https://fk8.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:37.067324+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:43.380907+00:00",
        "description": "Zentrale Gleichstellungsbeauftragte der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal (BUW)",
        "id": 230456,
        "language": "de",
        "link": "https://gleichstellungsbeauftragte.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zentrale Gleichstellungsbeauftragte der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal (BUW)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:38.156010+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:20.781665+00:00",
        "description": "Startseite Karriere",
        "id": 230409,
        "language": "de",
        "link": "http://karriere.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Karriere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:39.170848+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:37.228570+00:00",
        "description": "Startseite Stiftungs- & Kooperationsmanagement",
        "id": 230420,
        "language": "de",
        "link": "https://kooperation.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Stiftungs- & Kooperationsmanagement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:46:41.584233+00:00",
        "description": "Log in to the site | Universit\u00e4t Wuppertal - Moodle",
        "id": 230423,
        "language": "en",
        "link": "https://moodle.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Log in to the site | Universit\u00e4t Wuppertal - Moodle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir sind die Anlaufstelle f\u00fcr alle Gr\u00fcndungsinteressierten der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal. Wir helfen Dir auf dem Weg zu deinem Start Up!",
        "id": 230436,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://startupcenter.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start-up Center - Die G\u00fcndungsberatung der BUW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-02T10:15:06+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 230408,
        "language": "de",
        "link": "https://stellenausschreibungen.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T07:36:39+00:00",
        "description": "Weiterleitung",
        "id": 230418,
        "language": "de",
        "link": "https://studiloewe.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weiterleitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:48.801640+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:08.463585+00:00",
        "description": "UniService Digitale Transformation - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal",
        "id": 230402,
        "language": "de",
        "link": "https://uniservice-dt.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UniService Digitale Transformation - Bergische Universit\u00e4t Wuppertal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.uni-wuppertal.de/fileadmin/_processed_/9/4/csm_Imagebild_1_b631c9f354.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:23:05.714895+00:00",
        "date_published": "2024-05-07T23:01:36.058755+00:00",
        "description": "Die Bergische Universit\u00e4t Wuppertal ist eine dynamische und zukunftsorientierte Universit\u00e4t im Herzen Europas.",
        "id": 76804,
        "language": "de",
        "link": "https://uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.uni-wuppertal.de/fileadmin/_processed_/9/4/csm_Imagebild_1_b631c9f354.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:48:45.120532+00:00",
        "description": "SOGo Web Interface",
        "id": 230457,
        "language": "en",
        "link": "https://webmail.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webmail-BUW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:53.586550+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:30.049195+00:00",
        "description": "Startseite Alumni-Services",
        "id": 230415,
        "language": "de",
        "link": "https://www.alumni.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Alumni-Services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:55.162724+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:39.118532+00:00",
        "description": "Startseite Fakult\u00e4t",
        "id": 230454,
        "language": "de",
        "link": "https://www.archbau.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Fakult\u00e4t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:56.486032+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:24.565158+00:00",
        "description": "Startseite Universit\u00e4tsarchiv",
        "id": 230449,
        "language": "de",
        "link": "https://www.archiv.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Universit\u00e4tsarchiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:57.851754+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:27.000477+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 230450,
        "language": "de",
        "link": "https://www.bib.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:18:59.343107+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:40.162791+00:00",
        "description": "Forschungsdaten",
        "id": 230422,
        "language": "de",
        "link": "https://www.fdm.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forschungsdaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:19:00.856515+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:17.034730+00:00",
        "description": "Startseite UniSport",
        "id": 230406,
        "language": "de",
        "link": "http://www.hochschulsport.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite UniSport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:43.168677+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:23.916917+00:00",
        "description": "Jahrbuch",
        "id": 230411,
        "language": "de",
        "link": "https://www.jahrbuch.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jahrbuch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:44.724660+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:38.594576+00:00",
        "description": "Startseite Kommunikation",
        "id": 230421,
        "language": "de",
        "link": "http://www.kommunikation.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Kommunikation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:46.529250+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:15.113797+00:00",
        "description": "Startseite Uni-Konzerte",
        "id": 230405,
        "language": "de",
        "link": "http://www.konzerte.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Uni-Konzerte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:47.986139+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:17.622586+00:00",
        "description": "Startseite UNImarketing",
        "id": 230444,
        "language": "de",
        "link": "https://www.marketing.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite UNImarketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:49.688339+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:21.623369+00:00",
        "description": "Startseite Pressestelle",
        "id": 230447,
        "language": "de",
        "link": "https://www.presse.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Pressestelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:51.159066+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:20.496171+00:00",
        "description": "Personalrat der Besch\u00e4ftigten in Technik und Verwaltung",
        "id": 230446,
        "language": "de",
        "link": "https://www.pr-tuv.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Personalrat der Besch\u00e4ftigten in Technik und Verwaltung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:52.651910+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:23.393594+00:00",
        "description": "Startseite PR-WISS",
        "id": 230448,
        "language": "de",
        "link": "https://www.prwiss.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite PR-WISS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:54.103502+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:14.734048+00:00",
        "description": "Startseite QSL",
        "id": 230442,
        "language": "de",
        "link": "http://www.qsl.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite QSL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:55.666941+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:12.594155+00:00",
        "description": "Startseite",
        "id": 230404,
        "language": "de",
        "link": "https://www.sbv.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:57.662733+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:47:46.034969+00:00",
        "description": "Startseite Sprachlehrinstitut",
        "id": 230427,
        "language": "de",
        "link": "http://www.sli.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Sprachlehrinstitut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:22:59.415875+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:13.177255+00:00",
        "description": "Startdenker*innen",
        "id": 230441,
        "language": "de",
        "link": "https://www.startdenker.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startdenker*innen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:23:00.885338+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:43.587826+00:00",
        "description": "Stipendien und F\u00f6rderung",
        "id": 230424,
        "language": "de",
        "link": "https://www.stipendien.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stipendien und F\u00f6rderung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:23:02.282053+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:27.060896+00:00",
        "description": "Startseite Studierendensekretariat",
        "id": 230413,
        "language": "de",
        "link": "https://www.studierendensekretariat.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite Studierendensekretariat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:23:04.413514+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:47:56.120466+00:00",
        "description": "Die Bergische Universit\u00e4t Wuppertal ist eine dynamische und zukunftsorientierte Universit\u00e4t im Herzen Europas.",
        "id": 230433,
        "language": "de",
        "link": "http://www.transfer.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transfer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Pressestelle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:01:03.566589+00:00",
        "description": "Die Bergische Universit\u00e4t Wuppertal ist eine dynamische und zukunftsorientierte Universit\u00e4t im Herzen Europas.",
        "id": 531319,
        "language": "de",
        "link": "https://www.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.uni-wuppertal.de/fileadmin/_processed_/9/4/csm_Imagebild_1_b631c9f354.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:23:07.301939+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:33.646618+00:00",
        "description": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschaftswissenschaft - Schumpeter School of Business and Economics",
        "id": 230417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.wiwi.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fakult\u00e4t f\u00fcr Wirtschaftswissenschaft - Schumpeter School of Business and Economics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:23:09.057113+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:04.347794+00:00",
        "description": "Startseite ZPA",
        "id": 230437,
        "language": "de",
        "link": "https://www.zpa.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite ZPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:23:10.817729+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:36.431242+00:00",
        "description": "Die ZSB unterst\u00fctzt Studieninteressierte bei der Studienentscheidung und Studierende bei der Planung und Gestaltung ihres Studiums. Ihr erreicht uns unter zsb@uni-wuppertal.de und 0202 439 2595.",
        "id": 230453,
        "language": "de",
        "link": "http://www.zsb.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zentrale Studienberatung der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:23:12.698509+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:46:31.568823+00:00",
        "description": "Zentrum f\u00fcr Weiterbildung",
        "id": 230416,
        "language": "de",
        "link": "https://www.zwb.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zentrum f\u00fcr Weiterbildung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:23:13.789135+00:00",
        "date_published": "2024-07-02T17:48:29.171970+00:00",
        "description": "Das Zentrum f\u00fcr Informations- und Medienverarbeitung (ZIM) bietet Dienstleistungen und Ressourcen im Bereich der Informationstechnologie (IT), Kommunikation und neuen Medien f\u00fcr die Angeh\u00f6rigen der Bergischen Universit\u00e4t Wuppertal an.",
        "id": 230451,
        "language": "de",
        "link": "https://zim.uni-wuppertal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite ZIM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:41:18.310220+00:00",
        "description": "Leute, die ber\u00fchmt sein sollten, aber es irgendwie nicht sind.",
        "id": 537754,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://unprominente.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unprominente.de/wp-content/uploads/2020/03/cropped-unprominente-logo.png?w=200",
        "title": "Unprominente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-03T09:07:34+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 102676,
        "language": "",
        "link": "http://unrealed.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T06:58:32.420400+00:00",
        "description": "Unreal Software - game dev and stuff",
        "id": 138791,
        "language": "en",
        "link": "https://unrealsoftware.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unreal Software - game dev and stuff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T09:04:58.821399+00:00",
        "description": "Bei UNSERDING bekommt ihr die beste Musik und immer aktuell alle wichtigen Infos. Au\u00dferdem halten wir euch auf dem Laufenden, was im Saarland so abgeht und pr\u00e4sentieren euch die besten Events. Klickt euch rein!",
        "id": 278991,
        "language": "de",
        "link": "https://unserding.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.unserding.de/unserding/visual_radio_on_air_100~_v-ud__169__640.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:30:30.061089+00:00",
        "description": "Bei UNSERDING bekommt ihr die beste Musik und immer aktuell alle wichtigen Infos. Au\u00dferdem halten wir euch auf dem Laufenden, was im Saarland so abgeht und pr\u00e4sentieren euch die besten Events. Klickt euch rein!",
        "id": 284969,
        "language": "de",
        "link": "https://www4.unserding.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sr.de/sr/logo_sr_socialmedia_share100~_v-sr__169__500.jpeg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:38:48+00:00",
        "description": "UNSTOPPBAR ist die aktuelle Tarifkampagne 2024 der ver.di Jugend. Sie soll zum Mitmachen motivieren, neue & bestehende Mitglieder gewinnen & aktivieren",
        "id": 465238,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.unstoppbar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UNSTOPPBAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T13:10:42.337174+00:00",
        "description": "Audio-Brands und Vermarktung: Mit Musik im Blut und knapp 35 Jahren Expertise vereint die ANTENNE BAYERN GROUP 5 erfolgreiche Premium-Marken.",
        "id": 526621,
        "language": "de",
        "link": "https://www.unternehmensgruppe-antenne.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.antenne.group//media/cache/group/abygroup/uploads/2022/09/aby-group_header.a5b673f1.jpg",
        "title": "Startseite | ANTENNE BAYERN GROUP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T19:20:49.103653+00:00",
        "description": "Unternehmensregister",
        "id": 357146,
        "language": "de",
        "link": "https://unternehmensregister.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unternehmensregister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ut-um.transforms.svdcdn.com/production/media/images/about/unternehmertum-about.jpg?w=1200&h=630&q=82&auto=format&fit=crop&dm=1588231458&s=28fa3b747633217993128ddeab4bf86b",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T18:32:27.787118+00:00",
        "description": "Bei UnternehmerTUM wird Vision zu erfolgreichem Gesch\u00e4ft. Als Zentrum f\u00fcr Innovation & Gr\u00fcndung unterst\u00fctzen wir Start-ups, Gr\u00fcnder & Firmen. Jetzt\u2026",
        "id": 327897,
        "language": "de",
        "link": "https://unternehmertum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ut-um.transforms.svdcdn.com/production/media/images/about/unternehmertum-about.jpg?w=1200&h=630&q=82&auto=format&fit=crop&dm=1588231458&s=28fa3b747633217993128ddeab4bf86b",
        "title": "Zentrum f\u00fcr Innovation & Gr\u00fcndung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uol.de/fileadmin/_processed/9/5/csm_dba41-haarentor3_be1e65db4a.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr ein Miteinander und eine respektvolle, dialogorientierte und verantwortungsbewusste Diskussionskultur auf dem Campus. Das Pr\u00e4sidium wendet sich in einem Schreiben an die Hochschul\u00f6ffentlichkeit.\u00a0\n\n\t\t\tmehr",
        "id": 232833,
        "language": "de",
        "link": "https://uol.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uol.de/fileadmin/_processed/9/5/csm_dba41-haarentor3_be1e65db4a.jpg",
        "title": "Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:28:54.458178+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465033,
        "language": "de",
        "link": "https://mathematik.uos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut f\u00fcr Mathematik - Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:27:34.706329+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465021,
        "language": "de",
        "link": "https://osnalex.uos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Osnalex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:26:15.571877+00:00",
        "description": "Die 1974 gegr\u00fcndete Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck ist eine innovative Hochschule im Nordwesten Deutschlands mit rund 14.000 Studierenden.",
        "id": 465011,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://uos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:27:36.952305+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465022,
        "language": "de",
        "link": "https://www.hwr.uos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Institut f\u00fcr Unternehmens- und Wirtschaftsrecht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:29:17.649540+00:00",
        "description": "Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck",
        "id": 465035,
        "language": "de",
        "link": "https://www.ub.uos.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UB Osnabr\u00fcck \u00bbStartseite\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://code.uplex.de/assets/gitlab_logo-7ae504fe4f68fdebb3c2034e36621930cd36ea87924c11ff65dbcb8ed50dca58.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Open source code repositories at UPLEX",
        "id": 339889,
        "language": "",
        "link": "https://code.uplex.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://code.uplex.de/assets/gitlab_logo-7ae504fe4f68fdebb3c2034e36621930cd36ea87924c11ff65dbcb8ed50dca58.png",
        "title": "Sign in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-29T12:56:27+00:00",
        "description": "UPLEX Home - understanding complex systems",
        "id": 339890,
        "language": "en",
        "link": "https://uplex.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPLEX Home - understanding complex systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:32:06.652655+00:00",
        "description": "uppr Performance Network",
        "id": 64366,
        "language": "",
        "link": "https://netzwerk.uppr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "uppr Performance Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a.storyblok.com/f/112295/1200x630/bb79f559ca/share_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T11:06:20.790550+00:00",
        "description": "Die #1 Audiokurs App f\u00fcr pers\u00f6nliche & berufliche Weiterentwicklung",
        "id": 267386,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://upspeak.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/112295/1200x630/bb79f559ca/share_image.png",
        "title": "Upspeak - Dein Mentor im Ohr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Datenbanken Infosystem, Verzeichnis aller wissenschaftlichen Datenbanken, Version 2.1",
        "id": 208505,
        "language": "",
        "link": "https://dbis.ur.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DBIS: Fach\u00fcbersicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T20:13:01.758954+00:00",
        "description": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek",
        "id": 261417,
        "language": "de",
        "link": "https://ezb.ur.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zeitschriftenliste nach Fachgebiet | Elektronische Zeitschriftenbibliothek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:25:47.495964+00:00",
        "description": "Die Grand Snail Tour ist ein mobiles Aktions- und Ausstellungsprojekt und f\u00fchrt im Verlauf von drei Jahren durch alle 53 St\u00e4dte des Ruhrgebiets. Gemeinsam\u2026",
        "id": 465166,
        "language": "de",
        "link": "https://gst.urbanekuensteruhr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms.ukr.dev.ynm.studio/files/media/GST/_1200x630_crop_center-center_82_none/UKR-Website12.jpg?mtime=1733788814",
        "title": "Grand Snail Tour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:40:18.441784+00:00",
        "description": "Urbane K\u00fcnste Ruhr ist eine vielgestaltige, dezentrale Institution f\u00fcr Gegenwartskunst im Ruhrgebiet. Sie initiiert Projekte im \u00f6ffentlichen Raum, Ausstellungen, Residenz-Programme und Veranstaltungen, oft in Zusammenarbeit mit lokalen und internationalen Kooperationspartnern.",
        "id": 94934,
        "language": "de",
        "link": "https://urbanekuensteruhr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stream - Urbane K\u00fcnste Ruhr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T15:12:12+00:00",
        "description": "Nettes Stadtgarten",
        "id": 295322,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://urban-gardening-blog.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nettes Stadtgarten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "urbia.de ist Familie im Internet. Hier findest du alles zu den Themen Familie, Kinderwunsch, Schwangerschaft, Geburt und die Zeit danach.",
        "id": 250184,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://urbia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urbia - Wir lieben Familie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:48:14.074602+00:00",
        "description": "Coalition for Action 'Copyright for Education and Research'",
        "id": 94994,
        "language": "en",
        "link": "https://urheberrechtsbuendnis.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coalition for Action 'Copyright for Education and Research'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-03-08T09:47:56+00:00",
        "description": "Urkommunismus: Utopie das Erbe einer fernen Vergangenheit",
        "id": 434720,
        "language": "de",
        "link": "http://urkommunismus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urkommunismus Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:27:47.923747+00:00",
        "description": "&check; Offizieller Markenshop &check; direkt vom Hersteller &check; Alles aus einer Hand: Kleidung, Gl\u00e4ser, Wahre Helden feiern Feste, Alle Artikel, Fan-Artikel",
        "id": 465182,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://shop.ur-krostitzer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.ur-krostitzer.de/media/8b/e1/85/1711359568/Logo-subline.svg",
        "title": "Ur-Krostitzer Onlineshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T08:28:05+00:00",
        "description": "Willkommen bei Ur-Krostitzer, dem feinherben Bier aus Krostitz und stolzer Sponsor von RB Leipzig.",
        "id": 282342,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ur-krostitzer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ur-Krostitzer | Start",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:27:49.598747+00:00",
        "description": "&check; Offizieller Markenshop &check; direkt vom Hersteller &check; Alles aus einer Hand: Kleidung, Gl\u00e4ser, Wahre Helden feiern Feste, Alle Artikel, Fan-Artikel",
        "id": 465183,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.ur-krostitzer-shop.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.ur-krostitzer.de/media/8b/e1/85/1711359568/Logo-subline.svg",
        "title": "Ur-Krostitzer Onlineshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Harald Kloth",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:45:00.951472+00:00",
        "description": "UR Library Services",
        "id": 465066,
        "language": "de",
        "link": "https://ur-library.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UR Library Services - Universit\u00e4t Regensburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-07-14T02:51:32+00:00",
        "description": "Hier er\u00adfolgt ak\u00adtu\u00adell die Ret\u00adtungs\u00adak\u00adti\u00adon \"mein al\u00adter Web\u00adspace\".  Aber nicht nur.  Bis bald!  \nSchl\u00fcmp\u00adfe sind schon was Net\u00adtes.  Vor al\u00adlem der Gro\u00ad\u00dfe Schlumpf: Er mixt aus sei\u00adnen bun\u00adten Fl",
        "id": 253134,
        "language": "de",
        "link": "https://matthias.urlichs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matthias Urlichs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-04-25T13:53:08+00:00",
        "description": "Milde - Freeware + Utilities for DOS and Windows",
        "id": 371750,
        "language": "",
        "link": "http://urmil.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milde - Freeware + Utilities for DOS and Windows",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:30:08+00:00",
        "description": "Amerikanische Rezepte kochen und backen - von Klassikern bis zu Trendgerichten. US-Ma\u00dfeineiten umrechnen und Infos zur Esskultur",
        "id": 507782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.usa-kulinarisch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.usa-kulinarisch.de/wp-content/uploads/2022/02/Design-ohne-Titel.jpg",
        "title": "USA kulinarisch | Mehr als Hamburger & Hot Dogs / 1000+ USA-Rezepte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://usborne.com/media/usborne_facebook_abstract.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:46:18.366325+00:00",
        "description": "We are the leading UK independent publisher of children&#039;s books. Our books are available worldwide. Browse our catalogue and find out where to buy Usborne books",
        "id": 319697,
        "language": "en",
        "link": "https://usborne.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://usborne.com/media/usborne_facebook_abstract.jpg",
        "title": "Children\u2019s books for all ages | Usborne | Be Curious",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:28:57.231013+00:00",
        "description": "Attraktiv, farbenpr\u00e4chtig und pfeilschnell - das sind die Attribute, mit denen die Eisv\u00f6gel ihre Fans beim Spiel begeistern.",
        "id": 465187,
        "language": "de",
        "link": "http://www.usc-eisvoegel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eisv\u00f6gel USC Freiburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uscfr.de/wp-content/uploads/2021/10/Vorstand-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:20:37.743244+00:00",
        "description": "Universit\u00e4tssportclub (USC) Freiburg, 1953 gegr\u00fcndet, Basketball, Leichtathletik und Volleyball, Sportf\u00f6rderung vom Jugendalter bis Spitzenniveau",
        "id": 319178,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://uscfr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uscfr.de/wp-content/uploads/2021/10/Vorstand-scaled.jpg",
        "title": "Universit\u00e4ts-Sportclub Freiburg i. Brg. e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:28:49.043309+00:00",
        "description": "Die Basketballabteilung des USC Freiburg geh\u00f6rt zu den 5 gr\u00f6\u00dften Basketballvereinen in Deutschland. \u00dcber 1000 aktive Spieler/innen sind Mitglied im USC Freiburg",
        "id": 465186,
        "language": "de",
        "link": "http://basketman.usc-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://basketball-in-freiburg.de/.cm4all/uproc.php/0/Usc_Bb_Logo_Final_blau_druck.png",
        "title": "USC Freiburg Basketball Abteilung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T09:12:13+00:00",
        "description": "Wir sind eine erfrischende Mischung kreativer K\u00f6pfe mit Struktur, Know-How und einem gemeinsamen Ideal: Wir lieben gute Arbeit! 1999 haben wir das Licht der Welt erblickt und sind unserer Gr\u00fcndungsstadt Wuppertal",
        "id": 351816,
        "language": "de",
        "link": "https://uscreen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | uscreen GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:29:34.121791+00:00",
        "description": "Im usd HeroLab wird die technische Sicherheitskompetenz der usd geb\u00fcndelt.",
        "id": 465190,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://herolab.usd.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://herolab.usd.de/wp-content/uploads/sites/9/2021/07/usd-herolab-background.jpg",
        "title": "Startseite - usd HeroLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T03:33:57.425485+00:00",
        "description": "usd PCI DSS Plattform: Herzlich willkommen auf der PCI DSS Plattform der usd AG. Services: PCI Compliance, ASV Scans, Self-Assessment Questionnaires",
        "id": 421424,
        "language": "",
        "link": "https://my-pci.usd.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "usd PCI Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Die usd PCI Plattform unterst\u00fctzt Sie effektiv beim Nachweis Ihrer PCI DSS Compliance. Assistentengest\u00fctzt werden Sie hier durch alle Schritte geleitet, die",
        "id": 132711,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://pci.usd.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - PCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.usd.de/wp-content/uploads/usd-linkedin-hintergrundfoto-1024x512.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Die usd AG sch\u00fctzt Unternehmen vor Hackern und Kriminellen. So dynamisch und vielf\u00e4ltig wie die Bedrohung, ist ihre Arbeit.",
        "id": 421425,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://usd.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.usd.de/wp-content/uploads/usd-linkedin-hintergrundfoto-1024x512.png",
        "title": "usd AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle (USK) ist zust\u00e4ndig f\u00fcr die Pr\u00fcfung von Computerspielen in Deutschland.",
        "id": 117605,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://usk.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USK - Unterhaltungssoftware Selbstkontrolle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T02:56:09.543976+00:00",
        "description": "USM - United Soft Media",
        "id": 240459,
        "language": "en-US",
        "link": "https://help.usm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USM - United Soft Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T04:34:49.277426+00:00",
        "description": "United Soft Media Verlag: Wissen & Unterhaltung f\u00fcr PC, Mac, iPhone, iPad, Android, Nintendo DS, Wii sowie H\u00f6rspiele",
        "id": 80219,
        "language": "",
        "link": "https://usm.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Software, Apps, Spiele & H\u00f6rspiele von USM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:29:59.557334+00:00",
        "description": "USM Audio \u25baH\u00f6rb\u00fccher und H\u00f6rspiele f\u00fcr Kinder und Erwachsene",
        "id": 465194,
        "language": "de",
        "link": "https://lead.usmaudio.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.usmaudio.de/wp-content/uploads/2021/10/logo-bg.png",
        "title": "Home | USM Audio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.usmaudio.de/wp-content/uploads/2021/10/logo-bg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "USM Audio \u25baH\u00f6rb\u00fccher und H\u00f6rspiele f\u00fcr Kinder und Erwachsene",
        "id": 240460,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://usmaudio.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.usmaudio.de/wp-content/uploads/2021/10/logo-bg.png",
        "title": "Home | USM Audio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:24:33+00:00",
        "description": "Die Technische Universit\u00e4t N\u00fcrnberg wurde 2021 gegr\u00fcndet. Ab dem Wintersemester 2023/2024 bieten wir unseren ersten Studiengang an.",
        "id": 479822,
        "language": "de",
        "link": "https://www.utn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.utn.de/files/2024/11/AdobeStock_ontrastwerkstatt-201825436.jpg",
        "title": "Technische Universit\u00e4t N\u00fcrnberg - UTN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:45:27.803328+00:00",
        "description": "UTzone, News, Skins, Maps, Mods, Articles, Stuff, Tips, XMP-News, Unreal Tournament, Unreal, Unreal II, Unreal Tournament 2003, Unreal Tournament 2004, Unreal Tournament 2007, UT3, UT]|[, UTIII, Unreal Tournament 3",
        "id": 102684,
        "language": "de",
        "link": "https://dl.utzone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UTzone.de     -->>    [UT99 | UT2004 | UT3 | UT4 ] Feel the Emotions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:45:18.222134+00:00",
        "description": "UTzone Server Stats",
        "id": 102678,
        "language": "en",
        "link": "https://stats.utzone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UTzone Server Stats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-30T15:41:16.767039+00:00",
        "description": "UTzone, News, Skins, Maps, Mods, Articles, Stuff, Tips, XMP-News, Unreal Tournament, Unreal, Unreal II, Unreal Tournament 2003, Unreal Tournament 2004, Unreal Tournament 2007, UT3, UT]|[, UTIII, Unreal Tournament 3",
        "id": 15772,
        "language": "de",
        "link": "https://utzone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 41,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "unreal tournament"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "UTzone.de     -->>    [UT99 | UT2004 | UT3 | UT4 ] Feel the Emotions",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:57:31.720085+00:00",
        "description": "Startseite | UVP-Portal",
        "id": 37929,
        "language": "de",
        "link": "https://uvp-portal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uvp-portal.de/themes/custom/uvp_portal/favicon.ico",
        "title": "Startseite | UVP-Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-03T18:04:12+00:00",
        "description": "Entdecke auf uwebwerner.de spannende Artikel rund um Hochsensibilit\u00e4t, Gesundheit und Technologie. Inspirierende Beitr\u00e4ge und hilfreiche Tipps erwarten dich!",
        "id": 530893,
        "language": "de",
        "link": "https://www.uwebwerner.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uwebwerner.de/wp-content/uploads/2023/10/uwebwerner.de_.jpg",
        "title": "uwebwerner - Blog & More",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:34:58.441021+00:00",
        "description": "The Art of Delphi Programming \u2013 Opinions, thoughts and ideas mostly related to Delphi Programming",
        "id": 133281,
        "language": "en-US",
        "link": "https://uweraabe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Art of Delphi Programming \u2013 Opinions, thoughts and ideas mostly related to Delphi Programming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T15:21:28.550916+00:00",
        "description": "Uwe Sch\u00fctte",
        "id": 355526,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://uwe-schuette.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwe Sch\u00fctte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://podcast.uwid.de/assets/zukunft_gestalten_cover.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T17:50:06.046875+00:00",
        "description": "In diesem Podcast schauen wir Designer*innen \u00fcber die Schulter \u2013 und tauchen in jeder Episode in ein neues, komplexes Thema ein, denn jede*r unserer Interviewpartner*innen bringt ein Projekt mit. Unsere G\u00e4ste erz\u00e4hlen uns die Geschichte hinter ihrer Idee.",
        "id": 230460,
        "language": "",
        "link": "https://podcast.uwid.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podcast.uwid.de/assets/zukunft_gestalten_cover.png",
        "title": "Zukunft gestalten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uwid.uni-wuppertal.de/media/pages/home/c5ce36255f-1648453547/2-weitergehts-showcasesose2021-benjamin-davies-mqn-ev9rnly-unsplash-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:01:37.228539+00:00",
        "description": "Studium Industrial Design: eine kluge Verbindung aus Technik und Gestaltung mit Fokus auf Praxisbezug, Internationalit\u00e4t und Nachhaltigkeit.",
        "id": 76805,
        "language": "de",
        "link": "https://uwid.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uwid.de/media/pages/home/c5ce36255f-1648453547/2-weitergehts-showcasesose2021-benjamin-davies-mqn-ev9rnly-unsplash-1200x630.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uxhh.de/_media/logo/uxHH2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:31:29.257523+00:00",
        "description": "User Experience und Interaction Design in Hamburg",
        "id": 37582,
        "language": "",
        "link": "https://uxhh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uxhh.de/_media/logo/uxHH2.png",
        "title": "uxHH - User Experience in Hamburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T02:29:43.867994+00:00",
        "description": "Over 1,000,000 vacation homes & apartments - search & book directly online.",
        "id": 544077,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.vacavista.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vacavista.de/favicon.ico",
        "title": "vacaVista - Search for vacation rentals worldwide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:02:56.020214+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 530658,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.vag-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:21:58.710102+00:00",
        "description": "Offizieller Blog der Freiburger Verkehrs AG",
        "id": 319204,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://blog.vag-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VAG Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:21:53.776563+00:00",
        "description": "Hilfeportal | VAG Freiburg",
        "id": 319201,
        "language": "",
        "link": "https://hilfe.vag-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hilfeportal | VAG Freiburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:27:12.279832+00:00",
        "description": "Wir bewegen Freiburg - die Freiburger Verkehrs AG (VAG) ist der Dienstleister f\u00fcr umfassende Mobilit\u00e4t in und f\u00fcr Freiburg. Tagt\u00e4glich nutzen 220.000 Fahrg\u00e4ste die Stadtbahnen und Busse der VAG.",
        "id": 37468,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vag-freiburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.vag-freiburg.de/typo3conf/ext/mbient_sitepackage/Resources/Public/Dist/assets/images/android-icon-192x192.png",
        "title": "VAG Freiburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:21:55.578749+00:00",
        "description": "VAG OnlineShop",
        "id": 319202,
        "language": "de",
        "link": "https://vag-onlineticket.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VAG OnlineShop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T13:11:36.763262+00:00",
        "description": "Neue Heizung? Bei Vaillant finden Sie innovative Heizungen: \u2713 W\u00e4rmepumpe \u2713 Gasheizung \u2713 Photovoltaik \u2713 Solar \u2713 Jetzt entdecken!",
        "id": 340448,
        "language": "de",
        "link": "https://vaillant.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heizung? Entdecken Sie innovative Heizungen | Vaillant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T22:21:11.144277+00:00",
        "description": "Valentin Pratz",
        "id": 15774,
        "language": "en",
        "link": "https://valentinpratz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Valentin Pratz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T10:42:51+00:00",
        "description": "Valeo Service, der Spezialist f\u00fcr den Kfz-Ersatzteilmarkt, bietet Ihnen ein komplettes Angebot an Ersatzteilen und Dienstleistungen. Entdecken Sie unseren Katalog f\u00fcr den Aftermarket.",
        "id": 456399,
        "language": "de",
        "link": "https://valeoservice.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autoteile und Zubeh\u00f6r | Valeo Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:40:44.236984+00:00",
        "description": "WIR GEBEN WERTEN RAUM.",
        "id": 537473,
        "language": "de",
        "link": "https://values-realestate.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://values-realestate.de/wp-content/uploads/2019/02/dcvalues-unternehmen-know-how-1.jpg",
        "title": "Das Unternehmen - VALUES Real Estate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T21:23:55.542509+00:00",
        "description": "Drau\u00dfen nur K\u00e4nnchen \u2013 Kaffeehaus mit Herz",
        "id": 531548,
        "language": "de",
        "link": "https://fraunessy.vanessagiese.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fraunessy.vanessagiese.de/wp-content/uploads/2019/09/og-fraunessy.png",
        "title": "Drau\u00dfen nur K\u00e4nnchen fraunessy.vanessagiese.de/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://van-magazin.de/wp-content/uploads/2021/05/van-key-visual_2021.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir er\u00f6ffnen neue Perspektiven: auf die Musik und die spannende (Sub-) Kultur um sie herum. Jeden Mittwoch neu!",
        "id": 66744,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://van-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://van-magazin.de/wp-content/uploads/2021/05/van-key-visual_2021.jpg",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vapesshop.de/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Kaufen Sie eine Vielzahl von Verdampfern und E-Liquids bei e zigaretten shop. Wir bieten g\u00fcnstige Dampfger\u00e4te zu erschwinglichen Preisen an.",
        "id": 114054,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vapesshop.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vapesshop.de/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg",
        "title": "Kaufen Sie Hochwertige Vape Von Den Besten E Zigaretten Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vapesshops.de/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir bieten eine Reihe hochwertiger vape an, die erschwinglich und langlebig sind. Bestellen Sie jetzt und profitieren Sie vom Rabatt.",
        "id": 379836,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vapesshops.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vapesshops.de/wp-content/uploads/2016/08/dummy-1.jpg",
        "title": "Vape Shop: Buy E-cigarettes at the Best Price",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T06:51:38.477234+00:00",
        "description": "Wir bieten Webhosting auf Servern in Deutschland und Domain-Registrierung von 759 TLDs aus einer Hand f\u00fcr Firmen und Privatkunden.",
        "id": 455470,
        "language": "de",
        "link": "https://www.variomedia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Variomedia AG - Ihr unkomplizierter Domain-Spezialist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vattenfall.de/site/binaries/content/gallery/commercialweb/opengraph/default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Vattenfall ist ausgezeichnet als bester \u00d6kostrom Anbieter sowie ein zuverl\u00e4ssiger Gas, E-Mobilit\u00e4t, Solar und W\u00e4rmepumpen Anbieter. Jetzt wechseln!",
        "id": 398279,
        "language": "de",
        "link": "https://vattenfall.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vattenfall.de/site/binaries/content/gallery/commercialweb/opengraph/default.jpg",
        "title": "Vattenfall - Ihr Energieversorger f\u00fcr Strom & Gas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vbachem.de",
        "author": "https://www.vbachem.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T04:43:24.571895+00:00",
        "description": "Valentin Bachem aus Heidelberg. Mein Engagement als Heidelberger. Mediation & Konfliktberatung, Organisation, Informationstechnologie, Fotografie, Blog.",
        "id": 15775,
        "language": "de",
        "link": "https://vbachem.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vbachem.de/favicon.ico",
        "title": "Valentin Bachem, Heidelberg | Mediation, Konfliktberatung, Fotografie, IT | Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T14:27:12+00:00",
        "description": "Ta strona jest na sprzeda\u017c! vb-magazin.de to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji o Visual basic. Tu znajdziesz tak\u017ce tematy zwi\u0105zane z kwestiami og\u00f3lnego zainteresowania. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!",
        "id": 394654,
        "language": "en",
        "link": "http://vb-magazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "vb-magazin.de\u00a0-\u00a0Ta strona jest na sprzeda\u017c!\u00a0-\u00a0Visual basic Zasoby i informacje.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T13:21:36.775274+00:00",
        "description": "Vintage Computing Festival Berlin (VCFB)",
        "id": 253126,
        "language": "",
        "link": "https://vcfb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vintage Computing Festival Berlin (VCFB)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T03:31:18.184781+00:00",
        "description": "start [Vintage Computing Festival Berlin 2021]",
        "id": 200429,
        "language": null,
        "link": "https://wiki.vcfb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "start [Vintage Computing Festival Berlin 2021]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:36:56.250133+00:00",
        "description": "[vdav] Mitglieder",
        "id": 465202,
        "language": "de",
        "link": "https://mediendatenbank.vdav.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - mediendatenbank.vdav.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T11:34:49+00:00",
        "description": "[vdav] Startseite des Verbandes Deutscher Auskunfts- und Verzeichnismedien",
        "id": 340116,
        "language": "de",
        "link": "https://vdav.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das Portal der Verzeichnismedien - Verband Deutscher Auskunfts- und Verzeichnismedien [vdav]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:37:02.829970+00:00",
        "description": "Der Jahresbericht 2023 des VDIVDE-IT bietet Einblicke in Projekte und Fortschritte in den Bereichen Digitalisierung, KI, Energie, Gesundheit und mehr. Erfahren Sie mehr \u00fcber Innovationen und nachhaltige Entwicklungen.",
        "id": 465203,
        "language": "de",
        "link": "https://jahresbericht.vdivde-it.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jahresbericht.vdivde-it.de/files/media/2023/vdi-jahresbericht-linkedin-2024-1200x627.jpg",
        "title": "Jahresbericht 2023 \u2013 VDI/VDE Innovation + Technik GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vdivde-it.de/themes/custom/vdivde/images/vdi-vde-it_og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:48:47.960090+00:00",
        "description": "VDI/VDE-IT: Ihre Nummer eins f\u00fcr Innovation und Technik. Ihr f\u00fchrender Dienstleister f\u00fcr Projektr\u00e4gerschaften, Beratung, Analyse und Organisation innovativer L\u00f6sungen.",
        "id": 318847,
        "language": "de",
        "link": "https://vdivde-it.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vdivde-it.de/themes/custom/vdivde/images/vdi-vde-it_og-image.png",
        "title": "VDI/VDE Innovation + Technik GmbH: Projekttr\u00e4ger und Dienstleister f\u00fcr Innovationen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:35:03.208205+00:00",
        "description": "Wer sich f\u00fcr Wein wirklich begeistern kann, kommt an den Flaschen mit dem VDP.Adler nicht vorbei. Denn das Markenzeichen des VDP signalisiert durchweg Ausnahmequalit\u00e4ten.",
        "id": 465496,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.vdp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vdp.de/fileadmin/_processed_/5/4/csm_vdp_gg_0527_445fe49f53.jpg",
        "title": "vdp.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vdraum.de/wp-content/uploads/2019/05/218740615.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Erweiterte Sicherheitsfunktionen sind f\u00fcr alle Unternehmen unerl\u00e4sslich, unabh\u00e4ngig von ihrem Projekt oder ihrer Branche.",
        "id": 421389,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vdraum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vdraum.de/wp-content/uploads/2019/05/218740615.jpg",
        "title": "Eine \u00dcbersicht \u00fcber den verf\u00fcgbaren hochsicheren virtuellen Datenraum f\u00fcr Ihr Unternehmen.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vdrdienst.de/app/uploads/2022/06/home-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T03:07:45.359744+00:00",
        "description": "Produkt, das Elemente eines Dokumentenverwaltungssystems kombiniert.",
        "id": 421383,
        "language": "en-US",
        "link": "https://vdrdienst.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vdrdienst.de/app/uploads/2022/06/home-1.png",
        "title": "Datenraum ist weltweit und jederzeit verf\u00fcgbar.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vdv.de/img/system/vdv_logo-200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T17:21:38.580742+00:00",
        "description": "Der Verband Deutscher Verkehrsunternehmen (VDV) setzt sich mit seinen \u00fcber 600 Mitgliedsunternehmen f\u00fcr die Mobilit\u00e4tswende ein. Jetzt informieren!",
        "id": 254893,
        "language": "de",
        "link": "https://vdv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vdv.de/img/system/vdv_logo-200x200.png",
        "title": "Der Verband Deutscher Verkehrsunternehmen (VDV) stellt sich vor | VDV - Die Verkehrsunternehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:37:41.083495+00:00",
        "description": "Aktuelle News, witzige Stories, Innovationen in der Mobilit\u00e4t und vieles mehr finden Sie bei uns auf einen Blick. Jetzt reinschauen!",
        "id": 465206,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vdv-dasmagazin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News zur Mobilit\u00e4t- und Verkehrsbranche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:56:24.201755+00:00",
        "description": "Der VDWF e.V. ist der Industrieverband der Unternehmen der Werkzeug- und Formenbau-Branche.",
        "id": 531433,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vdwf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - VDWF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T08:11:29+00:00",
        "description": "Der VEB-Farben versteht sich als loses VJ-Kollektiv aus Dresden. Bestimmt wird unsere \u00c4sthetik durch die Verwendung l\u00e4ngst obsoleter Videotechnik. Daraus entstehen farbige, organische Muster, die Lebendigkeit auf Leinw\u00e4nde zaubern.",
        "id": 260621,
        "language": "de",
        "link": "https://veb-farben.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VEB Farben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T11:10:58+00:00",
        "description": "Ihr IT-Partner f\u00fcr Microsoft 365, Cybersecurity und den digitalen Arbeitsplatz. Mit mehr als 25 Jahren Erfahrung sind wir Ihr verl\u00e4sslicher Partner.",
        "id": 258188,
        "language": "de",
        "link": "https://vectano.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vectano.de/hubfs/vectano%20Hintergrundbild.png",
        "title": "IT-Systemhaus aus Brakel, Bremen, Osnabr\u00fcck, Stuttgart und M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Vegconom GmbH",
        "id": 66865,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vegconom.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vegconom GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vegconomist.de/wp-content/uploads/sites/2/vegconomist-Das-vegane-Wirtschaftsmagazin-Logo-1200x630px.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:35:06.463707+00:00",
        "description": "Das vegane Wirtschaftsmagazin",
        "id": 66863,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vegconomist.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vegconomist.de/wp-content/uploads/sites/2/vegconomist-Das-vegane-Wirtschaftsmagazin-Logo-1200x630px.jpg",
        "title": "vegconomist - Das vegane Wirtschaftsmagazin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Startseite - veit-ingenieure.de",
        "id": 411652,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://veit-ingenieure.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - veit-ingenieure.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Seit Jahrzehnten produziert Velcro Companies Klettverschl\u00fcsse f\u00fcr unz\u00e4hlige Anwendungen vom Bilderh\u00e4ngen bis zur Mondlandung.",
        "id": 66874,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://velcro.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg",
        "title": "VELCRO\u00ae Markenbefestigungsl\u00f6sungen | Velcro.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:20:50.501659+00:00",
        "description": "Die bisherige Studienleiterin \u00fcbernimmt ab dem 1. November die inhaltliche Gesamtverantwortung f\u00fcr das Programm des\u2026",
        "id": 436085,
        "language": "de-de",
        "link": "https://velkd.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vereinigte Evangelisch-Lutherische Kirche Deutschlands - VELKD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T01:05:44.991261+00:00",
        "description": "Der Velotronics Summit beleuchtet technische elektronische Entwicklung des Fahrrads und wirft damit unmittelbar ein Licht auf die Zukunft des Fahrradmarktes.",
        "id": 537967,
        "language": "de",
        "link": "https://www.velotronics-summit.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lirp.cdn-website.com/bf145847/dms3rep/multi/opt/14582_BAN_EP_Velotronic_Summit_OG-Ev_JTS_1200x628px-1920w.jpg",
        "title": "Velotronics Summit | 18. M\u00e4rz 2025 | Jetzt anmelden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ofenstadt Velten",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:38:47.574406+00:00",
        "description": "Die Stadt Velten liegt im S\u00fcden des Landkreises Oberhavel, direkt vor den Toren Berlins.",
        "id": 531194,
        "language": "de",
        "link": "http://www.velten.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://velten.de/media/custom/3631_2129_1_g.JPG?1736321349",
        "title": "Ofenstadt Velten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:38:43.949355+00:00",
        "description": "MEET | EAT | SLEEP - Das Konferenzzentrum in Karlsruhe",
        "id": 465214,
        "language": "de",
        "link": "https://konferenzzentrum.vema-eg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MEET | EAT | SLEEP - Das Konferenzzentrum in Karlsruhe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vema-eg.de/gfx/logo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T20:41:31.417363+00:00",
        "description": "Von Maklern f\u00fcr Makler - Die VEMA ist der gr\u00f6\u00dfte genossenschaftlich organisierte Verbund f\u00fcr Versicherungsmakler in Deutschland. Digitalisierung, Produktentwicklung und Weiterbildung sind unser Tagesgesch\u00e4ft - schon seit 1997. Wir schaffen echte Mehrwerte, erleichtern die t\u00e4gliche Arbeit und machen Versicherungsmakler fit f\u00fcr die Zukunft!",
        "id": 374438,
        "language": "de",
        "link": "https://vema-eg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vema-eg.de/gfx/logo_fb.png",
        "title": "VEMA Versicherungsmakler Genossenschaft eG Niederlassung Heinersreuth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:38:41.812676+00:00",
        "description": "Von Maklern f\u00fcr Makler - Die VEMA ist der gr\u00f6\u00dfte genossenschaftlich organisierte Verbund f\u00fcr Versicherungsmakler in Deutschland. Digitalisierung, Produktentwicklung und Weiterbildung sind unser Tagesgesch\u00e4ft - schon seit 1997. Wir schaffen echte Mehrwerte, erleichtern die t\u00e4gliche Arbeit und machen Versicherungsmakler fit f\u00fcr die Zukunft!",
        "id": 465212,
        "language": "de",
        "link": "https://login.vemaeg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VEMA Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:38:42.588514+00:00",
        "description": "VEMAtage 2022 im Hotel Esperanto in Fulda",
        "id": 465213,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vematage.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vematage.de/gfx/logo_fb_2022.jpg",
        "title": "VEMAtage - Wir freuen uns auf Sie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Bastian Venthur's Blog",
        "id": 256968,
        "language": "en",
        "link": "https://venthur.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "still don't have a title | Bastian Venthur's Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:29:04.375944+00:00",
        "description": "Entdecken Sie unsere Veranstaltungen und buchen Sie Ihr Ticket direkt online.",
        "id": 537629,
        "language": "de",
        "link": "https://veranstaltungen-frankenheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.veranstaltungen-frankenheim.de/wp-content/uploads/hauskapelle-frankenheim.jpg",
        "title": "Ticket Shop - Veranstaltungen Bestattungshaus Frankenheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Deutsche Bahn AG, Unternehmensbereich Personenverkehr, Marketing eCommerce",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:01:39.822015+00:00",
        "description": "Tickets & Angebote: Hier finden Sie alle buchbaren Angebote der Bahn vom g\u00fcnstigen Sparpreis mit Zugbindung bis zum Flexpreis, mit dem Sie ungebunden reisen. Au\u00dferdem erfahren Sie alles rund um die Sitzplatzreservierung, Gutscheine und Versicherungen.",
        "id": 537583,
        "language": "",
        "link": "https://www.veranstaltungsticket-bahn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bahn.de/common/view/static/v8/img/social-media/db_logo_sm_1200x630_2016.jpg",
        "title": "Tickets & Angebote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://verband-brg.de/wp-content/uploads/2019/02/vbrg_unteilbar_Slider-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Beratung, Hilfe und Unterst\u00fctzung f\u00fcr Betroffene rechter, rassistischer und antisemitischer Gewalt. Kostenlos und vertraulich.",
        "id": 378602,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://verband-brg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://verband-brg.de/wp-content/uploads/2019/02/vbrg_unteilbar_Slider-1.jpg",
        "title": "Beratungsstellen f\u00fcr Betroffene rechter, rassistischer und antisemitischer Gewalt | VBRG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/5/5f/5f9ea390bcfe36117027d9314bb8aec1e797a8e1765e5c1dc17576854e5019d6.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:43.281545+00:00",
        "description": "Verbraucherbildung vermittelt Kompetenzen im Bereich Digitalisierung, Ern\u00e4hrung, Finanzen und Nachhaltigkeit.",
        "id": 38059,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherbildung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/5/5f/5f9ea390bcfe36117027d9314bb8aec1e797a8e1765e5c1dc17576854e5019d6.jpg",
        "title": "Verbraucherbildung: Leben. Lernen. Leicht gemacht.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image_nosource/c/cb/cbd531a35153a1ebb202218213b593d8288a43ca2948fcc4e79cedb7f8398534.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T10:02:56+00:00",
        "description": "Themen der Verbraucherbildung gibt es viele \u2013 und Schulen f\u00fcllen sie auf unterschiedliche Weise mit Leben. Machen Sie mit!",
        "id": 336640,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherschule.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherbildung.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image_nosource/c/cb/cbd531a35153a1ebb202218213b593d8288a43ca2948fcc4e79cedb7f8398534.png",
        "title": "Auszeichnung Verbraucherschule",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:47:25+00:00",
        "description": "Das Ziel der Deutschen Stiftung Verbraucherschutz ist es, Verbraucherschutz zu st\u00e4rken, indem sie Verbraucherbildung f\u00f6rdert. In einer immer komplexer werdenden Konsumwelt sollen insbesondere junge Menschen die M\u00f6glichkeit erhalten, selbstbestimmte Konsumentscheidungen zu treffen. Der Anspruch der Stiftung ist, Verbraucherbildung dauerhaft, nachhaltig und fl\u00e4chendeckend zu f\u00f6rdern und damit einen gro\u00dfen gesellschaftlichen Hebel zu setzen.",
        "id": 336645,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherstiftung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Stiftung Verbraucherschutz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:36.188871+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 38054,
        "language": "",
        "link": "https://auswertung.verbraucherzentrale.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://auswertung.verbraucherzentrale.de/misc/user/favicon.png",
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:39:13.865565+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 465218,
        "language": "",
        "link": "https://data.verbraucherzentrale.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale.de/sites/default/files/vz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Portal Ihrer Verbraucherzentralen in Deutschland.",
        "id": 38058,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherzentrale.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale.de/sites/default/files/vz.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale-bawue.de/sites/default/files/vz-bw.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Baden-W\u00fcrttemberg!",
        "id": 336643,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherzentrale-bawue.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-bawue.de/sites/default/files/vz-bw.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Baden-W\u00fcrttemberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale-bayern.de/sites/default/files/vz-by.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Bayern!",
        "id": 336635,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherzentrale-bayern.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-bayern.de/sites/default/files/vz-by.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Bayern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale-berlin.de/sites/default/files/vz-be.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Berlin!",
        "id": 336633,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherzentrale-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-berlin.de/sites/default/files/vz-be.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale-brandenburg.de/sites/default/files/vz-bb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:31:08.754541+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale. Wir unterst\u00fctzen Sie mit Expertentipps, Musterbriefen und Beratung zu Energie, Geld & Versicherungen, Internet & Telefon, Reise und Ern\u00e4hrung.",
        "id": 318117,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherzentrale-brandenburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-brandenburg.de/sites/default/files/vz-bb.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Brandenburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale-bremen.de/sites/default/files/vz-hb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Bremen!",
        "id": 336649,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherzentrale-bremen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-bremen.de/sites/default/files/vz-hb.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Bremen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Verbraucherzentrale Energieberatung \u27a4 Strom & Energie sparen \u2713 Sanieren & Bauen \u2713 Individuelle Beratung \u2713 Qualifiziert & unabh\u00e4ngig \u2713 Jetzt informieren!",
        "id": 38057,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://verbraucherzentrale-energieberatung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://verbraucherzentrale-energieberatung.de/wp-content/themes/vzbv/img/2016_Projektlogo_RGB.gif",
        "title": "Ihre Energieberatung der Verbraucherzentrale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale-hessen.de/sites/default/files/vz-he_0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:31:06.868376+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Hessen! Wir sind f\u00fcr Sie da - mit Beratung vor Ort, \u00fcbers Telefon oder per Video.",
        "id": 318116,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherzentrale-hessen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-hessen.de/sites/default/files/vz-he_0.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Hessen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T21:11:29.762111+00:00",
        "description": "Die Verbraucherzentrale Niedersachsen ber\u00e4t Sie unabh\u00e4ngig und inidviduell - pers\u00f6nlich, telefonisch und per Videochat. Unsere Themen sind: Finanzen, Versicherung, Geldanlage, Altersvorsorge, Kaufen, Reklamieren, Telefon, Internet, Reise,...",
        "id": 336644,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherzentrale-niedersachsen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verbraucherzentrale Niedersachsen: Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale-rlp.de/sites/default/files/vz-rlp.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Rheinland-Pfalz!",
        "id": 336639,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherzentrale-rlp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-rlp.de/sites/default/files/vz-rlp.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Rheinland-Pfalz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:58:18+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Saarland!",
        "id": 465397,
        "language": "de",
        "link": "https://www.verbraucherzentrale-saarland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-saarland.de/sites/default/files/vz-sl.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Saarland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen.de/sites/default/files/vz-sn.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:31:05.265436+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Sachsen!",
        "id": 318115,
        "language": "de",
        "link": "https://verbraucherzentrale-sachsen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen.de/sites/default/files/vz-sn.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Sachsen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:56:05+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Sachsen-Anhalt",
        "id": 465395,
        "language": "de",
        "link": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen-anhalt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen-anhalt.de/sites/default/files/vz-st.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Sachsen-Anhalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:43:27.628526+00:00",
        "description": "Startseite Arbeitsmarkt- und Sozialpolitik",
        "id": 465240,
        "language": "de",
        "link": "https://arbeitsmarkt-und-sozialpolitik.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arbeitsmarkt-und-sozialpolitik.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg",
        "title": "Arbeitsmarkt- und Sozialpolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:45:23.230059+00:00",
        "description": "Internetseite des ver.di Landesbezirks Bayern. Informationen, Service, Pressemitteilungen und Aktuelles.",
        "id": 465245,
        "language": "de",
        "link": "https://bayern.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bayern.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg",
        "title": "Landesbezirk Bayern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bb.verdi.de/++file++604ff3ccdace30deac6b3e58/download/B%C3%BChne%20-%20872x490%20%C3%9Cber%20Uns%20-%201.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T13:07:13.996830+00:00",
        "description": "Eure Gewerkschaft - Stark und aktiv in der Region",
        "id": 169803,
        "language": "de",
        "link": "https://bb.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bb.verdi.de/++file++604ff3ccdace30deac6b3e58/download/B%C3%BChne%20-%20872x490%20%C3%9Cber%20Uns%20-%201.png",
        "title": "Landesbezirk Berlin-Brandenburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://datenschutz.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T06:14:38.744291+00:00",
        "description": "Datenschutz",
        "id": 190595,
        "language": "de",
        "link": "https://datenschutz.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://datenschutz.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg",
        "title": "Datenschutz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:43:17.206267+00:00",
        "description": "Erziehung, Bildung und Soziale Arbeit in Berlin-Brandenburg",
        "id": 465236,
        "language": "de",
        "link": "https://erziehung-bildung-sozialearbeit-bb.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://erziehung-bildung-sozialearbeit-bb.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg",
        "title": "Erziehung, Bildung und Soziale Arbeit in Berlin-Brandenburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de/++file++5c0872409194fb56bcffcf97/download/B%C3%BChne_Werwirsind_KayHerschelmann.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T06:14:48.048771+00:00",
        "description": "\u00dcberall engagiert sich ver.di f\u00fcr Aufwertung und gute Arbeit: In den Krankenh\u00e4usern, in der Altenpflege, im Sozial- und Erziehungsdienst und in den Psychiatrien, in der Behindertenhilfe und den Reha-Einrichtungen. Im ver.di-Fachbereich drei (Gesundheit, soziale Dienste, Wohlfahrt und Kirchen) sind Pflegerinnen und Pfleger, \u00c4rztinnen und \u00c4rzte, MTAs, Psychologinnen und Psychologen, Psychotherarpeutinnen und Psychotherapeuten, Reinigungskr\u00e4fte und viele andere Berufsgruppen mehr organisiert.",
        "id": 190605,
        "language": "de",
        "link": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gesundheit-soziales-bildung.verdi.de/++file++5c0872409194fb56bcffcf97/download/B%C3%BChne_Werwirsind_KayHerschelmann.jpg",
        "title": "Gesundheit, Soziale Dienste, Bildung und Wissenschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:51:06.040532+00:00",
        "description": "ver.di Landesbezirk Hessen. \nvereinte Dienstleistungsgewerkschaft ver.di in Hessen\nNeuigkeiten, Informationen und Service von ver.di in Hessen",
        "id": 465250,
        "language": "de",
        "link": "https://hessen.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hessen.verdi.de/++file++5f3a63fbb7001151a82f8497/download/Motiv%202014_02_14_Stars%20%26%20Sternchen%20Frankfurt_Fototeam%20ver.di%20Hessen_spiegel.jpg",
        "title": "ver.di Hessen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T06:14:55.314456+00:00",
        "description": "ver.di",
        "id": 190611,
        "language": "",
        "link": "https://intra.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ver.di",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-19T11:12:45+00:00",
        "description": "Meine Verdi",
        "id": 465247,
        "language": "de",
        "link": "https://login.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "meine ver.di",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-19T11:12:45+00:00",
        "description": "Meine Verdi",
        "id": 465242,
        "language": "de",
        "link": "https://meine.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "meine ver.di",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verdi.de/++file++61b7207c6bdfebb09b77ac6a/download/meine_verdi_1600x900_1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T06:14:43.249039+00:00",
        "description": "Mitmachangebote, alle ver.di-Infos rund um die Themen Arbeit und Gewerkschaft sowie Zugang zu allen Online-Services findest Du auf Deiner pers\u00f6nlichen Startseite von meine ver.di. Schau doch mal rein!",
        "id": 190599,
        "language": "de",
        "link": "https://mitgliedsdaten.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verdi.de/++file++61b7207c6bdfebb09b77ac6a/download/meine_verdi_1600x900_1.png",
        "title": "meineverdi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T15:00:34+00:00",
        "description": "Meine Verdi",
        "id": 190601,
        "language": "de",
        "link": "https://mitgliedwerden.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "meine ver.di",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:43:36.678952+00:00",
        "description": "Der ver.di Landesbezirk mit Sitz in D\u00fcsseldorf ist einer der gr\u00f6\u00dften Landesbezirke der Vereinten Dienstleistungsgewerkschaft und setzt sich aus 13 Fachbereichen und 11 Bezirken zusammen. Er ist au\u00dferdem in die drei Regionen Mitte, West und Ost aufgeteilt, in denen die Mitgliederanliegen in Servicecentren betreut werden.",
        "id": 465244,
        "language": "de",
        "link": "https://nrw.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nrw.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg",
        "title": "Landesbezirk Nordrhein-Westfalen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://publik.verdi.de/static/images/verdi_publik_square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T06:14:41.161239+00:00",
        "description": "ver.di publik informiert \u00fcber aktuelle Themen in Gesellschaft, Wirtschaft, Politik, Kultur- und nat\u00fcrlich \u00fcber Gewerkschaftsthemen. Sie erscheint achtmal im Jahr.",
        "id": 190597,
        "language": "de",
        "link": "https://publik.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://publik.verdi.de/static/images/verdi_publik_square.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:43:19.424013+00:00",
        "description": "ver.di ist die Expertin f\u00fcr gute Arbeit, faire L\u00f6hne, Vereinbarkeit von\nFamilie und Beruf, Gleichberechtigung und mehr. Noch Fragen? Mach mit.",
        "id": 465237,
        "language": "de",
        "link": "https://verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg",
        "title": "Vereinte Dienstleistungsgewerkschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T06:14:53.503256+00:00",
        "description": "ver.di",
        "id": 190609,
        "language": "",
        "link": "https://vod.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ver.di",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T06:14:56.892207+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 190613,
        "language": "",
        "link": "https://web-stat.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T06:14:45.855676+00:00",
        "description": "Zusammen geht mehr \u2013 Und zusammen wollen wir in der Tarifrunde f\u00fcr die Tarifbesch\u00e4ftigten im \u00f6ffentlichen Dienst Bund und Kommunen mehr erreichen.",
        "id": 190603,
        "language": "de",
        "link": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zusammen-geht-mehr.verdi.de/static/verdi.zentral.browser/:version:10.36/img/images/logo_verdi_quadrat.jpg",
        "title": "Tarif- und Besoldungsrunde \u00f6ffentlicher Dienst Bund und Kommunen 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:45:35.998524+00:00",
        "description": "Wir bieten Ihnen j\u00e4hrlich mehr als 2.500 Seminare und stehen bundesweit an zahlreichen Standorten auch beratend zur Verf\u00fcgung.",
        "id": 465246,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://verdi-bub.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ver.di Bildung + Beratung Gemeinn\u00fctzige GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-05T08:39:25+00:00",
        "description": "START",
        "id": 190607,
        "language": "de-de",
        "link": "https://verdi-mitgliederservice.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "START",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verdure.de/app/uploads/ag_hero.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "\u27a4 Zertifizierte Internetagentur f\u00fcr CMS-Websites, SEO und SEA in Stuttgart. \u2713 B2B & B2C \u2713 Relaunch \u2713 Responsive Design \u260e 0711-21727677",
        "id": 318700,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://verdure.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verdure.de/app/uploads/ag_hero.jpg",
        "title": "VERDURE Internetagentur Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen beim Klimawissen e.V.",
        "id": 102881,
        "language": "de-de",
        "link": "https://verein-klimawissen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen beim Klimawissen e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:51:09.069555+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 427120,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.verfassungsblog.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://verfassungsblog.de/wp-content/uploads/2015/12/VB-icon.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 135062,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://verfassungsblog.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://verfassungsblog.de/wp-content/uploads/2015/12/VB-icon.gif",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.verfassungsschutz.de/SiteGlobals/Frontend/Images/logo.svg?__blob=normal&v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Das Bundesamt f\u00fcr Verfassungsschutz ist der Inlandsnachrichtendienst der Bundesrepublik Deutschland.",
        "id": 133202,
        "language": "de",
        "link": "https://verfassungsschutz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.verfassungsschutz.de/SiteGlobals/Frontend/Images/logo.svg?__blob=normal&v=2",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://verimi.de/wp-content/uploads/2023/04/7____-1755x2048.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Mit Verimi weisen Sie im Internet ganz einfach nach wer Sie sind, ohne Ihren Ausweis zu z\u00fccken. Immer wieder sicher und schnell.",
        "id": 338594,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://verimi.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://verimi.de/wp-content/uploads/2023/04/7____.png",
        "title": "Ihre Ausweise im pers\u00f6nlichen ID-Wallet - Verimi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:54:15.703829+00:00",
        "description": "Stressfrei sparen dank VERIVOX - Ihr unabh\u00e4ngiges Vergleichsportal! \u27a4 Tarife f\u00fcr Strom, Gas, DSL, Mobilfunk, Kredit, Kfz-Versicherung & mehr vergleichen!",
        "id": 465255,
        "language": "de",
        "link": "https://static.verivox.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VERIVOX | Tarife vergleichen & stressfrei sparen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:53:19.108637+00:00",
        "description": "Stressfrei sparen dank VERIVOX - Ihr unabh\u00e4ngiges Vergleichsportal! \u27a4 Tarife f\u00fcr Strom, Gas, DSL, Mobilfunk, Kredit, Kfz-Versicherung & mehr vergleichen!",
        "id": 256604,
        "language": "de",
        "link": "https://verivox.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VERIVOX | Tarife vergleichen & stressfrei sparen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T03:08:14.143685+00:00",
        "description": "New special exhibition is open",
        "id": 285036,
        "language": "en",
        "link": "https://verkehrsmuseum-dresden.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:54:37+00:00",
        "description": "Internetauftritt der Landesverkehrswacht Bayern e.V.: F\u00f6rderung der Verkehrssicherheit, Verh\u00fctung von Unf\u00e4llen im Freistaat Bayern",
        "id": 465258,
        "language": "de-de",
        "link": "https://www.verkehrswacht-bayern.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landesverkehrswacht Bayern e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:12:18.383810+00:00",
        "description": "Kreisverkehrswacht Bayreuth e.V.",
        "id": 319472,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://verkehrswacht-bt-ku.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreisverkehrswacht Bayreuth e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:41:55.873754+00:00",
        "description": "Die immersive Ausstellung VERMEER \u2013 MEISTER DES LICHTS ist eine digitale Erlebnisreise in die Dutch Era, das Goldene Zeitalter.",
        "id": 531424,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vermeer-immersiv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vermeer-immersiv.de/sites/default/files/media/images/default--og-image--.jpg",
        "title": "Vermeer \u2013 Die Ausstellung | Alegria Exhibition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T09:59:15+00:00",
        "description": "Wir bieten Ihnen hochwertige und individuelle Verpackungsl\u00f6sungen, damit Ihre Produkte in bester Qualit\u00e4t und in optimaler Aufmachung bei Ihren Kunden",
        "id": 154073,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://verpackungs-kontor.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verpackungskontor Krumbein - Verpackungskontor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:59:53.908862+00:00",
        "description": "\u2713 Als Rechtsanwalt und erfahrener Fachanwalt f\u00fcr Versicherungsrecht und Medizinrecht gibt Anwalt J\u00fcrgen Wahl in der Kanzlei in Offenbach alles f\u00fcr Ihr Recht!",
        "id": 531310,
        "language": "de",
        "link": "http://www.versicherungsrecht-offenbach.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fachanwalt f\u00fcr Versicherungsrecht \u2013 Rechtsanwalt J\u00fcrgen Wahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-06-25T10:03:17+00:00",
        "description": "Willkommen auf vesab.de",
        "id": 266570,
        "language": "",
        "link": "https://vesab.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen auf vesab.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T19:07:27.880695+00:00",
        "description": "Our shop offers a large range of hardware and software products for Amiga, Commodore and other retro systems.",
        "id": 5804,
        "language": "",
        "link": "https://vesalia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vesalia Online - The Amiga & Retrocomputing Store (Est. 1987)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1666,al_c/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T12:40:51.148300+00:00",
        "description": "Verena Stenke and Andrea Pagnes work together since 2006 as VestAndPage in performance art, film, writing, publishing and temporary artistic community projects.",
        "id": 113722,
        "language": "en",
        "link": "https://vest-and-page.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg/v1/fill/w_2500,h_1666,al_c/fa6502_cbd5e27190ad4790b61fee52ab923b9b~mv2.jpg",
        "title": "Performance art | Film | VestAndPage - Verena Stenke & Andrea Pagnes | Germany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Seit mehr als 35 Jahren am Markt\r\nVestas ist seit 1986 im deutschen Markt t\u00e4tig und hat hier bis heute mehr als 8.100 Windenergieanlagen mit einer Gesamtkapazit\u00e4t von mehr als 15 GW installiert.",
        "id": 69857,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vestas.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vestas Germany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:54:07.128215+00:00",
        "description": "VEVOR, spezialisiert auf Heimwerkerbedarf, bietet Werkzeuge, Garten-, Outdoor-, Auto- und K\u00fcchenartikel, vertraut von \u00fcber 10 Millionen Kunden weltweit.",
        "id": 539671,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vevor.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VEVOR DE\uff5cErschwinglicher & Zuverl\u00e4ssiger Heimwerker-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Home | VeWa",
        "id": 419495,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vewa-project.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | VeWa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T06:44:49.736945+00:00",
        "description": "Im offiziellen Webauftritt des VfB Stuttgart gibt es alle News und Infos zum f\u00fcnffachen Deutschen Meister, den Shop, Tickets und alles zur Mercedes-Benz Arena.",
        "id": 471936,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vfb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vfb.de/?proxy=img/og_image_vfb.jpg",
        "title": "VfB Stuttgart - Die offizielle Webseite des VfB Stuttgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T06:44:19.751727+00:00",
        "description": "Alles rund um den VfL Osnabr\u00fcck: Neuigkeiten, Profis, Nachwuchs oder Tickets - bei uns bekommst du alle wichtigen Informationen!",
        "id": 471931,
        "language": "de",
        "link": "https://vfl.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vfl.de/wp-content/uploads/2018/12/VfL_SEO-Social_800x600.jpg",
        "title": "VfL Osnabr\u00fcck | Offizielle Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Der Verlag f\u00fcr Standesamtswesen gilt als f\u00fchrender Fachverlag und Softwarehersteller im Bereich des Personenstandswesens. Er stellt den Standes\u00e4mtern und ihren Aufsichtsbeh\u00f6rden sowie allen, die sich mit dem Personenstandsrecht auseinandersetzen, Fachliteratur zur Verf\u00fcgung. F\u00fcr die Qualit\u00e4t stehen Autoren aus Wissenschaft und Verwaltung.",
        "id": 338611,
        "language": "de",
        "link": "https://vfst.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verlag f\u00fcr Standesamtswesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-29T20:09:31+00:00",
        "description": "A list of AI-related projects from Viktor Garske",
        "id": 15773,
        "language": "en",
        "link": "https://ai.v-gar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ai.v-gar.de/favicon-16x16.png",
        "title": "Viktor Garske",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T07:02:16.864479+00:00",
        "description": "Das ist der Blog von Viktor Garske, der sich um die Themen Technologie, Panorama sowie Tipps und Tricks dreht.",
        "id": 38047,
        "language": "",
        "link": "https://blog.v-gar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://blog.v-gar.de/static/blog/img/favicon.ico",
        "title": "Viktors Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:31:40.212293+00:00",
        "description": "Toolserver",
        "id": 318122,
        "language": "de",
        "link": "https://tools.v-gar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toolserver",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T10:11:14+00:00",
        "description": "Viktor Garske",
        "id": 38046,
        "language": "de",
        "link": "https://v-gar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://www.v-gar.de/static/favicon.ico",
        "title": "Viktor Garske",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T14:38:20+00:00",
        "description": "Die wichtigsten Versicherungen auf einen Blick \u2705Bis zu 30% auf ausgew\u00e4hlte Produkte der VGH Versicherungen \u1405 Jetzt online informieren!",
        "id": 465261,
        "language": "de",
        "link": "https://anpacken.vgh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die besten Versicherungen f\u00fcr junge Leute | VGH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-07T12:03:06+00:00",
        "description": "Jeder Mensch ist anders \u2013 hat seine eigenen Ziele, W\u00fcnsche, Tr\u00e4ume. Umso wichtiger, sich und seine Liebsten so individuell wie m\u00f6glich abzusichern. Wie das geht? Mit dem VGH Versicherungs-Check.",
        "id": 465259,
        "language": "",
        "link": "https://check.vgh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Voll im Bilde - Mit dem VGH Versicherungs-Check",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-21T10:18:51+00:00",
        "description": "VGH Versicherungscheck online \u2705 Welche Versicherungen brauchen Familien? \u2705 Wie sch\u00fctzen Sie Ihre Familie am besten? \u1405 Jetzt informieren!",
        "id": 465260,
        "language": "de",
        "link": "https://familie.vgh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://familie.vgh.de/ogimage.jpg",
        "title": "Die VGH Familienversicherungen - III\u1405 Familienversicherung | VGH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:56:24.603502+00:00",
        "description": "Die VGH Versicherungen bieten Jobsuchenden eine berufliche Heimat.",
        "id": 465262,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://karriere.vgh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VGH Karriere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-03T15:31:00+00:00",
        "description": "\u2b50\ufe0fGewinne einen von 20 Rossmann-Gutscheinen! \u26a1\ufe0f Erhalte Expertentipps &-Tricks \ud83e\udde1 Profitiere von exklusiven Aktionen nur f\u00fcr Abonnenten.",
        "id": 465263,
        "language": "de",
        "link": "https://newsletter.vgh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://newsletter.vgh.de/ogimage.jpg",
        "title": "VGH Versicherungen - Jetzt Newsletter abonnieren & Vorteile sichern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:25:17+00:00",
        "description": "VGH: Fair versichert seit \u00fcber 270 Jahren. Wir bieten Ihnen Sicherheit und Schutz in allen Lebenslagen. Informieren Sie sich jetzt \u00fcber unser Angebot.",
        "id": 309441,
        "language": "de",
        "link": "https://vgh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VGH Versicherungen aus Niedersachsen | VGH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-17T17:32:12+00:00",
        "description": "index",
        "id": 89041,
        "language": "",
        "link": "https://vgnpwr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:40:36.060455+00:00",
        "description": "Verband der Gr\u00fcnder und Selbstst\u00e4ndigen - Wir geben dir eine Stimme",
        "id": 265683,
        "language": "de",
        "link": "https://vgsd.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verband der Gr\u00fcnder und Selbstst\u00e4ndigen - Wir geben dir eine Stimme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:57:03.027662+00:00",
        "date_published": "1970-09-28T06:00:00+00:00",
        "description": "blank.gif (1\u00d71)",
        "id": 37371,
        "language": "",
        "link": "https://vg05.met.vgwort.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 613,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blank.gif (1\u00d71)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:57:03.827374+00:00",
        "date_published": "1970-09-28T06:00:00+00:00",
        "description": "blank.gif (1\u00d71)",
        "id": 37733,
        "language": "",
        "link": "https://vg06.met.vgwort.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 613,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "blank.gif (1\u00d71)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vgwort.de/fileadmin/_processed_/c/8/csm_logo-fb_63aadd54a0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T17:57:05.211264+00:00",
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Verwertungsgesellschaft WORT wurde im Februar 1958 gegr\u00fcndet. Sie ist ein Rechtsf\u00e4higer Verein kraft Verleihung, in dem sich Autoren und Verlage zur gemeinsamen Verwertung von Urheberrechten zusammengeschlossen haben.",
        "id": 327479,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vgwort.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vgwort.de/fileadmin/_processed_/c/8/csm_logo-fb_63aadd54a0.jpg",
        "title": "Startseite - VG WORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Verwertungsgesellschaft WORT wurde im Februar 1958 gegr\u00fcndet. Sie ist ein Rechtsf\u00e4higer Verein kraft Verleihung, in dem sich Autoren und Verlage zur gemeinsamen Verwertung von Urheberrechten zusammengeschlossen haben.",
        "id": 530953,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.vgwort.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vgwort.de/fileadmin/_processed_/c/8/csm_logo-fb_63aadd54a0.jpg",
        "title": "Startseite - VG WORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T09:22:04+00:00",
        "description": "start [VHDL-Online]",
        "id": 38936,
        "language": "en",
        "link": "https://www.vhdl-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vhdl-online.de/_media/favicon.ico",
        "title": "start [VHDL-Online]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Udo Langenohl, DK5YA, Aschaffenburg, Germany",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-01T14:35:26+00:00",
        "description": "All about VHF DX and Ham Radio, daily updates.",
        "id": 505017,
        "language": "",
        "link": "http://www.vhfdx.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "THE DK5YA VHF-PAGE - World of DX above 50MHz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:10:16.700369+00:00",
        "description": "Informationen \u00fcber den Verein f\u00fcr hessische Geschichte und Landeskunde e.V.",
        "id": 541735,
        "language": "",
        "link": "http://www.vhghessen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verein f\u00fcr hessische Geschichte und Landeskunde 1834 e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:42:11+00:00",
        "description": "Das vhs-Lernportal bietet Online-Kurse f\u00fcr die Grundbildung und Deutsch als Zweitsprache.",
        "id": 465350,
        "language": "",
        "link": "https://www.vhs-lernportal.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "vhs-Lernportal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:42:04+00:00",
        "description": "WebWeaver\u00ae Suite ist die Informations-, Community-, Arbeits- und Lernplattform f\u00fcr den Einsatz in lokalen, regionalen oder \u00fcberregionalen Bildungsnetzwerken.",
        "id": 465345,
        "language": "",
        "link": "https://www.vhs-onlineschulung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "vhs-onlineschulung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T21:15:44.909089+00:00",
        "description": "Bildungsprogramm der Volkshochschule im Bildungshaus Wolfsburg",
        "id": 465861,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.vhs-wolfsburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bildungshaus Wolfsburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "viadee Unternehmensberatung AG",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T12:13:25+00:00",
        "description": "Fachartikel aus den Bereichen KI, Agile Methoden, Testautomatisierung, IT-Security, Business Process Management (BPM) und weiteren IT-Themen.",
        "id": 465272,
        "language": "de",
        "link": "https://blog.viadee.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "viadee Blog | viadee Unternehmensberatung AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Komplexit\u00e4t begreifen und individuell passende L\u00f6sungen schaffen. viadee IT-Unternehmensberatung in M\u00fcnster, K\u00f6ln und Dortmund.",
        "id": 319021,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://viadee.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:57:12.694267+00:00",
        "description": "Transformationsbegleitung, Leitbildentwicklung, Kulturver\u00e4nderung, Coaching & Mediation, Agilit\u00e4t & Produktinnovation. Wir unterst\u00fctzen Menschen und Unternehmen und setzen Impulse f\u00fcr eine wirksame Ver\u00e4nderung.",
        "id": 465267,
        "language": "de_DE",
        "link": "https://www.viadee-spark.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.viadee-spark.de/wp-content/uploads/viadee-spark-organisationsentwicklung-54.jpg",
        "title": "viadee spark \u2013 Impulse setzen. Organisationen gestalten.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T23:28:52.676116+00:00",
        "description": "Via Gateway Th\u00fcringen\r\nSicher schneller da\r\n\r\nDie Autobahn A9 ist eine der wichtigsten Verkehrsadern Deutschlands.\r\n\r\nWir tragen dazu bei, dass die Fahrt auf dieser viel genutzten Nord-S\u00fcd-Achse reibungsloser und sicherer wird. Denn die Via Gateway Th\u00fcringen hat sich verpflichtet, die Verf\u00fcgbarkeit der A9 auf einer Strecke von rund 46 km zu erh\u00f6hen.\r\n\r\nIn \u00d6ffentlich-Privater Partnerschaft erweitern wir den Abschnitt zwischen Triptis und Schleiz von 4 auf 6 Spuren. Au\u00dferdem sind wir f\u00fcr Betrieb und Erhaltung zwischen der Anschlussstelle Lederhose und der Landesgrenze verantwortlich.\r\n\r\nDabei garantieren wir einen weitestgehend st\u00f6rungsfreien Verkehrsfluss und lassen uns an dieser Zusage messen.",
        "id": 427517,
        "language": "de-de",
        "link": "https://viagateway-th.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:58:16.375439+00:00",
        "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.",
        "id": 465274,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://checkout.viagogo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:57:58.336348+00:00",
        "description": "viagogo is an online ticket exchange that allows people to buy and sell live event tickets in a safe and guaranteed way",
        "id": 465273,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://my.viagogo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "title": "viagogo - Buy & Sell Concert, Sport & Theatre Tickets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.",
        "id": 273900,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://viagogo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T21:50:58.568393+00:00",
        "description": "Barrierefeies Reisen entlang der VIA REGIA, der \u00e4ltesten und l\u00e4ngsten Landverbindung zwischen Ost- und Westeuropa",
        "id": 358028,
        "language": "de",
        "link": "http://via-regia-barrierefrei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VIA REGIA - Barrierefreies Reisen entlang der Kulturroute des Europarates",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T21:51:06.335358+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 358030,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://viaregia-sachsen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x10000:format=jpg/path/sa682463cebc6db39/image/i51b11936b7923514/version/1648740504/image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T21:51:08.473140+00:00",
        "description": "Vor 175 Jahren, am 01. April 1847, wird der Streckenabschnitt Weimar \u2013 Erfurt der Th\u00fcringischen Eisenbahn eingeweiht. Damit k\u00f6nnen erstmals t\u00e4glich vier Z\u00fcge zwischen Erfurt und Halle verkehren. F\u00fcr eine Strecke ben\u00f6tigt man damals gute 3 Stunden. Mit Inbetriebnahme der Neubaustrecke VDE 8.2 im Jahr 2015 verbindet die Bahn die St\u00e4dte Erfurt und Halle heute in 30 min! Weimarische Zeitung Nr. 27 vom 03.04.1847 / Eisenbergisches Nachrichtenblatt",
        "id": 358031,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://viaregia-sachsen-anhalt.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x10000:format=jpg/path/sa682463cebc6db39/image/i51b11936b7923514/version/1733223614/image.jpg",
        "title": "AKTUELL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-02T11:01:30+00:00",
        "description": "Page Redirection",
        "id": 103431,
        "language": "en-US",
        "link": "https://vibecyber.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page Redirection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.victronenergy.de/static/img/victron-energy-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T18:24:23+00:00",
        "description": "Victron Energy - die professionelle Wahl f\u00fcr unabh\u00e4ngige Stroml\u00f6sungensigkeit und Ausf\u00fchrungsqualit\u00e4t .",
        "id": 163757,
        "language": "",
        "link": "https://victronenergy.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.victronenergy.de/static/img/victron-energy-logo.png",
        "title": "Victron Energy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T18:00:19.389224+00:00",
        "date_published": "2024-01-17T09:13:53+00:00",
        "description": "IOAM",
        "id": 327621,
        "language": "en-US",
        "link": "https://data-c5925d7d99.videogameszone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IOAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Das VGZ-Forum bietet spannende Diskussionen zu allen Konsolen-Plattformen und passenden Spielen.",
        "id": 327622,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://forum.videogameszone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Videogameszone Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T17:59:39.025494+00:00",
        "description": "Aktuelle Stellenangebote",
        "id": 327619,
        "language": "de",
        "link": "https://jobs.videogameszone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "videogameszone.de - Stellenmarkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Cheats, Tipps, L\u00f6sungen, Tests, News und Videos zu PS4, Wii U, Nintendo DS und Xbox One-Spielen - Videogameszone.de",
        "id": 327620,
        "language": "",
        "link": "https://mobile.videogameszone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News, Tests, Tipps, Cheats, Videos zu PS3, Wii, DS, Xbox 360 - Videogameszone.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Cheats, Tipps, L\u00f6sungen, Tests, News und Videos zu PS4, Wii U, Nintendo DS und Xbox One-Spielen - Videogameszone.de",
        "id": 37643,
        "language": "de",
        "link": "https://videogameszone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News, Tests, Tipps, Cheats, Videos zu PS3, Wii, DS, Xbox 360 - Videogameszone.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-08-24T12:59:49+00:00",
        "description": "Startseite - Vielfalt Plus\u207a",
        "id": 378730,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vielfalt-plus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Vielfalt Plus\u207a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:43:53.799577+00:00",
        "description": "Willkommen - Virtuelle Fachbibliothek Biologie (vifabio)",
        "id": 348043,
        "language": "",
        "link": "http://vifabio.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willkommen - Virtuelle Fachbibliothek Biologie (vifabio)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Ein Symbol, das Sie sehen, begehen und erleben k\u00f6nnen, denn die Villa H\u00fcgel und der Park mit seinen zahlreichen Wegen und Skulpturen sind der \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich.",
        "id": 282089,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://villahuegel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Villa H\u00fcgel in Essen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Mit 86.000 Einwohnern ist die badisch-w\u00fcrttembergische Doppelstadt ein Oberzentrum und Hochschulstandort sowie die gr\u00f6\u00dfte Stadt des Schwarzwald-Baar-Kreises.",
        "id": 493848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.villingen-schwenningen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.villingen-schwenningen.de/fileadmin/VS/Tourismus/02_Tourismus_Erleben/2.2_VS_erleben/2.2.6_Einkaufen/160908_WTVS_Stadtbilder_Villingen_Innenstadt_Bickentor_einkaufen.jpg",
        "title": "Villingen-Schwenningen - die Baden-W\u00fcrttemberg-Stadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:43:22.624996+00:00",
        "description": "\u2713Nat\u00fcrliches Mineralwasser \u2713Erfrischungsgetr\u00e4nke \u2713Schorlen & mehr: Probier VILSA und erleb mit uns ein Geschenk der Natur!",
        "id": 531219,
        "language": "de",
        "link": "https://vilsa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vilsa.de/wp-content/uploads/facebook-teaser-vilsa-neu.jpg",
        "title": "VILSA Mineralwasser und Getr\u00e4nke: Sp\u00fcr die Natur | VILSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T09:32:57+00:00",
        "description": "Hier finden Sie Antworten auf Ihre wichtigsten Fragen rund um das  elektronische Fahrtenbuch und die Fuhrparkmanagement-Software von Vimcar.",
        "id": 446684,
        "language": "",
        "link": "https://support.vimcar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vimcar Support - FAQ Bereich | Vimcar GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Verwalten Sie Ihre Fahrzeuge jetzt professionell mit den Vimcar L\u00f6sungen: digitales Fahrtenbuch, GPS Ortung, Fuhrparksoftware & vieles mehr. Jetzt testen!",
        "id": 149210,
        "language": "en",
        "link": "https://vimcar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/66a14007ed3be4295698609b/66ba30a861a7e80a4b159cb8_Vimcar%20Home%20-%20OG%20Image%20-%20DE.png",
        "title": "Fahrzeugverwaltung professionell und effizient | Vimcar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T12:24:38.568441+00:00",
        "description": "Alle Fragen und Antworten rund um VIMpay.",
        "id": 412896,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://support.vimpay.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VIMpay Support Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:02:07.905523+00:00",
        "description": "Starte mit VIMpay Deine Reise in eine bargeldlose Welt. \ud83d\udcb8\ud83c\udf0e Hol Dir die kostenlose VIMpay App f\u00fcr iOS oder Android und registriere Dich noch heute.",
        "id": 465283,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.vimpay.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vimpay.de/wp-content/uploads/01_vimpay_thumpnail_720x378px.png",
        "title": "VIMpay - so wird bezahlt. Eine App. Jede Bank. \u00bb VIMpay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:14:01.936890+00:00",
        "description": "VINCI Energies - Ihr Partner f\u00fcr Elektro- und Automatisierungstechnik, Energie- und Kommunikationsinfrastrukturen und Building Solutions.",
        "id": 542611,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.vinci-energies.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.vinci-energies.de/app/themes/vinci-energies-corporate/resources/assets/images/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Startseite - VINCI Energies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:12:27.959344+00:00",
        "description": "In der Stadt handeln, Menschen sozial & beruflich eingliedern, unser Know-how teilen, den Zusammenhalt f\u00f6rdern - das tut die VINCI-Stiftung.",
        "id": 542588,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.vinci-stiftung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vinci-stiftung.de/app/uploads/sites/62/2023/01/cropped-VINCI-Stiftung-Favicon-32x32.png",
        "title": "Home - VINCI Stiftung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T22:37:16.554321+00:00",
        "description": "Eine Community, Tausende von Marken und die unterschiedlichsten Secondhand-Styles. Bereit loszulegen? So funktioniert's.",
        "id": 501575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vinted.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marketplace-web-assets.vinted.com/assets/open-graph/de.jpg",
        "title": "Vinted | Verkaufe und kaufe Kleidung, Schuhe und Accessoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:04:02.604246+00:00",
        "description": "Hier finden Sie Unterst\u00fctzung, wenn Sie Beratung in den Themenfeldern Rechtsextremismus oder religi\u00f6s begr\u00fcndeter Extremismus suchen: Angebote f\u00fcr Schulen, Justizvollzugsanstalten, radikalisierte Personen und deren Angeh\u00f6rige.",
        "id": 378642,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://violence-prevention-network.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Violence Prevention Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T02:47:11.089050+00:00",
        "description": "Der Verband Internet Reisevertrieb e.V. (VIR) ist der Interessenverband der digitalen Reiseindustrie und vertritt diese in der \u00d6ffentlichkeit",
        "id": 544109,
        "language": "de",
        "link": "https://v-i-r.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://v-i-r.de/wp-content/uploads/2015/11/cropped-icon-32x32.png",
        "title": "VIR - Verband Internet Reisevertrieb e.V. HOME - v-i-r.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:57:45.959379+00:00",
        "description": "Home / Viren im Wasser",
        "id": 37939,
        "language": "de",
        "link": "https://viren-im-wasser.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.viren-im-wasser.de/favicon.ico",
        "title": "Home / Viren im Wasser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:05:24.023948+00:00",
        "description": "Digitale Zukunft Deutschland > virtual7: Innovation ist unser Weg und Mehrwert f\u00fcr B\u00fcrger und Beh\u00f6rden unser Ziel.",
        "id": 319030,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://virtual7.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://virtual7.de/app/uploads/2024/10/virtual7.png",
        "title": "Wir gestalten die digitale Zukunft Deutschlands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-09T11:07:50+00:00",
        "description": "Virtual Dimension Multimedia Produktionen",
        "id": 347991,
        "language": "",
        "link": "http://aktuell.virtualdimension.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Virtual Dimension Multimedia Produktionen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Unser European Modular Adtech Full Stack ist die treibende Technologie-Plattform f\u00fcr programmatisches digitales Marketing.",
        "id": 184782,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://virtualminds.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://virtualminds.com/wp-content/uploads/2024/10/vm-fallback.png",
        "title": "European Modular Adtechnology Full Stack | virtual minds GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-30T22:32:23+00:00",
        "description": "Virtuopolis Ticket System ist eine technische Plattform f\u00fcr den eigenst\u00e4ndigen Verkauf von Veranstaltungstickets durch die Veranstalter (Lizenznehmer) selbst.",
        "id": 424972,
        "language": "de",
        "link": "https://virtuopolis.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Virtuopolis Ticket System",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:20:22.899139+00:00",
        "description": "Der Verband Innovatives Rechenzentrum e.V. f\u00f6rdert den konstruktiven Erfahrungsaustausch zwischen Planern, Errichtern, Herstellern und Betreibern.",
        "id": 546527,
        "language": "de",
        "link": "https://virz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://virz.de/wp-content/uploads/2020/05/Logo-VIRZ_512x512-150x150.jpeg",
        "title": "VIRZ - Verband Innovatives Rechenzentrum e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T03:59:55.905717+00:00",
        "description": "Das digitale und mobile Zahlungsnetzwerk von Visa steht an der Spitze der neuen Zahlungstechnologien f\u00fcr die neue Zahlung, elektronische und kontaktlose Zahlung, die die Welt des Geldes bilden",
        "id": 98777,
        "language": "de",
        "link": "https://visa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa, ein zuverl\u00e4ssiger Partner f\u00fcr digitale Zahlungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ViscoTec Pumpen- u. Dosiertechnik GmbH",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:14:59.774317+00:00",
        "description": "Starte deine Karriere bei ViscoTec - Create your dose of success! Finde hier spannende Jobs beim Marktf\u00fchrer f\u00fcr Dosiersysteme.",
        "id": 465286,
        "language": "de",
        "link": "https://karriere.viscotec.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://karriere.viscotec.de/inc/open_graph_images/?job_id=0&change_id=48934978c61d29df9ebcf320e13061c9",
        "title": "Stellenangebote ViscoTec Pumpen- u. Dosiertechnik GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.viscotec.de/wp-content/uploads/2022/06/viscotec-germany-headquarter-720.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T21:13:40.742503+00:00",
        "description": "Abf\u00fcllen, Dosieren und Mikrodosieren von niedrig- bis hochviskosen Fl\u00fcssigkeiten & Pasten. Dosiertechnik in Perfektion.",
        "id": 420734,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://viscotec.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.viscotec.de/wp-content/uploads/2022/06/viscotec-germany-headquarter-720.webp",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://about.visitberlin.de/sites/default/files/MAM/test/CW_Organisation_GettyImages-498012722_c_Foto_querbeet.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T00:00:00+00:00",
        "description": "B2B-Service von Berlins offizieller Tourismus- und Kongressorganisation",
        "id": 401438,
        "language": "de",
        "link": "https://about.visitberlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://about.visitberlin.de/sites/default/files/MAM/test/CW_Organisation_GettyImages-498012722_c_Foto_querbeet.jpg",
        "title": "Alles \u00fcber Berlins offizielle Tourismus- und Kongressorganisation | about.visitBerlin.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:08:17+00:00",
        "description": "Der visitBerlin-Blog: Wir schreiben \u00fcber Berlin. Aktuelle Tipps. Ungew\u00f6hnliche Ansichten. Pers\u00f6nliche Empfehlungen. Coole Events. Werfen Sie mit uns einen Blick hinter die Gro\u00dfstadtkulissen. \u27a4 Hier weiterlesen!",
        "id": 465287,
        "language": "de",
        "link": "http://blog.visitberlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T13:40:21.236592+00:00",
        "description": "Berlin Startseite",
        "id": 401441,
        "language": "de",
        "link": "https://buchen.visitberlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T13:40:23+00:00",
        "description": "Professionelle Organisation von Conventions und Gro\u00dfveranstaltungen in Berlin mit Ihrem Berlin Experten BCO \u2713 Hier kostenfrei Angebote vergleichen. \u260e +49 (0)30 26 47 48 - 400]",
        "id": 401442,
        "language": "de",
        "link": "https://convention.visitberlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eventorganisation f\u00fcr Meetings & Gro\u00dfveranstaltungen - Berlin Convention Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T13:40:14.416347+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 401439,
        "language": "",
        "link": "https://piwik.visitberlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.visitberlin.de/system/files/image/og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T13:36:09+00:00",
        "description": "Berlins offizielles Reiseportal visitBerlin.de: \u2713 Sehensw\u00fcrdigkeiten \u2713 Hotels \u2713 Tipps \u2713 Events & Tickets \u25ba Hier erfahren Sie alles \u00fcber die Hauptstadt!",
        "id": 401443,
        "language": "de",
        "link": "https://visitberlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.visitberlin.de/system/files/image/og_image.jpg",
        "title": "Berlins offizielles Reiseportal - visitBerlin.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:00:54.565999+00:00",
        "description": "Erleben Sie hervorragende Sehensw\u00fcrdigkeiten \u2705 Buchen Sie tolle Stadtf\u00fchrungen \u2705 Informieren Sie sich von A-Z \u00fcber D\u00fcsseldorf \u2705 Besuchen Sie uns jetzt!",
        "id": 531318,
        "language": "de",
        "link": "http://www.visitduesseldorf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.visitduesseldorf.de/_Resources/Persistent/6cc1c16e48b61568b66d07109ce90802df150d6c/luftaufnahme-9231x4827-1200x627.jpg",
        "title": "Visit D\u00fcsseldorf - D\u00fcsseldorf erleben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-16T20:15:44.193861+00:00",
        "description": "Visitenkarten bestellen beim Profi. Die beste Karte oder keine. F\u00fcr Deinen Auftritt z\u00e4hlt nur das Beste. Als Spezialist f\u00fcr Visitenkarten machen wir keine Kompromisse.",
        "id": 461323,
        "language": "de",
        "link": "http://www.visitenkarten.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visitenkarten online erstellen & direkt bestellen beim Profi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:13:09.586715+00:00",
        "description": "Entdecken Sie Sehensw\u00fcrdigkeiten, Restaurants, Events und mehr in der Quadratestadt Mannheim!",
        "id": 102292,
        "language": "",
        "link": "https://visit-mannheim.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visit Mannheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T20:04:02.914366+00:00",
        "description": "Welcome to the official source for information on visiting Seattle, Washington. Lodging, entertainment, food/drink, sports, attractions & more.",
        "id": 435251,
        "language": "en-US",
        "link": "https://visitseattle.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visitseattle.de/wp-content/uploads/sites/2/2023/10/Homepage-Banner-Rachael-Jones_Sunset.jpg",
        "title": "Visit Seattle Washington | Travel & Tourism | Official Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:23:51.013465+00:00",
        "description": "Schweden f\u00fcr die Reisebranche",
        "id": 204024,
        "language": "de",
        "link": "https://traveltrade.visitsweden.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweden f\u00fcr die Reisebranche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/2018-07-05_041957-146932_IBSweb.max-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:49:54.941288+00:00",
        "description": "Schweden - <br> von Natur aus anders",
        "id": 70012,
        "language": "de",
        "link": "https://visitsweden.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/Hkan_Wike_Fika-med-spark_646A3973_CMSTempla.max-1200x630.jpg",
        "title": "Schweden - <br> von Natur aus anders",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.visittheusa.com/sites/default/files/styles/hero_xl_1600x700/public/2017-01/Alabama%20-%20Mobile%20-%20Mardi%20Gras.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T14:21:55.690730+00:00",
        "description": "Online-Ressource f\u00fcr die Urlaubsplanung mit Listen von Hotels, Restaurants und Unternehmungen in den USA.",
        "id": 253599,
        "language": "de-de",
        "link": "https://visittheusa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.visittheusa.com/sites/default/files/styles/hero_xl_1600x700/public/2017-01/Alabama%20-%20Mobile%20-%20Mardi%20Gras.jpg",
        "title": "VisitTheUSA.com Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Visoon Video Impact ist ein TV- und Videovermarkter, dessen Portfolio alle TV-Angebote von Axel Springer und Viacom International Media Networks (VIMN) in Deutschland umfasst.",
        "id": 185183,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://visoon.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visoon \u2014 TV und Videovermarkter f\u00fcr Big Screen, Connected-TV, Addressable TV, Online Plattformen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:19:07.076723+00:00",
        "description": "Visual Invents bietet kreatives Design und Gestaltung f\u00fcr Web und Print, Programmierung inkl. CMS und E-Commerce, Online-Marketing (SEM, SEO, Social Media, Affiliate) sowie Text und Copywriting",
        "id": 465972,
        "language": "de",
        "link": "http://www.visualinvents.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.visualinvents.de/gfx/icon/facebook-1800x1080.jpg",
        "title": "Visual Invents - Agentur f\u00fcr Design & Kommunikation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:55:38.869714+00:00",
        "description": "UK Vita Coco",
        "id": 70035,
        "language": "en",
        "link": "https://vitacoco.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839",
        "title": "UK Vita Coco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T11:28:42+00:00",
        "description": "Ihr Profi f\u00fcr besseres Trinkwasser & saubere Raumluft \u2022 nur Top-Hersteller \u2022 Made in Germany \u2022 Jetzt entdecken & begeistert werden \u2713",
        "id": 443342,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vitalhelden.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technologien f\u00fcr ein gesundes Zuhause | Vitalhelden.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vitamix-deutschland.de/bilder/intern/shoplogo/Vitamix_Distributor_Logo-1.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Webshop des deutschen Importeurs f\u00fcr Vitamix Hochleistungsmixer",
        "id": 245690,
        "language": "de",
        "link": "https://vitamix-deutschland.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vitamix-deutschland.de/bilder/intern/shoplogo/Vitamix_Distributor_Logo-1.svg",
        "title": "Offizieller Vitamix Shop Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T12:01:27+00:00",
        "description": "Erich Schuberts Homepage",
        "id": 256861,
        "language": "en",
        "link": "https://vitavonni.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erich Schuberts Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-29T00:00:00+00:00",
        "description": "releases",
        "id": 166569,
        "language": "en",
        "link": "https://vitikoschell.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "releases",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-24T10:56:36.221664+00:00",
        "description": "Erfahren Sie, warum Viton\u2122 Hochleistungsfluorelastomere bei hohen Temperaturen, Druck sowie aggressiven Chemikalien ihre Materialeigenschaften behalten.",
        "id": 547229,
        "language": "de",
        "link": "https://www.viton.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.viton.de/html/assets/img/brand/favicon-viton.ico?v=638693538080000000",
        "title": "Viton\u2122 Hochleistungsfluorelastomere | Viton\u2122 Fluorelastomere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:16:40.803913+00:00",
        "description": "vitrado.de",
        "id": 185592,
        "language": "de",
        "link": "https://app.vitrado.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png",
        "title": "vitrado.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:44:42.699461+00:00",
        "description": "vitrado.de",
        "id": 64597,
        "language": "de",
        "link": "https://vitrado.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vitrado.de/img/apple-touch-icon.png",
        "title": "vitrado.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T20:59:30.623968+00:00",
        "description": "Home - Vitrex GmbH",
        "id": 310508,
        "language": "de",
        "link": "https://vitrex-shop.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Vitrex GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T19:05:56.531832+00:00",
        "description": "VIVALINE Media Production \u2013 Online Agentur Halle (Saale)",
        "id": 15776,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vivaline.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VIVALINE Media Production \u2013 Online Agentur Halle (Saale)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:23:00.622831+00:00",
        "description": "Die Vivantes Hauptstadtpflege hat es sich zur Aufgabe gemacht, \u00e4lteren B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern eine hochwertige station\u00e4re Pflege und Betreuung zu bieten.",
        "id": 465316,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://hauptstadtpflege.vivantes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:22:58.836710+00:00",
        "description": "Unser Hospiz in Tempelhof bietet schwerstkranken und sterbenden Menschen eine palliative, pflegerische und medizinische Versorgung.",
        "id": 465315,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://hospiz.vivantes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vivantes Hospiz : Vivantes Hospiz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:23:06.059536+00:00",
        "description": "Du suchst einen Job im Krankenhaus oder eine Ausbildung in der Pflege? Werde Teil unseres gro\u00dfen Teams in Berlin.",
        "id": 465319,
        "language": "de",
        "link": "https://karriere.vivantes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://karriere-live.vivantes-api.de/fileadmin/user_upload/OGShare.jpg",
        "title": "Karriere bei Vivantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:23:04.254461+00:00",
        "description": "In den Medizinischen Versorgungszentren (MVZ) von Vivantes finden Sie Ihre haus- und fach\u00e4rztliche Betreuung in Berlin. Wir sind f\u00fcr Sie da \u2764\ufe0f.",
        "id": 465318,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://mvz.vivantes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vivantes MVZ : Vivantes MVZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:23:03.000753+00:00",
        "description": "Das Vivantes Prostatazentrum Berlin bietet h\u00f6chste Kompetenz & jahrzehntelange Erfahrung in der Therapie von Prostata-Erkrankungen.",
        "id": 465317,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://prostatazentrum.vivantes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prostatazentrum.vivantes.de/fileadmin/_processed_/2/6/csm_Prostatazentrum-Berlin-Vivantes_Deagreez_1200x630_49cd61205c.jpg",
        "title": "Prostatazentrum Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:23:17.022811+00:00",
        "description": "Die Vivantes Reha in Berlin ist auf Kardiologie, Neurologie, Onkologie & Orthop\u00e4die spezialisiert. Lernen Sie unsere Reha-Tagesklinik \ud83d\udeb4 kennen.",
        "id": 465320,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://reha.vivantes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vivantes Reha : Vivantes Rehabilitation in Berlin-Sch\u00f6neberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vivantes.de/fileadmin/_processed_/d/b/csm_Krankenhaus-Berlin-Vivantes_1200x630_f778b29434.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T19:02:49.852680+00:00",
        "description": "Ihre Krankenh\u00e4user in Berlin: Vivantes ist Deutschlands gr\u00f6\u00dfter kommunaler Klinikkonzern \u2013 mit Kliniken, Arztpraxen & Pflegeheimen in Ihrer N\u00e4he.",
        "id": 407524,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vivantes.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vivantes.de/fileadmin/_processed_/d/b/csm_Krankenhaus-Berlin-Vivantes_1200x630_f778b29434.jpg",
        "title": "Krankenh\u00e4user in Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Verband kommunaler Unternehmen e.V.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:23:40.374287+00:00",
        "description": "In diesem Jahr feiert der VKU 75-j\u00e4hrigen Geburtstag. Seit seiner Gr\u00fcndung vom 11. M\u00e4rz 1949 ist eine Menge passiert.",
        "id": 465321,
        "language": "de",
        "link": "https://75jahre.vku.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "75 Jahre VKU: 75 Jahre VKU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T13:28:31.418745+00:00",
        "description": "Der Verband kommunaler Unternehmen e.V. (VKU) ist die Interessenvertretung der kommunalen Versorgungs- und Entsorgungswirtschaft in Deutschland.",
        "id": 253219,
        "language": "de-de",
        "link": "https://vku.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verband kommunaler Unternehmen e.V. (VKU): VKU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:24:02.748131+00:00",
        "description": "Sie suchen einen passenden Tagungsraum oder Konferenzraum in Berlin? Planen Sie eine Hybrid-Veranstaltung? Dann sind Sie bei uns goldrichtig!",
        "id": 465326,
        "language": "en",
        "link": "https://vku-forum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konferenzraum in Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vmt-ims.com/wp-content/uploads/2021/05/vmt-ims_home_header.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir vermessen und optimieren industrielle Werkst\u00fccke und Fertigungsanlagen mithilfe submillimetergenauer mobiler3D-Messtechnik.",
        "id": 310043,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://ims.vmt-gmbh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vmt-ims.com/wp-content/uploads/2021/05/vmt-ims_home_header.jpg",
        "title": "DE \u2014 Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T02:04:28+00:00",
        "description": "Precast concrete production is crying out for automation and digitalisation. Repetitive routine activities with high demands on quality and precision are our playground for developing trend-setting solutions. Sounds challenging? It is. We combine our many years of VMT experience with the latest AI trends in the industry to develop the best digital solutions for segment production. However, we do not only cast an eye on prefabrication, but we use for example digital eyes to check the precast segments directly before their installation in the tunnel: Using four cameras inside the TBM, our segment checking system detects missing dowels, misplaced seals as well as cracks and spallings. Additionally, at the beginning of the segment's journey to the tunnel, we leverage a sophisticated manufacturing and logistics process to optimise data collection, processing, labelling, model training, and real-time monitoring. With our efficient systems already developed and our focus on the future we ar",
        "id": 465327,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sds.vmt-gmbh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vmt.global/tunnelling/wp-content/uploads/sites/2/2024/11/mikro-precast.jpg",
        "title": "Precast - Tunnelling",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T02:37:45.991186+00:00",
        "description": "An die 2.400 erfolgreiche Tunnelvortriebe weltweit dokumentieren die Leistungsf\u00e4higkeit und die Innovationsst\u00e4rke des VMT-Produktportfolios in den Bereichen Navigationstechnologie, Produktions- und Logistikmanagement, Deformations- und Prozessmonitoring sowie Datenmanagement.",
        "id": 105764,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vmt-gmbh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VMT GmbH DE | Gesellschaft f\u00fcr Vermessungstechnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:04:13.997579+00:00",
        "description": "Verein Nieders\u00e4chsischer Bildungsinitiativen e.V. |",
        "id": 378645,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vnb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verein Nieders\u00e4chsischer Bildungsinitiativen e.V. |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T23:15:05.331526+00:00",
        "description": "Vodafone Community \u2013 Schau rein und tausch Dich mit anderen Kunden aus. Dazu gibt\u2019s spannende Infos, Videos und News.",
        "id": 186513,
        "language": "de",
        "link": "https://forum.vodafone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vodafone Community",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:36:40.671507+00:00",
        "description": "Together we can",
        "id": 465331,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://jobs.vodafone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://careers.vodafone.com/de/wp-content/uploads/sites/29/2023/04/vodafone-germany-home-hero-1024x683.jpg",
        "title": "Vodafone Careers Germany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://shops.vodafone.de/assets/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T14:56:07+00:00",
        "description": "Durchsuche alle Vodafone-Shops in Deutschland in unserem St\u00e4dteverzeichnis. Entdecke Handytarife, Internet und TV im ausgezeichneten Vodafone Netz! | Smartphone, Mobilfunk, Internet, Festnetz, Telefon, TV, Kombi-Pakete, GigaKombi",
        "id": 186516,
        "language": "de",
        "link": "https://shops.vodafone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shops.vodafone.de/assets/images/logo.png",
        "title": "Alle Vodafone-Shops in Deutschland | St\u00e4dteverzeichnis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T23:15:01+00:00",
        "description": "Mit dem kostenlosen Speedtest Plus von Vodafone ermittelst Du hier zuverl\u00e4ssig die Upload- und Download-Geschwindigkeit Deines DSL- oder Kabelanschlusses.",
        "id": 186511,
        "language": "de",
        "link": "https://speedtest.vodafone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Speedtest Plus f\u00fcr Kabel- und DSL-Verbindungen | Vodafone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vodafone.de/media/img/common/brand-red.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T19:01:27+00:00",
        "description": "Entdecke Handy-Tarife, Internet und TV im ausgezeichneten Vodafone-Netz! Jetzt Handy mit Tarif ausw\u00e4hlen und online zus\u00e4tzlich sparen.",
        "id": 240732,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vodafone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vodafone.de/media/img/common/brand-red.png",
        "title": "Vodafone.de | Mobilfunk, Handys & Internet-Anbieter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T23:15:06.731583+00:00",
        "description": "Sicher Dir Internet, Telefon & TV-Angebote bei Vodafone. \u2713 Kabel oder DSL bestellen \u2713 Brillantes HDTV & Streaming-Optionen \u00bb Jetzt Vorteile sichern!",
        "id": 186514,
        "language": "de",
        "link": "https://zuhauseplus.vodafone.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internet, Telefon & TV Angebote | Vodafone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vodafone-institut.de/wp-content/uploads/2022/03/vodafone-institut-social-preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T22:01:21+00:00",
        "description": "Das Vodafone Institut f\u00fcr Gesellschaft und Kommunikation ist ein Think Tank f\u00fcr digitale Technologien und Nachhaltigkeit.",
        "id": 186512,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vodafone-institut.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vodafone-institut.de/wp-content/uploads/2022/03/vodafone-institut-social-preview.jpg",
        "title": "Vodafone Institut \u2022 Think Tank for a Green Digitisation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vodafone-stiftung.de/wp-content/themes/bridge-child/img/VSD-Fallback_open-graph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir denken Bildung f\u00fcr die digitale Gesellschaft neu",
        "id": 186515,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vodafone-stiftung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vodafone-stiftung.de/wp-content/themes/bridge-child/img/VSD-Fallback_open-graph.jpg",
        "title": "Startseite - Vodafone Stiftung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:08:58.633169+00:00",
        "description": "Jetzt gleich anmelden! Nur 10 Euro im Jahr. Verbund der \u00d6ffentlichen Bibliotheken Berlins. B\u00fccher, Filme, Musik u.v.m. suchen und ausleihen - digital und analog.",
        "id": 258900,
        "language": "de",
        "link": "https://voebb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Verbund der \u00d6ffentlichen Bibliotheken Berlins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:39:14.548904+00:00",
        "description": "voelkner Online Shop \u00bb Riesen Auswahl \u2713 Top Preise \u2713 Tolle Marken \u2713 \u2606 Top Kundenbewertung \u2713 \u00bb Gratis Versand m\u00f6glich!",
        "id": 280712,
        "language": "de",
        "link": "https://voelkner.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "voelkner | Elektronik, Technik, Werkzeug & mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:17:47.890711+00:00",
        "description": "MM Maschinenmarkt bietet aktuelle Nachrichten und Hintergrundberichte zu den Themen Produktion, Konstruktion, Automatisierung, Forschung und Management.",
        "id": 546855,
        "language": "de",
        "link": "https://www.maschinenmarkt.vogel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maschinenmarkt.vogel.de/web-app-manifest-192x192.png",
        "title": "MM MaschinenMarkt - So geht Industrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:37:42.925887+00:00",
        "description": "Wir bieten anf\u00fchrende Fachinformation & Unternehmenskommunikation \u2013 mit 5 Kommunikationsagenturen, 3 Service-Unternehmen & 14 Fachmedienbereichen.",
        "id": 530834,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vogel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vogel.de/img/open-graph-default.jpg",
        "title": "Vogel Communications Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T00:00:00+00:00",
        "description": "VOGUE Collection lanciert exklusiv & fair produzierte Classic- & Capsule Collections. Sichern Sie sich jetzt Ihre Lieblingsstyles! \u2713 Faire und nachhaltige Produktionsstandards \u2713 Neue Kollektionen \u2713 Jetzt online im VOGUE Onlineshop",
        "id": 420480,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.vogue.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VOGUE Collection - Der Onlineshop von VOGUE Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.vogue.de/photos/60f594a51bedd1b71901b976/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T01:36:36.336854+00:00",
        "description": "Auf VOGUE.de finden Sie Mode-Trends, Designer-News, Fashion Shows, Models, Designer sowie Beauty- und Frisuren-Highlights. Ihre Modezeitschrift im Netz",
        "id": 132309,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vogue.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vogue.de/photos/60f594a51bedd1b71901b976/16:9/w_1280,c_limit/meta-site-image.jpeg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T21:12:14.409339+00:00",
        "description": "Mehr als 300 Rezepte mit Gerichten aus 50 L\u00e4ndern, viele Brot und Br\u00f6tchen Rezepte und zahlreiche Kuchen und Tartes. Dazu Reisebericht und Restaurant-Tipps.",
        "id": 507764,
        "language": "de",
        "link": "https://volkermampft.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "volkermampft | Der Blog ums Backen und um die internationale K\u00fcche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T06:45:34.504726+00:00",
        "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.",
        "id": 509309,
        "language": "pl",
        "link": "http://flow.volker-meurer.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Die neuesten Nachrichten, Bilder und Videos aus Politik, Wirtschaft, Sport, Kultur, Welt sowie Trier, Eifel, Saar, Mosel, Hunsr\u00fcck, Hochwald und Luxemburg.",
        "id": 318018,
        "language": "de",
        "link": "https://volksfreund.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachrichten f\u00fcr Trier, Eifel, Mosel & Luxemburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:42:10.668130+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 465349,
        "language": "",
        "link": "https://analyse.volkshochschule.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.volkshochschule.de/openGraph-200x200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Der Webauftritt des Deutschen Volkshochschul-Verbands e. V.",
        "id": 258940,
        "language": "de",
        "link": "https://volkshochschule.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.volkshochschule.de/openGraph-200x200.png",
        "title": "Volkshochschule.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:42:27.971546+00:00",
        "description": "Herzlich Willkommen bei der digitalen Volksstimme",
        "id": 465353,
        "language": "de",
        "link": "https://epaper.volksstimme.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://epaper.volksstimme.de/branding/VS/icons/og-icon.png",
        "title": "Volksstimme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:42:33.915487+00:00",
        "description": "T\u00e4glich neue Stellenangebote  \u2713  Sachsen-Anhalt  \u2713 Jetzt Wunschjob auf dem Jobportal der Volksstimme finden.",
        "id": 465356,
        "language": "de",
        "link": "https://jobs.volksstimme.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jobs.volksstimme.de/Cms_Data/Contents/volksstimme/Media/images/SocialMediaSharingImage.png",
        "title": "jobs.volksstimme.de  \u25ba Jobb\u00f6rse & Stellenangebote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:42:30.137077+00:00",
        "description": "Erleben Sie Ihren sch\u00f6nsten Urlaub in Deutschland, Europa & weltweit mit Volksstimme Reisen. reisen.volkstimme.de der Reisefachmann aus ihrer Region",
        "id": 465354,
        "language": "de",
        "link": "https://reisen.volksstimme.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Volksstimme Reisen - So leicht ist Urlaub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:43:27.202304+00:00",
        "description": "In unserem Volksstimme Lesershop finden eine gro\u00dfe Auswahl an ausgw\u00e4hlten B\u00fcchern und Produkten. Jetzt bestellen und online kaufen.",
        "id": 465367,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://shop.volksstimme.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.volksstimme.de/media/47/7b/66/1645625353/vs-logo.jpg",
        "title": "Shop der Volksstimme: Ausgew\u00e4hlte B\u00fccher und Produkte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Volksstimme",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:43:04.708600+00:00",
        "description": "Volksstimme - aktuelle Nachrichten, Bilder, Reportagen und Hintergr\u00fcnde aus Sachsen-Anhalt, dem Harz, der Altmark, Magdeburg, der B\u00f6rde und Elbe-Fl\u00e4ming",
        "id": 465362,
        "language": "de",
        "link": "https://themenwelten.volksstimme.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volksstimme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T19:07:00.336487+00:00",
        "description": "Volksstimme - aktuelle Nachrichten, Bilder, Reportagen und Hintergr\u00fcnde aus Sachsen-Anhalt, dem Harz, der Altmark, Magdeburg, der B\u00f6rde und Elbe-Fl\u00e4ming",
        "id": 407589,
        "language": "de",
        "link": "https://volksstimme.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volksstimme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:59:14.376261+00:00",
        "description": "Cool merchandise! Buy shirts and much more!",
        "id": 531442,
        "language": "",
        "link": "https://volksverpetzer-shop.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der Volksverpetzer Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T11:03:45.134022+00:00",
        "description": "VolkswagenGroup - login required",
        "id": 70204,
        "language": "en",
        "link": "https://lso.volkswagen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VolkswagenGroup - login required",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s7g10.scene7.com/is/image/volkswagenag/TS0001_t-cross-3-4-front?Zml0PWNyb3AlMkMxJndpZD0xMjYwJmhlaT02MzAmZm10PWpwZWcmcWx0PTc5JmJmYz1vZmYmMzNkMg==",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei Volkswagen. Erfahren Sie alles \u00fcber die Marke, Modelle, Angebote, allgemeine Infos, bis zum Trendthema Elektromobilit\u00e4t.",
        "id": 380326,
        "language": "de",
        "link": "https://volkswagen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s7g10.scene7.com/is/image/volkswagenag/TS0001_t-cross-3-4-front?Zml0PWNyb3AlMkMxJndpZD0xMjYwJmhlaT02MzAmZm10PWpwZWcmcWx0PTc5JmJmYz1vZmYmMzNkMg==",
        "title": "Startseite | Volkswagen Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T16:11:55+00:00",
        "description": "Erfinde mit uns die Zukunft der Mobilit\u00e4t neu. Hierf\u00fcr bieten wir dir spannende Jobs, Ausbildungsberufe, Praktika, duale Studieng\u00e4nge und vieles mehr. Alle Stellenangebote, Tipps zur Bewerbung, betriebliche Leistungen und Einblicke in die Arbeitswelt gibt's hier.",
        "id": 465370,
        "language": "de",
        "link": "https://www.volkswagen-karriere.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.volkswagen.com/is/image/volkswagenag/Startframe-Hello-Possible-Haltungsfilm_16-9_f-cc-1?Zml0PWNyb3AlMkMxJndpZD0xMjgwJmhlaT03MjAmZm10PWpwZWcmcWx0PTc5JmJmYz1vZmYmMmI5ZQ==",
        "title": "Jobs und Karriere bei Volkswagen | Werde Teil unseres Teams und gestalte mit uns die Mobilit\u00e4t der Zukunft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T13:40:06+00:00",
        "description": "Die offizielle Website von Volkswagen Nutzfahrzeuge. Informationen zu aktuellen Modellen, Angebote & Aktionen, Kundenportal, Service und Zubeh\u00f6r.",
        "id": 456786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.volkswagen-nutzfahrzeuge.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.volkswagen-nutzfahrzeuge.de/apps/clientlibs/vwa-ngw18/ngw18-frontend/clientlibs/statics/img/vw-logo-2x.png",
        "title": "Volkswagen Nutzfahrzeuge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T21:24:01.781311+00:00",
        "description": "\u2026 mit und ohne Innenfutter",
        "id": 531550,
        "language": "de",
        "link": "http://voller-worte.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/voller-worte.de/wp-content/uploads/2020/08/cropped-logo.jpg?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "voller worte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://volleyball-baustetten.de/style/icon/open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:43:04.190811+00:00",
        "description": "Offizielle Website des Volleyballclub Baustetten e. V.",
        "id": 317642,
        "language": "de",
        "link": "https://volleyball-baustetten.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://volleyball-baustetten.de/style/icon/open-graph.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T05:25:18.004261+00:00",
        "description": "Besondere Menschen verdienen besondere Anerkennung! Und genau deshalb wollen wir sie feiern \u2013 bei den Volunteer Awards 2022 in Berlin",
        "id": 489303,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://volunteerawards.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://volunteerawards.de/wp-content/uploads/2022/05/VA22_Logo.png",
        "title": "Volunteer Awards | von GoVolunteer & GoNature",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T18:33:21.403089+00:00",
        "description": "Christopher Getschmann",
        "id": 15777,
        "language": "en-us",
        "link": "https://volzo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://volzo.de/favicon.ico",
        "title": "volzo \u00b7 volzo.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T00:54:26.680001+00:00",
        "description": "Creating a personal website has never been easier. In today's digital environment, having a space to create and write what you love and how you love is invaluable.",
        "id": 537889,
        "language": "de",
        "link": "http://www.vomran.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://og.tablo.me/card/eyJ0IjoiSG9tZSIsImEiOiJ2b21yYW4uZGUifQ.png",
        "title": "vomran.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.von-antje.de",
        "author": "https://www.von-antje.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T02:42:52.807720+00:00",
        "description": "Antje L. Mayerh\u00f6fer I Autorin, Yogalehrerin und Dozentin \u2013 Bio, B\u00fccher & Projekte. F\u00fcr Menschen mit Business, Herz und K\u00f6pfchen.",
        "id": 15778,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://von-antje.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=1920x1024:format=png/path/sc8baf19e20e184ff/image/i512f2b5e5a4f6e77/version/1732819477/image.png",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.von-melle.de/media/image/39/1a/2e/vonmelle_logo_120x140_px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T05:27:30.806571+00:00",
        "description": "H. F. von Melle",
        "id": 278680,
        "language": "de",
        "link": "https://von-melle.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://von-melle.de/bundles/esvonmelle/images/logos/logo.webp",
        "title": "H. F. von Melle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T09:26:08.328003+00:00",
        "description": "VISTEC Internet Service GmbH \u2013 Ihr Anbieter f\u00fcr zuverl\u00e4ssiges Internet",
        "id": 308199,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://lalaith.vpsurf.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VISTEC Internet Service GmbH \u2013 Ihr Anbieter f\u00fcr zuverl\u00e4ssiges Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vpuonline.de/.cm4all/uproc.php/0/Logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T06:51:17.934620+00:00",
        "description": "\u201eDie Stimme der Pflege an den Universit\u00e4tsmedizinstandorten Deutschlands\u201c",
        "id": 419458,
        "language": "de",
        "link": "http://vpu-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vpuonline.de/.cm4all/uproc.php/0/Logo.png",
        "title": "Verband der Pflegedirektorinnen und Pflegedirektoren der Universit\u00e4tskliniken und Medizinischen Hochschulen Deutschlands e.V. - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vpuonline.de/.cm4all/uproc.php/0/Logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T20:48:50.164350+00:00",
        "description": "\u201eDie Stimme der Pflege an den Universit\u00e4tsmedizinstandorten Deutschlands\u201c",
        "id": 171531,
        "language": "de",
        "link": "https://vpuonline.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vpuonline.de/.cm4all/uproc.php/0/Logo.png",
        "title": "Verband der Pflegedirektorinnen und Pflegedirektoren der Universit\u00e4tskliniken und Medizinischen Hochschulen Deutschlands e.V. - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:41:23.833880+00:00",
        "description": "VPV - Ihr Ansprechpartner f\u00fcr Versicherungen und Verm\u00f6gensplanung. Top Kundenberatung. Top Kundenbewertung. Jetzt informieren!",
        "id": 531421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vpv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vpv.de/media/content/startseite/bilder/glueckliches-paar-sitzt-im-auto-parkdepot.webp",
        "title": "Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com/media/image/d6/83/d0/VERLAGE_WEISS_VR_BOE_BRILL_UNI_KOMBI_RGB.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:19:37.093272+00:00",
        "description": "Neuerscheinungen, Highlights, Vandenhoeck & Ruprecht, B\u00f6hlau und V&R unipress. Wissenschafts- und Schulbuchverlag (G\u00f6ttingen, Wien und K\u00f6ln).",
        "id": 199437,
        "language": "de",
        "link": "https://v-r.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vandenhoeck-ruprecht-verlage.com/media/image/d6/83/d0/VERLAGE_WEISS_VR_BOE_BRILL_UNI_KOMBI_RGB.png",
        "title": "Vandenhoeck & Ruprecht Verlage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-20T09:32:38+00:00",
        "description": "Filialsuche",
        "id": 410846,
        "language": "en",
        "link": "https://standorte.vr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filialsuche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vrep.de/wp-content/uploads/2024/03/vrep-header-home-24.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-28T00:00:00+00:00",
        "description": "VR Equitypartner z\u00e4hlt zu den f\u00fchrenden Eigenkapitalfinanzierern f\u00fcr mittelst\u00e4ndische Unternehmen: Nachfolge, Gesellschafterwechsel, Wachstumsfinanzierung",
        "id": 390243,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://vrep.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vrep.de/wp-content/uploads/2024/03/vrep-header-home-24.jpg",
        "title": "Home - VR Equitypartner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T17:11:01.449218+00:00",
        "description": "Beim Factoring verkaufen Sie Ihre offenen Forderungen aus Warenlieferung und/oder Dienstleistungen an die VR Factoring \u27a4 Jetzt Angebot einholen!",
        "id": 390244,
        "language": "de",
        "link": "https://vr-factoring.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VR Factoring GmbH: Der zentrale Anbieter f\u00fcr Factoring",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T09:53:43.998610+00:00",
        "description": "\u2606Verkehrsverbund Rhein-Ruhr (VRR)\u2606 Auskunft f\u00fcr Bus und Bahn \u2713 Tickets und Preise \u2713 Jetzt Infos und Services anschauen!",
        "id": 456047,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.vrr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vrr.de/assets/img/vrr_1200x630_1.jpg",
        "title": "Wir sind Gemeinsam.Nachhaltig.Mobil | VRR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T20:12:34.676552+00:00",
        "description": "Der Verband Region Rhein-Neckar ist eine K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts  und Tr\u00e4ger der Regionalplanung und -entwicklung.",
        "id": 304530,
        "language": "de",
        "link": "https://vrrn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verband Region Rhein-Neckar: K\u00f6rperschaft des \u00f6ffentlichen Rechts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vr-smart-finanz.de/assets/media/media/vrsf/images/metaimages/_metadata/vrsmartfinanz_tuer_1200_630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T17:11:42.406054+00:00",
        "description": "Einfach. Genossenschaftlich. Mittelst\u00e4ndisch.\nPassgenaue Finanzierungsl\u00f6sungen und digitale Services f\u00fcr den Mittelstand.",
        "id": 390254,
        "language": "de",
        "link": "https://vr-smart-finanz.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vr-smart-finanz.de/assets/media/media/vrsf/images/metaimages/_metadata/vrsmartfinanz_tuer_1200_630.jpg",
        "title": "| Wir bringen Unternehmen voran.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-28T08:59:33+00:00",
        "description": "VR Smart Guide \u2013 Rechnungserstellung, Integration deines Online-Bankings, Belegverwaltung und einfache Buchhaltung - Jetzt kostenfrei registrieren!",
        "id": 465383,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vr-smart-guide.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vr-smart-guide.de/wp-content/uploads/2021/02/Hero_main_S-1.jpg",
        "title": "VR Smart Guide - Von Rechnungserstellung bis zur Steuervorbereitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vuecamp.de/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-17T11:04:53+00:00",
        "description": "Experience two thrilling days of learning, community and contribution. A barcamp is not just another passive listening conference. Instead, you and everyone else is asked to share their ideas, lead a workshop or give a talk.",
        "id": 367534,
        "language": "en",
        "link": "https://vuecamp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vuecamp.de/share.png",
        "title": "VueCamp: Vue.JS Barcamp Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://conf.vuejs.de/assets/social.png?1717428496428",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T05:00:40.577899+00:00",
        "description": "vuejs.de Conf is the first community-driven Vue conference in Germany. 8.10. - 9.10.2024 at Maritim Hotel, Bonn.",
        "id": 109714,
        "language": "en",
        "link": "https://conf.vuejs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "conference",
            "vuejs"
        ],
        "thumbnail": "https://conf.vuejs.de/assets/social.png?1728548314834",
        "title": "vuejs.de Conf 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vuejs.de/assets/img/facebook-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T02:39:20+00:00",
        "description": "Alles rund um Vue.js auf deutsch - Tutorials \u00b7 Artikel \u00b7 News \u00b7 Workshops.",
        "id": 367499,
        "language": "de",
        "link": "https://vuejs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vuejs.de/assets/img/facebook-share.png",
        "title": "Deine deutsche Community zu Vue.js | Vuejs.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:25:01.844845+00:00",
        "description": "Der VU ist der gr\u00f6\u00dfte Unternehmensverband in Mecklenburg-Vorpommern. Dachorganisation f\u00fcr wirtschafts- & sozialpolitische Belange der Wirtschaft in MV.",
        "id": 537388,
        "language": "de",
        "link": "https://www.vumv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vumv.de/files/vumv/bilder/vu-die-arbeitgeber-mecklenburg-vorpommern.png",
        "title": "VU - Vereinigung der Unternehmensverb\u00e4nde Mecklenburg-Vorpommern e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:25:50.036190+00:00",
        "description": "Your Fast and Free Career Network. No expensive premium accounts! Get a free account in 30 seconds.",
        "id": 99950,
        "language": "en",
        "link": "https://vutuv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "vutuv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T12:20:18+00:00",
        "description": "Mit dem Radroutenplaner VVS lassen sich schnell und einfach Routen und Touren im Stadtgebiet Stuttgart sowie in den Landkreisen B\u00f6blingen, Esslingen, Ludwigsburg und Rems-Murr-Kreis planen.",
        "id": 465391,
        "language": "en",
        "link": "https://radroutenplaner.vvs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radroutenplaner.vvs.de/card.jpg",
        "title": "VVS Radroutenplaner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T05:28:33.766944+00:00",
        "description": "Integrierte, nachhaltige und bezahlbare Mobilit\u00e4t aus einem Guss f\u00fcr die Region Stuttgart: Das ist unsere Mission.",
        "id": 306452,
        "language": "de",
        "link": "https://vvs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VVS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-31T06:15:09+00:00",
        "description": "Seri\u00f6se Casinos 2023 - Top seri\u00f6se Online Casinos f\u00fcr deutsche Spieler. Finden Sie alle zuverl\u00e4ssigen Anbieter von Online-Gl\u00fccksspielen. Mehr Details in unserem Testbericht",
        "id": 461726,
        "language": "de-DE",
        "link": "http://www.vw-bus-t4.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online Casinos Deutschland: TOP Anbieter in der Liste 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T09:45:35+00:00",
        "description": "Mit dem VW AutoAbo ein hochwertiges Fahrzeug zum monatlichen Festpreis abonnieren. Jetzt mehr erfahren!",
        "id": 465373,
        "language": "de",
        "link": "https://vwautoabo.vwfs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW AutoAbo: Die Auto-Flatrate von VW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T13:24:40+00:00",
        "description": "Mit Wartung & Inspektion erhalten Sie den Zustand ihres Fahrzeugs zu kalkulierbaren Kosten. Hier ganz einfach berechnen & beantragen!",
        "id": 465375,
        "language": "de",
        "link": "https://wartung-inspektion.vwfs.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wartung & Inspektion: entspannt in die Werkstatt | VW FS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/a/a4/a413e9fcb319bcff9186c71a687f5c220af6695ff6b72497f48d5d0f1a39c88d.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:30:41.804322+00:00",
        "description": "Newsletter abonnieren",
        "id": 318110,
        "language": "de",
        "link": "https://news.vzbv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/a/a4/a413e9fcb319bcff9186c71a687f5c220af6695ff6b72497f48d5d0f1a39c88d.jpg",
        "title": "Newsletter abonnieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/d/d2/d27500635d063433796867a09992ba53c112aaef987de1fd4f217e71d01fccb0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:30:46.989955+00:00",
        "description": "Der vzbv sorgt daf\u00fcr, dass die Stimme der Verbraucherinnen und Verbraucher Geh\u00f6r findet - in Politik, Wirtschaft und Medien.",
        "id": 318111,
        "language": "de",
        "link": "https://vzbv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vzbv.de/sites/default/files/textimage_store/cache/styles/vzbv_share_image/d/d2/d27500635d063433796867a09992ba53c112aaef987de1fd4f217e71d01fccb0.png",
        "title": "vzbv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:38:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Bremen!",
        "id": 465229,
        "language": "de",
        "link": "https://vz-hb.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-bremen.de/sites/default/files/vz-hb.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Bremen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:56:06.478030+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 465394,
        "language": "",
        "link": "https://data.vzhh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T21:10:52.949041+00:00",
        "description": "Wir beraten und unterst\u00fctzen Verbraucherinnen und Verbraucher bei der Durchsetzung ihrer Interessen in Fragen des privaten Konsums \u2013 kompetent und unabh\u00e4ngig.",
        "id": 336637,
        "language": "de",
        "link": "https://vzhh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verbraucherzentrale Hamburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:37:20+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Rheinland-Pfalz!",
        "id": 465233,
        "language": "de",
        "link": "https://vz-rlp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-rlp.de/sites/default/files/vz-rlp.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Rheinland-Pfalz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen-anhalt.de/sites/default/files/vz-st.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T20:53:39+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Sachsen-Anhalt",
        "id": 336650,
        "language": "de",
        "link": "https://vzsa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-sachsen-anhalt.de/sites/default/files/vz-st.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Sachsen-Anhalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale-saarland.de/sites/default/files/vz-sl.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T20:49:19+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Saarland!",
        "id": 336634,
        "language": "de",
        "link": "https://vz-saar.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale-saarland.de/sites/default/files/vz-sl.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Saarland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verbraucherzentrale.sh/sites/default/files/vz-sh.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Schleswig-Holstein!",
        "id": 336651,
        "language": "de",
        "link": "https://vzsh.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verbraucherzentrale.sh/sites/default/files/vz-sh.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Schleswig-Holstein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vzth.de/sites/default/files/vz-th.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T20:51:08+00:00",
        "description": "Willkommen bei der Verbraucherzentrale Th\u00fcringen!",
        "id": 336652,
        "language": "de",
        "link": "https://vzth.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vzth.de/sites/default/files/vz-th.png",
        "title": "Startseite | Verbraucherzentrale Th\u00fcringen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://w3now.de/wp-content/uploads/2023/03/Logo_w3now.de_.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Die gro\u00dfe deutschlandweite Web3-Studie rund um Blockchain und Decentralized Ledger Technology, durchgef\u00fchrt vom HBI und IFO, gef\u00f6rdert durch das BMWK",
        "id": 406504,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://w3now.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://w3now.de/wp-content/uploads/2023/03/Logo_w3now.de_.png",
        "title": "W3NOW Studie - Blockchain in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-05-24T13:24:53+00:00",
        "description": "Mondays are awesome.",
        "id": 468991,
        "language": "en",
        "link": "https://w4eg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "w4eg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:59:59.481811+00:00",
        "description": "Meine Zeitung Shop",
        "id": 465403,
        "language": "de",
        "link": "https://shop.wa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://shop.wa.de/documents/category/133/oz-meta.png",
        "title": "Meine Zeitung Shop | Meinezeitung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "OK21, Wentorf bei Hamburg",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:00:08.411236+00:00",
        "description": "Das webtippspiel zur Bundesliga",
        "id": 465407,
        "language": "de",
        "link": "https://tippspiel.wa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tippspiel.wa.de/designs/buli_ippen_wa/img/general/1200x630.png?ver=4",
        "title": "webtippspiel zur Bundesliga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T10:56:40+00:00",
        "description": "wa.de: Aktuelle Nachrichten aus Hamm, Nordrhein-Westfalen, Sport mit BVB und Schalke, Politik, Wirtschaft - dazu Bilder und Videos.",
        "id": 235626,
        "language": "de",
        "link": "https://wa.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktuelle Nachrichten aus Hamm, NRW, Sport und Politik \u2013 wa.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T16:12:15.107258+00:00",
        "description": "Der erste CSD in Verden!Los geht's um 14 Uhr am Allerpark mit einem Zug durch Verden. Anschlie\u00dfend gibt es im Allerpark Infost\u00e4nde und eine B\u00fchne.Wer das Programm mitgestalten m\u00f6chte, kann sich zum Beispiel \u00fcber Instagram @csd_verden melden. Weitere Infos auf der Seite der Initiative. mehr...",
        "id": 378726,
        "language": "de",
        "link": "https://wabe-info.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite | WABE - f\u00fcr Demokratie und Zivilcourage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T20:16:15.155816+00:00",
        "description": "Wir sind Ihr Sicherheitsdienst f\u00fcr Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen und bieten zuverl\u00e4ssige Sicherheitsleistungen f\u00fcr gewerbliches und privates Eigentum.",
        "id": 465559,
        "language": "de",
        "link": "http://wachschutz-ost.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wachschutz-ost.de/uploads/d9V3XqJD/mitteldeutscher_wachschutz_ost_halle_saale_dessau_eisleben_leipzig_dresden_saalfeld_titelbild01.jpg",
        "title": "Wir sch\u00fctzen Ihr Eigentum | MDW Mitteldeutscher Wachschutz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:50:12.460230+00:00",
        "description": "WACHTEL steht seit 1923 f\u00fcr Qualit\u00e4t und Leidenschaft im Backhandwerk, Verl\u00e4sslichkeit und Langlebigkeit. Erleben Sie unsere Backofentechnik.",
        "id": 133345,
        "language": "de",
        "link": "https://wachtel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der Backofen-Experte f\u00fcr B\u00e4ckereien | Der Backofen-Experte f\u00fcr B\u00e4ckereien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T15:22:19+00:00",
        "description": "W\u00e4lder Ausstellung - Von der Romantik in die Zukunft",
        "id": 253208,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://waelder-ausstellung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u00e4lder Ausstellung - Von der Romantik in die Zukunft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T14:27:52.934719+00:00",
        "description": "Studio Dirk Wagner \u2013 Konzeption & Gestaltung",
        "id": 280970,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://wagner-rexin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studio Dirk Wagner \u2013 Konzeption & Gestaltung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:48:50.079142+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 532953,
        "language": "en",
        "link": "https://www.wahl-kanzlei.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - RA Wahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T14:16:10.997859+00:00",
        "description": "Wahl-O-Mat",
        "id": 386128,
        "language": "de",
        "link": "https://wahl-o-mat.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bpb.de/cache/images/6/750716_teaser_3x2_800.png?27639",
        "title": "Wahl-O-Mat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wahretabelle.de/images/wt_teilen.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:23:37.152346+00:00",
        "description": "Wahretabelle.de ist ein Fu\u00dfball-Portal, das Schiedsrichter-Entscheidungen analysiert und die Tabelle der Fu\u00dfball-Bundesliga von Fehlentscheidungen bereinigt als wahre Tabelle ausgibt.",
        "id": 319233,
        "language": "de",
        "link": "https://wahretabelle.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "title": "Die wahre Tabelle der  Fu\u00dfball-Bundesliga 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T16:28:40.006858+00:00",
        "description": "Hilfebereich",
        "id": 410644,
        "language": "de",
        "link": "https://hilfe.waipu.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hilfebereich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:29:17.616037+00:00",
        "description": "Kanal f\u00fcr News und Infos Wassersport Aufregender Erlebnissport! Ob Anf\u00e4nger oder Profi-Boarder, zum Erlernen der Basics oder zum \u00dcben neuer Tricks: Bei uns geht es aufs Wasser! Camping Der Campingplatz ist die ideale Basis f\u00fcr eine St\u00e4dtetour oder einfach ein paar sch\u00f6ne Tage!\u00a0Direkt am Wasser gelegen, ruhig und trotzdem nah an der Hauptstadt. Eventlocation Auf [\u2026]",
        "id": 531395,
        "language": "de",
        "link": "https://wake-and-camp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wake-and-camp.de/wp-content/uploads/2024/03/WaC-LogoClaim-FINAL-1024x819.png",
        "title": "Home - Wake & Camp Ruhlsdorf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.walbusch.de/medias/Logo-Shop-2023.png?context=bWFzdGVyfGNvbnRlbnR8MjgxNHxpbWFnZS9wbmd8Y29udGVudC9oNDAvaGUyLzEwMzE3MTcxMTYzMTY2LnBuZ3wyODBjMWViZjFhMDI5ZjhhZWRiMjlkNGFkMDc5MTJkNjc0NmZjMzg3Yzg4NWI5Y2JhOTQ3ZTViZDg3MTMwOGRk",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:09:14.075895+00:00",
        "description": "Entdecken Sie die Walbusch-Kollektionen f\u00fcr sie und ihn: top Auswahl \u2713 5 Jahre Garantie \u2713 Kauf auf Rechnung \u2713 14 Tage R\u00fcckgabe \u2713 Lieferung in Filiale m\u00f6glich",
        "id": 184804,
        "language": "de",
        "link": "https://walbusch.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.walbusch.de/medias/Logo-Shop-2023.png?context=bWFzdGVyfGNvbnRlbnR8MjgxNHxpbWFnZS9wbmd8Y29udGVudC9oNDAvaGUyLzEwMzE3MTcxMTYzMTY2LnBuZ3wyODBjMWViZjFhMDI5ZjhhZWRiMjlkNGFkMDc5MTJkNjc0NmZjMzg3Yzg4NWI5Y2JhOTQ3ZTViZDg3MTMwOGRk",
        "title": "Walbusch Damen- und Herrenmode online bestellen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.waldbuehne-berlin.de/site/templates/img/waldbuehne-berlin_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:19:39.602215+00:00",
        "description": "Die Waldb\u00fchne Berlin geh\u00f6rt zu den sch\u00f6nsten Freilichtb\u00fchnen Europas. F\u00fcr Open Air Konzerte, Veranstaltungen, Shows und Veranstaltungen bietet das Amphitheater im Olympiapark die perfekte Kulisse. Infos zu Tickets / Karten erhalten Sie auf unserer Website.",
        "id": 318677,
        "language": "de",
        "link": "https://waldbuehne-berlin.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.waldbuehne-berlin.de/site/templates/img/waldbuehne-berlin_logo.png",
        "title": "Eine der sch\u00f6nsten Freilichtb\u00fchnen Europas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:04:03.289674+00:00",
        "description": "Mit der Nationalen Klimaschutzinitiative initiiert und f\u00f6rdert die Bundesregierung seit 2008 zahlreiche Projekte, die einen Beitrag zur Senkung der Treibhausgasemissionen leisten. Ihre Programme und Projekte decken ein breites Spektrum an Klimaschutzaktivi\u00adt\u00e4ten ab: Von der Entwicklung langfristiger Strategien bis hin zu konkreten Hilfestellun\u00adgen und investiven F\u00f6rderma\u00dfnahmen. Diese Vielfalt ist Garant f\u00fcr gute Ideen. Die Nati\u00adonale Klimaschutzinitiative tr\u00e4gt zu einer Verankerung des Klimaschutzes vor Ort bei. Von ihr profitieren Verbraucherinnen und Verbraucher ebenso wie Unternehmen, Kom\u00admunen oder Bildungseinrichtungen.\nGef\u00f6rdert vom Bundesministerium f\u00fcr Wirtschaft und Klima\u00adschutz aufgrund eines Beschlusses des Deutschen Bundestages",
        "id": 465430,
        "language": "de",
        "link": "https://www.waldorf-balingen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldorfschulverein Zollernalb e.V. - Waldorfschulverein Zollernalb e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "info@waldorfkindergarten.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:03:53.719180+00:00",
        "description": "Vereinigung der Waldorfkinderg\u00e4rten, Infos zur Waldorfp\u00e4dagogik, Waldorfkindergarten, Waldorfausbildung",
        "id": 465425,
        "language": "de",
        "link": "https://www.waldorfkindergarten.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite / Waldorfkindergarten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:03:52.208607+00:00",
        "description": "G\u00fcnstige Erstellung einer modernen Website f\u00fcr Waldorfschulen \u23e9 Gemeinsames Angebot der Lichtflut.Medien und dem Bund der Freien Waldorfschulen.",
        "id": 465424,
        "language": "de",
        "link": "https://schulwebsite.waldorfschule.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Professionelle Websites f\u00fcr Waldorfschulen - Jetzt entdecken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.waldorfschule.de/fileadmin/_processed_/c/c/csm_Bund-Logo-2zeiler-4c_e9c8708a35.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Offizielle Website des Bundes der Freien Waldorfschulen. Wir informieren \u00fcber Waldorfschulen in Ihrer Region, Waldorfp\u00e4dagogik und die Ausbildung von Waldorflehrer:innen.",
        "id": 378622,
        "language": "de",
        "link": "https://waldorfschule.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.waldorfschule.de/fileadmin/_processed_/c/c/csm_Bund-Logo-2zeiler-4c_e9c8708a35.jpg",
        "title": "Bund der Freien Waldorfschulen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:04:15.730359+00:00",
        "description": "\u201eDie Dr. Ingeborg und Marion von Tessin-Stiftung hat zugesagt, die Arbeit der Waldorf-Stiftung bis 2026 weiterhin zu unterst\u00fctzen.\nAb 2025 werden...",
        "id": 465435,
        "language": "de",
        "link": "https://www.waldorf-stiftung.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Waldorf-Stiftung im Bund der Freien Waldorfschulen e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:03:45.829529+00:00",
        "description": "Die WaldorfSV ist ein Organ im Bund der Freien Waldorfschulen e.V. und vertritt die Sch\u00fcler*innen der deutschen Waldorfschulen auf Bundesebene.",
        "id": 465422,
        "language": "de",
        "link": "https://waldorfsv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://waldorfsv.de/wp-content/uploads/elementor/thumbs/bipoWeb-01-1-qlhhjnzzkij6zuvwq2zv774seduby8bsqxf484gmoa.png",
        "title": "WaldorfSV - Bundessch\u00fclerrat im Bund der Freien Waldorfschulen e.V.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:29:18.728718+00:00",
        "description": "Baumzelte, Kunst- & Kulturscheune in Borkheide, idyllische Location im Wald, Vermietung hanging tents, Ferienhaus, \u00dcbernachten in Scheune, Hochzeiten feiern, Workshops",
        "id": 531396,
        "language": "de",
        "link": "https://www.waldparadies-borkheide.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.waldparadies-borkheide.de/s/img/emotionheader5812597401.jpeg",
        "title": "Waldparadies Borkheide -Location im Wald, Hochzeiten, \u00dcbernachtungen-hanging tents",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T11:29:03+00:00",
        "description": "Wir bauen Innovative Maschinen mit h\u00f6chster Pr\u00e4zision f\u00fcr alle Branchen weltweit.",
        "id": 469709,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.waldrich-coburg.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.waldrich-coburg.de/wp-content/uploads/2023/09/Waldrich-Arbeiter-e1695635102138.jpg",
        "title": "WALDRICH COBURG auf einen Blick - WALDRICH COBURG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "admin",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T13:00:57+00:00",
        "description": "ERP- und Software-L\u00f6sungen JTL-Software Enterprise Partner Shopware Gold Partner Actindo certified Business Partner myFactory Partner Software- & Plugin Entwicklung Beratungsleistungen & K\u00fcnstliche Intelligenz wnm.ai Prozessoptimierung Unternehmensberatung Digitalisierung Logistikberatung & Lagerplanung Hosting & IT-Infrastruktur Managed IT Server (Windows / Linux) Webhosting Shophosting Retouren & Reparaturen easyRMA\u00ae Einsatzgebiete Preise & Leistungen Kostenlose Demoversion Mehr als 6500+ Kunden [\u2026]",
        "id": 465843,
        "language": "de",
        "link": "https://www.walkenewmedia.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wnm.de/wp-content/uploads/2021/10/logownm.jpg",
        "title": "wnm\u00ae \u2013 Ihr JTL-Servicepartner f\u00fcr E-Commerce, Lagerlogistik & Onlineshops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T10:30:52+00:00",
        "description": "Wall GmbH stellt sich vor: 35 Stellenangebote und Unternehmensprofil. Wir freuen uns, Sie kennenzulernen!",
        "id": 465437,
        "language": "de",
        "link": "https://jobs.wall.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pcw-cdn.softgarden.de/uploads/wallgmbh/de/widget/seo/previewImageSocialMedia/previewImageSocialMedia_b9j8y032lxwzhvaz?timestamp=1719475801021&width=1200&height=630&resizing_type=fill",
        "title": "Karriereseite und Stellenangebote \u2013 Wall GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T19:12:46.225990+00:00",
        "description": "Home | Wall GmbH",
        "id": 407689,
        "language": "de",
        "link": "https://www.wall.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Wall GmbH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:05:42.259588+00:00",
        "description": "Das Finanz- und Wirtschaftsportal rund um die Themen Aktien, B\u00f6rse und Aktienkurse. Meinungen, Fakten, Hintergr\u00fcnde von Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Finanz-Community.",
        "id": 530985,
        "language": "de",
        "link": "https://www.wallstreet-online.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktien - B\u00f6rse - Aktienkurse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:00:04.850056+00:00",
        "description": "Nachrichten mit K\u00f6nnen, Herz und Verstand. Die Mediengruppe Westf\u00e4lischer Anzeiger bietet t\u00e4glich hochwertige und reichweitenstarke Beitr\u00e4ge aus der Region.",
        "id": 465405,
        "language": "de",
        "link": "https://wa-mediengruppe.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wir sind Medien mit Herz, K\u00f6nnen und Verstand - Mediengruppe Westf\u00e4lischer Anzeiger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T14:49:33.637418+00:00",
        "description": "Topographische Karte f\u00fcr Wanderer und Reiter mit Routenplaner und GPX Editor. Zeigt H\u00f6henlinien, Schattierung, Hindernisse, Wandermarkierungen und die genaue Beschaffenheit von Wegen.",
        "id": 289102,
        "language": "de",
        "link": "https://wanderreitkarte.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reit- und Wanderkarte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T15:56:41.084017+00:00",
        "description": "Stiftung wannseeFORUM",
        "id": 378562,
        "language": "en-US",
        "link": "https://wannseeforum.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stiftung wannseeFORUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-08T15:51:05+00:00",
        "description": "... wir geben Antworten",
        "id": 465489,
        "language": "de",
        "link": "https://wann-wurde.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "wann-wurde.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:33:58.353166+00:00",
        "description": "Dein Board rund um das Thema Tabletop",
        "id": 531031,
        "language": "de",
        "link": "https://www.warhammer-board.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warhammer-Board.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T06:45:10.285893+00:00",
        "description": "Lasercut Tabletop Zubeh\u00f6r mit Onlineshop und Ladengesch\u00e4ft in Delmenhorst. Wir liefern zuverl\u00e4ssig ein umfangreiches Angebot rund um das Tabletop- und Miniaturenspiel Hobby.",
        "id": 471938,
        "language": "de",
        "link": "http://www.warmage.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "War Mage Games - Fantasy und Science Fiction Tabletop und Miniaturenspiel-Zubeh\u00f6r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T09:19:28+00:00",
        "description": "Informationen zu Warner Bros Filmen, TV Shows und Videospielen, darunter Harry Potter, DC Comics und mehr!",
        "id": 269641,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://warnerbros.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WarnerBros.de | L\u00e4nderauswahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://warnertv.de/assets/img/social/big.jpg?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T12:49:53.309354+00:00",
        "description": "Wilkommen auf unseren Warner TV Webseiten, Deutschlands bestem Pay-TV Fernsehen.",
        "id": 70447,
        "language": "de",
        "link": "https://warnertv.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://warnertv.de/assets/img/social/big.jpg?v=1",
        "title": "Startseite | Warner TV Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:51:58+00:00",
        "description": "Warsow Arena",
        "id": 272943,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://warsow-arena.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "warsow",
            "video game"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warsow Arena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:43:30.609481+00:00",
        "description": "Auf der offiziellen Warsteiner Webseite findest Du News und Informationen zu unserer Brauerei, unseren Premium Bieren und unserem Alkoholfrei-Sortiment.",
        "id": 531221,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://www.warsteiner.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cms.warsteiner.de/images/_transformSocialMedia/190214_Warsteiner_WWWVisual.jpg",
        "title": "Warsteiner Premium Bier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-29T07:08:05+00:00",
        "description": "Wasserstories",
        "id": 199753,
        "language": "en",
        "link": "https://wasserstories.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wasserstories",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DGB Projekt | Was verdient die Frau?",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:43:11.933616+00:00",
        "description": "Auf eigenen Beinen stehen! \u2013 das ist jungen Frauen im Erwerbsleben am allerwichtigsten. Doch die Realit\u00e4t sieht oft anders aus. Ausbildung, Elternzeit, Ehe: Viele Entscheidungen haben weitreichende Folgen. Gute Rahmenbedingungen am Arbeitsplatz k\u00f6nnen Frauen unterst\u00fctzen. Das DGB-Projekt \u201eWas verdient die Frau? Mehr Geld, Zeit und Respekt\u201c (WvdF) in Zusammenarbeit mit dem BMFSFJ informiert und bietet mit dem Bildet Banden!-Netzwerk die M\u00f6glichkeit zum gegenseitigen Austausch.",
        "id": 465234,
        "language": "de",
        "link": "https://www.was-verdient-die-frau.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.was-verdient-die-frau.de/++co++40f9cac6-32f2-11ef-b4ab-e1a010b00b4f/teaserimage",
        "title": "Was verdient die Frau? Mehr Geld, Zeit und Respekt!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Entdecke unsere Digital Mall und starte deine Reise zu faszinierenden Online-Welten. Diese f\u00fchren dich zu unvergesslichen Shopping-Abenteuern in unseren Einkaufsparadiesen. Hier geht es nicht nur um Produkte, sondern um Erlebnisse!",
        "id": 244027,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://digitalmall.waterfront-bremen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.waterfront-bremen.de/fileadmin/user_upload/CENTERS/WFB/center/Logos/WFB_LOGO_4c.png",
        "title": "Digital Mall - Deine Inspirationsquelle f\u00fcr einzigartige Shopping-Entdeckungen | Waterfront Bremen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:34:15.679987+00:00",
        "description": "\"Besuchen Sie unser Einkaufszentrum mit rund 100 Shops und Gastrobetrieben in Bremen. Sie finden bei uns \u2714 Shops \u2714 Gastronomie \u2714 Barrierefreiheit \u2714 Events \u2714 Parkm\u00f6glichkeiten \u2714 Services\"",
        "id": 81858,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://waterfront-bremen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.waterfront-bremen.de/fileadmin/user_upload/CENTERS/WFB/center/Logos/WFB_LOGO_4c.png",
        "title": "Waterfront Bremen | Internationale Marken-Shops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:09:42.179085+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 410333,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.watson.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.watson.de/_watsui/static/img/logos/logo_watson_w_black_de.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T13:01:23.886975+00:00",
        "description": "Hier findest du aktuelle Nachrichten sowie das Neuste aus Politik, Unterhaltung, Sport, Digital & Games",
        "id": 410313,
        "language": "de",
        "link": "https://politik.watson.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.watson.de/_watsui/static/img/logos/logo_watson_w_black_de.png",
        "title": "Politik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.watson.de/_watsui/static/img/logos/logo_watson_w_black_de.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T09:52:08.500751+00:00",
        "description": "Hier findest du aktuelle Nachrichten sowie das Neuste aus Politik, Unterhaltung, Sport, Digital & Games",
        "id": 126921,
        "language": "de",
        "link": "https://watson.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.watson.de/_watsui/static/img/logos/logo_watson_w_black_de.png",
        "title": "watson - Deine News. Dein Leben.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T19:07:35.131448+00:00",
        "date_published": "2024-06-15T11:13:23.466942+00:00",
        "description": "Kaufen Sie bei Wayfair.de Zillionen Produkte rund um Ihr Zuhause \u2013 f\u00fcr jeden Stil und f\u00fcr jeden Geldbeutel. \u00dcber 1000 Marken von M\u00f6beln, Leuchten, K\u00fcchenzubeh\u00f6r und vielem mehr.",
        "id": 119832,
        "language": "",
        "link": "https://secure.wayfair.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wayfair.de \u2013 M\u00f6bel, Leuchten, Lampen, Haushaltswaren, Geschirr, Besteck, T\u00f6pfe & Pfannen | Wayfair.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T21:42:06.867421+00:00",
        "description": "Start selling your home goods products on Wayfair today",
        "id": 392886,
        "language": "de",
        "link": "https://sell.wayfair.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sell With Wayfair",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://secure.img1-fg.wfcdn.com/im/33758501/resize-h630-w1200%5Ecompr-r85/3949/39499404/.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T03:17:59.746655+00:00",
        "description": "Finde bei Wayfair.de  alles f\u00fcr dein Zuhause, unabh\u00e4ngig von deinem Stil und Budget. Egal ob M\u00f6bel, Dekoration, Leuchten, Teppiche oder Kochzubeh\u00f6r. Entdecke unsere Exklusive Auswahl & TOP-Marken &#10004;",
        "id": 44912,
        "language": "de",
        "link": "https://wayfair.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.wfcdn.com/im/33758501/resize-h630-w1200%5Ecompr-r85/3949/39499404/.jpg",
        "title": "Wayfair.de - M\u00f6bel, Lampen & Accessoires online kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:33:48.108159+00:00",
        "description": "WBB-Elite.de ist ein Forum f\u00fcr die Entwicklung von Plugins f\u00fcr das WCF (Woltlab Community Framework) und dem WBB (Woltlab Burning Board). Wir setzen ihre Plugin Idee um.",
        "id": 530939,
        "language": "de",
        "link": "https://wbb-elite.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News-System - WBB-Elite.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T10:08:43.255094+00:00",
        "description": "Du willst Deinen Kanzleialltag optimieren? Wie Zeigen \u2705 Tools, \u2705Software und Tipps f\u00fcr eine effizientere Arbeit in der Anwaltskanzlei oder dem Notariat",
        "id": 509855,
        "language": "de",
        "link": "http://wbe-law.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kanzleialltag.de/wp-content/uploads/2023/04/Kanzleialltag-Hero.jpeg",
        "title": "Kanzlei Alltag \u2b50 Tipps, Erfahrungsberichte, Tests + Hilfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T13:35:07.635991+00:00",
        "description": "Hacker-Kongress \"rC3\": Der Staat muss umdenken. Datensch\u00fctzer klagen gegen Fingerabdruck im Perso. Recht auf (irgendwann vielleicht mal) ...",
        "id": 51942,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://blog.wdr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.wdr.de/Ver\u00f6ffentlicht am:29.12.2021 \n\nKommentare zum Artikel:\n\t\t\t\t\t\t126\n\nArtikel \u00dcberschrift:Hacker-Kongress \u201crC3\u201d: Der Staat muss umdenken\nAuf dem Hackerkongress rC3 werden digitale Themen besonders klug besprochen. Ein Thema unter vielen: Der Staat solle Aktivisten bei Projekten weniger g\u00e4ngeln, sondern besser f\u00f6rdern \u2013 im Interesse der Allgemeinheit.\nMehr lesen",
        "title": "Digital - WDR \u203a Digitalistan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T02:30:06.065198+00:00",
        "description": "Das WDR-Projekt Digit rettet analoge Fotos & Videos aus der pr\u00e4digitalen Zeit. Entscheide du, was von deinen Bildern erhaltenswert ist. Und was die Welt sehen sollte. Wir helfen dabei.",
        "id": 284960,
        "language": "de",
        "link": "https://digit.wdr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - WDR Digit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kinder.wdr.de/kinderportal-startseite-teaser100~_v-TeaserAufmacher.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "kinder.wdr.de ist das Internetangebot f\u00fcr Kinder vom WDR mit Sendungen, Serien und Nachrichten; Audios, Videos und Bilder f\u00fcr Kinder; Spannende Themenschwerpunkte f\u00fcr Schule und Alltag",
        "id": 284961,
        "language": "de",
        "link": "https://kinder.wdr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kinder.wdr.de/kinderportal-startseite-teaser100~_v-TeaserAufmacher.jpg",
        "title": "kinder.wdr.de - Startseite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Die WDR Presselounge richtet sich an Journalisten. Neben Pressemitteilungen gibt es hier auch Pressetermine, Pressemappen sowie unsere Kontaktdaten. Registrierte Nutzer k\u00f6nnen Newsletter abonnieren und auch \u00e4ltere Presseinformationen finden.",
        "id": 284963,
        "language": "de",
        "link": "https://presse.wdr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presselounge - WDR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www1.wdr.de/wdr-migration/pageflow-teaser-104~_v-gseagaleriexl.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Pageflow, Multimedia, Reportagen",
        "id": 199605,
        "language": "de",
        "link": "https://reportage.wdr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www1.wdr.de/wdr-migration/pageflow-teaser-104~_v-gseagaleriexl.jpg",
        "title": "Multimedia-Reportagen im WDR: So erz\u00e4hlen wir Geschichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten, Nordrhein-Westfalen (NRW). Video- und Audio-Beitr\u00e4ge in der WDR-Mediathek, Hintergrund-Berichte und Interviews aus den Bereichen News, Sport, Wissen, Verbraucher, Kultur und Unterhaltung. Informationen zu allen Fernseh-Sendungen und Radio-Sendern des WDR",
        "id": 141676,
        "language": "de",
        "link": "https://wdr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg",
        "title": "WDR - Informationen und Nachrichten vom Westdeutschen Rundfunk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Aktuelle Nachrichten, Nordrhein-Westfalen (NRW). Video- und Audio-Beitr\u00e4ge in der WDR-Mediathek, Hintergrund-Berichte und Interviews aus den Bereichen News, Sport, Wissen, Verbraucher, Kultur und Unterhaltung. Informationen zu allen Fernseh-Sendungen und Radio-Sendern des WDR",
        "id": 95969,
        "language": "de",
        "link": "https://www1.wdr.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www1.wdr.de/opengraphdefaultbild100~_v-ARDFotogalerie.jpg",
        "title": "WDR - Informationen und Nachrichten vom Westdeutschen Rundfunk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Matthias K\u00f6rnich, WDR",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:09:13.355470+00:00",
        "description": "Entdecke die offizielle Seite der Sendung mit der Maus. Hier findest du Lach- und Sachgeschichten, spannende Spiele, Bastelanleitungen oder sch\u00f6ne Ausmalbilder.",
        "id": 465441,
        "language": "de",
        "link": "https://www.wdrmaus.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wdrmaus.de//_teaserbilder/671254_512.jpg",
        "title": "Die Seite mit der Maus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:44.587797+00:00",
        "description": "Daten im WEB.DE Nutzerkonto \u00e4ndern: Einfach auf dieser Seite einloggen und Daten aktualisieren bzw. hinzuf\u00fcgen.",
        "id": 127551,
        "language": "de",
        "link": "https://account.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Kundencenter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:29.661173+00:00",
        "description": "WEB.DE AGB",
        "id": 127545,
        "language": "de",
        "link": "https://agb-server.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE AGB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T19:35:39.161401+00:00",
        "description": "WEB.DE AGB",
        "id": 411265,
        "language": "de",
        "link": "https://agb.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE AGB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T19:48:49.269781+00:00",
        "description": "Sie haben zum WEB.DE Login Fragen oder k\u00f6nnen sich nicht einloggen? Hier wird Ihnen genau erkl\u00e4rt, wie der WEB.DE FreeMail Login funktioniert.",
        "id": 411283,
        "language": "de",
        "link": "https://anmelden.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Login - ganz einfach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:20:21.735050+00:00",
        "description": "Sichere Kommunikation, aktuelle Nachrichten und n\u00fctzliche Online-Services - alles an einem Ort. Einfach, kostenlos und zuverl\u00e4ssig.",
        "id": 465455,
        "language": "",
        "link": "https://bap.navigator.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE - kostenlose E-Mail-Adresse, FreeMail & Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:12:22.694015+00:00",
        "description": "WEB.DE DSL-Vergleich - DSL-Tarife aller Anbieter vergleichen - Jetzt sparen & Tarif wechseln!",
        "id": 465445,
        "language": "de",
        "link": "https://dslvergleich.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE DSL-Vergleich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T19:37:47.900871+00:00",
        "description": "Mit dem DSL Tarifvergleich das beste Angebot finden \u2713 zahlreiche Anbieter \u2713 unverbindlich & schnell \u2713 Jetzt Tarife vergleichen & sparen!",
        "id": 411275,
        "language": "de",
        "link": "https://dsl.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DSL Vergleich 2024 | WEB.DE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T19:35:30.402181+00:00",
        "description": "WEB.DE Strom: Ihr g\u00fcnstiger Stromanbieter: Niedrige Verbrauchspreise \u2713 3 Tarife: Pr\u00e4mie & Preisgarantie oder monatlich k\u00fcndbar \u25ba jetzt online wechseln!",
        "id": 411261,
        "language": "de",
        "link": "https://energie.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ihr Stromanbieter mit besten Konditionen | WEB.DE Strom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:43.248902+00:00",
        "description": "Sicherer E-Mail-Account aus Deutschland \u2713Gro\u00dfes Postfach \u2713nach dt. Datenschutz \u25b6 Jetzt kostenlos bei WEB.DE einrichten!",
        "id": 127550,
        "language": "de",
        "link": "https://freemail.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-Mail-Adresse erstellen kostenlos | FreeMail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:22.875064+00:00",
        "description": "Kostenlos online spielen. Die besten kostenlose Online-Spiele von Simulation, Strategie bis zu tollen Casino Spielen. Spielen Sie direkt los, kostenlos und online bei WEB.DE GAMES!",
        "id": 127541,
        "language": "de",
        "link": "https://games.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kostenlos online spielen bei WEB.DE Games!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:15.884035+00:00",
        "description": "300.000 \u20ac im Jackpot und weitere hochwertige Gewinne. Kostenlose Teilnahme. Sicher und seri\u00f6s. Jetzt Chance nutzen!",
        "id": 127535,
        "language": "de",
        "link": "https://gewinnspiel.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Gewinnspiele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:09.761147+00:00",
        "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise",
        "id": 127532,
        "language": "en",
        "link": "https://go.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Search",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:38.427173+00:00",
        "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise",
        "id": 127547,
        "language": "en",
        "link": "https://gutscheine.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "gutscheine - WEB.DE Search",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Erfahren Sie mehr \u00fcber Ihr WEB.DE Postfach und Ihren pers\u00f6nlichen Online Speicher. Unsere umfassende Hilfeseite bietet Antworten auf Ihre Fragen und wertvolle Tipps zur Nutzung Ihrer E-Mail Adresse, Konto, Adressbuch, Kalender, Cloud und mobiler App. Entdecken Sie au\u00dferdem unseren Hilfe-Chat, der Ihnen rund um die Uhr f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung steht.",
        "id": 47495,
        "language": "de",
        "link": "https://hilfe.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Hilfe & Kontakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.united-internet.de/jobs-karriere/fileadmin/user_upload/2022-01-27_UI_LinkedIn_1200x627_v01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T19:16:13.629937+00:00",
        "date_published": "2024-10-03T19:35:23.860632+00:00",
        "description": "Wir sind Europas f\u00fchrender Internet-Spezialist. Damit wir auch weiterhin so erfolgreich sind, brauchen wir begeisterungsf\u00e4hige Menschen, die mit uns die Zukunft des Internets mitgestalten wollen.",
        "id": 411258,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://jobs.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.united-internet.de/jobs-karriere/fileadmin/user_upload/2022-01-27_UI_LinkedIn_1200x627_v01.jpg",
        "title": "Stellenangebote: United Internet AG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Erfahren Sie mehr \u00fcber Ihr WEB.DE Postfach und Ihren pers\u00f6nlichen Online Speicher. Unsere umfassende Hilfeseite bietet Antworten auf Ihre Fragen und wertvolle Tipps zur Nutzung Ihrer E-Mail Adresse, Konto, Adressbuch, Kalender, Cloud und mobiler App. Entdecken Sie au\u00dferdem unseren Hilfe-Chat, der Ihnen rund um die Uhr f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung steht.",
        "id": 411259,
        "language": "de",
        "link": "https://kontakt.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Hilfe & Kontakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T19:35:35.917917+00:00",
        "description": "Daten im WEB.DE Nutzerkonto \u00e4ndern: Einfach auf dieser Seite einloggen und Daten aktualisieren bzw. hinzuf\u00fcgen.",
        "id": 411263,
        "language": "de",
        "link": "https://kundencenter.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Kundencenter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T19:35:41.363690+00:00",
        "description": "Login - WEB.DE Energie",
        "id": 411266,
        "language": "de",
        "link": "https://kundenportal.energie.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - WEB.DE Energie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lotto.web.de/assets/images/open-graph/WEB_DE.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Jetzt online LOTTO spielen mit WEB.DE & den Jackpot knacken! Spielen Sie LOTTO 6aus49 \u2618 SUPER6 \u2618 Spiel 77 \u2618 Gl\u00fccksSpirale \u2618 EuroJackpot und vieles mehr",
        "id": 127546,
        "language": "pl",
        "link": "http://lotto.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lotto.web.de/assets/images/open-graph/WEB_DE.jpg",
        "title": "Jetzt LOTTO online spielen | WEB.DE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:27.379698+00:00",
        "description": "WEB.DE - Ihre Vertr\u00e4ge und Rechnungen",
        "id": 127544,
        "language": "de",
        "link": "https://mein.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE - Ihre Vertr\u00e4ge und Rechnungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ui-portal.de/millionenklick/webde/facebook/icon.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:17.921006+00:00",
        "description": "T\u00e4glich kostenlos tippen - 1 Million Euro gewinnen: Einfach Tipp abgeben, an jeder Ziehung teilnehmen und mit ein wenig Gl\u00fcck Million\u00e4r werden.",
        "id": 127537,
        "language": "de",
        "link": "https://millionenklick.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ui-portal.de/millionenklick/webde/facebook/icon.jpg",
        "title": "WEB.DE MillionenKlick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T19:35:28.326631+00:00",
        "description": "Jetzt Handytarife aller Anbieter vergleichen \u2714 Alle Netze \u2714  5G, All Net Flatrate \u2794 Jetzt sparen & Tarif wechseln!",
        "id": 411260,
        "language": "de",
        "link": "https://mobile.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handytarif Vergleich 2024 | jetzt wechseln | WEB.DE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:14.006259+00:00",
        "description": "Das beliebteste Internetportal Deutschlands mit Angeboten rund um Suche, Kommunikation, Information und Services.",
        "id": 127534,
        "language": "",
        "link": "https://navigator.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ui-portal.de/webde/favicon.ico",
        "title": "WEB.DE - E-Mail-Adresse kostenlos, FreeMail, De-Mail & Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:39.532828+00:00",
        "description": "News zu E-Mail, Online-Speicher, Apps und Internet-Sicherheit",
        "id": 127548,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://newsroom.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Newsroom - News zu E-Mail, Online-Speicher, Apps und Internet-Sicherheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:25.570704+00:00",
        "description": "WEB.DE Passwort vergessen \u2013 und jetzt? Auf dieser Seite k\u00f6nnen Sie das Passwort f\u00fcr Ihr WEB.DE Postfach zur\u00fccksetzen und ein neues anlegen.",
        "id": 127543,
        "language": "de",
        "link": "https://passwort.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Kundencenter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:19:08.920805+00:00",
        "description": "Sichere Kommunikation, aktuelle Nachrichten und n\u00fctzliche Online-Services - alles an einem Ort. Einfach, kostenlos und zuverl\u00e4ssig.",
        "id": 465452,
        "language": "",
        "link": "https://premium.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE - kostenlose E-Mail-Adresse, FreeMail & Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:16.912104+00:00",
        "description": "WEB.DE Apps im \u00dcberblick: Mail, De-Mail, Musik-Flatrate, Apps - inklusive Vorteile f\u00fcr WEB.DE Nutzer",
        "id": 127536,
        "language": "de",
        "link": "https://produkte.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Produkte \u00dcbersicht: Apps, Browser, MailCheck & Co.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.web.de/image/798/30064798,pd=4,f=opengraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:20.447938+00:00",
        "description": "Routenplanung leicht gemacht: Unser kostenloser Service zur Reiseplanung berechnet Ihnen europaweit die optimale Route zu Ihrem Wunschziel.",
        "id": 127539,
        "language": "de",
        "link": "https://route.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.web.de/image/798/30064798,pd=4,f=opengraph.jpg",
        "title": "Routenplaner - Ihre kostenlose Routenplanung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:21.410098+00:00",
        "description": "Preisvergleich aus \u00fcber 40.000 Online Shops bei WEB.DE Shopping \u2713 Die besten Angebote von Mode, Sport sowie Technik vergleichen und SICHER bestellen.",
        "id": 127540,
        "language": "de",
        "link": "https://shopping.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Preisvergleich von Online Shops | WEB.DE Shopping",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:19:15.874085+00:00",
        "description": "Sichere Kommunikation, aktuelle Nachrichten und n\u00fctzliche Online-Services - alles an einem Ort. Einfach, kostenlos und zuverl\u00e4ssig.",
        "id": 465453,
        "language": "",
        "link": "https://shop.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE - kostenlose E-Mail-Adresse, FreeMail & Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Erfahren Sie mehr \u00fcber Ihr WEB.DE Postfach und Ihren pers\u00f6nlichen Online Speicher. Unsere umfassende Hilfeseite bietet Antworten auf Ihre Fragen und wertvolle Tipps zur Nutzung Ihrer E-Mail Adresse, Konto, Adressbuch, Kalender, Cloud und mobiler App. Entdecken Sie au\u00dferdem unseren Hilfe-Chat, der Ihnen rund um die Uhr f\u00fcr Fragen zur Verf\u00fcgung steht.",
        "id": 127549,
        "language": "de",
        "link": "https://status.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Hilfe & Kontakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:10.588899+00:00",
        "description": "WEB.DE Suche - schnell, klar, pr\u00e4zise",
        "id": 127533,
        "language": "en",
        "link": "https://suche.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE Search",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:32:19.030733+00:00",
        "description": "Ihre WEB.DE Vorteilswelt mit vielen Schn\u00e4ppchen, exklusiven Rabatten und Gutscheinen. Stets aktuelle Deals & Angebote - von A wie ADAC bis Z wie Zattoo.",
        "id": 127538,
        "language": "de",
        "link": "https://vorteile.web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Top Deals & Angebote in der WEB.DE Vorteilswelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T06:34:38.434730+00:00",
        "description": "Das beliebteste Internetportal Deutschlands mit Angeboten rund um Suche, Kommunikation, Information und Services.",
        "id": 47242,
        "language": "",
        "link": "https://web.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE - E-Mail-Adresse kostenlos, FreeMail, De-Mail & Nachrichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://primary.jwwb.nl/public/l/t/y/temp-tfcxgdrsnaifjkepnyre/family-evening-redraw-2024-high.png?enable-io=true&enable=upscale&fit=bounds&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:18:03.735034+00:00",
        "description": "Skykristal",
        "id": 362801,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://skykristal.webador.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://primary.jwwb.nl/public/l/t/y/temp-tfcxgdrsnaifjkepnyre/winter-portrait-high.png?enable-io=true&enable=upscale&fit=bounds&width=1200",
        "title": "Skykristal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:26:05.326506+00:00",
        "description": "Mit Webador kannst du in 4 einfachen Schritten deine eigene Website erstellen. Kundenzufriedenheit 4,5\u2605 SEO-optimiert \u2713 Skalierbar \u2713 Gratis Domain \u2713 SSL",
        "id": 465456,
        "language": "de",
        "link": "https://www.webador.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.jwwb.nl/assets/brand/webador/logo/social-image.png?bust=b08f3607aed505a159de",
        "title": "Webador: # 1 Erstelle eine kostenlose Website mit eigener Domain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T19:39:08.402163+00:00",
        "description": "Ungef\u00e4hr 18 Millionen Menschen nutzen monatlich WEB.DE Mail- oder Cloud-Services sowie die redaktionellen Seiten und die Suchmaschine.",
        "id": 411282,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://webde.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEB.DE - Das sichere deutsche Internet-Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T16:42:45+00:00",
        "description": "Webedia Deutschland ist eines der gr\u00f6\u00dften Medienh\u00e4user Deutschlands und Nummer 1 im Movie und Gaming Sektor.",
        "id": 258022,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://webedia-group.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webedia Deutschland \u2022 Engaging Audiences with Passion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T14:35:22+00:00",
        "description": "Ta strona jest na sprzeda\u017c! webenliven-space.de to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o wszelkich informacji, jakich szukasz. Od temat\u00f3w og\u00f3lnych po wi\u0119cej z tego, czego spodziewasz si\u0119 znale\u017a\u0107 tutaj, webenliven-space.de ma to wszystko. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!",
        "id": 394694,
        "language": "en",
        "link": "https://webenliven-space.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "webenliven-space.de\u00a0-\u00a0Ta strona jest na sprzeda\u017c!\u00a0-\u00a0webenliven space Zasoby i informacje.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Die Bonner Full-Service Internetagentur entwickelt Websites & Webanwendungen in PHP/Symfony f\u00fcr Unternehmen und \u00f6ffentliche Auftraggeber.",
        "id": 232190,
        "language": "de",
        "link": "https://webfactory.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "webfactory GmbH \u2013 Internetagentur in Bonn seit 1997",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T09:34:46+00:00",
        "description": "Alles f\u00fcr eine erfolgreiche Homepage - Webhosting, Homepage-Baukasten, Server, Domains & mehr! Erleben Sie webgo & profitieren von bestem Service 365 Tage im Jahr",
        "id": 489770,
        "language": "de",
        "link": "https://www.webgo.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Top Performance f\u00fcr Ihre Website - Hosting, Server & mehr // webgo.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-06-24T12:56:26+00:00",
        "description": "Sie werden weitergeleitet auf webhostingcontrolpanel",
        "id": 413714,
        "language": "",
        "link": "https://webhostingcontrolpanel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sie werden weitergeleitet auf webhostingcontrolpanel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://webinale.de/wp-content/uploads/2023/10/webinale24_Website_Open_Graph_en_GT-2430_v1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T07:22:47.505095+00:00",
        "description": "webinale | the holistic web conference \u2013 For digital Professionals all about Marketing, UX, Design & Business Innovation | May 27 \u2013 31, 2024 in Berlin",
        "id": 105726,
        "language": "en-US",
        "link": "https://webinale.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webinale.de/wp-content/uploads/2024/11/webinale25_OG_ENG_1200x630_GT-6917_v1.jpg",
        "title": "webinale 2024 | the holistic web conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://webintelligence.de/app/uploads/2019/06/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:34:35+00:00",
        "description": "Since 2011 Webintelligence team has accumulated 150+ successful partnerships on its account, most of them in Germany and in Georgia. Partnership with us means access to a full package of services for our customers \u2013 concept, design, implementation and long-term maintenance support after the project is completed.",
        "id": 417993,
        "language": "en_US",
        "link": "https://webintelligence.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webintelligence.de/app/uploads/2019/06/logo.png",
        "title": "Webintelligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://downloads.webis.de",
        "author": "https://downloads.webis.de",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-10T19:29:59.844466+00:00",
        "date_published": "2024-01-16T17:22:29.443496+00:00",
        "description": "Not Found",
        "id": 15780,
        "language": "en",
        "link": "https://downloads.webis.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://downloads.webis.de",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Not Found",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:30:10+00:00",
        "description": "f\u00fcr mehr Qualit\u00e4t im Web",
        "id": 465483,
        "language": "de",
        "link": "http://webkrauts.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webkrauts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:30:17.468311+00:00",
        "description": "Neues von Weblication CMS",
        "id": 465466,
        "language": "de",
        "link": "https://blog.weblication.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weblication CMS Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:30:21.560036+00:00",
        "description": "Entwicklerbereich Weblication\u00ae Content-Management-System Core und GRID",
        "id": 465469,
        "language": "de",
        "link": "https://devblog.weblication.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dev.weblication.de/devGlobal/wGlobal/layout/images/logo.svg",
        "title": "Weblication\u00ae Entwicklerbereich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:30:20.319667+00:00",
        "description": "Entwicklerbereich Weblication\u00ae Content-Management-System Core und GRID",
        "id": 465468,
        "language": "de",
        "link": "https://dev.weblication.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dev.weblication.de/devGlobal/wGlobal/layout/images/logo.svg",
        "title": "Weblication\u00ae Entwicklerbereich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:30:18.794519+00:00",
        "description": "Dokumentation Weblication\u00ae CMS Core/Grid",
        "id": 465467,
        "language": "de",
        "link": "https://help.weblication.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dokumentation Weblication\u00ae CMS Core/Grid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:30:11.604233+00:00",
        "description": "Alle Neuigkeiten zu Weblication\u00ae CMS hier zusammengefasst und als RSS-Feed.",
        "id": 465464,
        "language": "de",
        "link": "https://news.weblication.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weblication\u00ae News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T21:45:27.408122+00:00",
        "description": "Weblication\u00ae CMS - Das XML Content-Management-System",
        "id": 374733,
        "language": "de",
        "link": "https://weblication.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weblication\u00ae CMS - Das XML Content-Management-System",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:51:41.322196+00:00",
        "description": "Inhabergef\u00fchrte Digitalagentur \u2728 Webdesign, Websites, Shops, Software & Online Marketing seit 1996 \u27a4 Jetzt beraten lassen",
        "id": 531249,
        "language": "de",
        "link": "http://www.webmen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Full-Service-Digitalagentur in Bremen | Webmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.webmontag-bonn.de/webmontag-bonn-social-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T08:31:19.544735+00:00",
        "description": "Der Webmontag Bonn ist ein zwangloses Zusammentreffen webaffiner Menschen, die bei einem Kaffee oder Bier Kontakte kn\u00fcpfen und sich \u00fcber die aktuelle Entwicklung im Web austauschen m\u00f6chten.",
        "id": 286505,
        "language": "de-de",
        "link": "https://webmontag-bonn.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.webmontag-bonn.de/webmontag-bonn-social-image.jpg",
        "title": "Webmontag Bonn | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T09:58:01.584690+00:00",
        "description": "WEBOMATIC\u00ae Vakuumverpackungsmaschinen verl\u00e4ngern die Haltbarkeit Ihrer Produkte und sorgen daf\u00fcr, dass Sie den Verbraucher mit intakter Farbe, Frische und Geschmack erreichen. WEBOMATIC\u00ae Vakuumverpackungsmaschinen verl\u00e4ngern die Haltbarkeit Ihrer Produkte und sorgen daf\u00fcr, dass sie den Verbraucher mit intakter Farbe, Frische und Geschmack erreichen. Finden Sie die beste Verpackungsl\u00f6sung f\u00fcr Ihr Unternehmen L\u00f6sungen f\u00fcr meine Branche L\u00f6sungen \u2026 \u201eSTARTSEITE\u201c weiterlesen",
        "id": 456055,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://webomatic.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webomatic.de/wp-content/uploads/2024/06/ML-C-linien-1.png",
        "title": "STARTSEITE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-08-15T15:07:19+00:00",
        "description": "Host Europe SSL Proxy",
        "id": 37337,
        "language": "",
        "link": "https://ssl.webpack.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ssl.webpack.de/error_pages/favicon.ico",
        "title": "Host Europe SSL Proxy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.web-php.de/shop_bilder/w-p_cms_portal_mobile.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T18:56:38.417258+00:00",
        "description": "Mit dem W-P CMS Portal Mobile betreiben Sie eine vollst\u00e4ndige Business Webseite die auf PC, Tablet und Smartphone responsiv und fehlerfrei dargestellt wird.",
        "id": 381276,
        "language": "de",
        "link": "https://web-php.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.web-php.de/shop_bilder/w-p_cms_portal_mobile.jpg",
        "title": "CMS Portal Mobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T02:50:50.801553+00:00",
        "description": "Survival in Frankfurt, Germany. Music, Bands, Design, Illustration, and all that. And code, too. Sometimes.",
        "id": 329381,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://webrocker.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webrocker \u2013 Survival in Frankfurt, Germany. Music, Bands, Design, Illustration, and all that. And code, too. Sometimes.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:53:32.879087+00:00",
        "description": "Wir betreuen Ihre Webseite und bieten Content- und Produktpflege im Rahmen unserer Webseiten Management Tarife an, dabei sind Webhosting und Domains inkl.",
        "id": 530856,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://webseiten-management.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webseiten-Betreuung & Webhosting - Webseiten-Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:25:56.468603+00:00",
        "description": "Website-Datenbank",
        "id": 369743,
        "language": "",
        "link": "https://website-datenbank.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Website-Datenbank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T21:10:26.539157+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 465837,
        "language": "",
        "link": "https://webstats1.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dash.bar/wp-content/uploads/2022/08/dashbarThumbnail.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Die eCommerce App f\u00fcr deinen JTL Shop",
        "id": 339033,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://dashbar.webstollen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dash.bar/wp-content/uploads/2022/08/dashbarThumbnail.png",
        "title": "dash.bar - Deine Shop Kennzahlen immer dabei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T19:31:23.925506+00:00",
        "description": "\u00dcber 50 Plugins erweitern deinen JTL-Shop. Ob Usability, Marketing oder Zahlung - diese Plugins bringen deinen Shop weiter. Einige davon auch kostenlos.",
        "id": 465478,
        "language": "de",
        "link": "https://store.webstollen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://store.webstollen.de/bilder/intern/shoplogo/webstollen-store-logo.png",
        "title": "JTL-Shop Plugin: JTL-Shop Plugin Store von WebStollen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://webstollen.de/wp-content/uploads/2024/02/ws_icon_1200x1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Wir entwickeln L\u00f6sungen f\u00fcr den Onlinehandel - speziell Anbindungen und Plugins f\u00fcr JTL-Shop und JTL-WaWi",
        "id": 339031,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://webstollen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webstollen.de/wp-content/uploads/2024/02/ws_icon_1200x1200.png",
        "title": "WebStollen - we create software for your visions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T13:27:27.178534+00:00",
        "description": "Apple Touch Icon / Favicon / Win8 Tile Generator",
        "id": 253202,
        "language": "",
        "link": "https://web-stuebchen.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple Touch Icon / Favicon / Win8 Tile Generator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.webtippspiel.de/wp-content/uploads/2023/04/volksbank-tippspiel-laptop-1024x1024.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T07:00:02.816287+00:00",
        "description": "| \u26bd Marketing mit Mehrwert - Erreichen Sie Ihre Zielgruppe zuk\u00fcnftig charmant, mit einem Tippspiel f\u00fcr Unternehmen\u00a0zur Fu\u00dfball Bundesliga 2024/25",
        "id": 319431,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://webtippspiel.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.webtippspiel.de/wp-content/uploads/2023/04/volksbank-tippspiel-laptop-1024x1024.webp",
        "title": "Bundesliga Tippspiel\u00a0f\u00fcr Unternehmen - Webtippspiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T17:41:57.995222+00:00",
        "description": "webundmobile -",
        "id": 320056,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://webundmobile.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "webundmobile -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T19:20:50.078507+00:00",
        "description": "Mehr als 5 Mio. Firmenadressen mit detaillierten Echtzeitdaten f\u00fcr Ihren Vertriebserfolg. Firmendatenbank \u00b7 Stammdatenmanagement \u00b7 Datenmonitoring",
        "id": 357147,
        "language": "de",
        "link": "https://webvalid.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "webvalid.de - Detaillierte Firmendaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:55:50.951003+00:00",
        "description": "Webwiki findet die besten Websites im Netz. Teilen Sie Bewertungen und Erfahrungen zu Websites, Online Shops und vielem mehr.",
        "id": 205310,
        "language": "de-de",
        "link": "https://webwiki.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webwiki - Die Website Suchmaschine mit Bewertungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wecanhelp.de/fb_image.php?i=999999999.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T05:38:02.460212+00:00",
        "description": "Auf WeCanHelp.de kannst Du 13.709 Einrichtungen und Projektgruppen mit Deinen Eink\u00e4ufen bei 33.262 Shops ohne Mehrkosten unterst\u00fctzen. Insgesamt wurden schon \u00fcber 13,11 Mio. \u20ac gesammelt.",
        "id": 87211,
        "language": "de",
        "link": "https://wecanhelp.de",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wecanhelp.de/fb_image.php?i=999999999.png",
        "title": "WeCanHelp.de - Mach aus Deinem Einkauf eine gute Tat",
        "vote": 0
    }
]