[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T10:07:23.929217+00:00",
        "description": "Darganfyddwch hanes Cymru, hanes teulu Cymreig a diwylliant Cymru ar wefan Llyfrgell Genedlaethol Cymru.",
        "id": 202370,
        "language": "cy",
        "link": "https://llyfrgell.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Llyfrgell Genedlaethol Cymru - The National Library of Wales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:10:19.186059+00:00",
        "description": "Siop Arlein Llyfrgell Genedlaethol Cymru - Rhoddion, gemwaith, printiau, Kyffin Williams.",
        "id": 473946,
        "language": "",
        "link": "https://siop.llyfrgell.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://siop.llyfrgell.cymru/cdn/shop/files/NLW_Acronym_Logo_RGB_1200x1200.png?v=1614756109",
        "title": "Siop Arlein Llyfrgell Genedlaethol Cymru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:10:43.279329+00:00",
        "description": "Mae MapDataCymru'n ffynhonnell ar gyfer data'r sector cyhoeddus yng Nghymru, gan ddarparu platfform data ar y cyd i aelodau'r cyhoedd ac awdurdodau cyhoeddus.",
        "id": 473947,
        "language": "en",
        "link": "https://mapdata.llyw.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mapdata.llyw.cymru/static/portal/img/header.png",
        "title": "Hafan | MapDataCymru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T05:24:34.618416+00:00",
        "description": "Rydyn ni'n mapio Cymru yn Gymraeg",
        "id": 241246,
        "language": "cy",
        "link": "https://mapio.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mapio Cymru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T03:48:37.041138+00:00",
        "description": "Medr is responsible for funding and regulating the tertiary education and research sector in Wales.",
        "id": 430196,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://medr.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Medr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T05:03:31.408771+00:00",
        "description": "Carl Morris",
        "id": 80652,
        "language": "cy",
        "link": "https://morris.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carl Morris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T12:04:45.474345+00:00",
        "description": "A news service by the people of Wales, for the people of Wales.",
        "id": 433592,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://nation.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nation.Cymru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-11T20:13:57.311389+00:00",
        "description": ".cymru WHOIS",
        "id": 414023,
        "language": "",
        "link": "https://whois.nic.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ".cymru WHOIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ogi.cymru/wp-content/uploads/sites/2/2023/10/tirwedd-480x328-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Ar \u00f4l gwibgysylltiad band eang ffeibr cyflym? Mae Ogi yn pweru cartrefi a busnesau ledled de Cymru. Dere o hyd i fwy.",
        "id": 139138,
        "language": "cy",
        "link": "https://ogi.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ogi.cymru/wp-content/uploads/sites/2/2023/10/tirwedd-480x328-1.jpg",
        "title": "Hafan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://openstreetmap.cymru/cerdyn.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-14T14:38:09+00:00",
        "description": "Rydym yn adeiladu map o Gymru gydag enwau lleoedd yn Gymraeg.",
        "id": 241249,
        "language": "",
        "link": "https://openstreetmap.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://openstreetmap.cymru/cerdyn.png",
        "title": "Mapio Cymru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Gwasanaeth Newyddion Digidol S4C - y newyddion diweddaraf, y tywydd, erthyglau, fideos, a phodlediadau.",
        "id": 241245,
        "language": "cy",
        "link": "https://newyddion.s4c.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Newyddion S4C",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T05:03:24.171449+00:00",
        "description": "Hafan | S4C",
        "id": 80648,
        "language": "cy",
        "link": "https://s4c.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hafan | S4C",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T13:18:41.642767+00:00",
        "description": "The Welsh Parliament is the democratically elected body that represents the interests of Wales and its people. Commonly known as the Senedd, it makes laws for Wales, agrees Welsh taxes and holds the Welsh Government to account.",
        "id": 484923,
        "language": "cy-GB",
        "link": "https://ymchwil.senedd.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ymchwil y Senedd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uploads-ssl.webflow.com/5d49957179c912473e75ab00/5e21a4d3ae731c8094d49b92_HRN-generic-1600.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-11T00:00:00+00:00",
        "description": "The leading network for HR professionals in Wales.",
        "id": 50898,
        "language": "",
        "link": "https://waleshrnetwork.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5d49957179c912473e75ab00/5e21a4d3ae731c8094d49b92_HRN-generic-1600.jpg",
        "title": "Wales HR Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T08:48:58.901310+00:00",
        "description": "Cyhoeddiadau'r Stamp",
        "id": 226634,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://ystamp.cymru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyhoeddiadau'r Stamp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T21:12:46.969203+00:00",
        "description": "\u0622\u0633 \u0628\u062a:\u0628\u0647\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0633\u0627\u06cc\u062a \u067e\u06cc\u0634 \u0628\u06cc\u0646\u06cc \u0641\u0648\u062a\u0628\u0627\u0644 \u0648 \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u062f\u0631 \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646",
        "id": 514134,
        "language": "en",
        "link": "https://goy7q.cyou",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0645\u0639\u062a\u0628\u0631\u200c\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0633\u0627\u06cc\u062a \u0622\u0633 \u06f9\u06f0 \u067e\u06cc\u0634 \u0628\u06cc\u0646\u06cc\u200c \u0641\u0648\u062a\u0628\u0627\u0644 \u0634\u0631\u0637\u06cc \u062f\u0631 \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646 \u0648 \u062f\u0627\u0631\u0627\u06cc \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0622\u0646\u0644\u0627\u06cc\u0646\u060c \u0628\u0627\u0632\u06cc \u067e\u0648\u06a9\u0631 \u0622\u0646\u0644\u0627\u06cc\u0646\u060c \u062a\u062e\u062a\u0647 \u0646\u0631\u062f \u0622\u0646\u0644\u0627\u06cc\u0646\u060c \u0628\u0644\u06a9 \u062c\u06a9 \u0622\u0646\u0644\u0627\u06cc\u0646\u060c \u0631\u0648\u0644\u062a \u0622\u0646\u0644\u0627\u06cc\u0646\u060c \u0648 \u0628\u0627\u0632\u06cc \u067e\u0627\u0633\u0648\u0631 \u0622\u0646\u0644\u0627\u06cc\u0646",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://keithhacks.cyou/assets/site_favicon_large.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - ~keith's Web site",
        "id": 266887,
        "language": "en",
        "link": "https://keithhacks.cyou",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://keithhacks.cyou/assets/site_favicon_large.png",
        "title": "Home - ~keith's Web site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:13:51.830746+00:00",
        "description": "Local gaymer and GNU/Linux influencer",
        "id": 473954,
        "language": "en",
        "link": "https://tv.keithhacks.cyou",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tv.keithhacks.cyou/thumbnail.jpg",
        "title": "~keith/tv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "![Last Train Home](https://bear-images.sfo2.cdn.digitaloceanspaces.com/eggler-1676030707-0.png)",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T20:59:30.353799+00:00",
        "description": "A queer portal fantasy with an emphasis on crafting, exploration, and monster taming.",
        "id": 332575,
        "language": "en",
        "link": "https://lasttrainhome.cyou",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "![Last Train Home](https://bear-images.sfo2.cdn.digitaloceanspaces.com/eggler-1676030707-0.png)",
        "title": "Last Train Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T15:11:12.993222+00:00",
        "description": "The personal page of Andrew Langmeier. Here resides my resume and tutorials that I write on various web and programming topics",
        "id": 335129,
        "language": "en",
        "link": "https://andrew.let-them.cyou",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrew Langmeier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T02:29:07.147500+00:00",
        "description": "\u3010 S I N E W A V E \u3011",
        "id": 78564,
        "language": "en",
        "link": "https://sinewave.cyou",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u3010 S I N E W A V E \u3011",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:14:19.862840+00:00",
        "description": "The home page of the wiki",
        "id": 473957,
        "language": "en",
        "link": "https://wiki.writing.sinewave.cyou",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-10T07:20:18+00:00",
        "description": "Welcome",
        "id": 252891,
        "language": "en",
        "link": "https://webmapping.cyou",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-20T21:56:00+00:00",
        "description": "YRabbit's notes",
        "id": 89738,
        "language": "en",
        "link": "https://yrabbit.cyou",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YRabbit's notes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T13:27:25+00:00",
        "description": "00000.cz",
        "id": 298301,
        "language": "cs",
        "link": "https://00000.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "00000.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.1701.cz/wp-content/uploads/2022/01/nahled-pro-1701-02.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-23T11:13:09.677117+00:00",
        "description": "Retro podlo\u017eky pod my\u0161, podt\u00e1cky, samolepky, IT d\u00e1rky, antikvari\u00e1t",
        "id": 106153,
        "language": "cs",
        "link": "https://1701.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "shop",
            "retro games"
        ],
        "thumbnail": "https://www.1701.cz/wp-content/uploads/2022/01/nahled-pro-1701-02.jpg",
        "title": "HV.1701.CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:38.037041+00:00",
        "description": "Ochrana p\u0159\u00edstupu, 1&ONLY Women's Fashion",
        "id": 425802,
        "language": "cs",
        "link": "https://1andonly.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.1andonly.cz/user/front_images/ogImage/hp.jpg?t=1734124488",
        "title": "Ochrana p\u0159\u00edstupu - 1&ONLY Women's Fashion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Didomi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-23T15:09:30+00:00",
        "description": "The Didomi Privacy Center SDK",
        "id": 474713,
        "language": "en",
        "link": "https://privacy.1gr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Didomi - Web SDK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "1url.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:52:32.146897+00:00",
        "description": "Pokud pot\u0159ebujete zkr\u00e1tit (p\u0159esm\u011brovat) nebo skr\u00fdt dlouhou URL adresu, jste na spr\u00e1vn\u00e9m m\u00edst\u011b - 1url.cz!",
        "id": 474944,
        "language": "cs",
        "link": "https://1url.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zkr\u00e1cen\u00ed URL adresy  - zkracova\u010d 1url.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:18.635109+00:00",
        "description": "25fps je online \u010dasopis nejen o filmu a nov\u00fdch medi\u00edch, kter\u00fd vych\u00e1z\u00ed nep\u0159etr\u017eit\u011b ji\u017e od dubna 2007.",
        "id": 474136,
        "language": "cs",
        "link": "http://25fps.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "25fps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/5ab9315060e600995ece7103/62a6d939267244b11ae4f2fc_seo_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-20T00:00:00+00:00",
        "description": "We support product teams with missing UX & UI capabilities or provide design expertise that is lacking in their internal team.",
        "id": 411138,
        "language": "en-US",
        "link": "https://2fresh.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/WsPNs9rhCb8XM0iLIltk2cOHBXk.jpg",
        "title": "2FRESH - Great design done fast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.2n.com/2N-theme/images/logo/1200x630_2n_logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T02:30:43.951475+00:00",
        "description": "We are a leading European company engaged in the development and manufacture of products in the field of IP intercoms and Access control.",
        "id": 34762,
        "language": "en-US",
        "link": "https://2n.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.2n.com/-/media/Images/Web/Logos/2N-logo.svg",
        "title": "2N - a Global Leader in IP Intercoms and Access Control",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:15:58.443834+00:00",
        "description": "TalentLMS - Cloud based, Lean Learning Platform with an Emphasis on Usability and Easy Course Creation",
        "id": 473961,
        "language": "en",
        "link": "https://academy.2n.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d3j0t7vrtr92dk.cloudfront.net/2nacademy/1664788716_2N_Academy.png",
        "title": "2N Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-11-01T00:00:00+00:00",
        "description": "FAQ Dashboard",
        "id": 326746,
        "language": "",
        "link": "https://faq.2n.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAQ Dashboard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:16:22.050530+00:00",
        "description": "2N je p\u0159edn\u00ed evropsk\u00e1 firma zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se v\u00fdvojem a v\u00fdrobou produkt\u016f z oblasti ICT a fyzick\u00e9 bezpe\u010dnosti. S na\u0161\u00edm prvot\u0159\u00eddn\u00edm portfoliem produkt\u016f a \u0159e\u0161en\u00ed bude v\u00e1\u0161 \u017eivot lep\u0161\u00ed, bezpe\u010dn\u011bj\u0161\u00ed a jednodu\u0161\u0161\u00ed.",
        "id": 473963,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://go.2n.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.2n.com/-/media/Images/Web/Logos/2N-logo.svg",
        "title": "Sv\u011btov\u00fd l\u00eddr v oblasti IP interkom\u016f a \u0159\u00edzen\u00ed p\u0159\u00edstupu | 2N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T10:54:25.535941+00:00",
        "description": "Our Integration HUB is the central point for your 2N integration. A digital platform connecting systems integrator with technology companies from all around the world across different fields and sectors.",
        "id": 326749,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://integrationhub.2n.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.2n.com/-/media/Images/Web/Online-tools/Integration-Hub_Image_16_9.jpg",
        "title": "Central point for your 2N integration - 2N Integration HUB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:21.261656+00:00",
        "description": "M\u00e1me pro tebe origin\u00e1ln\u00ed obrazy na ze\u010f a dopl\u0148ky ze d\u0159eva. Najde\u0161 u n\u00e1s stromy \u017eivota, mandaly, polygon\u00e1ln\u00ed zv\u00ed\u0159ata i unik\u00e1tn\u00ed panorama \u010desk\u00fdch hor a m\u011bst!",
        "id": 425795,
        "language": "cs",
        "link": "https://2opice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.2opice.cz/user/logos/2opice-vertical-nachova.png?t=1734124585",
        "title": "2opice - d\u0159ev\u011bn\u00e9 dekorace na ze\u010f na p\u0159\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Cognito.cz, s.r.o., see https://www.cognito.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:52:06.590772+00:00",
        "description": "Investujeme do majetkov\u00fdch \u00fa\u010dast\u00ed v perspektivn\u00edch men\u0161\u00edch a st\u0159edn\u011b velk\u00fdch podnic\u00edch, a to jak do projekt\u016f v ran\u00e9 f\u00e1zi v\u00fdvoje i do spole\u010dnost\u00ed ve slo\u017eit\u00e9 ekonomick\u00e9 situaci.",
        "id": 474749,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.3jg.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Investi\u010dn\u00ed skupina | 3J Group, s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T10:38:51.295745+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost 3M vyu\u017e\u00edv\u00e1 v\u011bdu a inovace, aby podpo\u0159ila pokrok a inspirovala k inovac\u00edm v \u017eivotech n\u00e1\u0161 v\u0161ech, po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b, ka\u017ed\u00fd den.",
        "id": 326666,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.3m.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3M Science. Applied to Life.\u2122 | 3M \u010cesko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:17:25.666047+00:00",
        "description": "Z\u00edskejte v\u00edce informac\u00ed o\u00a0ort\u00e9z\u00e1ch a band\u00e1\u017e\u00edch FUTURO\u2122. Produkty FUTURO\u2122 nab\u00edz\u00ed pohodlnou ochranu a pevnou oporu pro osoby trp\u00edc\u00ed bolest\u00ed kloub\u016f.",
        "id": 473968,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.futuro.3m.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zna\u010dka FUTURO\u2122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:17:22.463405+00:00",
        "description": "Fonendoskopy 3M Littmann poskytuj\u00ed vynikaj\u00edc\u00ed akustick\u00fd vjem student\u016fm, zdravotn\u00edm sestr\u00e1m a l\u00e9ka\u0159\u016fm od model\u016f Cardiology, Classic, Lightweigth a\u017e po mode Electronic.",
        "id": 473967,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.littmann.3m.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Littmann fonendoskopy | 3M Littmann | 3M \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:17:20.120110+00:00",
        "description": "Uspo\u0159\u00e1dejte, stanovte priority a podpo\u0159te svou kreativitu pomoc\u00ed produkt\u016f Post-it\u00ae doma, ve \u0161kole nebo v kancel\u00e1\u0159i.",
        "id": 473966,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.post-it.3m.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zna\u010dka Post-it\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:10.362311+00:00",
        "description": "Merchandise 3v1, tri\u010dko 3v1, mikina 3v1, tri\u010dko s potiskem, reklamn\u00ed p\u0159edm\u011bty",
        "id": 425818,
        "language": "cs",
        "link": "https://3v1trivjednom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.3v1trivjednom.cz/user/logos/logo_3v1_nove_2.jpg?t=1734124648",
        "title": "3v1trivjednom.cz/reklamn\u00ed p\u0159edm\u011bty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LDEkonom",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:16:04.617919+00:00",
        "description": "5G zrychl\u00ed pr\u016fmysl, pot\u00e1hne glob\u00e1ln\u00ed r\u016fst HDP, zv\u00fd\u0161\u00ed efektivitu firemn\u00edch proces\u016f a v\u00fdroby, umo\u017en\u00ed netu\u0161en\u00e9 mo\u017enosti v oblasti zdravotnictv\u00ed, dopravy i robotizace",
        "id": 475262,
        "language": "",
        "link": "https://www.5gvcesku.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.5gvcesku.cz/themes/default/images/fb/img1-1200x1200.jpg",
        "title": "5G Platforma pro chytr\u00fd sv\u011bt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.602.cz/og-image-602.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:11:48.311446+00:00",
        "description": "Vytv\u00e1\u0159\u00edme modern\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed elektronick\u00fdch podpis\u016f, archivu a formul\u00e1\u0159\u016f, v\u017edy v souladu s nejp\u0159\u00edsn\u011bj\u0161\u00edmi p\u0159edpisy. Firmy a \u00fa\u0159ady d\u00edky n\u00e1m nechybuj\u00ed, \u0161et\u0159\u00ed \u010das i pen\u00edze.",
        "id": 374904,
        "language": "cs",
        "link": "https://602.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.602.cz/og-image-602.png",
        "title": "Homepage | Software602",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-28T15:02:00+00:00",
        "description": "Nada\u010dn\u00ed fond zakladatel\u016f Avastu p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed n\u00e1stroje pozitivn\u00ed zm\u011bny do \u010desk\u00e9 spole\u010dnosti a podporuje \u0159e\u0161en\u00ed v\u00fdznamn\u00fdch spole\u010densk\u00fdch probl\u00e9m\u016f.",
        "id": 474811,
        "language": "cs",
        "link": "https://abakus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abakus.cz/file/2021/03/share.jpg",
        "title": "Abakus - Nada\u010dn\u00ed fond zakladatel\u016f Avastu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:28:17.729584+00:00",
        "description": "abandonware.cz",
        "id": 219037,
        "language": "cs",
        "link": "http://abandonware.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "abandonware.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:14:18.518880+00:00",
        "description": "www.abarth.cz - hostov\u00e1no u spole\u010dnosti Picabo.cz, a.s.",
        "id": 272768,
        "language": "cs",
        "link": "https://abarth.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.abarth.cz - hostov\u00e1no u spole\u010dnosti Picabo.cz, a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:36:44.759996+00:00",
        "description": "V\u00edtejte na str\u00e1nce zna\u010dky Abarth",
        "id": 445505,
        "language": "cs",
        "link": "https://abarth-formulare.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edtejte na str\u00e1nce zna\u010dky Abarth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:15:35+00:00",
        "description": "Komunitn\u00ed port\u00e1l: Linux, Open Source, BSD a jin\u00e9 unixy. Nejv\u00edce funkc\u00ed, nejaktivn\u011bj\u0161\u00ed poradna, nej\u017eiv\u011bj\u0161\u00ed blogy. Pozor - n\u00e1vykov\u00e9.",
        "id": 474799,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.abclinuxu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AbcLinuxu.cz - Linux na st\u0159\u00edbrn\u00e9m podnose",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:40:35.785370+00:00",
        "description": "Web pro u\u010ditele Z\u0160 a S\u0160",
        "id": 77475,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://abeceda-os.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abeceda \u2013 ob\u010dansk\u00e9 sdru\u017een\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:40+00:00",
        "description": "Abicko.cz je ka\u017edodenn\u00ed pr\u016fvodce sv\u011btem z\u00e1bavy, p\u0159\u00edrody, v\u011bdy a techniky. Je to web \u010dasopisu generace 21. stolet\u00ed ABC. Zv\u00eddav\u00e9mu a tvo\u0159iv\u00e9mu \u010dten\u00e1\u0159i nab\u00edz\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 a poutav\u00e9 aktuality, videa, tipy, komiksy a n\u00e1vody vyst\u0159ihov\u00e1nek.",
        "id": 474028,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.abicko.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1076101160.rsc.cdn77.org//images/abicko/dist/non-sprite/abc.png",
        "title": "Z\u00e1bava, p\u0159\u00edroda, v\u011bda a technika - \u00c1b\u00ed\u010dko.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T17:58:15+00:00",
        "description": "Objednej si m\u00f3dn\u00ed trendy je\u0161t\u011b dnes na ABOUT YOU. Doru\u010den\u00ed zdarma*! V\u00edce ne\u017e 1500 zna\u010dek \u00b7 100 dn\u00ed na vr\u00e1cen\u00ed zbo\u017e\u00ed \u00b7 Rychl\u00e9 dod\u00e1n\u00ed",
        "id": 392943,
        "language": "cs",
        "link": "https://aboutyou.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f3dn\u00ed online obchod s v\u00edce ne\u017e 1500 top zna\u010dkami | ABOUT YOU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-17T17:58:15+00:00",
        "description": "Objednej si m\u00f3dn\u00ed trendy je\u0161t\u011b dnes na ABOUT YOU. Doru\u010den\u00ed zdarma*! V\u00edce ne\u017e 1500 zna\u010dek \u00b7 100 dn\u00ed na vr\u00e1cen\u00ed zbo\u017e\u00ed \u00b7 Rychl\u00e9 dod\u00e1n\u00ed",
        "id": 392913,
        "language": "cs",
        "link": "https://m.aboutyou.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00f3dn\u00ed online obchod s v\u00edce ne\u017e 1500 top zna\u010dkami | ABOUT YOU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:21:48.802475+00:00",
        "description": "Nakupuj nyn\u00ed denn\u011b se m\u011bn\u00edc\u00ed ak\u010dn\u00ed nab\u00eddky t\u011bch nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00edch m\u00f3dn\u00edch zna\u010dek \u2713 dob\u00edrka \u2713 vr\u00e1cen\u00ed zbo\u017e\u00ed do 31 dn\u016f \u2713 vr\u00e1cen\u00ed zbo\u017e\u00ed zdarma",
        "id": 473974,
        "language": "cz",
        "link": "https://aboutyou-outlet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABOUT YOU Outlet: nejv\u011bt\u0161\u00ed ak\u010dn\u00ed nab\u00eddky na top m\u00f3dn\u00ed zna\u010dky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:03:17.733345+00:00",
        "description": "\u00davod | Abravito",
        "id": 362203,
        "language": "cs",
        "link": "https://abravito.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod | Abravito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:28:05.813816+00:00",
        "description": "D\u00edky personalizovan\u00e9mu vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed najdete pr\u00e1ci sn\u016f snadno a pohodln\u011b.",
        "id": 473977,
        "language": "cs",
        "link": "https://dreamjobs.abravito.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://api.dream.jobs/static/abravito/ogImage.png",
        "title": "Specializovan\u00fd IT pracovn\u00ed port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:03:39.519224+00:00",
        "description": "Academia - Nakladatelstv\u00ed Academia",
        "id": 216748,
        "language": "cs",
        "link": "https://academia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Academia - Nakladatelstv\u00ed Academia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:28:40+00:00",
        "description": "Studentsk\u00e1 sout\u011b\u017e Nakladatelstv\u00ed Academia",
        "id": 473979,
        "language": "cs",
        "link": "https://soutez.academia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studentsk\u00e1 sout\u011b\u017e Nakladatelstv\u00ed Academia - Studentsk\u00e1 sout\u011b\u017e Nakladatelstv\u00ed Academia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:29:02.326582+00:00",
        "description": "Academia je p\u016fvodn\u00ed \u010desk\u00e9 nakladatelstv\u00ed a knihkupectv\u00ed, kter\u00e9 v roce 1953 z\u0159\u00eddila \u010ceskoslovensk\u00e1 akademie v\u011bd. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b zauj\u00edm\u00e1 Academia svou edi\u010dn\u00ed \u010dinnost\u00ed p\u0159edn\u00ed m\u00edsto mezi nakladatelstv\u00edmi \u010cesk\u00e9 republiky. V edi\u010dn\u00edm programu se zam\u011b\u0159ujeme na vyd\u00e1v\u00e1n\u00ed publikac\u00ed ze v\u0161ech v\u011bdn\u00edch obor\u016f. +V\u00cdCE",
        "id": 473983,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.academiaknihy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.pupiq.net/i/78/78/b4c/32b4c/899x600/rbUvgT_800x533_543940b1af0f55b9.jpg",
        "title": "Academia knihkupectv\u00ed | ACADEMIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:24:31.900729+00:00",
        "description": "Jedno z nejsiln\u011bj\u0161\u00edch profesn\u00edch sdru\u017een\u00ed zastupuj\u00edc\u00ed cestovn\u00ed kancel\u00e1\u0159e a cestovn\u00ed agentury, zalo\u017een\u00e9 od roku 1991. \u00da\u010delem A\u010cCKA je zastupov\u00e1n\u00ed a ochrana hospod\u00e1\u0159sk\u00fdch z\u00e1jm\u016f sv\u00fdch \u010dlen\u016f, podpora informovanosti a profesn\u00ed presti\u017ee.",
        "id": 369961,
        "language": "cs",
        "link": "https://accka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asociace \u010desk\u00fdch cestovn\u00edch kancel\u00e1\u0159\u00ed a agentur - Profesn\u00ed sdru\u017een\u00ed podnikatel\u016f v cestovn\u00edm ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:24:29.692835+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd port\u00e1l ACK\u010cR",
        "id": 369959,
        "language": "cs",
        "link": "https://ackcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACK\u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:57:55.446216+00:00",
        "description": "Vrhn\u011bte se do online sv\u011bta! Vytvo\u0159te si vlastn\u00ed www str\u00e1nky nebo e-shop. Zajist\u00edme v\u00e1m 100% bezpe\u010dn\u00fd webhosting s nep\u0159etr\u017eitou z\u00e1kaznickou podporou.",
        "id": 474521,
        "language": "",
        "link": "https://objednavka.active24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.active24.com/-a613---ulAbDIG8/logo-active24-og.png?_linka=a115587",
        "title": "Dom\u00e9ny a profesion\u00e1ln\u00ed webhosting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Active Radio a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:32:28.634008+00:00",
        "description": "Multimedi\u00e1ln\u00ed skupina vlastn\u00edc\u00ed jedny z nejobl\u00edben\u011bj\u0161\u00edch r\u00e1di\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice EVROPA 2 a Frekvence 1, provozuje \u0159adu on-line m\u00e9di\u00ed, streamingov\u00fdch audio slu\u017eeb, sdru\u017euje nej\u017eiv\u011bj\u0161\u00ed skupiny fanou\u0161k\u016f na soci\u00e1ln\u00edch m\u00e9d\u00edch a po\u0159\u00e1d\u00e1 nejhv\u011bzdn\u011bj\u0161\u00ed eventy.",
        "id": 474329,
        "language": "en",
        "link": "https://www.activegroup.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e1dia, Digit\u00e1l, Influence\u0159i, Eventy | Active Radio a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T16:02:49.987223+00:00",
        "description": "Slu\u017eba pro ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed obr\u00e1zk\u016f a jejich zobrazov\u00e1n\u00ed v libovoln\u00fdch rozm\u011brech a o\u0159ezech pomoc\u00ed jednoduch\u00e9ho API.",
        "id": 434422,
        "language": "cs",
        "link": "https://i.actva.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PUPIQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:14:41.963586+00:00",
        "description": "Podtrhni svoje j\u00e1 v origin\u00e1ln\u00edm stylu a pohodln\u00fdch hi-tech materi\u00e1lech a vyber si na sportovn\u00ed od\u011bvy a boty adidas v ofici\u00e1ln\u00edm \u010desk\u00e9m e-shopu.",
        "id": 288168,
        "language": "cs",
        "link": "https://adidas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nka a e-shop adidas \u010cesk\u00e1 Republika | Sportovn\u00ed Oble\u010den\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Pavel Jaro\u0161ek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:31:07.147502+00:00",
        "description": "Trochu jin\u00fd pohled na Zem\u011bd\u011blstv\u00ed 4.0",
        "id": 474693,
        "language": "",
        "link": "http://6zstabor.adt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zem\u011bd\u011blstv\u00ed 4.0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T04:37:42.223511+00:00",
        "description": "FixScript",
        "id": 344436,
        "language": "",
        "link": "http://fixscript.advel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FixScript",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.aero.cz/wp-content/uploads/2023/06/fb-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Ji\u017e v\u00edce ne\u017e 100 let podporujeme ty nejlep\u0161\u00ed piloty z cel\u00e9ho sv\u011bta. Na\u0161e letouny jsou pil\u00ed\u0159em leteck\u00e9ho v\u00fdcviku ji\u017e p\u00e1t\u00e9 generaci st\u00edhac\u00edch pilot\u016f.",
        "id": 262125,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://aero.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aero.cz/wp-content/uploads/2023/06/fb-image.jpg",
        "title": "V\u00fdroba letoun\u016f zalo\u017een\u00e1 na stolet\u00e9 zku\u0161enosti | Aero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T12:14:23.618968+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed, bezpe\u010dn\u00e9 a kryt\u00e9 parkov\u00e1n\u00ed na Leti\u0161ti Praha. AeroParking - parkujte p\u0159\u00edmo na leti\u0161ti. Parkujte bezpe\u010dn\u011b a komfortn\u011b.",
        "id": 481328,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.aeroparking.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofici\u00e1ln\u00ed kryt\u00e9 parkov\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edmo na Leti\u0161ti Praha | AeroParking - parkujte od 890 K\u010d / 8 dn\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:01:12.609654+00:00",
        "description": "AFCEA",
        "id": 232101,
        "language": "cs",
        "link": "https://afcea.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AFCEA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:56:58.128429+00:00",
        "description": "Agentura Najisto \u2013 kompletn\u00ed podpora Va\u0161eho \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9ho podnik\u00e1n\u00ed. Vyzkou\u0161ejte na\u0161e produkty v online i print marketingu a sta\u0148te se \u0161ampiony \u2028ve sv\u00e9m oboru!",
        "id": 474241,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.agentura-najisto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agentura Najisto - online marketing, kter\u00fd o\u017eiv\u00ed V\u00e1\u0161 byznys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://agronetto.cz/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T15:40:36.150154+00:00",
        "description": "Velk\u00fd v\u00fdb\u011br zem\u011bd\u011blsk\u00e9 techniky \u27a4 Web s nab\u00eddkami na n\u00e1kup a prodej traktor\u016f \u2713 kombajn\u016f \u2713 stroj\u016f na obd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed p\u016fdy a sec\u00ed a s\u00e1zec\u00ed techniky na Agronetto",
        "id": 340887,
        "language": "cs",
        "link": "https://agronetto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://agronetto.cz/img/og-image/agronetto.png?v=2",
        "title": "Agronetto \u010cesko \u2013 online burza zem\u011bd\u011blsk\u00e9 techniky a n\u00e1hradn\u00edch d\u00edl\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:27:19+00:00",
        "description": "Ahaonline.cz je v\u00e1\u0161 bulv\u00e1rn\u00ed port\u00e1l, kter\u00fd nab\u00edz\u00ed velk\u00e9 mno\u017estv\u00ed aktu\u00e1ln\u00edch zpr\u00e1v ze showbyznysu. Naleznete v n\u011bm zaj\u00edmavosti a senzace z domova i ze zahrani\u010d\u00ed.",
        "id": 370017,
        "language": "",
        "link": "https://ahaonline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aha - online magaz\u00edn pln\u00fd \u017ehav\u00fdch drb\u016f ze showbyznysu - AHA.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:14:24.268021+00:00",
        "description": "Archiv hlavn\u00edho m\u011bsta Prahy",
        "id": 447582,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.ahmp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archiv hlavn\u00edho m\u011bsta Prahy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aicrunch.cz/wp-content/uploads/2023/02/AI-Crunch-Kontakt.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:38:54+00:00",
        "description": "Sleduj nov\u00e9 trendy v oblasti um\u011bl\u00e9 inteligence a nad\u011bjn\u00e9 startupy vyu\u017e\u00edvaj\u00edc\u00ed potenci\u00e1l AI. Obsah pro tebe chroust\u00e1me do \u010dtiv\u00e9 podoby.",
        "id": 362190,
        "language": "cs",
        "link": "https://aicrunch.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aicrunch.cz/wp-content/uploads/2023/02/AI-Crunch-Kontakt.png",
        "title": "AI Crunch - P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme informace ze sv\u011bta um\u011bl\u00e9 inteligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://aidetem.cz/wp-content/uploads/2024/07/AID_general-elmnts_opengraph-obecny.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Jsme iniciativa slo\u017een\u00e1 z pedagog\u016f a expert\u016f z oblasti AI (Artificial Intelligence) a pom\u00e1h\u00e1me vzd\u011bl\u00e1vat v oboru um\u011bl\u00e9 inteligence nejen na \u0161kol\u00e1ch.",
        "id": 383295,
        "language": "cs",
        "link": "https://aidetem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://aidetem.cz/wp-content/uploads/2024/07/AID_general-elmnts_opengraph-obecny.png",
        "title": "AI d\u011btem \u2014 l\u00eddr vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed v oblasti um\u011bl\u00e9 inteligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:47:24.125655+00:00",
        "description": "Vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed koncepce pro informatiku a rozvoj digit\u00e1ln\u00ed kompetence v oblasti um\u011bl\u00e9 inteligence na z\u00e1kladn\u00edch a st\u0159edn\u00edch \u0161kol\u00e1ch.",
        "id": 474042,
        "language": "cs",
        "link": "https://kurikulum.aidetem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurikulum.aidetem.cz/wp-content/uploads/2024/07/OpengraphAI-kurikulum_general.png",
        "title": "Kurikulum um\u011bl\u00e9 inteligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:47:29.893161+00:00",
        "description": "Strojov\u00e9 u\u010den\u00ed pro d\u011bti je projektov\u011b zalo\u017een\u00e1 u\u010debnice k pochopen\u00ed z\u00e1klad\u016f um\u011bl\u00e9 inteligence pro d\u011bti od 12 let. Sou\u010d\u00e1st\u00ed je rozhran\u00ed, roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed do Scratche.",
        "id": 474045,
        "language": "cs",
        "link": "https://obchod.aidetem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://obchod.aidetem.cz/wp-content/uploads/AID_grafika_2022-05_donio_1200x627_ucebnice_opengraph_sleva.jpg",
        "title": "U\u010debnice um\u011bl\u00e9 inteligence pro d\u011bti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T22:54:36.169773+00:00",
        "description": "inotify - your filesystem under control",
        "id": 153841,
        "language": "",
        "link": "https://inotify.aiken.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "inotify - get your file system supervised",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T19:12:24.976273+00:00",
        "description": "Chceme dok\u00e1zat, \u017ee i banku m\u016f\u017eete m\u00edt r\u00e1di. Air Bank je ke klient\u016fm otev\u0159en\u00e1, pravdiv\u00e1 a pova\u017euje je za z\u00e1kazn\u00edky, ne za \u010d\u00edsla.",
        "id": 412175,
        "language": "cs",
        "link": "https://airbank.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I banku m\u016f\u017eete m\u00edt r\u00e1di | Air Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T13:01:08.818167+00:00",
        "description": "Zalo\u017eit si \u00fa\u010det jen na p\u00e1r \u0165uknut\u00ed p\u0159\u00edmo v mobilu? Sta\u010d\u00ed si st\u00e1hnout aplikaci My Air a na pobo\u010dku nemus\u00edte...",
        "id": 128214,
        "language": "cs",
        "link": "https://chci.airbank.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalo\u017een\u00ed \u00fa\u010dtu v mobilu | Air Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T13:01:05.339494+00:00",
        "description": "P\u0159ihlaste se do sv\u00e9ho internetov\u00e9ho bankovnictv\u00ed. Vy\u0159i\u010fte co je t\u0159eba a vyzkou\u0161ejte nov\u00e9 vychyt\u00e1vky. Pohodov\u00e9 bankov\u00e1n\u00ed.",
        "id": 128212,
        "language": "cs",
        "link": "https://ib.airbank.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internetov\u00e9 bankovnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Vyber si pobyt na Airbnb bez ohledu na jeho typ \u2192 7\u00a0milion\u016f rekrea\u010dn\u00edch pron\u00e1jm\u016f \u2192 2\u00a0miliony nab\u00eddek ozna\u010den\u00fdch Obl\u00edben\u00e9 u\u00a0host\u016f \u2192 p\u0159es 220\u00a0zem\u00ed a\u00a0region\u016f po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b",
        "id": 95693,
        "language": "cs",
        "link": "https://airbnb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a0.muscache.com/im/pictures/fe7217ff-0b24-438d-880d-b94722c75bf5.jpg",
        "title": "Airbnb\u00a0|\u00a0Rekrea\u010dn\u00ed pron\u00e1jmy, chaty, domy na pl\u00e1\u017ei a\u00a0dal\u0161\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-05T11:23:36+00:00",
        "description": "Vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed a tr\u00e9ninkov\u00e9 semin\u00e1\u0159e, kter\u00e9 V\u00e1m pomohou zlep\u0161ovat pr\u00e1ci ve Va\u0161\u00ed \u0161kole. Jsou zam\u011b\u0159eny na profesionalizaci pr\u00e1ce u\u010ditel\u016f i veden\u00ed, pr\u00e1ci se vztahy a obt\u00ed\u017en\u00fdm chov\u00e1n\u00edm.",
        "id": 474688,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.aisis.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inovujeme vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice - AiSIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:55:06.237070+00:00",
        "description": "Tvorba web\u016f a webov\u00fdch aplikac\u00ed, online marketing, Revenue Operations.",
        "id": 425844,
        "language": "cs",
        "link": "https://aitom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.aitom.cz/app/uploads/2024/07/aitom-og-1200x630-2.png",
        "title": "AITOM | Zanalyzujeme v\u00e1\u0161 byznys a navrhneme funk\u010dn\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:28:55.674732+00:00",
        "description": "Na\u0161e BIO Lv\u00ed h\u0159\u00edva je 100 % organicky p\u011bstovan\u00fd \"extrakt z plodnice\" z oblasti \u010c\u00ednsk\u00e9 vrchoviny, kter\u00e1 je zn\u00e1m\u00e1 svou \u010distotou.\r\n\r\nLv\u00ed h\u0159\u00edva je...",
        "id": 474274,
        "language": "cs",
        "link": "https://ajemfit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u016fj web pro va\u0161e zdrav\u00ed. - AjemFiT.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/4b29b3_1a361250b6f84f84b78289f888816b2e~mv2.png/v1/fill/w_1502,h_1140,al_c/4b29b3_1a361250b6f84f84b78289f888816b2e~mv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:38:51.690182+00:00",
        "description": "Na\u0161e advok\u00e1tn\u00ed kancel\u00e1\u0159 BE.LO vznikla na podzim roku 2021. Na\u0161e pr\u00e1vn\u00ed slu\u017eby poskytujeme v\u017edy se stoprocentn\u00edm nasazen\u00edm, maxim\u00e1ln\u011b efektivn\u011b a v z\u00e1jmu c\u00edl\u016f vyty\u010den\u00fdch na\u0161imi klienty.",
        "id": 134403,
        "language": "cs",
        "link": "https://akbelo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/4b29b3_1a361250b6f84f84b78289f888816b2e~mv2.png/v1/fill/w_1502,h_1140,al_c/4b29b3_1a361250b6f84f84b78289f888816b2e~mv2.png",
        "title": "Advok\u00e1tn\u00ed Kancel\u00e1\u0159 | BE.LO advok\u00e1tn\u00ed kancel\u00e1\u0159 s. r. o | Hlavn\u00ed m\u011bsto Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:19:49.512866+00:00",
        "description": "Akcie.cz: aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed pro investov\u00e1n\u00ed na burze, kurzy m\u011bn a kurzy akci\u00ed online. Diskuse investor\u016f.",
        "id": 127475,
        "language": "cs",
        "link": "https://akcie.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcie.cz - investice, burza, RM-SYST\u00c9M, kurzy, akcie online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:03.889878+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz - kompletn\u00ed zpravodajstv\u00ed, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta",
        "id": 110941,
        "language": "cs",
        "link": "https://aktualne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "title": "Aktu\u00e1ln\u011b | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-09T11:00:00+00:00",
        "description": "P\u0159ehled v\u00edce ne\u017e p\u011bti des\u00edtek origin\u00e1ln\u00edch kv\u00edz\u016f nejr\u016fzn\u011bj\u0161\u00edho zam\u011b\u0159en\u00ed - od \u010desk\u00e9ho jazyka p\u0159es historii a\u017e po slep\u00e9 mapy \u010ceska.",
        "id": 474046,
        "language": "cs",
        "link": "http://ankety.aktualne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xsd.cz/resize/15121ee8d1fd3635964c8a60c51d6a53_.jpg?hash=c066edeadc1aeb91d3783e3acd7cc598",
        "title": "Slep\u00e9 mapy a kv\u00edzy, kter\u00e9 pobav\u00ed i potr\u00e1p\u00ed mozek. Otestujte sv\u00e9 znalosti | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.aktualne.cz/largetile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T06:07:39.362352+00:00",
        "description": "Blogy | N\u00e1zory Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "id": 297766,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.aktualne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.aktualne.cz/largetile.png",
        "title": "Blogy | N\u00e1zory Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:46.769149+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz - kompletn\u00ed zpravodajstv\u00ed, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta",
        "id": 369863,
        "language": "cs",
        "link": "https://magazin.aktualne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "title": "Magaz\u00edn | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:42.199107+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz - kompletn\u00ed zpravodajstv\u00ed, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta",
        "id": 369859,
        "language": "cs",
        "link": "https://nazory.aktualne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "title": "N\u00e1zory | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:42.469454+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz - kompletn\u00ed zpravodajstv\u00ed, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta",
        "id": 110927,
        "language": "cs",
        "link": "https://sport.aktualne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "title": "Sport | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:50:52.352710+00:00",
        "description": "Tipy na v\u00e1no\u010dn\u00ed d\u00e1rky | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "id": 474048,
        "language": "en",
        "link": "https://vanoce.aktualne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vanoce.aktualne.cz/uploads/1/5/0/9/150999313/editor/zy24366.jpg?1731962652",
        "title": "Tipy na v\u00e1no\u010dn\u00ed d\u00e1rky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:37.728703+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz - kompletn\u00ed zpravodajstv\u00ed, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta",
        "id": 369855,
        "language": "cs",
        "link": "https://video.aktualne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "title": "Video | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://asset.stdout.cz/fe/zena/img/largetile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:39.458302+00:00",
        "description": "\u017dena.cz: magaz\u00edn o \u017een\u00e1ch a pro \u017eeny. Rady a informace, jak si u\u017e\u00edvat, milovat, b\u00fdt chytr\u00e1, kr\u00e1sn\u00e1 a zdrav\u00e1. Novinky a nejnov\u011bj\u0161\u00ed m\u00f3dn\u00ed trendy.",
        "id": 369856,
        "language": "cs",
        "link": "https://zena.aktualne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zena.aktualne.cz/fb-share.png",
        "title": "\u017dena | \u017dena.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:45.488442+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz - kompletn\u00ed zpravodajstv\u00ed, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta",
        "id": 110898,
        "language": "cs",
        "link": "https://zpravy.aktualne.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "title": "Zpr\u00e1vy | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Jsme doporu\u010dovanou advok\u00e1tn\u00ed kancel\u00e1\u0159\u00ed v\u00a0oboru Ve\u0159ejn\u00e9 zak\u00e1zky.CONSULT BEFORE FIGHTOdli\u0161ujeme se schopnost\u00ed od sam\u00e9ho po\u010d\u00e1tku transakce pochopit jej\u00ed ekonomickou podstatu, co\u017e n\u00e1m umo\u017e\u0148uje volbu t\u011bch nej\u00fa\u010dinn\u011bj\u0161\u00edch pr\u00e1vn\u00edch konstrukc\u00ed a postup\u016f.Na probl\u00e9my na\u0161ich klient\u016f se um\u00edme d\u00edvat z\u00a0oblak, p\u0159esto ale stoj\u00edme nohama pevn\u011b na zemi.\u017d\u00e1dn\u00fd p\u0159\u00edpad pro n\u00e1s nen\u00ed jen \u010d\u00edslo v\u00a0kartot\u00e9ce.Pr\u00e1vo pro byznys, nikoliv byznys pro [\u2026]",
        "id": 474276,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ak-vych.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ak-vych.cz/wp-content/uploads/elementor/thumbs/PF-upravene-qyebkkiwp4e2djsbe346af6p5e1kyws1ex1ohpdjb4.jpg",
        "title": "Advok\u00e1tn\u00ed kancel\u00e1\u0159 Vych & Partners \u2013 CONSULT BEFORE FIGHT - AK Vych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:56:20.864225+00:00",
        "description": "Albert je m\u00edsto kde, ka\u017ed\u00fd n\u00e1kup slibuje n\u011bco v\u00fdjime\u010dn\u00e9ho. Objevte na\u0161i pe\u010dliv\u011b vybranou nab\u00eddku a obl\u00edben\u00e9 produkty za neodolateln\u00e9 ceny.",
        "id": 475115,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.albert.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.albert.cz/site/binaries/_ht_1713259657518/content/gallery/image-components/albert-czechia-cz/pages/open-graph-images/albert_logo_1200x630_v2.png",
        "title": "Albert  |  Albert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.alfaromeo.cz",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T09:18:46+00:00",
        "description": "Objevte sv\u011bt Alfa Romeo, jedn\u00e9 z\u00a0nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00edch zna\u010dek italsk\u00e9ho automobilov\u00e9ho pr\u016fmyslu. Na\u0161e mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 modely Tonale, Stelvio a Giulia \u010dekaj\u00ed pouze na v\u00e1s!",
        "id": 148271,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.alfaromeo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alfaromeo.cz",
        "title": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka | Alfa Romeo CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:05:43.523241+00:00",
        "description": "Seznam Alergen\u016f | Alimpex.cz",
        "id": 423434,
        "language": "en",
        "link": "https://alergeny.alimpex.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seznam Alergen\u016f | Alimpex.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:50:41.816612+00:00",
        "description": "Homepage | Alimpex",
        "id": 133354,
        "language": "en",
        "link": "https://alimpex.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Alimpex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:05:32.571351+00:00",
        "description": "Alimpex - \u00davod",
        "id": 423432,
        "language": "cs",
        "link": "https://objednavky.alimpex.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alimpex - \u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:06:36.711204+00:00",
        "description": "Operativn\u00ed leasing ve va\u0161ich slu\u017eb\u00e1chNekupujte si nov\u00fd v\u016fz. Pronajm\u011bte si ho. Po skon\u010den\u00ed smlouvy ji m\u016f\u017eete prodlou\u017eit nebo vozidlo vr\u00e1tit a vym\u011bnit ho za nov\u011bj\u0161\u00ed model.Chci operativn\u00ed leasingAkce 2024: Zap\u016fj\u010den\u00ed n\u00e1hradn\u00edho vozu a\u017e na 20 dn\u00ed ZDARMANav\u00fd\u0161ili jsme po\u010det dn\u00ed zap\u016fj\u010den\u00ed n\u00e1hradn\u00edho vozidla v p\u0159\u00edpad\u011b nehody. Nechte si u n\u00e1s ...",
        "id": 423441,
        "language": "cs",
        "link": "https://allrisk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodiny a jednotlivci - Allrisk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:06:58.805455+00:00",
        "description": "Allrisk port\u00e1l - p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "id": 423443,
        "language": "",
        "link": "https://portal.allrisk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Allrisk port\u00e1l - p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alojz.cz/static/img/share-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T22:30:08.449269+00:00",
        "description": "Alojz t\u011b ka\u017ed\u00e9 r\u00e1no p\u0159iprav\u00ed na cel\u00fd den. Bez zbyte\u010dn\u00fdch kec\u016f.",
        "id": 351538,
        "language": "",
        "link": "https://alojz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alojz.cz/static/img/share-image.png",
        "title": "Alojz: Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "AluD\u0159evo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:06:48.252227+00:00",
        "description": "Nov\u00e1 varianta obkladov\u00e9ho materi\u00e1lu kter\u00fd poskytuje z\u00e1kazn\u00edk\u016fm 100% bez\u00fadr\u017ebov\u00e9 fas\u00e1dy, terasy, st\u011bny a pod. se skute\u010dn\u00fdmi realistick\u00fdmi dekory d\u0159ev\u011bn\u00fdch, ale tak\u00e9 ned\u0159ev\u011bn\u00fdch materi\u00e1l\u016f.",
        "id": 474998,
        "language": "",
        "link": "https://www.aludrevo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hlin\u00edkov\u00e9 palubky - Alud\u0159evo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T03:30:28.499967+00:00",
        "description": "Alza.cz",
        "id": 117580,
        "language": "en-US",
        "link": "https://alza.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.alza.cz/Styles/full/images/fb-logo.jpg",
        "title": "Alza.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kariera.alza.cz/wp-content/uploads/2022/01/cd796555-333c-4f42-902f-efad421ca3b1-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Alza Kari\u00e9ra | Nab\u00eddka pr\u00e1ce Alza.cz",
        "id": 387782,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://kariera.alza.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kariera.alza.cz/wp-content/uploads/2022/01/cd796555-333c-4f42-902f-efad421ca3b1-1.jpg",
        "title": "Alza Kari\u00e9ra | Nab\u00eddka pr\u00e1ce Alza.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://m.alza.cz/Styles/full/images/fb-logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T02:46:06.901366+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed obchod s po\u010d\u00edta\u010di a elektronikou! 43 prodejen, p\u0159es 2400 Alzabox\u016f, PC sestavy, notebooky, mobily, monitory, tisk\u00e1rny, digit\u00e1ln\u00ed foto. V\u0161e skladem a ihned k odb\u011bru!",
        "id": 387776,
        "language": "cs",
        "link": "https://m.alza.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.alza.cz/Styles/full/images/fb-logo.jpg",
        "title": "Alza.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T02:46:21.149177+00:00",
        "description": "301 Moved Permanently",
        "id": 387780,
        "language": "",
        "link": "https://signalr.alza.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 301,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "301 Moved Permanently",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LA TAUPE, s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:42.746949+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e9 maso od vybran\u00fdch chovatel\u016f pe\u010dliv\u011b vyzr\u00e1l\u00e9 v p\u0159\u00edsn\u011b kontrolovan\u00fdch podm\u00ednk\u00e1ch.",
        "id": 474066,
        "language": "cz",
        "link": "http://www.amaso.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMASO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "V na\u0161ich podnic\u00edch m\u011bn\u00edme j\u00eddlo v z\u00e1\u017eitek a v\u011b\u0159\u00edme, \u017ee tou nejlep\u0161\u00ed ingredienc\u00ed na\u0161\u00ed pr\u00e1ce je radost.",
        "id": 218863,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambiente \u2014 prost\u0159ed\u00ed, kter\u00e9 tvo\u0159\u00ed lid\u00e9 se stejn\u00fdm pohledem na gastronomii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:03.410285+00:00",
        "description": "M\u00e1te-li r\u00e1di dobr\u00e9 j\u00eddlo a pit\u00ed, vyzvedn\u011bte si v na\u0161ich restaurac\u00edch kartu Ambiente a u\u017e\u00edvejte si.",
        "id": 474077,
        "language": "cs",
        "link": "http://ambikarta.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ambikarta.ambi.cz/storage/images/fb-image/44.png",
        "title": "D\u00e1rkov\u00e9 a v\u011brnostn\u00ed karty Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:54.977970+00:00",
        "description": "Ochutnejte hov\u011bz\u00ed maso grilovan\u00e9 na d\u0159ev\u011bn\u00e9m uhl\u00ed, p\u0159edkrmy podle receptu z Rio de Janeira, sushi nebo sal\u00e1ty. Sn\u011bzte, kolik se do v\u00e1s vejde. K\u00a0ob\u011bdu i\u00a0ve\u010de\u0159i.",
        "id": 474073,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://brasileiro-uzelenezaby.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasileiro U Zelen\u00e9 \u017e\u00e1by \u2014 brazilsk\u00e1 restaurace kousek od Starom\u011bstk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:22.099725+00:00",
        "description": "M\u00edsto na bohatou sn\u00eddani do odpoledn\u00edch hodin, ob\u011bd za dostupn\u00e9 ceny i ve\u010de\u0159i u v\u00edna.",
        "id": 474087,
        "language": "cs",
        "link": "http://cafesavoy.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Caf\u00e9 Savoy \u2014 Kav\u00e1rna v\u00edde\u0148sk\u00e9ho stylu s vlastn\u00ed pek\u00e1rnou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:27.096879+00:00",
        "description": "Maso dus\u00edme, va\u0159\u00edme nebo grilujeme na bukov\u00e9m d\u0159ev\u011bn\u00e9m uhl\u00ed. U chovatel\u016f si vyb\u00edr\u00e1me konkr\u00e9tn\u00ed kusy dobytka a dohl\u00ed\u017e\u00edme na jejich stravu i zach\u00e1zen\u00ed.",
        "id": 474055,
        "language": "cs",
        "link": "https://cestr.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cestr \u2014 modern\u00ed restaurace s \u010desk\u00fdm hov\u011bz\u00edm masem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ANDWEB s.r.o., https://andweb.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:13.685762+00:00",
        "description": "D\u00e1rkov\u00e9 karty pro V\u00e1s a Va\u0161e bl\u00edzk\u00e9 na dobr\u00e9 j\u00eddlo v kter\u00e9mkoli podniku v s\u00edt\u00ed Ambiente.",
        "id": 474084,
        "language": "cs",
        "link": "https://darkovapoukazka.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://darkovapoukazka.ambi.cz/storage/images/fb-image/1396.png",
        "title": "D\u00e1rkov\u00e1 karta do Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:32.655261+00:00",
        "description": "Stavte se na chleba, sladk\u00e9 pe\u010divo, dlouhou sn\u00eddani i ob\u011bd nebo si nakupte farm\u00e1\u0159sk\u00e9 v\u00fdrobky s sebou.",
        "id": 474059,
        "language": "cs",
        "link": "http://eska.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.eu.cntmbr.com/ambiente/ambiente-prod/ce4ebd9c-7a5c-4975-af24-7ef62dac93c4.svg",
        "title": "Eska \u2013 pek\u00e1rna v Karl\u00edn\u011b od Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:25.118913+00:00",
        "description": "Speci\u00e1ln\u00ed akce, pop-upy a jin\u00e9 z\u00e1\u017eitky,\nkter\u00e9 pro v\u00e1s va\u0159\u00edme v Ambiente.",
        "id": 474053,
        "language": "en",
        "link": "https://kalendarakci.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalend\u00e1\u0159 akc\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:47.932337+00:00",
        "description": "P\u0159ij\u010fte na \u010desk\u00e9 j\u00eddlo a pivo! T\u011b\u0161\u00edme se na v\u00e1s v restauraci, kde si u\u017eijete komorn\u00ed atmosf\u00e9ru, nebo na rozlehl\u00e9 venkovn\u00ed zahr\u00e1dce s nejhez\u010d\u00edm v\u00fdhledem na Prahu.",
        "id": 474069,
        "language": "cs",
        "link": "https://kuchyn.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuchy\u0148 \u2014 \u010desk\u00e1 restaurace od Ambiente na Pra\u017esk\u00e9m hrad\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:23.202018+00:00",
        "description": "O pivo se pe\u010dliv\u011b star\u00e1me a va\u0159\u00edme pro v\u00e1s cel\u00fd den.",
        "id": 474088,
        "language": "cs",
        "link": "http://lokal.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.eu.cntmbr.com/ambiente/ambiente-prod/8798d5bb-4a26-45f0-9602-6eafc21a5b17.png",
        "title": "Lok\u00e1l - \u010desk\u00e9 hospody, kde si d\u00e1v\u00e1me z\u00e1le\u017eet na dobr\u00e9m pivu a poctiv\u00e9 kuchyni.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:49.677967+00:00",
        "description": "Homemade Czech cuisine and carefully treated Pilsner Urquell from tanks.",
        "id": 474070,
        "language": "en",
        "link": "http://lokal-dlouha.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lokal-dlouha.ambi.cz/assets/fb/lokal-1.jpg",
        "title": "Lok\u00e1l Dlouh\u00e1\u00e1\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:53.381456+00:00",
        "description": "Homemade Czech cuisine and carefully treated Pilsner Urquell from tanks.",
        "id": 474072,
        "language": "en",
        "link": "http://lokal-hamburk.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lokal-hamburk.ambi.cz/assets/fb/lokal-36.jpg",
        "title": "Lok\u00e1l Hamburk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:05.515867+00:00",
        "description": "Homemade Czech cuisine and carefully treated Pilsner Urquell from tanks.",
        "id": 474078,
        "language": "en",
        "link": "http://lokal-nadstromovkou.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lokal-nadstromovkou.ambi.cz/assets/fb/lokal-27.jpg",
        "title": "Lok\u00e1l Nad Stromovkou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:12.541498+00:00",
        "description": "Homemade Czech cuisine and carefully treated Pilsner Urquell from tanks.",
        "id": 474083,
        "language": "en",
        "link": "http://lokal-poddivadlem.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lokal-poddivadlem.ambi.cz/assets/fb/lokal-41.jpg",
        "title": "Lok\u00e1l Pod Divadlem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:46.547680+00:00",
        "description": "Homemade Czech cuisine and carefully treated Pilsner Urquell from tanks.",
        "id": 474068,
        "language": "en",
        "link": "http://lokal-ubilekuzelky.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lokal-ubilekuzelky.ambi.cz/assets/fb/lokal-2.jpg",
        "title": "Lok\u00e1l U B\u00edl\u00e9 ku\u017eelky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:16.333374+00:00",
        "description": "Homemade Czech cuisine and carefully treated Pilsner Urquell from tanks.",
        "id": 474085,
        "language": "en",
        "link": "http://lokal-ucaipla.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lokal-ucaipla.ambi.cz/assets/fb/lokal-42.jpg",
        "title": "Lok\u00e1l U Caipla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:38.114735+00:00",
        "description": "Homemade Czech cuisine and carefully treated Pilsner Urquell from tanks.",
        "id": 474063,
        "language": "en",
        "link": "http://lokal-uzavadilu.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lokal-uzavadilu.ambi.cz/assets/fb/lokal-14.jpg",
        "title": "Lok\u00e1l U Zavadil\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:22.990041+00:00",
        "description": "M\u00e1te-li r\u00e1di dobr\u00e9 j\u00eddlo a pit\u00ed, vyzvedn\u011bte si v na\u0161ich restaurac\u00edch kartu Ambiente a u\u017e\u00edvejte si.",
        "id": 474052,
        "language": "cs",
        "link": "https://moje.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moje.ambi.cz/storage/images/fb-image/46.png",
        "title": "V\u011brnostn\u00ed program Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:41.341265+00:00",
        "description": "Italian-style caf\u00e9. Quick snacks, coffee Tonino Lamborghini and desserts.",
        "id": 474065,
        "language": "en",
        "link": "http://pastacaffe-vezenska.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pastacaffe-vezenska.ambi.cz/assets/_fb/facebook-21.jpg",
        "title": "PastaCaff\u00e9 V\u011bze\u0148sk\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:59.174161+00:00",
        "description": "Handmade pasta, fresh fish, and a lively atmosphere of a modern trattoria.",
        "id": 474076,
        "language": "en",
        "link": "http://pastafresca.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pastafresca.ambi.cz/assets/_fb/facebook-7.jpg",
        "title": "Pasta Fresca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:24.576674+00:00",
        "description": "Stavte se na pe\u010dliv\u011b o\u0161et\u0159en\u00e9 pivo! Na p\u00edp\u011b m\u00e1me hned \u0161est le\u017e\u00e1k\u016f z \u010desk\u00fdch pivovar\u016f a k tomu spoustu speci\u00e1l\u016f.",
        "id": 474089,
        "language": "cs",
        "link": "https://pult.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pult \u2013 v\u00fd\u010dep od Ambiente s perfektn\u011b \u010depovan\u00fdmi le\u017e\u00e1ky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:08.002221+00:00",
        "description": "P\u0159ij\u010fte na n\u011bkolikachodov\u00e9 degusta\u010dn\u00ed menu, kter\u00e9 v\u00e1s provede d\u016fv\u011brn\u011b zn\u00e1m\u00fdmi surovinami v netradi\u010dn\u00edch podob\u00e1ch.",
        "id": 474080,
        "language": "cs",
        "link": "https://stangl.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.eu.cntmbr.com/ambiente/ambiente-prod/1c0f22a8-7b4e-4988-8fa8-29526292c8c9.png",
        "title": "\u0160tangl \u2013 degusta\u010dn\u00ed restaurace od Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:36.293195+00:00",
        "description": "Va\u0159\u00edme j\u00eddla bez pozl\u00e1tka, pe\u010deme chleba a \u010depujeme pe\u010dliv\u011b o\u0161et\u0159en\u00e9 pivo. Najdete n\u00e1s u nejzn\u00e1m\u011bj\u0161\u00ed pra\u017esk\u00e9 n\u00e1plavky, p\u0159ij\u010fte!",
        "id": 474062,
        "language": "cs",
        "link": "https://ukalendu.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U Kalend\u016f \u2013 restaurace a pek\u00e1rna od Ambiente na prav\u00e9m b\u0159ehu Vltavy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:21.657495+00:00",
        "description": "Maso z grilu na d\u0159ev\u011bn\u00e9 uhl\u00ed, brazilsk\u00e9 sushi nebo sal\u00e1tov\u00fd bar si u\u017eijete tradi\u010dn\u00ed formou sn\u011bz, co zm\u016f\u017ee\u0161. Na ob\u011bd i ve\u010der. Zastavte se v\u00a0centru m\u011bsta!",
        "id": 474051,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.brasileiro-slovanskydum.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasileiro Slovansk\u00fd d\u016fm \u2014 brazilsk\u00e1 restaurace v ulici Na P\u0159\u00edkopech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:44.028291+00:00",
        "description": "Ochutnejte hov\u011bz\u00ed maso grilovan\u00e9 na d\u0159ev\u011bn\u00e9m uhl\u00ed, p\u0159edkrmy podle receptu z Rio de Janeira, sushi nebo sal\u00e1ty. Sn\u011bzte, kolik se do v\u00e1s vejde. K\u00a0ob\u011bdu i\u00a0ve\u010de\u0159i.",
        "id": 474067,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.brasileiro-uzelenezaby.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasileiro U Zelen\u00e9 \u017e\u00e1by \u2014 brazilsk\u00e1 restaurace kousek od Starom\u011bstk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:26.021200+00:00",
        "description": "\u0158ezn\u00edci v centru Prahy pln\u00ed pult \u010desk\u00fdm masem, kter\u00e9 kucha\u0159i griluj\u00ed na otev\u0159en\u00e9m ohni. Nalo\u017ete si na t\u00e1c nebo si nakupte dom\u016f.",
        "id": 474054,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.kantyna.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kant\u00fdna \u2014 restaurace s \u0159eznictv\u00edm zam\u011b\u0159en\u00e1 na \u010desk\u00e9 maso kousek od V\u00e1clavsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:33.811324+00:00",
        "description": "V\u00edtejte v cukr\u00e1\u0159sk\u00e9 d\u00edln\u011b Luk\u00e1\u0161e Pohla a jeho t\u00fdmu. Pe\u010deme \u010desk\u00e9 z\u00e1kusky, sladk\u00e9 pe\u010divo a narozeninov\u00e9 dorty. V\u0161e si d\u00e1te na m\u00edst\u011b nebo s sebou. Vstupte!",
        "id": 474060,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.mysak.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u0161\u00e1k \u2013 \u010desk\u00e1 cukr\u00e1rna v srdci Prahy od Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:51.608794+00:00",
        "description": "Poj\u010f pracovat do Ambiente a uvid\u00ed\u0161, \u017ee pr\u00e1ce v gastronomii nemus\u00ed b\u00fdt jenom stres. Pr\u00e1ce u n\u00e1s je spousta \u2013 v kuchyni i na place a nab\u00edz\u00edme st\u00e1l\u00fd pracovn\u00ed pom\u011br i brig\u00e1du.",
        "id": 474071,
        "language": "cs",
        "link": "http://zapojse.ambi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.eu.cntmbr.com/ambi-zapojse/ambi-zapojse/250af9e0-c056-4251-a79b-1a3e0c7f4ed2.png",
        "title": "Zapoj se \u2013 pr\u00e1ce v gastru m\u016f\u017ee b\u00fdt radost!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-24T14:28:27+00:00",
        "description": "Bav\u00edme rockery, odborn\u00edky, cel\u00e9 rodiny i bejbypankery",
        "id": 184533,
        "language": "cs",
        "link": "https://ameba.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameba Production",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1999-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Amiga.cz \u2013 Czech Amiga Web |",
        "id": 25610,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://amiga.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amiga.cz \u2013 Czech Amiga Web |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T12:13:15.892014+00:00",
        "description": "ZONER Webmail :: Welcome to ZONER Webmail",
        "id": 85431,
        "language": "en",
        "link": "http://webmail.amiga.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZONER Webmail :: Welcome to ZONER Webmail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T17:19:15.824482+00:00",
        "description": "Domovsk\u221a\u00b0 str\u221a\u00b0nka amigaportalu.cz, diskusn\u221a\u2260ho f\u221a\u2265ra o amize.",
        "id": 85736,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://amigaportal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domovsk\u221a\u00b0 str\u221a\u00b0nka - \r\n\t\t\r\n\t\tAmigaportal.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:43.608180+00:00",
        "description": "Rychl\u00e9 sjedn\u00e1n\u00ed finan\u010dn\u00edch produkt\u016f kdy s v\u00e1mi na\u0161i specialist\u00e9 \u0159e\u0161\u00ed v\u0161e online. Zlep\u0161ujeme z\u00e1zem\u00ed profesion\u00e1ln\u00edch i  amat\u00e9rsk\u00fdch sportovc\u016f a klub\u016f.",
        "id": 474927,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.amj.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://amj.cz/assets/img/fb_share_default.png",
        "title": "AMJ - Finance & Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "AMO is Prague based non-partisan NGO/think-tank dedicated to research and education in the field of IR and Czech foreign policy since 1997.",
        "id": 286200,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://amo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMO.cz - Association for International Affairs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T10:16:51.809302+00:00",
        "description": "Product designer and maker. Writing about design, product management and research. Sharing what I know and learn.",
        "id": 368991,
        "language": "en",
        "link": "https://amran.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Amran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:28:01+00:00",
        "description": "Homepage Czech Republic Retail",
        "id": 474228,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.amundi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage Czech Republic Retail | Amundi Czech Republic Retail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-26T12:43:45+00:00",
        "description": "Analogic s.r.o.",
        "id": 60503,
        "language": "",
        "link": "https://analogic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Analogic s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:53:45.695331+00:00",
        "description": "AnalytikaWebu.cz - Webov\u00e1 analytika bez ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed cookies.",
        "id": 255433,
        "language": "en",
        "link": "https://analytikawebu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AnalytikaWebu.cz - Webov\u00e1 analytika bez ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed cookies.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:35:09+00:00",
        "description": "Anketa \u017deb\u0159\u00edk \u2013 Hlasov\u00e1n\u00ed, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed, redak\u010dn\u00ed tipy!",
        "id": 184529,
        "language": "cs",
        "link": "https://anketazebrik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anketa \u017deb\u0159\u00edk \u2013 Hlasov\u00e1n\u00ed, vyhl\u00e1\u0161en\u00ed, redak\u010dn\u00ed tipy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.annonce.cz/mailing/ann_logo_FB.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T08:49:17+00:00",
        "description": "Annonce - inzer\u00e1ty zdarma na internetu i v tisku. Bezplatn\u00fd bazar, inzerce pr\u00e1ce, auto, moto, nemovitosti, seznamka, psi, ko\u010dky.",
        "id": 369812,
        "language": "cs",
        "link": "https://annonce.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.annonce.cz/mailing/ann_logo_FB.jpg",
        "title": "Annonce.cz \u2013 inzerce zdarma, bazar, inzer\u00e1ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Antee s.r.o.",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:06:57.320770+00:00",
        "description": "Tvo\u0159\u00edme internetov\u00e9 str\u00e1nky na m\u00edru a poskytujeme kompletn\u00ed webov\u00fd servis. Od roku 2000 jsme spustili p\u0159es 4 000 web\u016f. Prohl\u00e9dn\u011bte si na\u0161e reference.",
        "id": 474099,
        "language": "cs",
        "link": "https://antee.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.antee.cz/image.php?nid=11350&oid=6735659",
        "title": "Komplexn\u00ed webov\u00e9 slu\u017eby | ANTEE s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:07.077612+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 218939,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.antee.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:06.296453+00:00",
        "description": "N\u00e1vodov\u00fd web, IPO, ANTEE s.r.o., podpora, helpdesk, n\u00e1vody",
        "id": 218938,
        "language": "cs",
        "link": "https://navody.antee.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e1vodov\u00fd web | navody.antee.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Antee s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:07:31.883718+00:00",
        "description": "Sta\u0148 se obchodn\u00edkem v ANTEE. Bu\u010f \u010dlenem t\u00fdmu pln\u00e9ho zaj\u00edmav\u00fdch a inspirativn\u00edch obchodn\u00edk\u016f, nasaj jejich zku\u0161enosti a posu\u0148 s\u00e1m sebe kup\u0159edu.",
        "id": 474101,
        "language": "cs",
        "link": "https://obchodnik.antee.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hled\u00e1me nov\u00e9 obchodn\u00edky | obchodnik.antee.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.apek.cz/assets/cs/images/logo_fb_512_2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:44:23.265853+00:00",
        "description": "APEK je sdru\u017een\u00edm podnikatel\u016f a firem z oblasti e-komerce, kte\u0159\u00ed to se sv\u00fdm byznysem mysl\u00ed v\u00e1\u017en\u011b. \u010clenov\u00e9 APEK s na\u0161\u00ed pomoc\u00ed neust\u00e1le posouvaj\u00ed sv\u00e9 podnik\u00e1n\u00ed t\u00edm spr\u00e1vn\u00fdm sm\u011brem. D\u00edky na\u0161\u00ed podpo\u0159e maj\u00ed e-obchodn\u00edci v ruce n\u00e1stroje, kter\u00e9 jim pom\u00e1haj\u00ed b\u00fdt v\u017edy o krok p\u0159ed konkurenc\u00ed.",
        "id": 416004,
        "language": "en",
        "link": "https://apek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.apek.cz/assets/cs/images/logo_fb_512_2.png",
        "title": "Apek | Asociace pro elektronickou komerci \u2013 APEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:33:35+00:00",
        "description": "Naps\u00e1no s chut\u00ed. \u010casopis pln\u00fd dobr\u00fdch rad a informac\u00ed pro v\u0161echny milovn\u00edky skv\u011bl\u00e9ho j\u00eddla. Novinky a trendy ve va\u0159en\u00ed, zaj\u00edmav\u00e9 i tradi\u010dn\u00ed suroviny a jejich zpracov\u00e1n\u00ed a samoz\u0159ejm\u011b tak\u00e9 d\u016fkladn\u011b vybran\u00e9 a ov\u011b\u0159en\u00e9 recepty, kter\u00e9 opravdu funguj\u00ed! Jsou toti\u017e otestovan\u00e9 a prov\u011b\u0159en\u00e9 redakc\u00ed \u010dasopisu Apetit a \u010dten\u00e1\u0159i.",
        "id": 369832,
        "language": "cs",
        "link": "https://apetitonline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.apetitonline.cz/themes/custom/apetit/public/images/apetit-og.jpg",
        "title": "Ov\u011b\u0159en\u00e9 recepty na obl\u00edben\u00e1 j\u00eddla | Apetit Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "BurdaExtra Media s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:08:31.372796+00:00",
        "description": "Apetit piknik se bude konat v sobotu 9. listopadu 2024 v N\u00e1rodn\u00edm zem\u011bd\u011blsk\u00e9m muzeu v Praze. P\u0159ij\u010fte si s n\u00e1mi u\u017e\u00edt nezapomenuteln\u00fd kulin\u00e1\u0159sk\u00fd festival.",
        "id": 474105,
        "language": "cs",
        "link": "https://piknik.apetitonline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://piknik.apetitonline.cz/media/2778/download/LOGO_zimni_piknik.jpg?v=1&inline=1",
        "title": "Apetit piknik 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Apha | https://apha.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:11:18+00:00",
        "description": "Pomoc v\u00e1le\u010dn\u00fdm uprchl\u00edk\u016fm z Ukrajiny koordinuje v pra\u017esk\u00e9 arcidiec\u00e9zi Arcidiec\u00e9zn\u00ed charita Praha.",
        "id": 474793,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.apha.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arcibiskupstv\u00ed pra\u017esk\u00e9 \u2013 Apha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T16:06:31.425078+00:00",
        "description": "Apowersoft je poskytovatelem voln\u00fdch multim\u00e9di\u00ed a on-line business \u0159e\u0161en\u00ed, pom\u00e1h\u00e1 u\u017eivatel\u016fm nahr\u00e1vat, obohatit, konvertovat a dod\u00e1vat multimedi\u00e1ln\u00ed obsah do po\u010d\u00edta\u010d\u016f, webu, mobiln\u00ed ch telefon\u016f, atd.",
        "id": 177906,
        "language": "cs",
        "link": "https://apowersoft.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apowersoft - multimedi\u00e1ln\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed pro obchodn\u00ed a denn\u00ed pot\u0159eby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T11:35:39.919454+00:00",
        "description": "start    [Ararat s.r.o.]",
        "id": 268539,
        "language": "en",
        "link": "https://ararat.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "start    [Ararat s.r.o.]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-03-09T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme p\u0159eklady, jak\u00e9 za pen\u00edze nekoup\u00edte. Odhalujeme hlub\u0161\u00ed principy. \u010cten\u00ed, kter\u00e9 n\u00e1s m\u011bn\u00ed.",
        "id": 475278,
        "language": "cs",
        "link": "http://archetypal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://archetypal.cz/wp-content/uploads/2020/01/Bell_Rock_Lighthouse_during_a_storm_cph.3b18344-e1578257625894.jpg",
        "title": "Archetypal.cz - Slova, na kter\u00fdch se d\u00e1 stav\u011bt - \u00davodn\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:13:47+00:00",
        "description": "Nakladatelstv\u00ed Argo, jedno z nejv\u00fdrazn\u011bj\u0161\u00edch \u010desk\u00fdch nakladatelstv\u00ed posledn\u00edho desetilet\u00ed. Vyd\u00e1v\u00e1me kvalitn\u00ed pr\u00f3zu, poezii, nonfiction, d\u011btskou literaturu a komiksy...",
        "id": 474216,
        "language": "cs",
        "link": "https://argo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://argo.cz/wp-content/uploads/2024/12/Argo_Edicni-plan-I-VI_2025_obalka-721x1024.jpg",
        "title": "Nakladatelstv\u00ed Argo \u2014 Kvalitn\u00ed beletrie a historick\u00e9 i jin\u00e9 odborn\u00e9 knihy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Arnaud Mathieu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T06:26:13.895855+00:00",
        "description": "Peaceful Productivity is a coaching program that helps entrepreneurs focus on high-impact activities, double their revenue, and improve their personal and business lives. With simple and effective coaching techniques, you can say goodbye to overwhelm and self-doubt and achieve guaranteed results in just three months.",
        "id": 27868,
        "language": "en",
        "link": "https://arnaud.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 5705,
        "source_url": "https://nownownow.com",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://assets.cdn.filesafe.space/Qp4p7AvAnwyGEvlBfTLO/media/64ba3862cb72ab94bd9ee94e.png",
        "title": "Peaceful Productivity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:50:13.746229+00:00",
        "description": "Hudba, divadlo, akrobacie, festivalov\u00e9 pr\u016fvody a bohat\u00fd program pro v\u0161echny v\u011bkov\u00e9 kategorie. T\u00edm v\u0161\u00edm o\u017eiv\u00ed Festival v ulic\u00edch na p\u0159elomu \u010dervna a \u010dervence porubskou Hlavn\u00ed t\u0159\u00eddu a p\u0159ilehl\u00e9 dvory.",
        "id": 474741,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.artandlifeostrava.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/5cc249_904b9717524949849681ef777c9607be~mv2.jpg/v1/fill/w_1200,h_628,al_c/5cc249_904b9717524949849681ef777c9607be~mv2.jpg",
        "title": "Art & Life | Festival v ulic\u00edch Ostrava | Kultura & z\u00e1bava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T13:39:44+00:00",
        "description": "Fullscreen chat",
        "id": 298290,
        "language": "cs",
        "link": "https://rozhlas.bot.artin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fullscreen chat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T05:20:02.597022+00:00",
        "description": "Fullscreen chat",
        "id": 318685,
        "language": "cs",
        "link": "https://ticketportal.bot.artin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fullscreen chat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:18:25.801738+00:00",
        "description": "Kytara | Piano | Zp\u011bv | Ukulele | Kreslen\u00ed | Produkce hudby | Tanec \r\nP\u0159idej se k\u00a0v\u00edce ne\u017e 9 000 nad\u0161enc\u016fm a\u00a0vyra\u017e tak\u00e9 na\u00a0cestu k\u00a0nov\u00e9mu pozn\u00e1n\u00ed! Kdykoliv, odkudkoliv.",
        "id": 474128,
        "language": "cs",
        "link": "https://artmasteracademy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://artmasteracademy.cz/wp-content/uploads/2021/11/adam2.jpg",
        "title": "ArtMaster - Modern\u00ed um\u011bleck\u00e9 online kurzy pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:42:01.446026+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn nejen pro seniory. Port\u00e1l pln\u00fd pozitivn\u00edch text\u016f a tip\u016f ur\u010den\u00fdch pro star\u0161\u00ed generaci. Lifestylov\u00fd internetov\u00fd magaz\u00edn se sekcemi zdrav\u00ed, cestov\u00e1n\u00ed, zahrada, bydlen\u00ed, technologie, sport, ale i fejeton nebo sout\u011b\u017ee. Magaz\u00edn, kter\u00fd v\u00e1s bude bavit.",
        "id": 299349,
        "language": "cs",
        "link": "https://asenior.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asenior.cz: Magaz\u00edn nejen pro aktivn\u00ed seniory | Asenior.cz.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T11:13:12+00:00",
        "description": "Hled\u00e1te pr\u00e1ci, kter\u00e1 m\u00e1 smysl? Poj\u010fte asistovat, poj\u010fte rozv\u00edjet sami sebe, objevovat, seznamovat se a pom\u00e1hat lidem svobodn\u011b \u017e\u00edt.",
        "id": 474560,
        "language": "cs",
        "link": "https://asistujeme.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asistence - Za\u010dn\u011bte asistovat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.asociaceux.cz/files/aux-header.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:03:21.404917+00:00",
        "description": "Odborn\u00e9 akce. Ve\u0159ejn\u00e1 setk\u00e1n\u00ed. A k tomu n\u011bco nav\u00edc... Poj\u010f s n\u00e1mi tvo\u0159it komunitu!",
        "id": 362206,
        "language": "cs",
        "link": "https://asociaceux.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.asociaceux.cz/files/aux-header.png",
        "title": "Rozv\u00edj\u00edme UX komunitu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:29:26.618319+00:00",
        "description": "M\u00e1me v\u00edce ne\u017e 70 let\u00e9 zku\u0161enosti v oblasti facility managementu pro ve\u0159ejn\u00e9 a soukrom\u00e9 klienty. Vyu\u017eijte slu\u017eeb od firmy Atalian.",
        "id": 474283,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://atalian.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://atalian.cz/wp-content/uploads/sites/25/2022/08/Atalian-provoz-a-spr\u00e1va-budov-ve-spr\u00e1vn\u00fdch-rukou.png",
        "title": "Atalian | L\u00eddr v oblasti facility slu\u017eeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:17:07+00:00",
        "description": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum consequat, orci ac laoreet cursus, dolor sem luctus lorem, eget consequat magna felis a\u00a0magna. Aliquam scelerisque condimentum ante, eget facilisis tortor lobortis in. In interdum venenatis justo eget consequat. Morbi commodo \u2026 Continued",
        "id": 474868,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.atlantic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Atlantic, reklamn\u00ed a internetov\u00e1 agentura T\u0159eb\u00ed\u010d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:39:34.796192+00:00",
        "description": "Atlas.cz je \u010desk\u00fd internetov\u00fd port\u00e1l nab\u00edzej\u00edc\u00ed e-mail, aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed, po\u010das\u00ed a dal\u0161\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 474610,
        "language": "cs",
        "link": "https://atlas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atlas.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:07.437678+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u011b.cz - kompletn\u00ed zpravodajstv\u00ed, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta",
        "id": 218914,
        "language": "cs",
        "link": "http://filmpub.atlas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://asset.stdout.cz/fe/aktualne/img/largetile.png",
        "title": "Film | Aktu\u00e1ln\u011b.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.atlasformen.cz/assets/images/logos/atlas_for_men_logo_18_cs-CZ.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T10:08:46.653781+00:00",
        "description": "Levn\u00e9 outdoorov\u00e9 oble\u010den\u00ed a dopl\u0148ky pro mu\u017ee | Atlas For Men",
        "id": 107826,
        "language": "cs",
        "link": "https://atlasformen.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.atlasformen.cz/assets/images/logos/atlas_for_men_logo_18_cs-CZ.webp",
        "title": "Levn\u00e9 outdoorov\u00e9 oble\u010den\u00ed a dopl\u0148ky pro mu\u017ee | Atlas For Men",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:26:44.977102+00:00",
        "description": "Nahl\u00e9dn\u011bte do firmy o\u010dima jej\u00edch zam\u011bstnanc\u016f, jako byste tam m\u011bli sv\u00e9ho zn\u00e1m\u00e9ho. Z\u00edskejte z prvn\u00ed ruky post\u0159ehy, kter\u00e9 v pracovn\u00edch inzer\u00e1tech nenajdete.",
        "id": 475142,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.atmoskop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atmoskop.cz | Firmy o\u010dima zam\u011bstnanc\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:46:05+00:00",
        "description": "Jsme znojmesk\u00e1 realitn\u00ed kancel\u00e1\u0159, kter\u00e1 prod\u00e1 Va\u0161i nemovitost za nejvy\u0161\u0161\u00ed mo\u017enou cenu na trhu. Spolehn\u011bte se na n\u00e1s.",
        "id": 475276,
        "language": "cs",
        "link": "https://atonreality.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://atonreality.cz/wp-content/uploads/2021/08/fb-cover.jpg",
        "title": "Aton Reality s. r. o. | Realitn\u00ed kancel\u00e1\u0159 Znojmo, Prodej nemovitost\u00ed Znojmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "INSPIRE CZ s.r.o. (www.inspire.cz)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T11:42:59.582577+00:00",
        "description": "Atregia je tu, aby v\u00e1m pomohla naj\u00edt optim\u00e1ln\u00ed a komplexn\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed projekt\u016f v oblasti zahradn\u00ed a krajin\u00e1\u0159sk\u00e9 architektury, hodnocen\u00ed d\u0159evin a pasport\u016f do gis.",
        "id": 490020,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.atregia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zahradn\u00ed a krajin\u00e1\u0159sk\u00e1 architektura | Atregia s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Atypical Bookshop",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:42:08.303926+00:00",
        "description": "Knihkupectv\u00ed, kter\u00e9 respektuje rozmanitost lidsk\u00e9 mysli a identity. V\u00edt\u00e1me ka\u017ed\u00e9ho, kdo se chce l\u00e9pe poznat, pochopit n\u011bkoho bl\u00edzk\u00e9ho nebo si jen odpo\u010dinout.",
        "id": 474616,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.atypicalbookshop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.atypicalbookshop.cz/user/front_images/ogImage/hp.png?t=1734147727",
        "title": "Atypical Bookshop & Safe Space \u267e\ufe0f\ud83e\udd8b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cf-cdn-v6-api.audi.at/images/f6e3864c5ee7ef99fb7378d21804495ebd2eb6cb/132f7515-28f9-48f9-b5d7-b7063584537a/crop:SMART/resize:1024:1024/q4-2021-2468-oejpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T22:42:29.747656+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky Audi \u010cesk\u00e1 republika \u2794 Ve\u0161ker\u00e9 informace o modelech \u2713 Akce a nab\u00eddky \u2713 Inovace \u2713 Slu\u017eby \u2713 a mnoho dal\u0161\u00edho. \u2794 Objevte Audi!",
        "id": 305263,
        "language": "cs",
        "link": "https://audi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cf-cdn-v6-api.audi.at/images/f6e3864c5ee7ef99fb7378d21804495ebd2eb6cb/132f7515-28f9-48f9-b5d7-b7063584537a/crop:SMART/resize:1024:1024/q4-2021-2468-oejpg",
        "title": "Audi \u010cesk\u00e1 republika \u00bb Objevte modely a nab\u00eddky | Audi \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:47:15.528582+00:00",
        "description": "V Audiolibrixu v\u011b\u0159\u00edme v to, \u017ee \u010dlov\u011bk by se nikdy nem\u011bl p\u0159estat u\u010dit nov\u00fdm v\u011bcem. I proto vyhled\u00e1v\u00e1me knihy, kter\u00e9 n\u00e1m pom\u00e1haj\u00ed r\u016fst a posouvat sv\u00e9 \u017eivoty k lep\u0161\u00edmu. Zam\u011brujeme se na literaturu osobn",
        "id": 474211,
        "language": "cs",
        "link": "https://nakladatelstvi.audiolibrix.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nakladatelstvi.audiolibrix.cz/wp-content/uploads/2022/08/og-image-ALL.png",
        "title": "Nakladatelstv\u00ed Audiolibrix | Knihy, kter\u00e9 m\u011bn\u00ed V\u00e1\u0161 pohled na sv\u011bt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "auktiva.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:17:40.205240+00:00",
        "description": "Aukce p\u0159es 110000 polo\u017eek. Aukce elektroniky, mobily, oble\u010den\u00ed. Dra\u017eba sb\u011bratelstv\u00ed: numismatika, pohlednice, filatelie.. Aukce auktiva.",
        "id": 474124,
        "language": "en",
        "link": "https://www.auktiva.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "aukce online - auktiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T21:31:48.156043+00:00",
        "description": "Auto Tip - nej\u010dten\u011bj\u0161\u00ed motoristick\u00fd \u010dtrn\u00e1ctiden\u00edk v \u010desku",
        "id": 320095,
        "language": "",
        "link": "https://autotip.auto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nej\u010dten\u011bj\u0161\u00ed motoristick\u00fd \u010dtrn\u00e1ctiden\u00edk v \u010desku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CZECH NEWS CENTER a. s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:54.264224+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed informace ze sv\u011bta F1: jezdci, t\u00fdmy a okruhy. V\u00fdsledky z\u00e1vod\u016f, tr\u00e9nink\u016f i kvalifikac\u00ed.",
        "id": 474018,
        "language": "cs",
        "link": "https://f1sport.auto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f1sport.auto.cz/client.images/f1sport/default.png?v=2018.0.001",
        "title": "podrobn\u00e9 zpravodajstv\u00ed ze sv\u011bta F1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:12:02+00:00",
        "description": "svetmotoru",
        "id": 474109,
        "language": "",
        "link": "https://svetmotoru.auto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sv\u011bt motor\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:36+00:00",
        "description": "V\u0161e ze sv\u011bta aut a motorek. Recenze, hodnocen\u00ed, srovn\u00e1vac\u00ed testy i crash testy. Novinky, bazar, servis, \u010desk\u00e1 auta. Vlastn\u00ed videa a profesion\u00e1ln\u00ed video recenze.",
        "id": 474008,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.auto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto.cz - nejlep\u0161\u00ed j\u00edzda na webu: recenze, videa, testy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:47.898059+00:00",
        "description": "Porovnejte si ceny voz\u016f u expert\u016f. Zbo\u017e\u00ed Auto je srovn\u00e1va\u010d cen, specializovan\u00fd na automobily - v\u0161echny d\u016fle\u017eit\u00e9 parametry na jednom m\u00edst\u011b.",
        "id": 474014,
        "language": "cs",
        "link": "https://zbozi.auto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zbozi.auto.cz/build/images/style/og_default.6af73341.png",
        "title": "Zbo\u017e\u00ed Auto \u2013 specializovan\u00fd srovn\u00e1va\u010d voz\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Autocentrum BARTH a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:47:32.235871+00:00",
        "description": "Autocentrum BARTH poskytuje nejv\u011bt\u0161\u00ed nab\u00eddku nov\u00fdch a ojet\u00fdch voz\u016f Volkswagen, \u0160koda, Audi, SEAT, CUPRA, Kia, Peugeot, Citro\u00ebn, Opel a FIAT + autorizovan\u00fd servis t\u011bchto zna\u010dek. Najdete u n\u00e1s stovky vozidel skladem v Pardubic\u00edch a Hradci Kr\u00e1lov\u00e9.",
        "id": 474874,
        "language": "",
        "link": "https://www.autocentrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0160koda, Volkswagen, Audi, SEAT, CUPRA, Kia, Peugeot, Citro\u00ebn, Opel, Fiat | Autocentrum BARTH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://afilio.autodna.cz/assets/images/OpenGraph/OG_afilacni_program_autoDNA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:19:57.458240+00:00",
        "description": "Zapojte se do affiliate programu autoDNA a vyd\u011bl\u00e1vejte pen\u00edze",
        "id": 283453,
        "language": "cs",
        "link": "https://afilio.autodna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://afilio.autodna.cz/assets/images/OpenGraph/OG_afilacni_program_autoDNA.png",
        "title": "Partnersk\u00fd program autoDNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.autodna.cz/assets/images/OpenGraph/OG_domovska_stranka_autoDNA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:19:38.048713+00:00",
        "description": "P\u0159edn\u00ed poskytovatel autoDNA zpr\u00e1v o historii vozidel",
        "id": 95404,
        "language": "cs",
        "link": "https://autodna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.autodna.cz/assets/images/OpenGraph/OG_domovska_stranka_autoDNA.png",
        "title": "Seznamte se se slu\u017ebou autoDNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://support.autodna.cz/assets/images/images/OpenGraph/OG_poradenske_centrum_autoDNA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T19:19:20.120617+00:00",
        "description": "Poradensk\u00e9 centrum autoDNA: pokud m\u00e1te n\u011bjak\u00e9 dotazy, napi\u0161te",
        "id": 283441,
        "language": "cs",
        "link": "https://support.autodna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://support.autodna.cz/assets/images/images/OpenGraph/OG_poradenske_centrum_autoDNA.png",
        "title": "Poradensk\u00e9 centrum autoDNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Webov\u00fd automagaz\u00edn pro n\u00e1ro\u010dn\u011bj\u0161\u00ed motoristickou klientelu. Nekompromisn\u00ed testy nejen v\u00fdjime\u010dn\u00fdch automobil\u016f, hork\u00e9 novinky ze sv\u011bta \u010dty\u0159 kol, koment\u00e1\u0159e aktu\u00e1ln\u00edho d\u011bn\u00ed, report\u00e1\u017ee z autosalon\u016f, rady pro \u0159idi\u010de, zaj\u00edmavosti ze sv\u011bta tuningu.",
        "id": 110904,
        "language": "",
        "link": "https://autoforum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autoforum.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:51:12.163091+00:00",
        "description": "Autoforum - magaz\u00edn o automobilech, nov\u00e9 modely, j\u00edzdn\u00ed dojmy s testy automobil\u016f, novinky z autosalon\u016f,",
        "id": 369871,
        "language": "cs",
        "link": "https://casopis.autoforum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autoforum - magaz\u00edn o automobilech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Forum.Autoforum.cz - Obsah",
        "id": 369870,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://forum.autoforum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum.Autoforum.cz - Obsah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:14:00.715978+00:00",
        "description": "Autoforum - magaz\u00edn o automobilech, nov\u00e9 modely, j\u00edzdn\u00ed dojmy s testy automobil\u016f, novinky z autosalon\u016f,",
        "id": 474111,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.autoforum-magazine.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autoforum - magaz\u00edn o automobilech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:04:56.747596+00:00",
        "description": "AUTO JAROV",
        "id": 369885,
        "language": "cs",
        "link": "https://autojarov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AUTO JAROV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Sassy Group s.r.o., www.sassygroup.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:15:03+00:00",
        "description": "AUTO JAROV, s.r.o. je autorizovan\u00e9 prodejn\u00ed a servisn\u00ed centrum koncernu voz\u016f Volkswagen Group (Volkswagen, \u0160koda, Audi, Seat, Volkswagen u\u017eitkov\u00e9) a zna\u010dky Honda.",
        "id": 474113,
        "language": "cs",
        "link": "http://www2017.autojarov.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AUTO JAROV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:31:43.530356+00:00",
        "description": "Velk\u00fd v\u00fdb\u011br u\u017eitkov\u00fdch vozidel \u27a4 Web s nab\u00eddkami na n\u00e1kup a prodej n\u00e1kladn\u00edch vozidel \u2713 taha\u010d\u016f \u2713 n\u00e1v\u011bs\u016f \u2713 osobn\u00edch automobil\u016f \u2713 autobus\u016f a p\u0159\u00edv\u011bs\u016f na Autoline",
        "id": 473992,
        "language": "cs",
        "link": "https://autoline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://autoline.cz/img/og-image/autoline.png?v=2",
        "title": "Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed n\u00e1kladn\u00edch vozidel, autobus\u016f a n\u00e1hradn\u00edch d\u00edl\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:06.679925+00:00",
        "description": "\u0160irok\u00e1 nab\u00eddka aut osobn\u00ed vozy na prodej od nejv\u011bt\u0161\u00edch \u010desk\u00fdch autobazar\u016f, autosalon\u016f i soukrom\u00fdch osob. Hled\u00e1te vozy ke koupi? Z na\u0161ich inzer\u00e1t\u016f si vybere ka\u017ed\u00fd.",
        "id": 369826,
        "language": "cs",
        "link": "https://automodul.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osobn\u00ed vozy bazar a prodej - Automodul.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.autopalace.cz/images/logo-autopalace-og.png?v=1725921745",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:47:10.520835+00:00",
        "description": "\u0160irok\u00e1 nab\u00eddka nov\u00fdch a ojet\u00fdch vozidel za skv\u011bl\u00e9 ceny. Komplexn\u00ed slu\u017eby v oblasti automobil\u016f, operativn\u00ed leasing, servis i v\u00fdkup vozidel.",
        "id": 375059,
        "language": "cs",
        "link": "https://autopalace.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.autopalace.cz/images/logo-autopalace-og.png?v=1734127848",
        "title": "AutoPalace: Prodej automobil\u016f, v\u00fdkup a servis na jednom m\u00edst\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CZECH NEWS CENTER a. s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:45:02.451365+00:00",
        "description": "Ka\u017ed\u00fd den p\u00ed\u0161eme o autech. Novinky, aktuality, podrobn\u00e9 testy a tajn\u00e9 projekty automobilek. \u017div\u00e9 diskuzn\u00ed f\u00f3rum a \u010dten\u00e1\u0159sk\u00e1 fotogalerie.",
        "id": 474022,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.autorevue.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.autorevue.cz/Client.Images/autorevue/default.png?v=2018.0.001",
        "title": "Auta, testy, novinky, fotografie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "UVM interactive, http://www.uvm.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-04T12:57:54+00:00",
        "description": "Ji\u017e od roku 1998 V\u00e1s chr\u00e1n\u00edme p\u0159ed ohn\u011bm a kou\u0159em. Zkr\u00e1tka a dob\u0159e\u2026 v\u00edme jak na to a pom\u016f\u017eeme i V\u00e1m!",
        "id": 474984,
        "language": "cs",
        "link": "https://avaps.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avaps.cz/_templates/project_frontend/images/facebookshare.jpg?timestamp=1734156365",
        "title": "Po\u017e\u00e1rn\u00ed uz\u00e1v\u011bry a kou\u0159ov\u00e9 z\u00e1brany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.avcr.cz",
        "author": "https://www.avcr.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T02:55:56.941147+00:00",
        "description": "Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky, ve\u0159ejn\u00e1 neuniverzitn\u00ed v\u00fdzkumn\u00e1 instituce.",
        "id": 22967,
        "language": "cs",
        "link": "https://avcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://www.avcr.cz",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky - Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:48:12.491877+00:00",
        "description": "Od roku 2011 nab\u00edz\u00edme podporu v odborn\u00e9 komunikaci v angli\u010dtin\u011b pro akademick\u00e9 pracovn\u00edky AV \u010cR i \u0161ir\u0161\u00ed ve\u0159ejnost. Psan\u00ed je v \u010desk\u00e9m prost\u0159ed\u00ed opom\u00edjeno. Studenti se ve \u0161kol\u00e1ch u\u010d\u00ed gramatiku a stylistiku, ale nejsou systematicky vedeni k tomu, aby psali s ohledem na \u010dten\u00e1\u0159e a aby se um\u011bli p\u0159izp\u016fsobovat odli\u0161n\u00fdm konvenc\u00edm publika, pro kter\u00e9 p\u00ed\u0161\u00ed. [\u2026]",
        "id": 474222,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://cap.avcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://langdpt.cas.cz.uvirt134.active24.cz/wp-content/uploads/2024/04/2023-10-24_UJC-Kabinet-jazyku_web-40-683x1024.jpg",
        "title": "Centrum akademick\u00e9ho psan\u00ed (CAP) - Kabinet studia jazyk\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:20:27+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd lid / Czech Ethnological Journal je p\u0159edn\u00ed \u010desk\u00fd v\u011bdeck\u00fd recenzovan\u00fd \u010dasopis",
        "id": 474564,
        "language": "cz",
        "link": "https://ceskylid.avcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceskylid.avcr.cz/ceskylid/img/ceskylid-logo.png",
        "title": "Dom\u016f - \u010cesk\u00fd lid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:02.692215+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 73611,
        "language": "en",
        "link": "https://osw-analytics.avcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:28:49+00:00",
        "description": "St\u0159edisko spole\u010dn\u00fdch \u010dinnost\u00ed AV \u010cR, v. v. i. je pr\u00e1vn\u00edm subjektem neziskov\u00e9ho charakteru, jeho\u017e c\u00edlem je zaji\u0161\u0165ov\u00e1n\u00ed infrastruktury v\u00fdzkumu a v\u00fdvoje a poskytov\u00e1n\u00ed podpory zejm\u00e9na Akademii v\u011bd \u010cR a jej\u00edm pracovi\u0161t\u00edm.",
        "id": 473982,
        "language": "cs",
        "link": "https://ssc.avcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "St\u0159edisko spole\u010dn\u00fdch \u010dinnost\u00ed AV \u010cR - SS\u010c AV \u010cR, v.v.i.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:06.799052+00:00",
        "description": "Strategy AV21 | About Strategy AV21",
        "id": 73614,
        "language": "",
        "link": "https://strategie.avcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strategy AV21 | About Strategy AV21",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:48:15.696947+00:00",
        "description": "Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky",
        "id": 474223,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://ujc.avcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00dastav pro jazyk \u010desk\u00fd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:04.481222+00:00",
        "description": "\u010casopis \u017dIVA",
        "id": 73612,
        "language": "",
        "link": "https://ziva.avcr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010casopis \u017dIVA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Avia Propeller - Aircraft Propeller Manufacturer",
        "id": 352938,
        "language": "en",
        "link": "https://www.aviapropeller.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AVIA Propeller - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "made by KHS.digital",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:29:24.870968+00:00",
        "description": "Ji\u017e 30 let realizujeme, navrhujeme a pronaj\u00edm\u00e1me audiovizu\u00e1ln\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed. Od technologi\u00ed pro firmy a kancel\u00e1\u0159e a\u017e po inovativn\u00ed eventy a interaktivn\u00ed projekty.av mediaav m\u00e9diaav medie avmedia systemsav media systems avmedia eventsav media eventsvisualcommunicationvisual communication",
        "id": 474282,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.avmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.avmedia.czhttps://www.avmedia.cz/cache/w1200-f1200x630/web_193.jpg?v=Sm0TEile",
        "title": "AV MEDIA | Komunikace obrazem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:50:16.032250+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed tane\u010dn\u00ed festival v srdci Evropy!",
        "id": 474743,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.b4l.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.b4l.cz/wp-content/uploads/2024/09/b4l-image3.jpg",
        "title": "Beats for Love - nejv\u011bt\u0161\u00ed tane\u010dn\u00ed festival v srdci Evropy - Beats for love",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bacr.cz/img/logoBACR.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T07:33:54.226450+00:00",
        "description": "vyd\u00e1v\u00e1 Bluegrassov\u00e9 listy, spolupo\u0159\u00e1d\u00e1 nejstar\u0161\u00ed evropsk\u00fd bluegrassov\u00fd festival v Evrop\u011b Banjo Jamboree a sdru\u017euje fanou\u0161ky bluegrassu",
        "id": 273218,
        "language": "",
        "link": "https://bacr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bacr.cz/img/logoBACR.jpg",
        "title": "Bluegrassov\u00e1 asociace \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:17:28.466193+00:00",
        "description": "Bluegrassov\u00e1 Asociace \u010cesk\u00e9 republiky z.s..",
        "id": 474120,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.bacr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/eshop.bacr.cz/user/front_images/ogImage/hp.png",
        "title": "Bluegrassov\u00e1 asociace \u010cR, z.s. \u2013 eshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "V\u00edt Baisa",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-05T16:52:12.245958+00:00",
        "description": "V\u00edt Baisa's digital garden",
        "id": 5850,
        "language": "en",
        "link": "https://vit.baisa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vit.baisa.cz//notes/personal/about-misc/vb-head.png",
        "title": "V\u00edt Baisa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:39.567444+00:00",
        "description": "B\u00e1jov\u00e9 funk\u010dn\u00ed oble\u010den\u00ed pro d\u011bti i rodi\u010de. Sportovn\u00ed oble\u010den\u00ed pro d\u011bti. \u2705 Kvalitn\u00ed proveden\u00ed. \u2705 V\u00fdroba v \u010cR. \u2705 Pe\u010dliv\u011b testov\u00e1no. \u2705",
        "id": 425803,
        "language": "cs",
        "link": "https://bajadesign.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.bajadesign.cz/user/logos/logo.png?t=1734128268",
        "title": "Baja Design \ud83d\udc55 | Oble\u010den\u00ed pro d\u011bti i rodi\u010de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:29.304394+00:00",
        "description": "Bakalari - login to the system",
        "id": 218923,
        "language": "",
        "link": "https://gtr.bakalari.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bakalari - login to the system",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "AZ Computers",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:17:59.415020+00:00",
        "description": "Nejroz\u0161\u00ed\u0159en\u011bj\u0161\u00ed online syst\u00e9m pro zjednodu\u0161en\u00ed spr\u00e1vy \u0161koln\u00ed agendy. M\u00e1me za sebou 25 let zku\u0161enost\u00ed a pou\u017e\u00edv\u00e1 n\u00e1s v\u00edce ne\u017e 3 500 \u010desk\u00fdch \u0161kol.",
        "id": 474126,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.bakalari.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.bakalari.cz/images/social.jpg",
        "title": "Bakal\u00e1\u0159i \u2013 mezi \u0161kolou a rodinou | Bakal\u00e1\u0159i",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:04.833639+00:00",
        "description": "Bakalari - login to the system",
        "id": 218937,
        "language": "",
        "link": "https://zsjarose.bakalari.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bakalari - login to the system",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T14:27:13.295809+00:00",
        "description": "Balbex \u2013 Pali\u010dky | Drumsticks",
        "id": 219965,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://balbex.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Balbex \u2013 Pali\u010dky | Drumsticks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PCsupport.cz s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T06:47:39+00:00",
        "description": "Balik123.cz je jednoduch\u00fd zp\u016fsob, jak ve 3 kroc\u00edch poslat bal\u00edk kur\u00fdrn\u00ed slu\u017ebou. P\u0159iprav\u00edte z\u00e1silku, zaplat\u00edte on-line a druh\u00fd den V\u00e1m kur\u00fdr zaklepe na dve\u0159e.",
        "id": 468631,
        "language": "",
        "link": "https://balik123.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.balik123.cz/templates/design/images/balik123.jpg",
        "title": "Bal\u00edk 123 - levn\u00e9 bal\u00edky do zahrani\u010d\u00ed - Bal\u00edk 123 - levn\u00e9 bal\u00edky do zahrani\u010d\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:00:05.988684+00:00",
        "description": "Bal\u00edkovnu m\u00e1te bl\u00ed\u017e, ne\u017e si mysl\u00edte. Nejen na po\u0161t\u00e1ch.\nP\u0159es 2 000 v\u00fddejen.",
        "id": 474248,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.balikovna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod | Bal\u00edkovna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:57:45.756259+00:00",
        "description": "V r\u00e1mci tarifu bez starosti nakresl\u00edme grafiku na m\u00edru, napln\u00edme Va\u0161\u00edm obsahem a dostaneme V\u00e1s na Seznam a Google.",
        "id": 474518,
        "language": "",
        "link": "http://www.banan.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.banan.cz/userFiles/icons/nahled.jpg",
        "title": "Banan.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "hipromotion.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:30:55.869564+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e9 vesnice v rumunsk\u00e9m Ban\u00e1tu nab\u00edzej\u00ed \u0159adu v\u00fdlet\u016f po okol\u00ed Ban\u00e1tu, rozmanit\u00e9 ban\u00e1tsk\u00e9 j\u00eddlo i romantick\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed v ban\u00e1tsk\u00fdch vesnic\u00edch Svat\u00e1 Helena, Pern\u00edk, Rovensko, B\u00edgr, Eibenthal i \u0160umice.",
        "id": 474304,
        "language": "cs",
        "link": "https://banat.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://banat.cz/images/gallery/orig/banat_ogimage.jpg",
        "title": "U\u017eijte si nezapomenutelnou dovolenou v Ban\u00e1tu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T07:33:47.667258+00:00",
        "description": "Nejrozs\u00e1hlej\u0161\u00ed komunita kapel, DJs, MCs a jejich fanou\u0161k\u016f na \u010desk\u00e9m internetu. Profily v\u00edce jak 35 000 skupin a 180 000 fanou\u0161k\u016f. P\u00edsni\u010dky k poslechnut\u00ed, MP3 zdarma ke sta\u017een\u00ed, koncerty, alba, texty, fotky, klipy, v\u0161e na jednom m\u00edst\u011b.",
        "id": 273214,
        "language": "cs",
        "link": "https://bandzone.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bandzone.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Tom\u00e1\u0161 Ludv\u00ed\u010dek - tomas.ludvicek@gmail.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:17:14.333533+00:00",
        "description": "nejstar\u0161\u00ed evropsk\u00fd bluegrassov\u00fd festival v Evrop\u011b Banjo Jamboree, kter\u00fd po\u0159\u00e1d\u00e1 Bluegrassov\u00e1 asociace \u010cR",
        "id": 474117,
        "language": "",
        "link": "http://www.banjojamboree.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.banjojamboree.cz/img/BJ_logo_noBack.png",
        "title": "Banjo Jamboree",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/2TsyAumhttkH7MXCsJRTbyU4Cj4N/dam/cz/csas/www_csas_cz/obrazky/vizualy/fin-edukace-hp.png.c9ad91b0de7fb66a.x767yw952h500.w1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:45.002606+00:00",
        "description": "Zat\u00edm na to nevypadaj\u00ed, ale i dne\u0161n\u00ed d\u011bti jednou vyrostou. Aby se v dosp\u011blosti neztratily, budou muset rozum\u011bt tomu, jak funguj\u00ed pen\u00edze a na co si u nich d\u00e1t pozor.",
        "id": 125147,
        "language": "cs",
        "link": "https://bankabezbarier.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/2TsyAumhttkH7MXCsJRTbyU4Cj4N/dam/cz/csas/www_csas_cz/obrazky/vizualy/fin-edukace-hp.png.c9ad91b0de7fb66a.x767yw952h500.w1200.png",
        "title": "Abeceda pen\u011bz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T11:58:29.379303+00:00",
        "description": "BARNEYS FARM\u00ae Semena ov\u011bn\u010den\u00e1 trofejemi - feminizovan\u00e9, samonakv\u00e9tac\u00ed, regul\u00e9rn\u00ed i CBD odr\u016fdy od nejlep\u0161\u00edho p\u011bstitele na sv\u011bt\u011b. Semena zdarma ke ka\u017ed\u00e9 objedn\u00e1vce!",
        "id": 466838,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.barneysfarm.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.barneysfarm.cz/images/logo.png",
        "title": "! Semena Konop\u00ed a Marihuany | BARNEYS FARM\u00ae Seed Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:47:39.974231+00:00",
        "description": "Operativn\u00ed leasing \u2705 na vozy 9 zna\u010dek \u2b50 \u0160koda, Volkswagen, SEAT, CUPRA, Audi, Kia, Peugeot, Opel. Bez provize a poplatk\u016f, vozy skladem a k vyzkou\u0161en\u00ed. Porad\u00edme V\u00e1m s v\u00fdb\u011brem.",
        "id": 474876,
        "language": "cs",
        "link": "https://barth-operak.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operativn\u00ed leasing | BARTH Oper\u00e1k",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://basisbeginners.cz/images/og-image-facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:40.082272+00:00",
        "description": "BASIS Beginners Prague is a multiage international preschool with a transformative academic program for two- to five-year-old early learners.",
        "id": 218837,
        "language": "cs-cz",
        "link": "http://basisbeginners.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/39a8c2_18893c965ba247f7961036915388ad90%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/39a8c2_18893c965ba247f7961036915388ad90%7Emv2.jpg",
        "title": "BASIS Beginners Prague | English Preschool and Kindergarten in Prague",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://basisprague.cz/images/og-image-facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:25.443282+00:00",
        "description": "The unique curriculum, the student-centric education and the native English speaking teachers are the foundation of our school. Grades 0\u201313 opening now!",
        "id": 73622,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://basisprague.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/39a8c2_18893c965ba247f7961036915388ad90%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/39a8c2_18893c965ba247f7961036915388ad90%7Emv2.jpg",
        "title": "BASIS PRAGUE | International School and Preschool | BASIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://be2can.cz/TEMPLATE/IMG/fav/og-image.jpg?2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:24:37.236950+00:00",
        "description": "Objevujte oce\u0148ovan\u00e9 sn\u00edmky z festival\u016f v Berl\u00edn\u011b, Ben\u00e1tk\u00e1ch a Cannes, kter\u00e9 h\u00fdbou artov\u00fdm filmem. Poznejte \u0161ir\u0161\u00ed souvislosti, diskutujte s tv\u016frci nebo se jen nechte un\u00e1\u0161et siln\u00fdmi p\u0159\u00edb\u011bhy.",
        "id": 411169,
        "language": "cs",
        "link": "https://be2can.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://be2can.cz/TEMPLATE/IMG/fav/og-image.jpg?2",
        "title": "BE2CAN | Ochutnejte atmosf\u00e9ru filmov\u00fdch festival\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Craft & Deli s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:28:26.073815+00:00",
        "description": "Text, kter\u00fd pr\u00e1v\u011b \u010dtete je d\u016fle\u017eit\u00fdm SEO n\u00e1strojem hlavn\u00ed str\u00e1nky a lze ho upravit v sekci Kategorie / Hlavn\u00ed str\u00e1nka.\u00a0\r Modul rozev\u00edrac\u00edch polo\u017eek napravo se jmenuje V\u00fdhody obchodu. M\u016f\u017eete jej spravovat v administraci v sekci Obsah / V\u00fdhody obchodu. \u00dapravu nebo zalo\u017een\u00ed nov\u00e9 v\u00fdhody m\u016f\u017eete prov\u00e9st podle n\u00e1vod ...",
        "id": 475162,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.beershop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BEERSHOP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:49.593916+00:00",
        "description": "Bety.cz: magaz\u00edn nejen pro m\u00e1my. Informace a rady pro \u017eeny. Nejnov\u011bj\u0161\u00ed m\u00f3dn\u00ed trendy, novinky ze spole\u010dnosti.",
        "id": 369840,
        "language": "cs",
        "link": "https://befity.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Befity.cz - v\u0161e pro aktivn\u00ed \u017eivotn\u00ed styl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Insion.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:36:31.844011+00:00",
        "description": "OTEV\u00cdRAC\u00cd DOBA - SV\u00c1TKY24. - 26. 12. 2024 zav\u0159eno31. 12. 2024 zav\u0159eno1. 1. 2025 zav\u0159eno \u2666 \u2666, \u00davod Velkoobchod, \u017eelez\u00e1\u0159sk\u00e9 zbo\u017e\u00ed",
        "id": 474185,
        "language": "cs",
        "link": "https://belamost.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://belamost.cz/files/akce/PF/PF_2025.jpg",
        "title": "\u00davod Velkoobchod, \u017eelez\u00e1\u0159sk\u00e9 zbo\u017e\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://belovedshop.cz/cdn/shop/files/socialsharingimage_7cbfdf9c-d614-4ddb-96da-5df39909da80.jpg?v=1713371351",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:56:11.740521+00:00",
        "description": "Niche zna\u010dky pro va\u0161i kr\u00e1su a wellbeing",
        "id": 204261,
        "language": "cs",
        "link": "https://belovedshop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://belovedshop.cz/cdn/shop/files/socialsharingimage_7cbfdf9c-d614-4ddb-96da-5df39909da80.jpg?v=1713371351",
        "title": "BELOVED",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:49:59.081340+00:00",
        "description": "Celofestivalov\u00e1vstupenka 2025 2090K\u010d Festival bude zah\u00e1jen ji\u017e za Dn\u016f : Hodin : Minut : Sekund NovinkyCo je nov\u00e9ho? Ewa Farna zaz\u00e1\u0159\u00ed na Ben\u00e1tsk\u00e9!1.11.2024 V\u00fdhodn\u00e9 vstupenky jen do konce \u0159\u00edjna a dal\u0161\u00ed hv\u011bzda p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed Ben\u00e1tsk\u00e9!21.10.2024 Nov\u00e1 jm\u00e9na p\u0159\u00ed\u0161t\u00edho ro\u010dn\u00edku Ben\u00e1tsk\u00e9!1.10.2024 Zobrazit v\u0161echny novinky \u010c\u00edm d\u0159\u00edve si vstupenku koup\u00ed\u0161, t\u00edm ji bude\u0161 m\u00edt levn\u011bj\u0161\u00edKup si vstupenku v\u010das",
        "id": 474732,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.benatska.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.benatska.cz/wp-content/uploads/2022/11/logo2024.png",
        "title": "Hudebn\u00ed festival Ben\u00e1tsk\u00e1! s Impulsem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Beskydsk\u00e9 divadlo Nov\u00fd Ji\u010d\u00edn, p\u0159\u00edsp\u011bvkov\u00e1 organizace",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:06:30.804463+00:00",
        "description": "Beskydsk\u00e9 divadlo v Nov\u00e9m Ji\u010d\u00edn\u011b uv\u00e1d\u00ed \u0161irokou \u0161k\u00e1lu divadeln\u00edch \u017e\u00e1nr\u016f od oper a operet a\u017e po experiment\u00e1ln\u00ed divadeln\u00ed projekty...",
        "id": 474783,
        "language": "",
        "link": "https://www.beskydskedivadlo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beskydsk\u00e9 divadlo | Beskydsk\u00e9 divadlo Nov\u00fd Ji\u010d\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:24:19.482913+00:00",
        "description": "Firma BestSite s.r.o. se u\u017e t\u00e9m\u011b\u0159 14 let zab\u00fdv\u00e1 tvorbou webov\u00fdch str\u00e1nek, intranetov\u00fdch \u010di extranetov\u00fdch aplikac\u00ed.",
        "id": 369955,
        "language": "cs",
        "link": "https://bestsite.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tvorba webov\u00fdch str\u00e1nek, intranet, extranet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "betapixels., https://www.betapixels.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:04:30.634834+00:00",
        "description": "Solidpixels is the fastest way to create a website\u00a0on par with global brands. Just as gorgeous\u00a0and equally functional.",
        "id": 521265,
        "language": "en",
        "link": "https://www.betapixels.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Website builder solidpixels \u2013 The direct path to a world-class website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bety.cz/content/design/images/bety.logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:30.813756+00:00",
        "description": "Bety.cz: magaz\u00edn nejen pro m\u00e1my. Informace a rady pro \u017eeny. Nejnov\u011bj\u0161\u00ed m\u00f3dn\u00ed trendy, novinky ze spole\u010dnosti.",
        "id": 110893,
        "language": "cs",
        "link": "https://bety.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bety.cz/content/design/images/bety.logo.png",
        "title": "Bety.cz - magaz\u00edn nejen pro m\u00e1my - horoskopy, recepty, diskuse, sout\u011b\u017ee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:14:46.710602+00:00",
        "description": "Bez bolesti nen\u00ed r\u016fstu - konference po\u0159\u00e1dan\u00e9 FranklinCovey \u010cR a 100UPAT. Nad\u010dasov\u00e1 t\u00e9mata, zaj\u00edmav\u00ed sp\u00edk\u0159i. Sv\u011bt o\u010dima l\u00eddr\u016f a strat\u00e9g\u016f.",
        "id": 474795,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.bezbolestinenirustu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez bolesti nen\u00ed r\u016fstu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://homecredit.s50.cdn-upgates.com/_cache/6/0/60144a01d6f0b4371a1b24ab14a749fc-uvodni-snimek-home-credit-bezvasplatky-cz.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:01:17.326041+00:00",
        "description": "Nakupov\u00e1n\u00ed elektroniky, spot\u0159ebi\u010d\u016f, produkt\u016f pro dom\u00e1cnost, zahradu \u010di do d\u00edlny se stalo je\u0161t\u011b snaz\u0161\u00edm d\u00edky online obchodu www.bezvasplatky.cz. Zde si m\u016f\u017eete vyb\u00edrat z \u0161irok\u00e9 nab\u00eddky mobil\u016f, notebook\u016f, tablet\u016f, chytr\u00fdch hodinek, hern\u00edch konzol\u00ed, projektor\u016f, tisk\u00e1ren, digit\u00e1ln\u00edch fotoapar\u00e1t\u016f a mnoho dal\u0161\u00edho. A ...",
        "id": 423401,
        "language": "cs",
        "link": "https://bezvasplatky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://homecredit.s50.cdn-upgates.com/_cache/6/0/60144a01d6f0b4371a1b24ab14a749fc-uvodni-snimek-home-credit-bezvasplatky-cz.jpg",
        "title": "Bezva spl\u00e1tky \u2022 Home Credit, a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:16:48.657246+00:00",
        "description": "Nab\u00edz\u00edme program na d\u011btsk\u00fd KARNEVAL, d\u011btsk\u00fd DEN, vystoupen\u00ed choreografick\u00fdch skupin. Kompletn\u00ed zaji\u0161t\u011bn\u00ed akce - firemn\u00ed d\u011btsk\u00fd den, ples nebo ve\u010d\u00edrek.",
        "id": 447586,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.bianca-agency.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bianca-agency.cz/wp-content/uploads/2020/07/Blanka_s-263x3001-1.jpg",
        "title": "BIANCA AGENCY - Um\u011bleck\u00e1 tvorba, realizace akc\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T13:49:39+00:00",
        "description": "V\u00fdrobce a distributor potravin | Bidfood.cz",
        "id": 423445,
        "language": "cs",
        "link": "https://bidfood.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00fdrobce a distributor potravin | Bidfood.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T13:55:38+00:00",
        "description": "Lebensmittelhersteller und -zulieferer | Bidfood.cz",
        "id": 423446,
        "language": "de",
        "link": "https://de.bidfood.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lebensmittelhersteller und -zulieferer | Bidfood.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T13:56:28+00:00",
        "description": "Producer and wholesaler of foods | Bidfood.cz",
        "id": 423458,
        "language": "en",
        "link": "https://en.bidfood.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producer and wholesaler of foods | Bidfood.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T13:56:35+00:00",
        "description": "Bidfood Czech Republic s.r.o. jest cz\u0119\u015bci\u0105 mi\u0119zynarodowego koncernu Bidcorp Group, kt\u00f3ry jest drugim co do wielko\u015bci dystrybutorem produkt\u00f3w spo\u017cywczych na \u015bwiecie. Bidfood Czechy jest producentem oraz najwi\u0119kszym dystrybutorem produkt\u00f3w spo\u017cywczych do kana\u0142u HoReCa i sklep\u00f3w detalicznych w Republice Czeskiej. Produkty mro\u017cone, ch\u0142odzone, \u015bwie\u017ce s\u0105 dystrybuowane na terenie ca\u0142ego kraju.",
        "id": 423451,
        "language": "pl",
        "link": "https://pl.bidfood.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksport dzia\u0142alno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T13:56:59+00:00",
        "description": "Bidfood Czech Republic Ltd. \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0434\u043e \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u0443 Bidcorp Inc., \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0454 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c \u0437\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u044e \u0434\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0431'\u044e\u0442\u043e\u0440\u0441\u044c\u043a\u0438\u043c \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u043c \u0440\u043e\u0437\u043f\u043e\u0434\u0456\u043b\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0443 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0456. Bidcorp Inc. \u2013 \u0446\u0435 \u043c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0445\u043e\u043b\u0434\u0438\u043d\u0433 \u0456\u0437 25 \u043a\u043e\u0440\u043f\u043e\u0440\u0430\u0446\u0456\u0439, \u0449\u043e \u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u044e\u0442\u044c \u0443 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u0447\u0456\u0439 \u0441\u0444\u0435\u0440\u0456 \u043a\u0440\u0430\u0457\u043d \u0437 \u0440\u0456\u0437\u043d\u0438\u043c \u0440\u0456\u0432\u043d\u0435\u043c \u0440\u043e\u0437\u0432\u0438\u0442\u043a\u0443 \u0435\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0456\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u043f'\u044f\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0438\u043d\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445. \u041c\u0456\u0441\u0446\u0435 \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0445\u043e\u043b\u0434\u0438\u043d\u0433\u0443 \u2013 JSE, \u041f\u0456\u0432\u0434\u0435\u043d\u043d\u0430 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430. \u0423 2017 \u0440\u043e\u0446\u0456 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0439 \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0439 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442 Bidcorp Inc \u0434\u043e\u0441\u044f\u0433 9 \u043c\u0456\u043b\u044c\u044f\u0440\u0434\u0456\u0432 \u0404\u0432\u0440\u043e.",
        "id": 423460,
        "language": "uk",
        "link": "https://ru.bidfood.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0415\u043a\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T13:56:59+00:00",
        "description": "Bidfood Czech Republic Ltd. \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0434\u043e \u0441\u043a\u043b\u0430\u0434\u0443 Bidcorp Inc., \u044f\u043a\u0438\u0439 \u0454 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u043c \u0437\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u044e \u0434\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0431'\u044e\u0442\u043e\u0440\u0441\u044c\u043a\u0438\u043c \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u043e\u043c \u0440\u043e\u0437\u043f\u043e\u0434\u0456\u043b\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0443 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0456. Bidcorp Inc. \u2013 \u0446\u0435 \u043c\u0456\u0436\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0445\u043e\u043b\u0434\u0438\u043d\u0433 \u0456\u0437 25 \u043a\u043e\u0440\u043f\u043e\u0440\u0430\u0446\u0456\u0439, \u0449\u043e \u043f\u0440\u0430\u0446\u044e\u044e\u0442\u044c \u0443 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u0447\u0456\u0439 \u0441\u0444\u0435\u0440\u0456 \u043a\u0440\u0430\u0457\u043d \u0437 \u0440\u0456\u0437\u043d\u0438\u043c \u0440\u0456\u0432\u043d\u0435\u043c \u0440\u043e\u0437\u0432\u0438\u0442\u043a\u0443 \u0435\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0456\u043a\u0438 \u043d\u0430 \u043f'\u044f\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0438\u043d\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445. \u041c\u0456\u0441\u0446\u0435 \u0440\u0435\u0454\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0445\u043e\u043b\u0434\u0438\u043d\u0433\u0443 \u2013 JSE, \u041f\u0456\u0432\u0434\u0435\u043d\u043d\u0430 \u0410\u0444\u0440\u0438\u043a\u0430. \u0423 2017 \u0440\u043e\u0446\u0456 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0439 \u0442\u043e\u0440\u0433\u043e\u0432\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0439 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442 Bidcorp Inc \u0434\u043e\u0441\u044f\u0433 9 \u043c\u0456\u043b\u044c\u044f\u0440\u0434\u0456\u0432 \u0404\u0432\u0440\u043e.",
        "id": 423454,
        "language": "uk",
        "link": "https://ua.bidfood.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0415\u043a\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bidfooddysina.cz/sites/default/files/images/2022/01/20170903-dysina-areal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T10:26:08+00:00",
        "description": "D\u00edky mnohalet\u00fdm zku\u0161enostem V\u00e1m nab\u00edz\u00edme to nejlep\u0161\u00ed, co se v \u010desk\u00e9m mraz\u00edrensk\u00e9m a skladovac\u00edm prost\u0159ed\u00ed vyvinulo. Zapome\u0148te na starosti s logistikou a uskladn\u011bn\u00edm, d\u00edky n\u00e1m m\u016f\u017eete budovat v\u00e1\u0161 business.",
        "id": 423447,
        "language": "cs",
        "link": "https://bidfooddysina.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bidfooddysina.cz/sites/default/files/images/2022/01/20170903-dysina-areal.jpg",
        "title": "Bidfood D\u00fd\u0161ina \u2013 Specialist\u00e9 na mra\u017een\u00ed, skladov\u00e1n\u00ed a logistiku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-12-22T13:12:06+00:00",
        "description": "V\u00fdrobce a distributor potravin | Bidfood.cz",
        "id": 133356,
        "language": "cs",
        "link": "https://bidvest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00fdrobce a distributor potravin | Bidfood.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Ceny pro nejv\u011bt\u0161\u00ed sl\u00eddily v na\u0161em soukrom\u00ed",
        "id": 199778,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://bigbrotherawards.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Big Brother Awards CZ \u2013 Ceny pro nejv\u011bt\u0161\u00ed sl\u00eddily v na\u0161em soukrom\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ineShop - https://www.ineshop.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:06:03.159750+00:00",
        "description": "BigMat je s\u00ed\u0165 nez\u00e1visl\u00fdch obchodn\u00edk\u016f se stavebn\u00edmi materi\u00e1ly. Nab\u00edz\u00ed materi\u00e1ly pro kutily i profesion\u00e1ly, rekonstrukce i novostavby.",
        "id": 474983,
        "language": "cs",
        "link": "https://bigmat.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BigMat CZ - EVROPSK\u00c1 S\u00cd\u0164 STAVEBNIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:21.737217+00:00",
        "description": "Bezpe\u010dnostn\u00ed Informa\u010dn\u00ed Slu\u017eba. Zpravodajsk\u00e1 slu\u017eba \u010cesk\u00e9 republiky.",
        "id": 475245,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.bis.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezpe\u010dnostn\u00ed informa\u010dn\u00ed slu\u017eba \u010cesk\u00e9 republiky | BIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/bitiba/images/logo-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T11:24:42.671905+00:00",
        "description": "bitiba.cz \u2013 v\u00e1\u0161 obchod s pot\u0159ebami pro va\u0161e mazl\u00ed\u010dky nab\u00edz\u00ed slevy na krmivo pro psy, krmivo pro ko\u010dky, dopl\u0148ky pro psy, dopl\u0148ky pro ko\u010dky, krmivo pro mal\u00e9 hlodavce a klece a mnoho dal\u0161\u00edho! Vyberte si ze \u0161irok\u00e9 nab\u00eddky pr\u00e9miov\u00fdch zna\u010dek za nejni\u017e\u0161\u00ed ceny online.",
        "id": 407932,
        "language": "cs",
        "link": "https://bitiba.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/bitiba/images/logo-social.png",
        "title": "Chovatelsk\u00e9 pot\u0159eby bitiba.cz \u2013 V\u0161e za n\u00edzk\u00e9 ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:16.249483+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdmu BK Mlad\u00e1 Boleslav",
        "id": 474898,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.bkboleslav.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bkboleslav.esports.cz//img/logo.png",
        "title": "BK Mlad\u00e1 Boleslav",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.blablacar.com/kairos/assets/images/blablacar_social-2d6e3368079483133513.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:00:46.834303+00:00",
        "description": "Je jedno, kam jede\u0161 a \u010d\u00edm. S BlaBlaCarem si tu nejlep\u0161\u00ed mo\u017enost z na\u0161\u00ed \u0161irok\u00e9 nab\u00eddky destinac\u00ed a tras za p\u0159\u00edzniv\u00e9 ceny vybere\u0161 v\u017edycky.",
        "id": 116764,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://blablacar.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.blablacar.com/kairos/assets/images/blablacar_social-2d6e3368079483133513.png",
        "title": "Autobusem nebo spoluj\u00edzdou? Vyber si podle sebe. | BlaBlaCar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.blablacar.com/wp-content/uploads/cz/2024/08/23091158/Center_Logo_1200_675.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:53:29.598615+00:00",
        "description": "Spoluj\u00edzda, zaj\u00edmav\u00e1 m\u00edsta a v\u00fdjime\u010dn\u00e9 p\u0159\u00edb\u011bhy na cest\u00e1ch. Komunita na BlaBlaCaru sd\u00edl\u00ed mezim\u011bstsk\u00e9 cestov\u00e1n\u00ed a mnohem v\u00edce.",
        "id": 386484,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://blog.blablacar.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.blablacar.com/wp-content/uploads/cz/2024/08/23091158/Center_Logo_1200_675.jpg",
        "title": "BlaBlaCar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:25:37.677578+00:00",
        "description": "Je jedno, kam jede\u0161 a \u010d\u00edm. S BlaBlaCarem si tu nejlep\u0161\u00ed mo\u017enost z na\u0161\u00ed \u0161irok\u00e9 nab\u00eddky destinac\u00ed a tras za p\u0159\u00edzniv\u00e9 ceny vybere\u0161 v\u017edycky.",
        "id": 474151,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://m.blablacar.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.blablacar.com/kairos/assets/images/blablacar_social-2d6e3368079483133513.png",
        "title": "Autobusem nebo spoluj\u00edzdou? Vyber si podle sebe. | BlaBlaCar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1884403144.rsc.cdn77.org/foto/blesk-cz-logo-relaunch-crop/MjAweDEzNC9sZWZ0L3RvcC9zbWFydC9maWx0ZXJzOnF1YWxpdHkoODUpL2ltZw/955139-crop.jpg?v=0&st=P8PQUg5csLnj8MCyNkt7lg4AeaUnHDL44qBeTppS8ww&ts=1600812000&e=0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:27:30+00:00",
        "description": "Blesk je v\u00e1\u0161 zpravodajsk\u00fd port\u00e1l, kter\u00fd v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed nejen v\u0161e o celebrit\u00e1ch, ale tak\u00e9 ud\u00e1losti, zpr\u00e1vy ze sportu, rady nebo p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed Za\u010dt\u011bte se do \u010dl\u00e1nk\u016f na Blesk.cz a u\u017eijte si svou porci z\u00e1bavy i zpr\u00e1v.",
        "id": 370024,
        "language": "cs",
        "link": "https://blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1884403144.rsc.cdn77.org/foto/blesk-cz-logo-relaunch-crop/MjAweDEzNC9sZWZ0L3RvcC9zbWFydC9maWx0ZXJzOnF1YWxpdHkoODUpL2ltZw/955139-crop.jpg?v=0&st=P8PQUg5csLnj8MCyNkt7lg4AeaUnHDL44qBeTppS8ww&ts=1600812000&e=0",
        "title": "zpr\u00e1vy, celebrity, sport, z\u00e1bava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:28:20.632471+00:00",
        "description": "S BLESKmobilem m\u016f\u017eete volat ji\u017e od 1 K\u010d za minutu a nebo u\u017e\u00edvat v\u00fdhodn\u00e9 datov\u00e9 bal\u00ed\u010dky bez z\u00e1vazk\u016f. BLESKmobil nab\u00edz\u00ed vol\u00e1n\u00ed, se kter\u00fdm u\u0161et\u0159\u00edte a v\u017edy jednodu\u0161e a okam\u017eit\u011b aktivujete slu\u017ebu, kteoru pot\u0159ebujete. To v\u0161e se skv\u011bl\u00fdm pokryt\u00edm a bez z\u00e1vazk\u016f.",
        "id": 474157,
        "language": "cs",
        "link": "https://bleskmobil.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bleskmobil.cz/wp-content/uploads/2022/06/BM-logo-300x210-1.png",
        "title": "BLESKmobil - S n\u00e1mi si budete rozum\u011bt!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:28+00:00",
        "description": "Celebwiki je v\u00e1\u0161 nejlep\u0161\u00ed p\u0159ehled toho, kdo je kdo u n\u00e1s i v zahrani\u010d\u00ed.",
        "id": 474006,
        "language": "cs",
        "link": "https://celebwiki.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celebrity Blesk.cz\t\t\t\t- v\u0161e co chcete v\u011bd\u011bt o celebrit\u00e1ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:27:11+00:00",
        "description": "Fotbalov\u00e9 p\u0159estupy, podpisy i zm\u011bny na tren\u00e9rsk\u00fdch postech. Zkr\u00e1tka v\u0161e, co o sv\u011btov\u00e9m i \u010desk\u00e9m fotbale na p\u0159estupov\u00e9m poli pot\u0159ebujete v\u011bd\u011bt, sledujeme ONLINE na iSport.cz.",
        "id": 474159,
        "language": "cs",
        "link": "https://fotbalove-prestupy.isport.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1884403144.rsc.cdn77.org/foto/sport-fotbal-reprezentace-sejk-crop/NjkweDMxMC9jZW50ZXIvdG9wL3NtYXJ0L2ZpbHRlcnM6cXVhbGl0eSg4NSk6Zm9jYWwoNjA5eDcxOjgwOXgzMjQpL2ltZw/9299392-crop.jpg?v=0&st=5Wjs0ot737OQsaEJjceZjH4Q9WcBe6L3i7QgrXfqUvs&ts=1600812000&e=0",
        "title": "Fotbalov\u00e9 p\u0159estupy ONLINE: Sejk kon\u010d\u00ed v Polsku, v klubu se nec\u00edtil dob\u0159e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:57+00:00",
        "description": "Odhalte svou budoucnost, otestujte svou l\u00e1sku a dop\u0159ejte ka\u017ed\u00fd den v\u00fdklad karet. Co v\u00e1s \u010dek\u00e1, v\u00e1m prozrad\u00ed z\u00e1padn\u00ed horoskop, \u010d\u00ednsk\u00fd horoskop, indi\u00e1nsk\u00fd horoskop nebo ascendent.  Jak v\u00e1\u0161 \u017eivot ovliv\u0148uj\u00ed \u010d\u00edsla? V\u00edce se v\u00e1m pov\u00ed numerologie nebo t\u0159eba biorytmus. V\u011b\u0159\u00edte-li v\u00edce kart\u00e1m, vylo\u017ete si taroty. Odpov\u011bdi zn\u00e1 kyvadlo a moudra zase \u010d\u00ednsk\u00e9 \u0161t\u011bst\u00ed\u010dko.",
        "id": 474011,
        "language": "cs",
        "link": "https://horoskopy.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskopy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:19+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy ze sv\u011bta sportu a sportovc\u016f. M\u00e1me pro v\u00e1s nej\u010derstv\u011bj\u0161\u00ed informace, report\u00e1\u017ee, v\u00fdsledky, tabulky i videa na iSport.cz.",
        "id": 474021,
        "language": "cs",
        "link": "https://isport.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1884403144.rsc.cdn77.org/foto/isport-logo/Zml0LWluLzEwNTB4OTk5OS9maWx0ZXJzOnF1YWxpdHkoODUpOm5vX3Vwc2NhbGUoKS9pbWc/5757059.jpg?v=0&st=ctIgOkix1JaWLjfl5M4B2PgihIUE-gGRlCQaPVeQe90&ts=1600812000&e=0",
        "title": "Sportovn\u00ed zpr\u00e1vy, v\u00fdsledky, report\u00e1\u017ee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:32+00:00",
        "description": "Spolehliv\u00e1 aktu\u00e1ln\u00ed i dlouhodob\u00e1 p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed pro celou \u010cR. Pod\u00edvejte se, jak\u00e1 je p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed pro va\u0161e m\u011bsto. P\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed Praha, Brno, Ostrava, Plze\u0148, Hradec Kr\u00e1lov\u00e9, Pardubice, Liberec, \u00dast\u00ed nad Labem, \u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice a Zl\u00edn. Po\u010das\u00ed na Blesk.cz",
        "id": 474007,
        "language": "cs",
        "link": "http://pocasi.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img2.cncenter.cz/images/blesk-pocasi/sun.png",
        "title": "Po\u010das\u00ed dnes, z\u00edtra i cel\u00fd t\u00fdden | Radar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:26:07+00:00",
        "description": "V\u0161e jen pro mu\u017ee na Blesk.cz. Vstupte do mu\u017esk\u00e9 z\u00f3ny a bavte se ka\u017ed\u00fd den. Jen pro mu\u017ee v\u00e1m nab\u00edz\u00ed nejen kopu srandy, kr\u00e1sn\u00e9 sle\u010dny, ale tak\u00e9 velice u\u017eite\u010dn\u00e9 rady a zaj\u00edmav\u00e9 informace.",
        "id": 474155,
        "language": "cs",
        "link": "https://promuze.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nejlep\u0161\u00ed z\u00e1bava pro prav\u00e9 mu\u017ee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:14+00:00",
        "description": "Posledn\u00ed tipy na kr\u00e1snou a mladou ple\u0165, nejnov\u011bj\u0161\u00ed diety, ale i rady, jak spr\u00e1vn\u011b odstranit odolnou skvrnu. I to najdete v na\u0161\u00ed sekci Pro \u017eeny.",
        "id": 474000,
        "language": "cs",
        "link": "https://prozeny.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blesk pro \u017eeny - va\u0161e skv\u011bl\u00e1 kamar\u00e1dka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CZECH NEWS CENTER a. s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:20.865506+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed informace, drby, zaj\u00edmavosti, videa, fotogalerie, anal\u00fdzy, glosy a z\u00e1bava ze sv\u011bta fotbalu, hokeje a dal\u0161\u00edch sport\u016f",
        "id": 474009,
        "language": "cs",
        "link": "https://sportrevue.isport.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sportrevue.isport.blesk.cz/Client.Images/sportrevue/default.png?v=2018.0.001",
        "title": "Fotbal, hokej a dal\u0161\u00ed sporty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:45:46.507616+00:00",
        "description": "Blesk Tlapky, festival zv\u00ed\u0159at, sout\u011b\u017ee, agility, p\u0159edn\u00e1\u0161ky, adopce ps\u016f, charita, pomoc ps\u016fm, \u00fatulky, z\u00e1chrana zv\u00ed\u0159at",
        "id": 474037,
        "language": "cs",
        "link": "https://tlapky.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tlapky.blesk.cz/og-image.png",
        "title": "Blesk Tlapky 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:24+00:00",
        "description": "videoportal Blesk.cz",
        "id": 474004,
        "language": "cs",
        "link": "https://tv.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blesk TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:23+00:00",
        "description": "videoportal",
        "id": 474023,
        "language": "",
        "link": "https://tv.isport.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iSport TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:58.875989+00:00",
        "description": "P\u0159ehledn\u00fd TV Program v\u00edce ne\u017e 150 stanic v\u010detn\u011b fotografi\u00ed a videouk\u00e1zek.",
        "id": 474001,
        "language": "cs",
        "link": "http://tvprogram.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TV program - televizn\u00ed programy pro v\u00edce ne\u017e 100 stanic | Blesk.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:25:48+00:00",
        "description": "Blesk pro \u017eeny v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed z\u00e1bavu a odpo\u010dinek ve form\u011b vide\u00ed. Zaj\u00edmav\u00e9 rozhovory, tip y a triky, aktu\u00e1ln\u00ed trendy ze sv\u011bta m\u00f3dy, kr\u00e1sy ale i l\u00e1sky a sexu.",
        "id": 474154,
        "language": "",
        "link": "http://tv.prozeny.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Video report\u00e1\u017ee Blesku pro \u017eeny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:45:40.010552+00:00",
        "description": "Srovnejte si ceny produkt\u016f a vyberte si tu nejlevn\u011bj\u0161\u00ed na Zbozi.Blesk.cz. \u0160irok\u00fd katalog zbo\u017e\u00ed a tis\u00edce e-shop\u016f na jednom m\u00edst\u011b.",
        "id": 474034,
        "language": "cs",
        "link": "https://zbozi.blesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zbozi.blesk.cz/build/images/style/og_default.14bca59b.jpg",
        "title": "Zbozi.Blesk.cz \u2013 Nejlep\u0161\u00ed cenov\u00e9 nab\u00eddky e-shop\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:13:43.538896+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 218883,
        "language": "en-US",
        "link": "http://dolcevita.blog.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:06.015527+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 218890,
        "language": "en-US",
        "link": "http://peejee.blog.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.blogosvet.cz/blogosvet.vertical.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Platforma, kde m\u016f\u017eete svobodn\u011b vyj\u00e1d\u0159it sv\u016fj n\u00e1zor.",
        "id": 369932,
        "language": "",
        "link": "https://blogosvet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.blogosvet.cz/blogosvet.vertical.jpg",
        "title": "Blogosv\u011bt.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:30:36.044187+00:00",
        "description": "Mlad\u00ed padawani, pozor! Mistr Yoda jsem j\u00e1. Na cest\u011b k va\u0161im c\u00edl\u016fm prov\u00e1zet v\u00e1s budu. Mal\u00fd jsem, ale moudrost a zku\u0161enosti, kter\u00e9 m\u00e1m, obrovsk\u00e9 jsou. Cestu va\u0161i nasm\u011bruji a podporu nab\u00eddnu. Se mnou na cest\u011b k c\u00edl\u016fm va\u0161im kr\u00e1\u010det budete. Nejen o s\u00edlu fyzicko",
        "id": 474160,
        "language": "",
        "link": "https://navody.blogosvet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.blogosvet.cz/244d1723-3727-4442-be23-b6ab3847425a?format=webp&quality=90&width=400&height=400",
        "title": "Mistr Yoda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://mylegotalk.blogspot.com/favicon.ico",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T09:59:40+00:00",
        "description": "xxxxx",
        "id": 117807,
        "language": "en_US",
        "link": "https://mylegotalk.blogspot.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mylegotalk.blogspot.com/favicon.ico",
        "title": "My Lego Talk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2012-07-10T07:52:15+00:00",
        "description": "bloguje.cz - v\u00e1\u0161 blogovac\u00ed syst\u00e9m zdarma",
        "id": 385315,
        "language": "cs",
        "link": "https://dex.bloguje.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bloguje.cz - v\u00e1\u0161 blogovac\u00ed syst\u00e9m zdarma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cz.bm24.cz/templateAssets/images/logofb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:08:59.069056+00:00",
        "description": "Port\u00e1l pro zpravodajstv\u00ed a byznys.",
        "id": 369936,
        "language": "cs",
        "link": "https://bm24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cz.bm24.cz/templateAssets/images/logofb.png",
        "title": "Homepage - BM24.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Business Monitor24",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:33:17.575465+00:00",
        "description": "Port\u00e1l pro zpravodajstv\u00ed a byznys.",
        "id": 474167,
        "language": "cs",
        "link": "https://cz.bm24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cz.bm24.cz/templateAssets/images/logofb.png",
        "title": "Homepage - BM24.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Business Monitor24",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:33:08.887841+00:00",
        "description": "News Briefs on Czech Business & Politics",
        "id": 474166,
        "language": "en",
        "link": "https://en.bm24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.bm24.cz/templateAssets/images/logofb.png",
        "title": "Homepage - BM24.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:08.344378+00:00",
        "description": "| Zdrav\u00e9 dopl\u0148ky stravy | Shop BodyBody |. Od roku 2013 podnik\u00e1me v oblasti priv\u00e1tn\u00edch fitness studi\u00ed a m\u00e1me mnohalet\u00e9 zku\u0161enosti v t\u00e9to oblasti.\r\nSestavili jsme nejen pro na\u0161e klienty produkty, kter\u00e9 j\u00edm pom\u00e1haj\u00ed dos\u00e1hnout jejich c\u00edl\u016f a jsou tak\u00e9 kvalitn\u00edm\u00a0dopl\u0148kem stravy.\r\nSoust\u0159ed\u00edme se prim\u00e1rn\u011b na produkty, kter\u00e9\u2026",
        "id": 425791,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.bodybody.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.bodybody.cz/user/logos/logobodybody.png?t=1734129198",
        "title": "| Zdrav\u00e9 dopl\u0148ky stravy | Shop BodyBody | - BodyBody Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:42:42.870650+00:00",
        "description": "Book Therapy je m\u00edsto, kde najdete ten nejlep\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br\u00a0knih a \u010dasopis\u016f v Praze. Jsme knihkupectv\u00ed, bookstore, designov\u00e9 knihy",
        "id": 474618,
        "language": "cs",
        "link": "https://booktherapy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://booktherapy.cz/cdn/shop/files/book_therapy_logo_RGB.pdf_2000_x_652_px_1.png?v=1707425097",
        "title": "Book Therapy, ten nejlep\u0161\u00ed v\u00fdb\u011br\u00a0knih a \u010dasopis\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.bosch.com/media/global/fallback/fallback-16x9.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T02:00:11+00:00",
        "description": "Stvo\u0159eno pro \u017eivot: chceme, aby na\u0161e v\u00fdrobky vzbuzovaly nad\u0161en\u00ed, zlep\u0161ovaly kvalitu \u017eivota a pom\u00e1haly zachov\u00e1vat p\u0159\u00edrodn\u00ed zdroje.",
        "id": 374915,
        "language": "cs",
        "link": "https://bosch.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.bosch.com/media/global/fallback/fallback-16x9.jpg",
        "title": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T10:54:14+00:00",
        "description": "Obsahuje tiskov\u00e9 informace, tiskov\u00e9 fotografie, videoz\u00e1znamy a dal\u0161\u00ed materi\u00e1ly, jejich\u017e c\u00edlem je podpo\u0159it informovanost o skupin\u011b Bosch.",
        "id": 474168,
        "language": "cs",
        "link": "http://press.bosch.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosch Media Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-23T10:54:14+00:00",
        "description": "Obsahuje tiskov\u00e9 informace, tiskov\u00e9 fotografie, videoz\u00e1znamy a dal\u0161\u00ed materi\u00e1ly, jejich\u017e c\u00edlem je podpo\u0159it informovanost o skupin\u011b Bosch.",
        "id": 474169,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.bosch-press.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bosch Media Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://botland.cz/img/polska-logo-1603126632.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:24:59.749913+00:00",
        "description": "Obchod s elektronikou Botland. Elektronick\u00e9 komponenty, Arduino, Raspberry PI a mnoho dal\u0161\u00edch v internetov\u00e9m elektronick\u00e9m obchod\u011b pro robotiky.",
        "id": 217239,
        "language": "cs",
        "link": "https://botland.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://botland.cz/img/polska-logo-1603126632.jpg",
        "title": "Botland - Obchod s elektronikou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-28T04:03:25+00:00",
        "description": "Elektronick\u00e9 sou\u010d\u00e1stky, mikrokontrol\u00e9ry, Arduino a Raspberry, m\u011b\u0159ic\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed, p\u00e1jec\u00ed stanice a mnoho dal\u0161\u00edho v elektronick\u00e9m online obchod\u011b pro robotiku - Botland.",
        "id": 474171,
        "language": "cs",
        "link": "https://cdn1.botland.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online obchod s elektronikou Botland - obchod s robotikou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-28T04:03:25+00:00",
        "description": "Elektronick\u00e9 sou\u010d\u00e1stky, mikrokontrol\u00e9ry, Arduino a Raspberry, m\u011b\u0159ic\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed, p\u00e1jec\u00ed stanice a mnoho dal\u0161\u00edho v elektronick\u00e9m online obchod\u011b pro robotiku - Botland.",
        "id": 474172,
        "language": "cs",
        "link": "https://cdn2.botland.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online obchod s elektronikou Botland - obchod s robotikou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-28T04:03:25+00:00",
        "description": "Elektronick\u00e9 sou\u010d\u00e1stky, mikrokontrol\u00e9ry, Arduino a Raspberry, m\u011b\u0159ic\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed, p\u00e1jec\u00ed stanice a mnoho dal\u0161\u00edho v elektronick\u00e9m online obchod\u011b pro robotiku - Botland.",
        "id": 474170,
        "language": "cs",
        "link": "https://cdn3.botland.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online obchod s elektronikou Botland - obchod s robotikou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bpa.cz/files/thumbnails/setting/0/wrfil/voracek_1500x787_1_0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:59.860759+00:00",
        "description": "26 let fand\u00edme \u010desk\u00e9mu sportu. BPA sport marketing p\u016fsob\u00ed na \u010desk\u00e9m reklamn\u00edm trhu od roku 1993, tedy t\u00e9m\u011b\u0159 od sam\u00e9ho zrodu reklamn\u00edho trhu v \u010cesk\u00e9 republice.",
        "id": 297923,
        "language": "cs",
        "link": "https://bpa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bpa.cz/files/thumbnails/setting/0/wrfil/voracek_1500x787_1_0.png",
        "title": "BPA sport marketing a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T03:52:36.300312+00:00",
        "description": "bpl-cz",
        "id": 311765,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://bpl-cz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bpl-cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.brano.eu/css/fastest/layout/fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:02:53.055144+00:00",
        "description": "Brano a.s.",
        "id": 423418,
        "language": "en",
        "link": "https://brano.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brano.cz/assets/og-image-brano-DYVEh75c.png",
        "title": "Brano a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Zden\u011bk Vojk\u016fvka - http://webinstalater.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T17:05:55+00:00",
        "description": "Firma  zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se prodejem a servisem zvedac\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed",
        "id": 474191,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.branomarket.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Branomarket, prodej zvedac\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:03:18.247488+00:00",
        "description": "Slogan BRANO ZAV\u00cdR\u00c1 SAMO se stal n\u00e1rodn\u00edm fenom\u00e9nem. HISTORIE, TRADICE, S\u00cdLA T\u011bmito slovy m\u016f\u017eeme charakterizovat zvedac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed a zav\u00edra\u010d\u016f Brano a.s.",
        "id": 423427,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://brano-zz.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brano v\u00fdroba zvedac\u00edch za\u0159\u00edzen\u00ed a zav\u00edra\u010d\u016f dve\u0159\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:54:47.902923+00:00",
        "description": "B\u0159ez\u0148\u00e1k je tradi\u010dn\u00ed \u010desk\u00e9 pivo, jeho\u017e historie sah\u00e1 a\u017e do roku 1753.",
        "id": 425841,
        "language": "cs",
        "link": "https://breznak.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://breznak.cz/images/breznak_facebook_header.jpg",
        "title": "Trp\u011bliv\u011b va\u0159en\u00fd B\u0159ez\u0148\u00e1k",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Brilo - https://www.brilo.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-17T17:40:18+00:00",
        "description": "Jsme jiho\u010desk\u00e1 digit\u00e1ln\u00ed agentura - tvo\u0159\u00edme brilantn\u00ed weby, e-shopy, marketing a design. Jste p\u0159ipraveni posunout va\u0161i zna\u010dku na dal\u0161\u00ed \u00farove\u0148? Kontaktujte n\u00e1s.",
        "id": 474673,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.brilo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.brilo.team/uploads/media/1200x630/00/630-Og%20hp.webp?v=1-0",
        "title": "Brilo Team - Pom\u00e1h\u00e1me firm\u00e1m prorazit v online sv\u011bt\u011b \ud83d\udc8e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:54:01.434212+00:00",
        "description": "Vyu\u017e\u00edvejte data o sv\u00e9m m\u011bst\u011b naplno. Dlouhodob\u00e9 \u010dasov\u00e9 \u0159ady, real-time data, otev\u0159en\u00e9 datov\u00e9 form\u00e1ty, aplikace, pr\u016fzkumy nebo BRNO V \u010c\u00cdSLECH.",
        "id": 474446,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://data.brno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.arcgis.com/sharing/rest/content/items/80d81bccbac3467fbd16753325fb6239/resources/data_brno_logo_symbol_white_square%20(1).png",
        "title": "data.Brno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Via Aurea s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:28:28.982745+00:00",
        "description": "Pr\u016fvodce po brn\u011bnsk\u00e9m funkcionalismu. Projekt mapuj\u00edc\u00ed brn\u011bnsk\u00e9 architektonick\u00e9 d\u011bdictv\u00ed.",
        "id": 474842,
        "language": "en",
        "link": "https://www.bam.brno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brn\u011bnsk\u00fd architektonick\u00fd manu\u00e1l - pr\u016fvodce brn\u011bnskou architekturou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T23:51:55.159736+00:00",
        "description": "Od design\u00e9r\u016f pro design\u00e9ry. Konference, workshopy, meetupy. Se \u0161pi\u010dkov\u00fdmi odborn\u00edky a osobnostmi designu.",
        "id": 284680,
        "language": "cs",
        "link": "https://brnobold.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed pro grafick\u00e9 design\u00e9ry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T21:02:00.708264+00:00",
        "description": "Slu\u017eba Brother Online je navr\u017eena tak, aby v\u00e1m pomohla provozovat va\u0161e podnik\u00e1n\u00ed\r\nco nejjednodu\u0161eji. Vytvo\u0159te si \u00fa\u010det, abyste z\u00edskali, co nejv\u00edce z va\u0161ich za\u0159\u00edzen\u00ed Brother.",
        "id": 138372,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://atyourside.brother.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hlavn\u00ed str\u00e1nka | Brother Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T11:24:35.883816+00:00",
        "description": "Vyberte si ze \u0161irok\u00e9 nab\u00eddky dom\u00e1c\u00edch a kancel\u00e1\u0159sk\u00fdch tisk\u00e1ren, podnikov\u00fdch \u0159e\u0161en\u00ed, spot\u0159ebn\u00edho materi\u00e1lu a p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed na ofici\u00e1ln\u00edch str\u00e1nk\u00e1ch Brother.",
        "id": 50593,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.brother.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Kancel\u00e1\u0159sk\u00e9 tisk\u00e1rny | Podnikov\u00e1 \u0159e\u0161en\u00ed | Brother",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:31:07.777676+00:00",
        "description": "Chce\u0161 s n\u00e1mi vytv\u00e1\u0159et zdravotnick\u00e9 technologie budoucnosti? P\u0159idej se k n\u00e1m!",
        "id": 475077,
        "language": "cs",
        "link": "https://btl-kariera.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.btlnet.com/corp/file_items/101c65b0-43ab-4528-bfab-bf57e29eef8d/BTL_PIC_HR-profile-share_A_EN100_1200x675_1669794094_original.jpg",
        "title": "BTL kari\u00e9ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "BUFET",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:30.382243+00:00",
        "description": "Sma\u017een\u00e9 ku\u0159e v housce, hamb\u00e1\u010de, trhan\u00e9 maso nebo grilovan\u00e9 ku\u0159e. Co to bude?",
        "id": 474057,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.bufetkarlin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.bufetkarlin.cz/user/logos/bufet-karlin-logo-white-1.jpg?t=1734127409",
        "title": "Bufet - osobn\u00ed vyzvednut\u00ed i rozvoz po cel\u00e9 Praze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:30:16.522423+00:00",
        "description": "BumperBalls nab\u00edz\u00ed skv\u011blou z\u00e1bavu pro partu p\u0159\u00e1tel, rodinu nebo je vhodn\u00fd pro teambuildingy. Nab\u00edz\u00edme nejbezpe\u010dn\u011bj\u0161\u00ed BumperBall bubliny.",
        "id": 425763,
        "language": "cs",
        "link": "https://bumperballs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BumperBalls | Zahrajte si bubble football | Pron\u00e1jem v Praze i cel\u00e9 \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.brandparadise.cz/videos/pictures/ogimag/OG-loga-BurdaMediaExtra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:46:01+00:00",
        "description": "Burda",
        "id": 185311,
        "language": "",
        "link": "https://burda.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.brandparadise.cz/videos/pictures/ogimag/OG-loga-BurdaMediaExtra.png",
        "title": "Burda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Burda Praha spol. s.r.o",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:08:30.704570+00:00",
        "description": "Brand Paradise - nakupov\u00e1n\u00ed po cel\u00fd rok se slevami a\u017e 70% a d\u00e1rky.",
        "id": 474104,
        "language": "",
        "link": "https://mereni.burda.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://brandparadise.cz/imgs/og.jpg",
        "title": "Brand Paradise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://burdamediaextra.cz/./public/img/OG.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:42.569242+00:00",
        "description": "Nab\u00edz\u00edme \u0161irok\u00e9 portoflio atraktivn\u00edch zna\u010dek s extra velk\u00fdm z\u00e1sahem p\u0159es 5,7 mili\u00f3n\u016f u\u017eivatel\u016f m\u011bs\u00ed\u010dn\u011b v online prost\u0159ed\u00ed, v tradi\u010dn\u00edm printu a skrz na\u0161e \u00fasp\u011b\u0161n\u00e9 eventy.",
        "id": 369838,
        "language": "cs",
        "link": "https://burdamediaextra.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://burdamediaextra.cz/./public/img/OG.jpg",
        "title": "BurdaMedia Extra s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:16.090860+00:00",
        "description": "Burdastore",
        "id": 369831,
        "language": "cs",
        "link": "https://burdastore.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burdastore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:08:04.667077+00:00",
        "description": "Pro ka\u017ed\u00fd den pln\u00fd skv\u011bl\u00fdch p\u0159\u00edb\u011bh\u016f",
        "id": 474103,
        "language": "cs",
        "link": "https://burdastory.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burda Story | BurdaStory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:39:06.905219+00:00",
        "description": "\u010casopis Burda Style o m\u00f3d\u011b s v\u00edce ne\u017e pades\u00e1tiletou tradic\u00ed. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme nejnov\u011bj\u0161\u00ed trendy sv\u011btov\u00e9 m\u00f3dy a nav\u00edc origin\u00e1ln\u00ed st\u0159ihy, podle kter\u00fdch si m\u016f\u017eete u\u0161\u00edt vlastn\u00ed modely.",
        "id": 474199,
        "language": "",
        "link": "https://burdastyle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burda Style \u2013 \u010dasopis o m\u00f3d\u011b a \u0161it\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Burger Service",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:04:20.904807+00:00",
        "description": "Homepage. \u00a0\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\nRychl\u00e9 burgery z kvalitn\u00edch surovin",
        "id": 474086,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.burgerservicedomu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.burgerservicedomu.cz/user/logos/burger-service_logo_cerne_rgb_small.png?t=1734127460",
        "title": "Homepage - Burger Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T11:02:20+00:00",
        "description": "BUSINESS 24 Internetbanking p\u0159edstavuje slu\u017ebu p\u0159\u00edm\u00e9ho bankovnictv\u00ed \u010cesk\u00e9 spo\u0159itelny, kter\u00e1 umo\u017e\u0148uje klient\u016fm obsluhovat \u00fa\u010dty pomoc\u00ed osobn\u00edho po\u010d\u00edta\u010de napojen\u00e9ho na s\u00ed\u0165 internet.",
        "id": 125158,
        "language": "",
        "link": "https://business24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BUSINESS 24 Internetbanking - \u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lh3.googleusercontent.com/a_lKDJaZM1ioSI4to8rg5HVJQBE_ymCB-MF-34_dlTtEnVYA6NeU4snh5Sel4KCuKdblto76PvWe9tAvDP7zt7woWlUgi-FiYgO0B-vY73X9OXAjt64tlc-QdJ1DChkmUg=w1280",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T11:34:02.586286+00:00",
        "description": "Konference, kter\u00e1 propojuje sv\u011bty podnik\u00e1n\u00ed a v\u00fdzkumu",
        "id": 294533,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.business2science.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh4.googleusercontent.com/smdhJYq5bcfr0diIj9cB20sK30htIo6KjsNNiFbSwYAqb5iZDgwdPYXGlvAQE8CF-hX-6UC4xxeE7twUd97b3E_3IfUHM9ahYfl-iMAtYM0Owzboftjfdanui1t81F9HOg=w1280",
        "title": "\u00daVOD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.businesscon.cz/wp-content/uploads/2018/08/logo-businesscon-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "BusinessCon je platforma pro pravideln\u00e9 se-tk\u00e1v\u00e1n\u00ed l\u00eddr\u016f progresivn\u00edch firem, kde se u\u010d\u00ed a inspiruj\u00ed od sebe navz\u00e1jem (Peer Learning).",
        "id": 294534,
        "language": "cs",
        "link": "https://businesscon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.businesscon.cz/wp-content/uploads/2018/08/logo-businesscon-1.jpg",
        "title": "BusinessCon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T13:23:56+00:00",
        "description": "BusinessInfo.cz",
        "id": 518720,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.businessinfo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BusinessInfo.cz - Ofici\u00e1ln\u00ed port\u00e1l pro podnik\u00e1n\u00ed a export",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vpujcky.cz/wp-content/uploads/2021/08/vpujcky-top-3875414-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Srovn\u00e1va\u010d p\u016fj\u010dek online Nez\u00e1visl\u00fd port\u00e1l Vpujcky.cz p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed u\u017eite\u010dn\u00e9 informace t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se bankovn\u00edch a nebankovn\u00edch p\u016fj\u010dek. Z\u00e1jemci o \u00fav\u011br se dozv\u00ed nap\u0159\u00edklad o v\u00fdhod\u00e1ch, nev\u00fdhod\u00e1ch a rizic\u00edch aktu\u00e1ln\u011b poskytovan\u00fdch online p\u016fj\u010dek \u010di specifik\u00e1ch jednotliv\u00fdch \u00fav\u011brov\u00fdch produkt\u016f. P\u0159i vyb\u00edr\u00e1n\u00ed t\u00e9 nejv\u00fdhodn\u011bj\u0161\u00ed p\u016fj\u010dky d\u00edky tomu budou v\u011bd\u011bt, na jak\u00e9 aspekty se zam\u011b\u0159it. Jak\u00fd je postup p\u0159i vy\u0159izov\u00e1n\u00ed online [\u2026]",
        "id": 73617,
        "language": "cs",
        "link": "https://butik-citroen.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vpujcky.cz/wp-content/uploads/2021/08/vpujcky-top-3875414-scaled.jpg",
        "title": "Srovn\u00e1va\u010d p\u016fj\u010dek online - recenze a zku\u0161enosti - Vpujcky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "AliaWeb, spol. s r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:10:46.755812+00:00",
        "description": "Bydlet.cz  to jsou novinky a modern\u00ed bydlen\u00ed, zahrada, reality a fotogalerie. Najdete zde \u010dl\u00e1nky, diskuzi a inzerci. Finance a hypot\u00e9ka jsou \u0159e\u0161eny v odborn\u00fdch poradn\u00e1ch, kde dotazy zodpov\u00eddaj\u00ed profesion\u00e1lov\u00e9 z oboru.",
        "id": 475239,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.bydlet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bydlen\u00ed \u2013 novinky, tipy a triky, \u010dl\u00e1nky a diskuze, fotogalerie a poradny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T15:04:56.752418+00:00",
        "description": "Welcome to the Caf\u00e9 with a unique atmosphere of a former baroque brickyard.",
        "id": 513650,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.cafecihelna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/6499e6e5e0edbc050fb505f5/t/64af1a1b3c5c500110e4142f/1689197087754/Logo+Cihelna+%28favicon%29.jpg?format=1500w",
        "title": "Caf\u00e9 Cihelna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:45:50+00:00",
        "description": "Calla - Sdru\u017een\u00ed pro z\u00e1chranu prost\u0159ed\u00ed",
        "id": 474565,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.calla.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.calla.cz/img/calla-logo.png",
        "title": "\u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T17:13:17+00:00",
        "description": "ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky Pra\u017esk\u00fdch zvon\u00edk\u016f svatov\u00edtsk\u00fdch",
        "id": 474789,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.campanarii.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/campanarii.cz/wp-content/uploads/120-000_AVATAR_campanarii.cz_512x512-54e47d2cv1_site_icon.png?fit=512%2C512&ssl=1",
        "title": "Pra\u017e\u0161t\u00ed zvon\u00edci svatov\u00edt\u0161t\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:53:24.596243+00:00",
        "description": "CANAL+ je streamovac\u00ed slu\u017eba. Najdete v n\u00ed stovky skv\u011bl\u00fdch film\u016f, seri\u00e1l\u016f,  knihovnu Apple Tv+ i televizn\u00ed programy v\u010detn\u011b CANAL+ Sport a CANAL+ Action.",
        "id": 185859,
        "language": "cs",
        "link": "https://canalplus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sledujte skv\u011bl\u00e9 filmy a seri\u00e1ly | CANAL+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:57.623014+00:00",
        "description": "CANIS SAFETY a.s. - Pracovn\u00ed od\u011bvy, obuv, rukavice a OOPP",
        "id": 474909,
        "language": "CS",
        "link": "https://canis.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://canis.cz/template/eshop5/special/image/logo-OpenGraph.png",
        "title": "CANIS SAFETY a.s. - Pracovn\u00ed od\u011bvy, obuv, rukavice a OOPP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:59:58+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 asociace poji\u0161\u0165oven je z\u00e1jmov\u00fdm sdru\u017een\u00edm vytvo\u0159en\u00fdm podle \u00a7 20f ob\u010dansk\u00e9ho z\u00e1kon\u00edku na organizaci a podporu vz\u00e1jemn\u00e9 pomoci, spolupr\u00e1ce a zabezpe\u010den\u00ed z\u00e1jm\u016f poji\u0161\u0165oven a zaji\u0161\u0165oven",
        "id": 474975,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://www.cap.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:51:13.306917+00:00",
        "description": "Caravan - magaz\u00edn o obytn\u00fdch automobilech a p\u0159\u00edv\u011bsech",
        "id": 369872,
        "language": "cs",
        "link": "https://caravan-magazine.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Caravan - magaz\u00edn o obytn\u00fdch automobilech a p\u0159\u00edv\u011bsech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:42.845898+00:00",
        "description": "CARS.CZ - nov\u00e1 a ojet\u00e1 auta, autobazary, autosalony, prodej vozidla",
        "id": 369813,
        "language": "cs",
        "link": "https://cars.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CARS.CZ - nov\u00e1 a ojet\u00e1 auta, autobazary, autosalony, prodej vozidla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "IPAC: Cosmotron Bohemia, s.r.o. - www.cosmotron.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:44:40.727548+00:00",
        "description": "Jednoduch\u00e9 vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed v online katalogu. - Knihovna Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky",
        "id": 474207,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://asep.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednoduch\u00e9 vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed | Knihovna Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:41.972727+00:00",
        "description": "ASEP",
        "id": 218794,
        "language": "cs",
        "link": "https://asep-portal.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ASEP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "KP-SYS spol. s r. o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:45:21.538670+00:00",
        "description": "Verbis - Library catalog",
        "id": 474208,
        "language": "en",
        "link": "https://bcbt.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portaro - library catalog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:05:10.091886+00:00",
        "description": "The principal activity of the Institute of Mathematics is to support fundamental research in the fields of mathematics and its applications, and to provide necessary infrastructure for research.",
        "id": 502249,
        "language": "en",
        "link": "https://calendar.math.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calendar IM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:16:31+00:00",
        "description": "Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky, ve\u0159ejn\u00e1 neuniverzitn\u00ed v\u00fdzkumn\u00e1 instituce.",
        "id": 474115,
        "language": "cs",
        "link": "https://cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky - Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:41:07+00:00",
        "description": "Digitaliza\u010dn\u00ed centrum Knihovny Akademie v\u011bd \u010cR M\u00e1te z\u00e1jem o digitalizaci? O n\u00e1s \u010cinnost na\u0161eho centra spo\u010d\u00edv\u00e1 v digitalizaci a dal\u0161\u00edm zpracov\u00e1n\u00ed ti\u0161t\u011bn\u00fdch nebo rukopisn\u00fdch dokument\u016f, zejm\u00e9na pak t\u011bch, kter\u00e9 jsou ulo\u017eeny ve fondech Knihovny AV \u010cR. Krom\u011b vlastn\u00edho zpracov\u00e1n\u00ed se soust\u0159ed\u00edme tak\u00e9 na v\u00fdzkum a v\u00fdvoj cel\u00e9ho procesu od digitalizace jednotliv\u00fdch dokument\u016f a\u017e po jejich [\u2026]",
        "id": 474213,
        "language": "cs",
        "link": "https://digit.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digitaliza\u010dn\u00ed centrum Knihovny Akademie v\u011bd \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:36.469745+00:00",
        "description": "Search Home",
        "id": 218789,
        "language": "en",
        "link": "https://katalog.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T13:15:08+00:00",
        "description": "Digit\u00e1ln\u00ed knihovna Kramerius",
        "id": 218792,
        "language": "cs",
        "link": "https://kramerius.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digit\u00e1ln\u00ed knihovna Kramerius",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kvo.lib.cas.cz/wp-content/uploads/2023/10/014.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Zab\u00fdv\u00e1me se d\u011bjinami knihtisku, tisk\u00e1ren i knihoven, sestavujeme datab\u00e1zi bohemik\u00e1ln\u00edch tisk\u016f a pe\u010dujeme o historick\u00fd fond.",
        "id": 218788,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://kvo.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kvo.lib.cas.cz/wp-content/uploads/2023/10/014.jpg",
        "title": "Knihov\u011bdn\u00e9 odd\u011blen\u00ed Knihovny AV \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:00.539342+00:00",
        "description": "Knihovna Akademie v\u011bd \u010cR",
        "id": 73609,
        "language": "cs",
        "link": "https://lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knihovna Akademie v\u011bd \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:41.267177+00:00",
        "description": "Open Science",
        "id": 218793,
        "language": "cs",
        "link": "https://openscience.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Prost\u0159ednictv\u00edm tohoto syst\u00e9mu si m\u016f\u017eete on-line rezervovat pron\u00e1jem s\u00e1lu v budov\u011b AV \u010cR v Praze na N\u00e1rodn\u00ed a s n\u00edm spojen\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 73610,
        "language": "cs",
        "link": "https://rezervace.ssc.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezerva\u010dn\u00ed syst\u00e9m konferen\u010dn\u00edch s\u00e1l\u016f AV \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:45:57+00:00",
        "description": "St\u0159edisko spole\u010dn\u00fdch \u010dinnost\u00ed AV \u010cR, v. v. i. je pr\u00e1vn\u00edm subjektem neziskov\u00e9ho charakteru, jeho\u017e c\u00edlem je zaji\u0161\u0165ov\u00e1n\u00ed infrastruktury v\u00fdzkumu a v\u00fdvoje a poskytov\u00e1n\u00ed podpory zejm\u00e9na Akademii v\u011bd \u010cR a jej\u00edm pracovi\u0161t\u00edm.",
        "id": 474209,
        "language": "cs",
        "link": "https://ssc.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "St\u0159edisko spole\u010dn\u00fdch \u010dinnost\u00ed AV \u010cR - SS\u010c AV \u010cR, v.v.i.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://techtransfer.cas.cz/wp-content/uploads/2023/10/kontakt-background-flop.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-26T09:08:13+00:00",
        "description": "Propojujeme v\u011bdu s byznysem",
        "id": 73613,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://techtransfer.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://techtransfer.cas.cz/wp-content/uploads/2023/10/kontakt-background-flop.jpg",
        "title": "TZT - Port\u00e1l transferu AV \u010cR: TZT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:32.399705+00:00",
        "description": "Akademie v\u011bd \u010cesk\u00e9 republiky",
        "id": 218899,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://ujc.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00dastav pro jazyk \u010desk\u00fd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "IOCB Prague",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:49:24.446781+00:00",
        "description": "A leading research institution under the umbrella of the Czech Academy of Sciences. Our mission is basic research at the interface of chemical and biological sciences and translation of results from\u2026",
        "id": 474636,
        "language": "en",
        "link": "https://uochb.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uochb.cz/upload/files/68/05/6805d75b5f24ac0372f217109319b429225941ea.jpg",
        "title": "IOCB Prague | Institute of Organic Chemistry and Biochemistry of the CAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:08:43.302369+00:00",
        "description": "Search Home",
        "id": 218795,
        "language": "en",
        "link": "https://vufind.lib.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Search Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T08:06:53.993269+00:00",
        "description": "The principal activity of the Institute of Mathematics is to support fundamental research in the fields of mathematics and its applications, and to provide necessary infrastructure for research.",
        "id": 502259,
        "language": "en",
        "link": "https://www.math.cas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institute of Mathematics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://casinoble.cz/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:31:40.102864+00:00",
        "description": "Live Online Casino je jeden z n\u011bjv\u00fdd\u011ble\u010dn\u00fdch technologick\u00fdch vyn\u00e1lez\u016f posledn\u00edch p\u011bti let. Zde najdete nejobs\u00e1hlej\u0161\u00ed knihovnu v\u0161ech jeho druh\u016f a pravidel.",
        "id": 398311,
        "language": "cs",
        "link": "http://casinoble.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://casinoble.cz/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-26T18:34:33.601006+00:00",
        "description": "Z\u00edskejte casino bonus, kdy\u017e se zaregistrujete je\u0161t\u011b dnes. Licencovan\u00e9 weby s online hazardn\u00edmi hrami se stovkami her. Hrajte nyn\u00ed a za\u010dn\u011bte vyhr\u00e1vat!",
        "id": 495628,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.casinoczbonus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Casino CZ Bonus \u2192 Nejlep\u0161\u00ed kasino bonusy v \u010cesk\u00e9 republice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:38:25+00:00",
        "description": "Tato str\u00e1nka je \u00favodn\u00ed str\u00e1nkou tohoto webu",
        "id": 474645,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.caves.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka | Spr\u00e1va jeskyn\u00ed \u010cesk\u00e9 republiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:00:13.264924+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 bankovn\u00ed asociace  |  www.cbaonline.cz",
        "id": 474976,
        "language": "cs",
        "link": "https://cbaonline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cbaonline.cz/images/default_thumbnail.png",
        "title": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:46:03.398886+00:00",
        "description": "E-shop s d\u00e1mskou m\u00f3dou a dopl\u0148ky. Vlastn\u00ed m\u00f3da, vlastn\u00ed \u0161it\u00ed, to co jinde nenajdete.",
        "id": 425810,
        "language": "cs",
        "link": "https://cboutique.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.cboutique.cz/user/logos/cboutique_nove_logo-1.png?t=1734130211",
        "title": "CATHERINE'S BOUTIQUE - D\u00e1msk\u00e1 m\u00f3da",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cc.cz/wp-content/uploads/2023/03/cc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Hlavn\u00ed zdroj informac\u00ed modern\u00edho \u010dlov\u011bka v \u010cesku. V\u011bnujeme se byznysu, startup\u016fm, technologi\u00edm, lifestylu, cestov\u00e1n\u00ed a dal\u0161\u00edm aktu\u00e1ln\u00edm t\u00e9mat\u016fm.",
        "id": 218856,
        "language": "cs",
        "link": "https://cc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cc.cz/wp-content/uploads/2023/03/cc.png",
        "title": "CzechCrunch - Hlavn\u00ed zdroj informac\u00ed modern\u00edho \u010dlov\u011bka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:21.258734+00:00",
        "description": "CC VINO Praha | Jedine\u010dn\u00e1 vysoce cen\u011bn\u00e1 n\u011bmeck\u00e1 v\u00edna - tradi\u010dn\u00ed kvalita z vina\u0159sk\u00fdch oblast\u00ed Franken, Rheingau, Mosel, Ahr, Nahe, Rheinhessen a Pfalz",
        "id": 218894,
        "language": "cs",
        "link": "https://ccvino.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CC VINO Praha | Jedine\u010dn\u00e1 vysoce cen\u011bn\u00e1 n\u011bmeck\u00e1 v\u00edna - tradi\u010dn\u00ed kvalita z vina\u0159sk\u00fdch oblast\u00ed Franken, Rheingau, Mosel, Ahr, Nahe, Rheinhessen a Pfalz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alliance4life.ceitec.cz/files/299/thumb/111-alliance4life-logo-small-1024x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:42:06.882007+00:00",
        "description": "Alliance4Life Project",
        "id": 387394,
        "language": "en",
        "link": "https://alliance4life.ceitec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alliance4life.ceitec.cz/files/299/thumb/111-alliance4life-logo-small-1024x630.png",
        "title": "Alliance4Life Contacts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:39:33.630919+00:00",
        "description": "CEITEC - v\u00fdzkumn\u00e9 centrum",
        "id": 205168,
        "language": "en",
        "link": "https://ceitec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEITEC - v\u00fdzkumn\u00e9 centrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:41:58.672569+00:00",
        "description": "Open Science",
        "id": 387390,
        "language": "en",
        "link": "https://openscience.ceitec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Open Science - Ceitec.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:54:36.849339+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 informa\u010dn\u00ed agentura \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed je p\u0159\u00edsp\u011bvkovou organizac\u00ed Ministerstva \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed (M\u017dP).",
        "id": 474656,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.cenia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00e1 informa\u010dn\u00ed agentura \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T00:00:00+00:00",
        "description": "V\u0161e, co si p\u0159edstav\u00edte pod pojmem bezpe\u010dnostn\u00ed agentura. My ale nejsme oby\u010dejn\u00e1 bezpe\u010dnostn\u00ed agentura, d\u00e1me V\u00e1m mnohem v\u00edc.",
        "id": 474912,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.centr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.centr.cz/assets/uploads/sites/1304/2020/08/adl_1909-1024x683.jpg",
        "title": "Bezpe\u010dnostn\u00ed agentura | Bezpe\u010dnost a p\u00e9\u010de o nemovitosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:08.701502+00:00",
        "description": "Zaregistrujte si slu\u017eby na Centrum.cz",
        "id": 474231,
        "language": "cs",
        "link": "https://areg.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atlas.cz mail \u2013 registrace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:54:58.458088+00:00",
        "description": "\u017dena.cz",
        "id": 474230,
        "language": "cs",
        "link": "http://astrocafe.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zena.aktualne.cz/fb-share.png",
        "title": "Horoskop pro va\u0161e znamen\u00ed zv\u011brokruhu. Denn\u00ed, t\u00fddenn\u00ed, m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed horoskopy - \u017dena.cz | \u017dena.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Atlas.cz je \u010desk\u00fd internetov\u00fd port\u00e1l nab\u00edzej\u00edc\u00ed e-mail, aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed, po\u010das\u00ed a dal\u0161\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 369854,
        "language": "cs",
        "link": "https://atlas.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atlas.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:56:21.938505+00:00",
        "description": "Katalog firem Najisto.cz obsahuje v\u00edce jak 500 tis\u00edc kontakt\u016f na firmy a instituce, kter\u00e9 jsou pravideln\u011b aktualizov\u00e1ny. Vyu\u017eijte region\u00e1ln\u00ed hled\u00e1n\u00ed a najd\u011bte firmy a slu\u017eby ve sv\u00e9m okol\u00ed.",
        "id": 474240,
        "language": "",
        "link": "http://bazar.najisto.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najisto - katalog ov\u011b\u0159en\u00fdch firem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Centrum.cz je \u010desk\u00fd internetov\u00fd port\u00e1l nab\u00edzej\u00edc\u00ed e-mail, aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed, po\u010das\u00ed a dal\u0161\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 369858,
        "language": "cs",
        "link": "https://centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centrum.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:10.664383+00:00",
        "description": "Uka\u017ete fotky zn\u00e1m\u00fdm - Fotoalba.cz - neomezen\u00fd prostor pro Va\u0161e fotky",
        "id": 474232,
        "language": "",
        "link": "http://fotoalba.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uka\u017ete fotky zn\u00e1m\u00fdm - Fotoalba.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:46:50+00:00",
        "description": "Nejhran\u011bj\u0161\u00ed ak\u010dn\u00ed, sportovn\u00ed a dobrodru\u017en\u00e9 online hry zdarma",
        "id": 474238,
        "language": "cs",
        "link": "http://gamescafe.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gamescafe.cz - Nejlep\u0161\u00ed online hry zdarma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:56:59.247835+00:00",
        "description": "Obnovte si sv\u00e9 heslo pro slu\u017eby Economia, a.s.",
        "id": 474242,
        "language": "cs",
        "link": "https://heslo.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centrum.cz \u2013 zapomenut\u00e9 heslo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:49.217480+00:00",
        "description": "Katalog firem Najisto.cz obsahuje v\u00edce jak 500 tis\u00edc kontakt\u016f na firmy a instituce, kter\u00e9 jsou pravideln\u011b aktualizov\u00e1ny. Vyu\u017eijte region\u00e1ln\u00ed hled\u00e1n\u00ed a najd\u011bte firmy a slu\u017eby ve sv\u00e9m okol\u00ed.",
        "id": 369864,
        "language": "",
        "link": "https://najisto.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najisto - katalog ov\u011b\u0159en\u00fdch firem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:16.314263+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed s v\u00fdhledem na dal\u0161\u00ed dny, sez\u00f3nn\u00ed zpravodajstv\u00ed, po\u010das\u00ed v metropol\u00edch, pylov\u00e9 zpravodajstv\u00ed",
        "id": 474235,
        "language": "cs",
        "link": "http://pocasi.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktu\u00e1ln\u00ed p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:29.688207+00:00",
        "description": "V\u00e1\u0161 partner na trhu s nemovitostmi | RealityMIX.cz",
        "id": 474237,
        "language": "cs",
        "link": "http://realitymix.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://realitymix.cz/build/images/rmix_og-image_01-2020.a62818e5.jpg",
        "title": "Reality, nemovitosti z cel\u00e9 \u010cR, prodej byt\u016f, pron\u00e1jem byt\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:57:43.624223+00:00",
        "description": "Zaregistrujte si slu\u017eby na Centrum.cz",
        "id": 474243,
        "language": "cs",
        "link": "https://reg.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centrum.cz mail \u2013 registrace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:54:55.944237+00:00",
        "description": "Atlas.cz \u2013 hled\u00e1n\u00ed",
        "id": 474229,
        "language": "cs",
        "link": "https://searchatlas.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vyhled\u00e1va\u010d Atlas.cz\u2013 Atlas.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:56:20.523813+00:00",
        "description": "P\u0159ehledn\u00fd m\u011bs\u00ed\u010dn\u00ed kalend\u00e1\u0159, rozd\u011blen\u00fdch do jednotliv\u00fdch dn\u00ed v\u00e1m poskytne informace o jmenin\u00e1ch, v\u00fdznamn\u00fdch a mezin\u00e1rodn\u00edch dnech, v\u010detn\u011b st\u00e1tn\u00edch sv\u00e1tk\u016f a pr\u00e1zdnin.",
        "id": 474239,
        "language": "cs",
        "link": "http://svatky.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sv\u00e1tky 2024 - kdo m\u00e1 dnes a z\u00edtra sv\u00e1tek?\n | Sv\u00e1tky Centrum.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:50:30.401549+00:00",
        "description": "Televizn\u00ed program obl\u00edben\u00fdch \u010desk\u00fdch i zahrani\u010dn\u00edch stanic \ud83d\udcfa Detaily po\u0159ad\u016f na t\u00fdden dop\u0159edu i zp\u011btn\u011b \ud83d\udcfa Mo\u017enost \u0159\u00e1dkov\u00e9ho nebo sloupcov\u00e9ho zobrazen\u00ed.",
        "id": 474047,
        "language": "cs",
        "link": "https://tvprogram.centrum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TV Program - P\u0159ehledn\u00fd televizn\u00ed program v\u00edce ne\u017e 100 stanic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T00:01:45.230313+00:00",
        "description": "CERGE-EI offers PhD and Masters Economics degrees to outstanding graduate students interested in studying in Prague, Czech Republic.",
        "id": 528586,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://cerge-ei.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cesidoeu.cz/EPSO-1-version1-afoto_social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:44.965092+00:00",
        "description": "Gateway to the EU Institutions",
        "id": 218814,
        "language": "cs",
        "link": "https://cesidoeu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cesidoeu.cz/EPSO-1-version1-afoto_social.jpg",
        "title": "Gateway to the EU Institutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:08.524204+00:00",
        "description": "Projekt \u010cesk\u00e1-ecommerce.cz, od slu\u017eby Shoptet.cz, p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed co nejp\u0159esn\u011bj\u0161\u00ed obr\u00e1zek o tom, jak velk\u00fd je \u010cesk\u00fd e-commerce trh a jak\u00e1 jsou jeho specifika.",
        "id": 425817,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceska-ecommerce.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ceska-ecommerce.cz/wp-content/uploads/2017/11/og.jpg",
        "title": "Stav e-commerce v \u010cR v roce 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:23:26.340607+00:00",
        "description": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka - \u010cesk\u00e1 po\u0161ta",
        "id": 408990,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://ceskaposta.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka - \u010cesk\u00e1 po\u0161ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://art.ceskatelevize.cz/cms/art/images/ctart__Facebook1200x675.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:08.997346+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky z kulturn\u00edho webu \u010cesk\u00e9 televize.",
        "id": 93274,
        "language": "cs",
        "link": "https://art.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://art.ceskatelevize.cz/cms/art/images/ctart__Facebook1200x675.jpg",
        "title": "\u010cT art",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-09T12:19:22.067454+00:00",
        "description": "Sledujte \u010cT on-line. Zpravodajstv\u00ed, publicistika, sport, po\u010das\u00ed, po\u0159ady od A do Z. Programy \u010cT1,\u00a0\u010cT2,\u00a0\u010cT24, \u010cT sport a videoarchiv iVys\u00edl\u00e1n\u00ed. \u010cesk\u00e1 ve\u0159ejnopr\u00e1vn\u00ed\u00a0televize.",
        "id": 22968,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgct.ceskatelevize.cz/global/images/og-image.png?_ts=1366977078",
        "title": "\u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ct24.ceskatelevize.cz/google-touch-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:09:53.973515+00:00",
        "description": "P\u0159e\u010dt\u011bte si aktu\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a pod\u00edvejte se na zpravodajsk\u00e9 po\u0159ady \u010cesk\u00e9 televize na na nejd\u016fv\u011bryhodn\u011bj\u0161\u00edm zpravodajsk\u00e9m port\u00e1lu v \u010cesk\u00e9 republice.",
        "id": 93266,
        "language": "cs",
        "link": "https://ct24.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ct24.ceskatelevize.cz/google-touch-icon.png",
        "title": "\u010cT24 \u2014 Nejd\u016fv\u011bryhodn\u011bj\u0161\u00ed zpravodajsk\u00fd web v \u010cR | \u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://decko.ceskatelevize.cz/cms/common/images/og-images/decko-fb-2-627.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:02.026753+00:00",
        "description": "Online hry, z\u00e1bavn\u00e9 i vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed po\u0159ady a videa, sout\u011b\u017ee, kv\u00edzy, pracovn\u00ed listy a n\u00e1vody na tvo\u0159en\u00ed \u2013 to je D\u00e9\u010dko.cz, web zdarma nejen pro d\u011bti.",
        "id": 93270,
        "language": "cs",
        "link": "https://decko.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://decko.ceskatelevize.cz/cms/common/images/og-images/decko-fb-2-627.jpg",
        "title": "Po\u0159ady a z\u00e1bava pro d\u011bti \u2013 D\u00e9\u010dko \u2013 \u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://edu.ceskatelevize.cz/img/og/edu.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:00.697645+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed port\u00e1l s kr\u00e1tk\u00fdmi vzd\u011bl\u00e1vac\u00edmi videy pro p\u0159ed\u0161koln\u00ed v\u00fduku i \u017e\u00e1ky z\u00e1kladn\u00edch a st\u0159edn\u00edch \u0161kol. Od angli\u010dtiny po zem\u011bpis. Videa v\u00fduku zpest\u0159\u00ed a pomohou s n\u00e1ro\u010dnou l\u00e1tkou.",
        "id": 93269,
        "language": "cs",
        "link": "https://edu.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://edu.ceskatelevize.cz/img/og/edu.png",
        "title": "Vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed videa pro \u0161kolu i z\u00e1bavn\u00e9 u\u010den\u00ed doma - \u010cT edu - \u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:04.708863+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed e-shop \u010cesk\u00e9 televize| DVD obl\u00edben\u00fdch seri\u00e1l\u016f, knihy a dal\u0161\u00ed p\u0159edm\u011bty z po\u0159ad\u016f \u010cT",
        "id": 93272,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edtejte v e-shopu \u010cesk\u00e9 televize | eshop.ceskatelevize.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-21T14:09:01+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 275950,
        "language": "",
        "link": "https://fs.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:06.907838+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "id": 93273,
        "language": "",
        "link": "https://moje.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T10:04:16+00:00",
        "description": "P\u0159ehr\u00e1va\u010d \u010cesk\u00e9 televize",
        "id": 275949,
        "language": "en",
        "link": "https://player.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ehr\u00e1va\u010d \u010cesk\u00e9 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:09:56.658216+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky ze sportovn\u00edho webu \u010cesk\u00e9 televize",
        "id": 93267,
        "language": "cs",
        "link": "https://sport.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cT sport \u2013 \u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:10:02.743144+00:00",
        "description": "Stru\u010dn\u00fd v\u00fdb\u011br nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00edch zpr\u00e1v dne z domova, sv\u011bta, po\u010das\u00ed i sportu. Zaj\u00edmavosti a z\u00e1bava. V televizi i na internetu.",
        "id": 93271,
        "language": "",
        "link": "https://teletext.ceskatelevize.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teletext \u010cesk\u00e9 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LDStudio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:16:05.874226+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e9 festivaly v\u00edna, to je nejv\u011bt\u0161\u00ed vina\u0159sk\u00e1 tour v \u010cech\u00e1ch.",
        "id": 475263,
        "language": "",
        "link": "http://ceskefestivalyvina.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.festivalyvina.cz/themes/default/images/facebook.png",
        "title": "\u010cesk\u00e9 festivaly v\u00edna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i4.cn.cz/cn2015/CTK_ceske-noviny.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e9 noviny",
        "id": 102248,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceskenoviny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "czech news"
        ],
        "thumbnail": "https://i4.cn.cz/cn2015/CTK_ceske-noviny.jpg",
        "title": "\u010cesk\u00e9 noviny | \u010cesk\u00e9Noviny.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:57:43.114696+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e9 podcasty jsou katalogem \u010desk\u00fdch podcast\u016f, kter\u00fd c\u00edl\u00ed na propojov\u00e1n\u00ed poslucha\u010d\u016f a tv\u016frc\u016f podcast\u016f. P\u0159em\u00fd\u0161l\u00edte co do sluch\u00e1tek? Jste na spr\u00e1vn\u00e9m m\u00edst\u011b!",
        "id": 474470,
        "language": "en",
        "link": "https://ceskepodcasty.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00e9 podcasty \u2014 Nejlep\u0161\u00ed \u010desk\u00e9 podcasty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:55:35.433415+00:00",
        "description": "Nev\u00edte kam o v\u00edkendu vyrazit na v\u00fdlet? R\u00e1di byste se vydali za kulturou nebo za z\u00e1bavou? Inspiraci najdete na Kudy z nudy.",
        "id": 474454,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.ceskojede.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.kudyznudy.cz/files/e5/e51a77a1-70b0-408b-bfdb-3535f2cdc677.jpg?v=20221213174428",
        "title": "Homepage \u2013 Kudy z nudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:01:41.264287+00:00",
        "description": "Oce\u0148ujeme novin\u00e1\u0159e, kte\u0159\u00ed nad r\u00e1mec b\u011b\u017en\u00e9ho zpravodajstv\u00ed vyhled\u00e1vaj\u00ed t\u00e9mata, lidi a p\u0159\u00edb\u011bhy, jimi\u017e dovedou ve\u0159ejnosti p\u0159ibl\u00ed\u017eit sousedn\u00ed zemi a jej\u00ed obyvatele.",
        "id": 474776,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://cesko-nemecka-novinarska-cena.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cesko-nemecka-novinarska-cena.cz/wp-content/uploads/2020/10/og_image-1.png",
        "title": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00e1 novin\u00e1\u0159sk\u00e1 cena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:48:01.172344+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed web \u010cesk\u00e9ho hokeje.",
        "id": 474880,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceskyhokej.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceskyhokej.cz/data/photo/20240413/100805_2b56_38390.png",
        "title": "\u00davodn\u00ed strana | \u010cesk\u00fd hokej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:23:24.875933+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd hosting poskytuje webhosting pro internetov\u00e9 prezentace a aplikace, registraci a provoz dom\u00e9n, odborn\u00e9 poradenstv\u00ed v oblasti hostingu.",
        "id": 256997,
        "language": "cs",
        "link": "https://cesky-hosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00fd hosting: webhosting a registrace dom\u00e9ny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cesk\u00fd hosting",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:05:52.860846+00:00",
        "description": "Klientsk\u00e9 administra\u010dn\u00ed centrum pro spr\u00e1vu slu\u017eeb \u010cesk\u00fd hosting.",
        "id": 474251,
        "language": "cs",
        "link": "https://muj.cesky-hosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u016fj \u010cesk\u00fd hosting - Klientsk\u00e1 sekce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "THINline s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:05:57.007305+00:00",
        "description": "Rozcestn\u00edk pro aplikace pro spr\u00e1vu datab\u00e1z\u00ed MySQL/MariaDB (phpMyAdmin) hostovan\u00fdch u slu\u017eby \u010cesk\u00fd hosting.",
        "id": 474253,
        "language": "cs",
        "link": "https://mysql.cesky-hosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00fd hosting - phpMyAdmin - spr\u00e1va MySQL/MariaDB datab\u00e1ze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "THINline s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:05:51.255092+00:00",
        "description": "Aplikace pro zobrazen\u00ed statistik p\u0159\u00edstup\u016f AWStats pro dom\u00e9ny hostovan\u00e9 u slu\u017eby \u010cesk\u00fd hosting.",
        "id": 474250,
        "language": "cs",
        "link": "https://statistiky.cesky-hosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00fd hosting - statistiky p\u0159\u00edstup\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:06:11.604941+00:00",
        "description": "net2ftp is a web based FTP and SSH client. It is mainly aimed at managing websites using a browser. Edit code, upload/download files, copy/move/delete directories recursively, rename files and directories -- without installing any software.",
        "id": 474255,
        "language": "",
        "link": "https://webftp.cesky-hosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "net2ftp - a web based FTP client",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:44:15.015773+00:00",
        "description": "CESNET | z\u00e1jmov\u00e9 sdru\u017een\u00ed pr\u00e1vnick\u00fdch osob",
        "id": 251795,
        "language": "cs",
        "link": "https://cesnet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CESNET | z\u00e1jmov\u00e9 sdru\u017een\u00ed pr\u00e1vnick\u00fdch osob",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:06:29.151062+00:00",
        "description": "Looking Glass AS2852",
        "id": 474257,
        "language": "en",
        "link": "https://lg.cesnet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Looking Glass AS2852",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:54:50.471334+00:00",
        "description": "\"A metadata catalog and search engine for geospatialized data\"",
        "id": 474452,
        "language": null,
        "link": "https://stac.cesnet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Welcome to resto\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Novinky ze sv\u011bta cestov\u00e1n\u00ed a letectv\u00ed. Tipy od cestovatel\u016f, kde sehnat levn\u00e9 letenky, z\u00e1jezdy na posledn\u00ed chv\u00edli, recepty jak naj\u00edt pr\u00e1zdnou pl\u00e1\u017e a jak u\u0161et\u0159it",
        "id": 110959,
        "language": "cs",
        "link": "https://cestyavylety.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tipy a rady na levn\u00e9 cesty do cel\u00e9ho sv\u011bta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T23:02:04.451109+00:00",
        "description": "Cetaphil are dermocosmetics for face and body care of all skin types. Find the perfect product for you and have healthy and radiant skin!",
        "id": 453341,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cetaphil.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cetaphil.cz/on/demandware.static/-/Sites/default/dwf51c375b/Cetaphil_Logo_285.png",
        "title": "Cetaphil - dermocosmetics for face and body care | Cetaphil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:01:06.265925+00:00",
        "description": "Vysok\u00e1 \u0161kola CEVRO",
        "id": 232098,
        "language": "cs",
        "link": "https://cevro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vysok\u00e1 \u0161kola CEVRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:00:51.680335+00:00",
        "description": "Vysok\u00e1 \u0161kola CEVRO",
        "id": 232093,
        "language": "cs",
        "link": "https://cevroinstitut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vysok\u00e1 \u0161kola CEVRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:24.397925+00:00",
        "description": "Skupina \u010cEZ pat\u0159\u00ed mezi nejv\u00fdznamn\u011bj\u0161\u00ed v\u00fdrobce, distributory, obchodn\u00edky v oblasti elekt\u0159iny a tepla, zemn\u00edho plynu.",
        "id": 218919,
        "language": "cs",
        "link": "https://cez.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skupina \u010cEZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:36.952149+00:00",
        "description": "M\u016eJ \u010cEZ  v\u00e1m umo\u017en\u00ed pohodln\u00e9 a rychl\u00e9 \u0159e\u0161en\u00ed po\u017eadavk\u016f souvisej\u00edc\u00edch s odb\u011brem elekt\u0159iny, plynu, tepla a mobiln\u00edch slu\u017eeb.",
        "id": 474265,
        "language": "cs",
        "link": "https://cezonline.cez.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u016eJ \u010cEZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:29.640927+00:00",
        "description": "M\u016eJ \u010cEZ  v\u00e1m umo\u017en\u00ed pohodln\u00e9 a rychl\u00e9 \u0159e\u0161en\u00ed po\u017eadavk\u016f souvisej\u00edc\u00edch s odb\u011brem elekt\u0159iny, plynu, tepla a mobiln\u00edch slu\u017eeb.",
        "id": 474263,
        "language": "cs",
        "link": "https://muj.cez.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u016eJ \u010cEZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "FG Forrest, a.s., www.fg.cz, 2024",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:20.142922+00:00",
        "description": "\u010cEZ ESCO nab\u00edz\u00ed udr\u017eiteln\u00fd rozvoj a komplexn\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed energetick\u00fdch pot\u0159eb pro firmy, obce i st\u00e1t. Efektivn\u011b, \u00fasporn\u011b a ekologicky \u0161etrn\u011b. \u26a1 \u2618\ufe0f",
        "id": 474260,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cezesco.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chytr\u00e1 budoucnost modern\u00ed energetiky | \u010cEZ ESCO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:22.202941+00:00",
        "description": "Pokud v\u00e1s zaj\u00edm\u00e1 jak sn\u00ed\u017eit spot\u0159ebu energii nav\u0161tivte energetick\u00e9ho r\u00e1dce ceztipy.cz",
        "id": 474261,
        "language": "cs",
        "link": "https://ceztipy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cEZ tipy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T07:00:23+00:00",
        "description": "C\u00edlem nada\u010dn\u00edho fondu Couplii je sn\u00ed\u017eit m\u00edru rozchod\u016f, rozvod\u016f a po\u010det d\u011bt\u00ed v ne\u00fapln\u00fdch rodin\u00e1ch, a to prost\u0159ednictv\u00edm edukativn\u00edch prost\u0159edk\u016f. Zejm\u00e9na se jedn\u00e1 o edukativn\u00ed \u010dinnost ve spolupr\u00e1ci s odborn\u00edky na danou problematiku.",
        "id": 517994,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://cfovr.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cfovr.cz/images/banners/240830-couplii-fond-opengraph.jpg",
        "title": "Couplii fond ochrany vztahu a rodiny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cfoworld-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:34.473260+00:00",
        "description": "CFOworld.cz je informa\u010dn\u00ed servis pro finan\u010dn\u00ed \u0159editele. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme aktu\u00e1ln\u00ed informace o trendech, legislativn\u00edch zm\u011bn\u00e1ch, anal\u00fdz trh\u016f a dal\u0161\u00edch oblastech.",
        "id": 374873,
        "language": "cs",
        "link": "https://cfoworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cfoworld-cz.png",
        "title": "CFOworld.cz | Informa\u010dn\u00ed servis pro finan\u010dn\u00ed \u0159editele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:54.260828+00:00",
        "description": "CFOworld.cz je informa\u010dn\u00ed servis pro finan\u010dn\u00ed \u0159editele. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme aktu\u00e1ln\u00ed informace o trendech, legislativn\u00edch zm\u011bn\u00e1ch, anal\u00fdz trh\u016f a dal\u0161\u00edch oblastech.",
        "id": 474266,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.cfoworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cfoworld-cz.png",
        "title": "CFOworld.cz | Informa\u010dn\u00ed servis pro finan\u010dn\u00ed \u0159editele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:01:30.127130+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 232111,
        "language": "pl",
        "link": "https://cfsp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cfsp.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R102",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T05:40:22.295975+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd plyn\u00e1rensk\u00fd svaz",
        "id": 502045,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cgoa.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00fd plyn\u00e1rensk\u00fd svaz  |           O \u010cPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--channelworld-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:52.072102+00:00",
        "description": "Server pro resellery a VAR",
        "id": 374881,
        "language": "cs",
        "link": "https://channelworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--channelworld-cz.png",
        "title": "ChannelWorld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:12:00.893257+00:00",
        "description": "Server pro resellery a VAR",
        "id": 474267,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.channelworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--channelworld-cz.png",
        "title": "ChannelWorld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:53:11.189067+00:00",
        "description": "+ 3 m\u011bs\u00edce zdarma ke ka\u017ed\u00e9 nov\u00e9 ro\u010dn\u00ed licenci V-Ray nebo Corona.",
        "id": 474510,
        "language": "",
        "link": "https://www.chaos3d.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chaos3d.cz/assets/cg/promo/2024/vray-corona-12-plus-3/vray12plus3-social.jpg",
        "title": "V-Ray | Corona | Enscape | Vantage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:47:27.811124+00:00",
        "description": "Chatboti jsou jako miliony osobnost\u00ed s miliony expert\u00edz. Poj\u010fme je vyu\u017e\u00edt ve \u0161kol\u00e1ch tak, aby pedagog\u016fm \u0161et\u0159ily \u010das a s\u00edly a d\u011btem umo\u017enily kvalitn\u011b se vzd\u011bl\u00e1vat a kriticky p\u0159em\u00fd\u0161let.",
        "id": 474044,
        "language": "cs",
        "link": "https://chatveskole.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chatveskole.cz/wp-content/uploads/2024/09/chatveskole_main-visual_opengraph-obecny.png",
        "title": "Chatboti ve \u0161kole \u2014 praktick\u00e1 datab\u00e1ze prompt\u016f a AI asistent\u016f pro pedagogy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:39:49+00:00",
        "description": "home - CHIP.cz",
        "id": 370040,
        "language": "cs",
        "link": "https://chip.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "home - CHIP.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chiptron.cz/images/logo_chiptron_thumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Novinky a \u010dl\u00e1nky o Arduino, STM32, ESP8266, ESP32, Raspberry Pi a IoT",
        "id": 134406,
        "language": "cs",
        "link": "https://chiptron.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chiptron.cz/images/logo_chiptron_thumbnail.jpg",
        "title": "chiptron.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T02:23:31.370945+00:00",
        "description": "Port\u00e1l \u010cHM\u00da : Home",
        "id": 31151,
        "language": "cs",
        "link": "https://chmi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.chmi.cz/s/images/favicon.ico",
        "title": "Port\u00e1l \u010cHM\u00da : Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "PRVN\u00cd CHODSK\u00c1 s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:16:17.916582+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost PRVN\u00cd CHODSK\u00c1 s.r.o. je specialistou na st\u0159echy a st\u0159e\u0161n\u00ed materi\u00e1ly. St\u0159echy Chodsk\u00e1 je pojem jak mezi koncov\u00fdmi z\u00e1kazn\u00edky tak i mezi firmami.",
        "id": 475270,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.chodska.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "St\u0159e\u0161n\u00ed krytiny a materi\u00e1ly pro st\u0159echy | PRVN\u00cd CHODSK\u00c1 s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://chytreuvozovky.cz/files/open-graph-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-02T13:25:39+00:00",
        "description": "Inteligentn\u00ed uvozovky pro inteligentn\u00ed lidi",
        "id": 388107,
        "language": "cz",
        "link": "https://chytreuvozovky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://chytreuvozovky.cz/files/open-graph-image.png",
        "title": "Inteligentn\u00ed uvozovky pro inteligentn\u00ed lidi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "St\u0159edn\u00ed \u0161kola informatiky, po\u0161tovnictv\u00ed a finan\u010dnictv\u00ed Brno",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:15.788523+00:00",
        "description": "Telekomunikace, informa\u010dn\u00ed technologie, kybernetick\u00e1 bezpe\u010dnost, zabezpe\u010den\u00ed dopravy, logistick\u00e9 a finan\u010dn\u00ed slu\u017eby, bankovnictv\u00ed a poji\u0161tovnictv\u00ed.",
        "id": 475243,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.cichnovabrno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cichnovabrno.cz/f/1200-630/img/content/articles/10/1-Skola z venku.jpg",
        "title": "St\u0159edn\u00ed \u0161kola informatiky, po\u0161tovnictv\u00ed a finan\u010dnictv\u00ed Brno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:53:09.081227+00:00",
        "description": "Kompletn\u00ed sada n\u00e1stroj\u016f firmy MAXON pro kreativn\u00ed 2D/3D grafiky, anim\u00e1tory, motion design\u00e9ry, video editory a 3D specialisty.",
        "id": 474509,
        "language": "",
        "link": "https://www.cinema4d.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maxon Cinema 4D, Redshift, ZBrush, Red Giant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:47:09+00:00",
        "description": "Filmov\u00e9 premi\u00e9ry - IMAX - 4DX - VIP - Cinema City",
        "id": 474718,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.cinemacity.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cinemacity.cz/xmedia/img/10101/cinema_card.jpg",
        "title": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed filmy - Nov\u00e9 filmy - 3D filmy | Cinema City",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "cinemax",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:46:21.413694+00:00",
        "description": "Cinemax",
        "id": 474716,
        "language": "cz-CZ",
        "link": "https://www.cine-max.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CINEMAX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:14.992683+00:00",
        "description": "Cinepur je \u010desk\u00fd filmov\u00fd \u010dasopis. Nav\u0161tivte jeho elektronickou verzi s nejnov\u011bj\u0161\u00edmi recenzemi a mo\u017enost\u00ed zakoupen\u00ed ti\u0161t\u011bn\u00fdch \u010dasopis\u016f.",
        "id": 474135,
        "language": "cs",
        "link": "http://cinepur.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cinepur.cz/web_images/og_image.jpg",
        "title": "Cinepur \u2013 \u010dasopis pro modern\u00ed cinefily",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:47:12.092352+00:00",
        "description": "Vyberte si nejbli\u017e\u0161\u00ed multikino, mrkn\u011bte na aktu\u00e1ln\u00ed program a vyrazte za vesm\u00edrnou z\u00e1bavou. Nejpohodln\u011bj\u0161\u00ed seda\u010dky + nejlep\u0161\u00ed zvuk a obraz = kina CineStar.",
        "id": 474719,
        "language": "",
        "link": "https://www.cinestar.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kam do kina? P\u0159ece do CineStar: program \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80 | CineStar Hradec Kr\u00e1lov\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--businessworld-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:09:09.542201+00:00",
        "description": "IT strategie pro mana\u017eery: Podnikov\u00e9 IS, \u0158\u00edzen\u00ed podniku, CRM, ERP, BI, BPM",
        "id": 374891,
        "language": "cs",
        "link": "https://cio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--businessworld-cz.png",
        "title": "CIO Business World",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:14:07.486081+00:00",
        "description": "IT strategie pro mana\u017eery: Podnikov\u00e9 IS, \u0158\u00edzen\u00ed podniku, CRM, ERP, BI, BPM",
        "id": 474269,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.cio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--businessworld-cz.png",
        "title": "CIO Business World",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Citace.com, s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:53:48.194723+00:00",
        "description": "Za\u017eijte 6. ro\u010dn\u00edk konference po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00e9 na t\u00e9ma citace, plagi\u00e1torstv\u00ed, e-zdroje v Brn\u011b firmou Citace.com, s.r.o.",
        "id": 474512,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.citakon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CitaKon \u2013 konference o citov\u00e1n\u00ed | Citace.com, s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:03:45.511374+00:00",
        "description": "Seznamte se s nab\u00eddkou nov\u00fdch a ojet\u00fdch voz\u016f i poprodejn\u00edch slu\u017eeb ur\u010den\u00fdch pro pohodlnou \u00fadr\u017ebu va\u0161eho vozu.",
        "id": 22969,
        "language": "cs",
        "link": "https://citroen.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e1kup nov\u00fdch a ojet\u00fdch voz\u016f | Automobil | CITRO\u00cbN \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:10.074442+00:00",
        "description": "Citro\u00ebn Skladov\u00e9 vozy",
        "id": 73615,
        "language": "cs",
        "link": "https://skladovevozy.citroen.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Skladov\u00e9 vozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-13T23:27:57.480196+00:00",
        "date_published": "2018-04-18T13:00:13+00:00",
        "description": "Linkbynet - En construction",
        "id": 272961,
        "language": "",
        "link": "https://www.citroenorigins.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 614,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linkbynet - En construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:28:09.989253+00:00",
        "description": "Engaging Networks offers innovative online fundraising and campaigning tools to help you raise more money and win more campaigns.",
        "id": 474271,
        "language": "en-US",
        "link": "https://akce.ciwf.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.engagingnetworks.net/wp-content/uploads/2022/09/homepage_hero2_small.png",
        "title": "Engaging Networks: Nonprofit Digital Engagement Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T05:42:38.838429+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 republika",
        "id": 438105,
        "language": "cs",
        "link": "https://ciwf.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ciwf.cz/media/366590/ciwf-lamb.png?mode=min&width=600&height=315&rnd=130851689340000000",
        "title": "Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je ukon\u010dit pr\u016fmyslov\u00e9 velkochovy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:28:12.377933+00:00",
        "description": "Engaging Networks offers innovative online fundraising and campaigning tools to help you raise more money and win more campaigns.",
        "id": 474272,
        "language": "en-US",
        "link": "https://daruj.ciwf.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.engagingnetworks.net/wp-content/uploads/2022/09/homepage_hero2_small.png",
        "title": "Engaging Networks: Nonprofit Digital Engagement Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:00:09+00:00",
        "description": "Tato str\u00e1nka je \u00favodn\u00ed str\u00e1nkou tohoto webu",
        "id": 474654,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.cizp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka | \u010cI\u017dP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.classicpraha.cz/static/images/social-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:52.647821+00:00",
        "description": "Classic Praha hraje klasickou a filmovou hudbu dopln\u011bnou o po\u0159ady s hudbou jazzovou, swingovou a muzik\u00e1lovou. Nalad\u00edte n\u00e1s v Praze na 98.7 FM, na www.classicpraha.cz, nebo p\u0159es mobiln\u00ed aplikaci.",
        "id": 110933,
        "language": "cs",
        "link": "https://classicpraha.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.classicpraha.cz/static/images/social-logo.png",
        "title": "Classic Praha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Classic Rock",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:10:17.342433+00:00",
        "description": "Pr\u00e1v\u011b v prodeji   \nToto \u010d\u00edslo \u010desk\u00e9 edice \u010dasopisu Classic Rock jsme v\u011bnovali americk\u00fdm legend\u00e1m na pomez\u00ed rocku a...",
        "id": 474665,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.classicrock.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.classicrock.cz/obrazek/3/cr-loga-01-png/",
        "title": "Classic Rock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c-level.cz/wp-content/uploads/Thumbnail-1-1920x1246.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T15:52:05+00:00",
        "description": "Rebrandujte sv\u016fj leadership v byznysu i v \u017eivot\u011b. Neopakovateln\u00e1 akce. Vlivn\u00e9 osobnosti. Exkluzivn\u00ed prost\u0159ed\u00ed Pra\u017esk\u00e9ho hradu.",
        "id": 216749,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://c-level.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c-level.cz/wp-content/uploads/Thumbnail-1-1920x1246.jpg",
        "title": "Konference L\u00edd\u0159i budoucnosti | 8. 10. 2024, Pra\u017esk\u00fd hrad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:55:17.815733+00:00",
        "description": "\u201eClick4Survey je skv\u011bl\u00fd n\u00e1stroj, s jeho\u017e pomoc\u00ed se mohu obracet dotazn\u00edkem p\u0159\u00edmo na na\u0161e z\u00e1kazn\u00edky, jejich\u017e zp\u011btn\u00e1 vazba je pro n\u00e1s velmi cenn\u00e1.\u201c",
        "id": 474236,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.click4survey.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Click4Survey\u00ae | Vytvo\u0159it dotazn\u00edk | Online dotazn\u00edk zdarma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.clovekvtisni.cz/image-cache/www/media/metatags/16451/og-image/rts64wsh.jpg_1200x453.webp?ts=1724058130",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T01:25:33.527294+00:00",
        "description": "Poskytujeme okam\u017eitou humanit\u00e1rn\u00ed pomoc a pom\u00e1h\u00e1me lidem postavit se na vlastn\u00ed nohy. Pracujeme v \u010cesku i v zahrani\u010d\u00ed.",
        "id": 377218,
        "language": "cs",
        "link": "https://clovekvtisni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.clovekvtisni.cz/image-cache/www/media/metatags/16451/og-image/rts64wsh.jpg_1200x453.webp?ts=1731335751",
        "title": "Pom\u00e1hejte s n\u00e1mi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010clov\u011bk v t\u00edsni",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:31:39.387525+00:00",
        "description": "\u010clov\u011bk v t\u00edsni u\u017e v\u00edce ne\u017e dek\u00e1du pom\u00e1h\u00e1 ohro\u017een\u00fdm komunit\u00e1m po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b vyrovn\u00e1vat se s dopady zm\u011bny klimatu a p\u0159ipravit se na ty, kter\u00e9 teprve p\u0159ijdou.",
        "id": 474326,
        "language": "cs",
        "link": "https://klima.clovekvtisni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://klima.clovekvtisni.cz/image-cache/www/media/partially-generated-page-translations/1015000000/image/3.png_1196x628-q100.webp?ts=1733817613",
        "title": "\u010clov\u011bk a m\u011bn\u00edc\u00ed se planeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T12:54:34+00:00",
        "description": "Bezplatn\u00e9 online kurzy pro asistenty a u\u010ditele. T\u00e9mata: soci\u00e1ln\u00ed znev\u00fdhodn\u011bn\u00ed, n\u00e1ro\u010dn\u00e9 chov\u00e1n\u00ed a trauma, d\u011bti s OMJ, sebepo\u0161kozov\u00e1n\u00ed.",
        "id": 474301,
        "language": "cs",
        "link": "https://kurz-asistenti.clovekvtisni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurz-lepsiskola.clovekvtisni.cz/assets/img/trida.jpg",
        "title": "Kurzy pro asistenty pedagoga a u\u010ditele | Spole\u010dn\u011b k lep\u0161\u00ed \u0161kole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-05T10:53:44+00:00",
        "description": "P\u0159ihlaste se do na\u0161eho bezplatn\u00e9ho kurzu pro ukrajinsk\u00e9 asistenty pedagoga, d\u00edky kter\u00e9mu z\u00edsk\u00e1te tipy, jak pracovat s d\u011btmi s OMJ.",
        "id": 474292,
        "language": "en",
        "link": "https://kurz-cestiny.clovekvtisni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurz-cestiny.clovekvtisni.cz/assets/img/hp/blackboard_xl.png",
        "title": "Kurzy pro ukrajinsk\u00e9 asistenty pedagoga / \u043a\u0443\u0440\u0441\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0430\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043d\u0442\u0456\u0432 \u0432\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010clov\u011bk v t\u00edsni",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:31:30.842720+00:00",
        "description": "Poskytujeme online kurzy pro u\u010ditele s p\u0159ehlednou metodikou. Registrujte se zdarma a studujte kurzy o klimatick\u00e9 zm\u011bn\u011b, migraci a dal\u0161\u00edch aktu\u00e1ln\u00edch ot\u00e1zk\u00e1ch.",
        "id": 474321,
        "language": "cs",
        "link": "https://kurzy.clovekvtisni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kurzy.clovekvtisni.cz/image-cache/www/media/metatags/19745/image/home-page-klima-a-migrace.jpg_1200x628-crop-cp_0x236-cs_3888x2035.webp?ts=1732162320",
        "title": "Kurzy \u010clov\u011bka v t\u00edsni pro u\u010ditele: online a zdarma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:08:47.889218+00:00",
        "description": "DOK\u00c1ZAT V\u00cdCE  \r\n\r\nPoj\u010fme spojit sv\u00e9 s\u00edly   \r\n\r\nMANA\u017dER\r\n\r\nLEADER \r\n\r\nPODNIKATEL \r\n\r\nMANA\u017dER\r\n\r\nLEADER\r\n\r\nPODNIKATEL \r\n\r\nJako jedin\u00cd v \u010cesk\u00e9 republice se zam\u011b\u0159uje na mana\u017eery, podnikatele a l\u00eddry bez ohledu na profesi. St\u00e1t se \u010dlenem      \r\n\r\n\u010cl\u00e1nky \r\n\r\nAktu\u00e1ln\u011b ze sv\u011bta Mana\u017eer\u016f    \r\n\r\nNov\u00e9 zku\u0161enosti \r\n\r\nNejbli\u017e\u0161\u00ed chystan\u00e9 akce",
        "id": 474790,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.cma.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cma.cz/wp-content/uploads/2020/10/fb-share.jpg",
        "title": "\u00davod - \u010cESK\u00c1 MANA\u017dERSK\u00c1 ASOCIACE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-14T08:35:50+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 meteorologick\u00e1 spole\u010dnost",
        "id": 333551,
        "language": "",
        "link": "http://www.cmes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00e1 meteorologick\u00e1 spole\u010dnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:07:34.069346+00:00",
        "description": "This domain cmsmadesimple.cz was registered successfully by nicsell due to a customer order and will be moved soon.",
        "id": 374856,
        "language": "de",
        "link": "https://cmsmadesimple.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "This domain has been registered for a customer by nicsell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-08T12:58:54+00:00",
        "description": "ABO-K Internetov\u00e9 bankovnictv\u00ed \u010cesk\u00e9 n\u00e1rodn\u00ed banky",
        "id": 218844,
        "language": "",
        "link": "https://abok.cnb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ABO-K Internetov\u00e9 bankovnictv\u00ed \u010cesk\u00e9 n\u00e1rodn\u00ed banky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:38.313229+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 n\u00e1rodn\u00ed banka",
        "id": 73624,
        "language": "cs",
        "link": "https://cnb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cesk\u00e1 n\u00e1rodn\u00ed banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T07:32:03+00:00",
        "description": "\u010cNB N\u00e1v\u0161t\u011bvnick\u00e9 centrum - Rozcestn\u00edk",
        "id": 218847,
        "language": "cs",
        "link": "https://nc.cnb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cNB N\u00e1v\u0161t\u011bvnick\u00e9 centrum - Rozcestn\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:13:27.968842+00:00",
        "description": "CZECH NEWS CENTER a.s. / CNC \u2013 the strongest media house with the highest number of readers on the Czech market.",
        "id": 474108,
        "language": "en",
        "link": "https://cncenter.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cncenter.cz/images/og.png",
        "title": "CZECH NEWS CENTER a.s. / CNC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cnews-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:32.736810+00:00",
        "description": "P\u00ed\u0161eme o technologi\u00edch a internetu.",
        "id": 374872,
        "language": "cs",
        "link": "https://cnews.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cnews-cz.png",
        "title": "Cnews.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:33:12.074213+00:00",
        "description": "P\u00ed\u0161eme o technologi\u00edch a internetu.",
        "id": 474334,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.cnews.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--cnews-cz.png",
        "title": "Cnews.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Radovan Tyl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:13:15+00:00",
        "description": "\u010cNVH",
        "id": 474268,
        "language": "cs-cz",
        "link": "http://cnvh.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cocuma.cz/static/images/og-cocuma.fb2eea6107a4.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:28:27.577282+00:00",
        "description": "COCUMA \u2013 Company Culture Market",
        "id": 397298,
        "language": "cs",
        "link": "https://cocuma.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cocuma.cz/static/images/og-cocuma.fb2eea6107a4.jpg",
        "title": "COCUMA \u2013 Company Culture Market",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.colmo.cz/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:40.254882+00:00",
        "description": "Jsme brand design studio. Tvo\u0159\u00edme autentick\u00e9 zna\u010dky, vizu\u00e1ln\u00ed identity, publikace a v\u00fdstavn\u00ed projekty pro \u0161irokou \u0161k\u00e1lu klient\u016f.",
        "id": 297913,
        "language": "cs",
        "link": "https://colmo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.colmo.cz/",
        "title": "Colmo | Colmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-02T21:16:21+00:00",
        "description": "Jsme zde pro spole\u010dnosti, sdru\u017een\u00ed a organizace, kter\u00e9 tou\u017e\u00ed zvednout svou zna\u010dku nad b\u011b\u017enou \u00farove\u0148.",
        "id": 160140,
        "language": "cs",
        "link": "https://colorprinter.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Colorprinter - Colorprinter\u00a9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:47:07.726923+00:00",
        "description": "Poskl\u00e1d\u00e1me va\u0161i IT dom\u00e1cnost. U n\u00e1s nakoup\u00edte v\u0161e od micro SD karet a\u017e po stoln\u00ed po\u010d\u00edta\u010de. | 180 v\u00fddejn\u00edch m\u00edst po cel\u00e9 \u010cR | \u010cast\u00e9 akce a slevy.",
        "id": 375058,
        "language": "cs",
        "link": "https://comfor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COMFOR - Poskl\u00e1d\u00e1me va\u0161i IT dom\u00e1cnost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T13:04:44.434857+00:00",
        "description": "B2B pro na\u0161e z\u00e1kazn\u00edky - Hry pro PC, Xbox One / Series X, Playstation 4 / 5 nebo Nintendo Switch",
        "id": 459619,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.comgad.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comgad s.r.o. | B2B",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:44:53.116655+00:00",
        "description": "P\u0159ij\u00edmejte platby kdekoli za nejni\u017e\u0161\u00ed transak\u010dn\u00ed poplatky na trhu. Platebn\u00ed br\u00e1na a termin\u00e1l Comgate nab\u00edzej\u00ed f\u00e9rov\u00e9 podm\u00ednky bez hv\u011bzdi\u010dek. P\u0159idejte se k v\u00edce ne\u017e 15 000 obchodn\u00edk\u016f, kte\u0159\u00ed vyu\u017e\u00edvaj\u00ed na\u0161e slu\u017eby.",
        "id": 425790,
        "language": "cs",
        "link": "https://comgate.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.comgate.cz/files/6960-og-image-3.png",
        "title": "Platebn\u00ed br\u00e1na a termin\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--computerworld-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:55.618112+00:00",
        "description": "Den\u00edk pro IT profesion\u00e1ly. Denn\u00ed zpravodajstv\u00ed ze sv\u011bta bezpe\u010dnosti, hardware, software, technologi\u00ed a internetu",
        "id": 374883,
        "language": "cs",
        "link": "https://computerworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--computerworld-cz.png",
        "title": "Computerworld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:40:56.332794+00:00",
        "description": "Den\u00edk pro IT profesion\u00e1ly. Denn\u00ed zpravodajstv\u00ed ze sv\u011bta bezpe\u010dnosti, hardware, software, technologi\u00ed a internetu",
        "id": 474339,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.computerworld.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--computerworld-cz.png",
        "title": "Computerworld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T15:21:25.532371+00:00",
        "description": "Conrad \u2022 V\u00e1\u0161 dodavatel elektroniky a techniky s tradic\u00ed od roku 1923 \u2022 P\u0159es 1.000.000 produkt\u016f \u2022 Rychl\u00fd a bezpe\u010dn\u00fd n\u00e1kup",
        "id": 348290,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://conrad.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conrad Electronic \u00bb Your Sourcing Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "A-WebSys, spol. s r.o., www.awebsys.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:05:48.486495+00:00",
        "description": "V\u00fdroba IT a Telco rozvad\u011b\u010d\u016f, chlazen\u00ed a topen\u00ed, datov\u00fdch center, pr\u016fmyslov\u00fdch rozvad\u011b\u010dov\u00fdch a venkovn\u00edch sk\u0159\u00edn\u00ed, monitoring a nap\u00e1jen\u00ed.",
        "id": 474981,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.conteg.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CONTEG \u2013 p\u0159edn\u00ed v\u00fdrobce \u0159e\u0161en\u00ed pro IT, datov\u00e1 centra a pr\u016fmysl | CONTEG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T22:20:16.718806+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed obchod converse.cz je nyn\u00ed otev\u0159en! Podtrhn\u011bte sv\u016fj styl ikonick\u00fdmi botami Converse. Doprava zdarma a bezplatn\u00e9 vr\u00e1cen\u00ed do 30 dn\u016f.",
        "id": 517320,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.converse.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://converse.cz/favicon.ico",
        "title": "CZECH REPUBLIC Jedin\u00fd autorizovan\u00fd eshop Converse v \u010cR - Converse.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.fireflymedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:35:01.758077+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd e-shop Cool-Mania.cz ti p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed r\u016fzn\u00e9 vychyt\u00e1vky, gadgety, spy techniku, party v\u011bci a cool d\u00e1rky na prodej online za coolov\u00e9 ceny.",
        "id": 517499,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cool-mania.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Party | Vychyt\u00e1vky | Gadgety | D\u00e1rky | Spy | Fashion | Cool Mania E-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:42:45.571474+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd magaz\u00edn, kter\u00fd p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed novinky ze sv\u011bta technologi\u00ed, recruitmentu, marketingu, vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed, lifestylu a v\u011bnuje se dal\u0161\u00edm aktu\u00e1ln\u00edm trend\u016fm a t\u00e9mat\u016fm, kter\u00e9 h\u00fdbou sv\u011btem. Nov\u00e9 \u010dl\u00e1nky vych\u00e1z\u00ed ka\u017ed\u00fd t\u00fdden.",
        "id": 474342,
        "language": "cs",
        "link": "https://club.coolpeople.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CoolClub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T08:49:45.050090+00:00",
        "description": "Zam\u011b\u0159ujeme se na poskytov\u00e1n\u00ed IT slu\u017eeb, dle specifick\u00fdch pot\u0159eb a zad\u00e1n\u00ed. Nastaven\u00ed na\u0161eho t\u00fdmu je zac\u00edlen\u00e9na flexibiln\u00ed spolupr\u00e1ci, dokonal\u00fd servis a v\u010dasn\u00e9 dod\u00e1n\u00ed po\u017eadovan\u00fdch \u0159e\u0161en\u00ed.&nbsp;Hlavn\u00edm c\u00edlem je dlouhodob\u011b udr\u017eiteln\u00e1 spolupr\u00e1ce,&nbsp;kter\u00e1 je zalo\u017een\u00e1 na neust\u00e1le se zlep\u0161uj\u00edc\u00ed kvalit\u011b a kvantit\u011b dodan\u00fdch slu\u017eeb a na vz\u00e1jemn\u00e9 d\u016fv\u011b\u0159e mezi na\u0161imi zam\u011bstnanci, klienty a IT odborn\u00edky.",
        "id": 433138,
        "language": "cs",
        "link": "https://coolpeople.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0160pi\u010dkov\u00fd poskytovatel IT slu\u017eeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:42:41.341768+00:00",
        "description": "Kari\u00e9ra v CoolPeople",
        "id": 474340,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.coolpeople.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kari\u00e9ra v CoolPeople",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:42:49.910592+00:00",
        "description": "CoolPeople Pool nab\u00edz\u00ed aktu\u00e1ln\u011b dostupn\u00e9 IT odborn\u00edky pro va\u0161e projetky. Nev\u00e1hejte kliknout a vyplnit kr\u00e1tk\u00fd formul\u00e1\u0159.&nbsp;v\u011b\u0159\u00edme zda m\u00e1 kandid\u00e1t o projekt z\u00e1jem, n\u00e1sledn\u011b v\u00e1m po\u0161leme detailn\u00ed CV a domluv\u00edme dal\u0161\u00ed postup nebo rovnou pohovor.",
        "id": 474344,
        "language": "cs",
        "link": "https://pool.coolpeople.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pool.coolpeople.cz/cz/userimage/gallery/1/1578/pool-fb.jpg",
        "title": "CoolPeople Pool dostupn\u00fdch IT kandid\u00e1t\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dopravn\u00ed podnik Ostrava a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:16:58.673866+00:00",
        "description": "Stylov\u00e9 produkty a dopl\u0148ky DPO COOOL\r DPO COOOL je zna\u010dka designov\u00e9ho zbo\u017e\u00ed Dopravn\u00edho podniku Ostrava. V\u0161echny produkty byly pe\u010dliv\u011b vybr\u00e1ny v souladu s modern\u00ed filozofi\u00ed spole\u010dnosti \u2013 n\u00e1sleduj\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed trendy a maxim\u00e1ln\u011b ct\u00ed funk\u010dnost a jednoduchost.\r v\u00edce...",
        "id": 474534,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.coool.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dpomerch.s19.cdn-upgates.com/t/t609a63cfe406a-logo-dpo-coool.svg",
        "title": ":: DPO Coool",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T21:47:09+00:00",
        "description": "Kontaktn\u00ed \u010do\u010dky od CooperVision slou\u017e\u00ed ke korekci zrakov\u00fdch vad. O\u010dn\u00ed \u010do\u010dky z\u016fst\u00e1vaj\u00ed pohodln\u00e9 a vlhk\u00e9 po cel\u00fd den. Zjist\u011bte, kter\u00e1 kontaktn\u00ed \u010do\u010dka je pro V\u00e1s ta prav\u00e1.",
        "id": 517548,
        "language": "cs",
        "link": "https://coopervision.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coopervision.cz/enthemes/custom/cv/logo.png",
        "title": "Kontaktn\u00ed \u010co\u010dky | O\u010dn\u00ed \u010co\u010dky | CooperVision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:32:35.605295+00:00",
        "description": "Dal\u0161\u00ed web pou\u017e\u00edvaj\u00edc\u00ed WordPress",
        "id": 474331,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.cpcenter.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czech Print Center - Dal\u0161\u00ed web pou\u017e\u00edvaj\u00edc\u00ed WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cpex.cz/wp-content/uploads/CPEx-1200x630-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-01-31T20:46:29+00:00",
        "description": "Sdru\u017een\u00ed vydavatel\u016f nab\u00edzej\u00edc\u00ed reklamn\u00ed plochy pomoc\u00ed RTB.",
        "id": 64471,
        "language": "cs",
        "link": "https://cpex.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cpex.cz/wp-content/uploads/CPEx-1200x630-1.png",
        "title": "Czech Publisher Exchange - to nejlep\u0161\u00ed z \u010desk\u00e9ho RTB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:51:08.151220+00:00",
        "description": "Zahrajte si zdarma online hry na CrazyGames, co\u017ee je to nejlep\u0161\u00ed m\u00edsto pro hran\u00ed vysoce kvalitn\u00edch her v prohl\u00ed\u017ee\u010di. Ka\u017ed\u00fd den p\u0159id\u00e1v\u00e1me nov\u00e9 hry. Bavte se!",
        "id": 82067,
        "language": "cs",
        "link": "https://crazygames.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.crazygames.com/crazygames/share.png?auto=format%2Ccompress&q=45&cs=strip&ch=DPR&w=1200&h=630&fit=crop",
        "title": "Online Hry Zdarma na CrazyGames | Hrajte Hned Te\u010f!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:49:29.405075+00:00",
        "description": "More than 100 properties in the Czech Republic. The CREAM Group has long specialized in providing real estate rental services.",
        "id": 474903,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cream-reality.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CREAM Real Estate | We give you space",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:36:09.013752+00:00",
        "description": "Jsme Va\u0161e extern\u00ed marketingov\u00e9 odd\u011blen\u00ed. Pe\u010dujeme o Va\u0161e zna\u010dky, produkty a celkovou image Va\u0161\u00ed spole\u010dnosti.",
        "id": 474179,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.creavision.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.creavision.cz/image.jpg",
        "title": "creavision.cz | Komunika\u010dn\u00ed agentura | Reklama, grafika, tvorba webu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://creepy.cz/wp-content/uploads/2022/05/og-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Vystupte z \u0159ady podobn\u00fdch e-shop\u016f a prod\u00e1vejte bez kompromis\u016f. Spojuji unik\u00e1tn\u00ed e-shopov\u00e9 \u0159e\u0161en\u00ed se s\u00edlou jedine\u010dn\u00e9 zna\u010dky, kterou budou va\u0161i z\u00e1kazn\u00edci milovat.",
        "id": 353235,
        "language": "cs",
        "link": "https://creepy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://creepy.cz/wp-content/uploads/2022/05/og-1.png",
        "title": "Creepy studio - Vylad\u011bn\u00e9 e-shopy se silnou zna\u010dkou",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:58:03+00:00",
        "description": "Nostalgick\u00fd diskmag criticall vych\u00e1zel na CD \u010dasopisu LEVEL. Najdete zde mno\u017estv\u00ed recenz\u00ed star\u0161\u00edch po\u010d\u00edta\u010dov\u00fdch her a film\u016f. Nov\u00fd obsah p\u0159\u00edle\u017eitostn\u011b p\u0159ib\u00fdv\u00e1.",
        "id": 510636,
        "language": "en",
        "link": "https://www.criticall.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.criticall.cz/wp-content/uploads/2021/03/logo_bw_light.png",
        "title": "Criticall \u00bb Zavzpom\u00ednejme na star\u00e9 po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 hry.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:17:06.765043+00:00",
        "description": "Wowza Streaming Engine 4 Perpetual Pro Edition 4.8.24+4 build20230704103639",
        "id": 297899,
        "language": "",
        "link": "https://croaod.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wowza Streaming Engine 4 Perpetual Pro Edition 4.8.24+4 build20230704103639",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:50:10.094791+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00fd showcase festival Czech Music Crossroads prob\u011bhne 19. \u2013 21. 6. 2024 v Dom\u011b kultury Poklad a na nedalek\u00e9m Al\u0161ov\u011b n\u00e1m\u011bst\u00ed v Ostrav\u011b.",
        "id": 474740,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.crossroadsmusic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/5cc249_079a3b81235d44abab2c5d35d0fb5755~mv2.jpg/v1/fill/w_1200,h_628,al_c/5cc249_079a3b81235d44abab2c5d35d0fb5755~mv2.jpg",
        "title": "Czech Music Crossroads | Showcase festival | Ostrava, Czechia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-04-16T05:53:18+00:00",
        "description": "Hned na za\u010d\u00e1tek si mus\u00edme n\u011bco ujasnit - jsme parta nad\u0161enc\u016f do kryptom\u011bn, ne licencovan\u00ed finan\u010dn\u00ed poradci. Na\u0161\u00edm c\u00edlem je sd\u00edlet s v\u00e1mi na\u0161e znalosti,",
        "id": 369957,
        "language": "cs",
        "link": "https://cryptonews.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryptom\u011bny pro za\u010d\u00e1te\u010dn\u00edky i pokro\u010dil\u00e9 | Novinky a anal\u00fdzy na CryptoNews.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T14:12:42+00:00",
        "description": "CryptPad: Collaboration suite, encrypted and open-source",
        "id": 218983,
        "language": "",
        "link": "https://cryptpad.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cryptpad.cz/customize/images/opengraph_preview/og-default.png",
        "title": "CryptPad: Collaboration suite, encrypted and open-source",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T18:30:26+00:00",
        "description": "Scormium Academy",
        "id": 125152,
        "language": "en",
        "link": "https://akademie.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://learniumstorage.blob.core.windows.net/portalfiles/84/3d745e9b-37df-429c-84e3-5df0a605fa4e.png",
        "title": "Scormium Academy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:50.104627+00:00",
        "description": "\u010cS aplikace",
        "id": 125150,
        "language": "",
        "link": "https://api.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cS aplikace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/N1UzkSFvUinX4DXAhQv4mBKUrdp/dam/cz/csas/www_csas_cz/obrazky/obecne/cs_newlogo_brightblue.png.fde6302076852726.xywh.w1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:11:57.159189+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna je prvn\u00ed bankou, kter\u00e1 se star\u00e1 o va\u0161e finan\u010dn\u00ed zdrav\u00ed. P\u0159idejte se k na\u0161im spokojen\u00fdm klient\u016fm, kte\u0159\u00ed v n\u00e1s na\u0161li partnera pro finance.",
        "id": 407800,
        "language": "cs",
        "link": "https://csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/N1UzkSFvUinX4DXAhQv4mBKUrdp/dam/cz/csas/www_csas_cz/obrazky/obecne/cs_newlogo_brightblue.png.fde6302076852726.xywh.w1200.png",
        "title": "\u010cesk\u00e1 spo\u0159itelna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4U4LdkkESgA5g3pp6krpXVVhrr91/dam/cz/csas/financnezdravejsi_csas_cz/obrazky/clanky/q1_fhc_article.png.2425a12a10106572.xywh.w1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:56.827869+00:00",
        "description": "Jsme prvn\u00ed, kdo se star\u00e1 o va\u0161e finan\u010dn\u00ed zdrav\u00ed. P\u0159edstavujeme v\u00e1m 6 z\u00e1kladn\u00edch oblast\u00ed finan\u010dn\u00edho zdrav\u00ed, se kter\u00fdmi v\u00e1m r\u00e1di pom\u016f\u017eeme. Vyberte si sami t\u00e9ma, kter\u00e9 v\u00e1s zaj\u00edm\u00e1.",
        "id": 125157,
        "language": "cs",
        "link": "https://financnezdravejsi.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4U4LdkkESgA5g3pp6krpXVVhrr91/dam/cz/csas/financnezdravejsi_csas_cz/obrazky/clanky/q1_fhc_article.png.2425a12a10106572.xywh.w1200.png",
        "title": "Pom\u016f\u017eeme v\u00e1m b\u00fdt finan\u010dn\u011b zdrav\u011bj\u0161\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T15:28:52+00:00",
        "description": "George Business",
        "id": 407782,
        "language": "en",
        "link": "https://george-business.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "George Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T09:13:51+00:00",
        "description": "George",
        "id": 125151,
        "language": "",
        "link": "https://george.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "George",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/f35UbLpRJE4qjXy2APTH9ekRuab/dam/cz/csas/kariera_csas_cz/obrazky/hero/Homepage_kariera_superhero_PC_2800x835px.png.70159af034f52857.x703yw1213h836.w1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:11:10.737147+00:00",
        "description": "U n\u00e1s v\u00a0bance m\u016f\u017eete d\u011blat to, co um\u00edte nejl\u00edp. Pod\u00edvejte se na oblast, kter\u00e1 v\u00e1s nejv\u00edc zaj\u00edm\u00e1. Nebo si vyberte p\u0159\u00edmo ze\u00a0seznamu voln\u00fdch\u00a0pozic.",
        "id": 407798,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.csas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/f35UbLpRJE4qjXy2APTH9ekRuab/dam/cz/csas/kariera_csas_cz/obrazky/hero/Homepage_kariera_superhero_PC_2800x835px.png.70159af034f52857.x703yw1213h836.w1200.png",
        "title": "Nab\u00eddka pr\u00e1ce ve Spo\u0159ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:20:12.984317+00:00",
        "description": "\u010cSFD.cz",
        "id": 127486,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://csfd.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cSFD.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.shop.csfd.cz/images/logos/shop-path-red.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:24:05.584100+00:00",
        "description": "shop.\u010cSFD.cz - Objevte kouzlo filmu na CSFD.cz! \u0160irok\u00fd v\u00fdb\u011br filmov\u00fdch d\u00e1rk\u016f i produkty pro opravdov\u00e9 filmov\u00e9 nad\u0161ence. Vstupte do filmov\u00e9ho sv\u011bta s na\u0161imi s d\u00e1",
        "id": 411164,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.csfd.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.shop.csfd.cz/images/logos/shop-path-red.svg",
        "title": "shop.\u010cSFD.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T09:25:56.504795+00:00",
        "description": "Nejlep\u0161\u00ed online casina na trhu s \u010deskou m\u011bnou (CZK). Scroolujte a prohl\u00e9dn\u011bte si n\u00e1\u0161 v\u00fdb\u011br nejlep\u0161\u00edch online casin. Z\u00edskejte nejv\u011bt\u0161\u00ed uv\u00edtac\u00ed bonus \u2714\ufe0f",
        "id": 56125,
        "language": "pl",
        "link": "http://csgame.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 1,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": -50,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "gambling"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nejlep\u0161\u00ed Online Casino CZ | Nov\u00e9 \u010cesk\u00e9 Online Casina 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - CSIRT",
        "id": 218955,
        "language": "en",
        "link": "https://csirt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - CSIRT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:35:19.364092+00:00",
        "description": "\u010cten\u00e1\u0159sk\u00e1 gramotnost a projektov\u00e9 vyu\u010dov\u00e1n\u00ed \u2014 webov\u00fd port\u00e1l pro u\u010ditele",
        "id": 232348,
        "language": "",
        "link": "https://ctenarska-gramotnost.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cten\u00e1\u0159sk\u00e1 gramotnost a projektov\u00e9 vyu\u010dov\u00e1n\u00ed \u2014 webov\u00fd port\u00e1l pro u\u010ditele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Databazeknih.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:55:09.376578+00:00",
        "description": "\u010cten\u00e1\u0159sk\u00e1 v\u00fdzva - ofici\u00e1ln\u00ed web \u010cten\u00e1\u0159sk\u00e9 v\u00fdzvy",
        "id": 474956,
        "language": "",
        "link": "http://www.ctenarskavyzva.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cten\u00e1\u0159sk\u00e1 v\u00fdzva 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:49:30.631777+00:00",
        "description": "Charitativn\u00ed projekt",
        "id": 474350,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.ctenipomaha.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ctenipomaha.cz/images/layout2015/mstile-144x144.png",
        "title": "O projektu \u010cten\u00ed pom\u00e1h\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i4.ctk.cz/akademie/og-image-peroutka-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T14:55:40.060492+00:00",
        "description": "Medi\u00e1ln\u00ed tr\u00e9ninky a vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed kurzy v prezen\u010dn\u00ed i on-line form\u011b.",
        "id": 303236,
        "language": "cs",
        "link": "https://akademie.ctk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ctk.cz/akademie/og-image-peroutka-1200x630.jpg",
        "title": "O n\u00e1s | Akademie \u010cTK - medi\u00e1ln\u00ed \u0161kolic\u00ed centrum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i4.cn.cz/ctk/2018/og-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T14:55:42.965201+00:00",
        "description": "\u010cTK - \u010cesk\u00e1 tiskov\u00e1 kancel\u00e1\u0159. Informace o agentu\u0159e, novinky, zpravodajstv\u00ed, nab\u00eddka slu\u017eeb",
        "id": 303238,
        "language": "cs",
        "link": "https://connect.ctk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.cn.cz/ctk/2018/og-facebook.jpg",
        "title": "\u010cTK Connect | \u010cTK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cTK",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:53:14.699842+00:00",
        "description": "\u010cTK24 NEWS REPORT - \u010cesk\u00e1 tiskov\u00e1 kancel\u00e1\u0159",
        "id": 474367,
        "language": "cs",
        "link": "https://ctk24.ctk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ctk.cz/ctk/2018/og-facebook.jpg",
        "title": "\u010cTK24 NEWS REPORT | \u010cTK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cTK",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:52:41.005603+00:00",
        "description": "\u010cTK - \u010cesk\u00e1 tiskov\u00e1 kancel\u00e1\u0159. Informace o agentu\u0159e, novinky, zpravodajstv\u00ed, nab\u00eddka slu\u017eeb",
        "id": 474365,
        "language": "cs",
        "link": "https://ctk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.cn.cz/ctk/2018/og-facebook.jpg",
        "title": "Homepage | \u010cTK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T14:54:05.300685+00:00",
        "description": "\u010cTK Infobanka ...",
        "id": 303235,
        "language": "cs",
        "link": "https://ib.ctk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage webu Infobanka \u010cTK - zpravodajstv\u00ed, ud\u00e1losti, archivy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ctrlv.cz/images/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:07:17.264471+00:00",
        "description": "CtrlV.link offers fastest ScreenShot and PrintScreen online using web browser without addons only.",
        "id": 374848,
        "language": "en",
        "link": "https://ctrlv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ctrlv.cz/images/share.png",
        "title": "CtrlV.link | Fastest ScreenShot and PrintScreen online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T19:16:20+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed \u010dl\u00e1nky ze sportovn\u00edho webu \u010cesk\u00e9 televize",
        "id": 275948,
        "language": "cs",
        "link": "https://ctsport.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cT sport \u2013 \u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ambidextrousbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:53:08.312747+00:00",
        "description": "CubeNet, s.r.o. Ostrava",
        "id": 474950,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cubenet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CubeNet, s.r.o. Ostrava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:58:09.518033+00:00",
        "description": "This is an example page. It\u2019s different from a blog post because it will stay in one place and will show up in your site navigation (in most themes). Most people start with an About page that\u2026",
        "id": 474376,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.cuip.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cuip.cz/content/uploads/2022/05/cropped-cuip-social.png",
        "title": "Charles University Innovations Prague a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cuketka.cz/static/img/logo_facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:13:49.167082+00:00",
        "description": "Kulin\u00e1rn\u00ed den\u00edk, tipy na dobr\u00e9 podniky, koment\u00e1\u0159e, novinky k ochutn\u00e1n\u00ed i k p\u0159e\u010dten\u00ed.",
        "id": 218886,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://cuketka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cuketka.cz/static/img/logo_facebook.png",
        "title": "Z\u00e1pisn\u00edk pana Cuketky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:56:17.653327+00:00",
        "description": "Prk\u00fdnko je web pro v\u0161echny dom\u00e1c\u00ed kucha\u0159e, kte\u0159\u00ed by r\u00e1di va\u0159ili \u010dast\u011bji a l\u00e9pe. Nau\u010d\u00edte se tu va\u0159it intuitivn\u011b, bez recept\u016f a z oby\u010dejn\u00fdch z\u00e1kladn\u00edch surovin.",
        "id": 474375,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "http://prkynko.cuketka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prkynko.cuketka.cz/media/page/main_imgs/leto_1_2048_40.jpg",
        "title": "Prk\u00fdnko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:56:11.741628+00:00",
        "description": "Recepty je web pro v\u0161echny dom\u00e1c\u00ed kucha\u0159e, kte\u0159\u00ed by r\u00e1di va\u0159ili \u010dast\u011bji a l\u00e9pe. Nau\u010d\u00edte se tu va\u0159it intuitivn\u011b, bez recept\u016f a z oby\u010dejn\u00fdch z\u00e1kladn\u00edch surovin.",
        "id": 474373,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "http://recepty.cuketka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://recepty.cuketka.cz/media/page/main_imgs/leto_1_2048_40.jpg",
        "title": "Recepty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culturalcare.cz/static/img/culturalcare-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Cultural Care Au Pair je nejv\u011bt\u0161\u00ed au pair organizace na sv\u011bt\u011b. B\u011bhem 30 let na\u0161\u00ed \u010dinnosti jsme poslali do USA p\u0159es 145 000 au pair. Specializujeme se na au pair program do USA. Je to \u00fa\u017easn\u00e1 p\u0159\u00edle\u017eitost pracovat, studovat a \u017e\u00edt ve Spojen\u00fdch st\u00e1tech.",
        "id": 138751,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://culturalcare.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://culturalcare.cz/m/1200x630/smart/filters:format(jpeg)",
        "title": "Au Pair v Americe  | Cultural Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:20:17.288917+00:00",
        "description": "Informa\u010dn\u00ed web pro kulturn\u00ed profesion\u00e1ly nap\u0159\u00ed\u010d obory. Aktuality, \u010dl\u00e1nky, datab\u00e1ze. Jsme Culturenet, projekt Institutu um\u011bn\u00ed \u2212 Divadeln\u00edho \u00fastavu (IDU).",
        "id": 475047,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.culturenet.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.culturenet.cz/coKmv4d994Swax/uploads/2019/10/share.png",
        "title": "Culturenet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ai.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:21.493909+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218834,
        "language": "cs",
        "link": "https://ai.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ai.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-22T21:09:36+00:00",
        "description": "Atrey's home page",
        "id": 175384,
        "language": "",
        "link": "https://atrey.karlin.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atrey's home page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:46.645259+00:00",
        "description": "Na na\u0161em blogu najdete st\u0159\u00edpky ze \u017eivota na fakult\u011b, rozhovory s na\u0161imi akademiky a absolventy. I zku\u0161enosti na\u0161ich student\u016f s v\u00fdjezdy do zahrani\u010d\u00ed.",
        "id": 474393,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://blog.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.fsv.cuni.cz/wp-content/uploads/sites/11/2024/12/favicon-fsv.png",
        "title": "Blog FSV UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cczv.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:06.156566+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218823,
        "language": "cs",
        "link": "https://cczv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cczv.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://centrumcarolina.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:50.085387+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218817,
        "language": "cs",
        "link": "https://centrumcarolina.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://centrumcarolina.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cppt.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:46.201937+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218815,
        "language": "cs",
        "link": "https://cppt.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cppt.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:27:37.982242+00:00",
        "description": "Informatick\u00e1 sekce | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "id": 474399,
        "language": "cs",
        "link": "https://cs.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informatick\u00e1 sekce | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:22.504951+00:00",
        "description": "UK",
        "id": 73620,
        "language": "cs",
        "link": "https://cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-03T00:27:03.410640+00:00",
        "description": "Department of Distributed and Dependable Systems | D3S",
        "id": 22970,
        "language": "en",
        "link": "https://d3s.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Department of Distributed and Dependable Systems | D3S",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:08:11+00:00",
        "description": "Dne 6.8.2024 od 19:00 bude server nedostupn\u00fd z d\u016fvodu upgrade.",
        "id": 474384,
        "language": "en",
        "link": "https://dl2.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | DL2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://famelab.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:03.580430+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218821,
        "language": "cs",
        "link": "https://famelab.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://famelab.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fhs.cuni.cz/FHS-1-version1-afoto_social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:51.280177+00:00",
        "description": "Fakulta humanitn\u00edch studi\u00ed Univerzity Karlovy",
        "id": 218818,
        "language": "cs",
        "link": "https://fhs.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fhs.cuni.cz/FHS-1-version1-afoto_social.jpg",
        "title": "Fakulta humanitn\u00edch studi\u00ed Univerzity Karlovy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fsv.cuni.cz/themes/custom/fsv_uk/images/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-09T03:43:17.675133+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 337456,
        "language": "cs",
        "link": "https://fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fsv.cuni.cz/themes/custom/fsv_uk/images/og.png",
        "title": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ftvs.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:43.833777+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218813,
        "language": "cs",
        "link": "https://ftvs.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ftvs.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.mff.cuni.cz/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:04:20.510964+00:00",
        "description": "GitLab Community Edition",
        "id": 73619,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.mff.cuni.cz/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:35.515989+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474390,
        "language": "cs",
        "link": "http://ies.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ies.fsv.cuni.cz/themes/custom/ies/images/og.png",
        "title": "IES - Institut ekonomick\u00fdch studi\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:32.920445+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474389,
        "language": "cs",
        "link": "http://iksz.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iksz.fsv.cuni.cz/themes/custom/iksz/images/og.png",
        "title": "IKS\u017d - Institut komunika\u010dn\u00edch studi\u00ed a \u017eurnalistiky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:43.003263+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474391,
        "language": "cs",
        "link": "http://ims.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ims.fsv.cuni.cz/themes/custom/ims/images/og.png",
        "title": "IMS - Institut mezin\u00e1rodn\u00edch studi\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ukpoint.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:11.491620+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218827,
        "language": "cs",
        "link": "https://ipsc.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ukpoint.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:51.511857+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474395,
        "language": "cs",
        "link": "http://ips.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ips.fsv.cuni.cz/themes/custom/ips/images/og.png",
        "title": "IPS - Institut politologick\u00fdch studi\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:19.355953+00:00",
        "description": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m",
        "id": 218833,
        "language": "cs",
        "link": "https://is.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Informa\u010dn\u00ed syst\u00e9m",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:55.127435+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474396,
        "language": "cs",
        "link": "http://iss.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iss.fsv.cuni.cz/themes/custom/iss/images/og.png",
        "title": "ISS - Institut sociologick\u00fdch studi\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T22:06:55.682659+00:00",
        "description": "Informatick\u00fd \u00fastav Univerzity Karlovy | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "id": 342083,
        "language": "cs",
        "link": "https://iuuk.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informatick\u00fd \u00fastav Univerzity Karlovy | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:17.247016+00:00",
        "description": "Department of Applied Mathematics | Faculty of Mathematics and Physics",
        "id": 369801,
        "language": "en",
        "link": "https://kam.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Department of Applied Mathematics | Faculty of Mathematics and Physics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:23:17.422616+00:00",
        "description": "Fakulta soci\u00e1ln\u00edch v\u011bd Univerzity Karlovy v Praze je druhou nejmlad\u0161\u00ed fakultou Univerzity Karlovy v Praze. V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b na ni studuje v\u00edce ne\u017e 4000 student\u016f.",
        "id": 474387,
        "language": "cs",
        "link": "http://knihovna.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://knihovna.fsv.cuni.cz/themes/custom/fsv_library/images/og.png",
        "title": "Knihovna FSV UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ktiml.mff.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T18:46:06.856585+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 349774,
        "language": "en",
        "link": "https://ktiml.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ktiml.mff.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:07:04.713585+00:00",
        "description": "Zimbra provides open source server and client software for messaging and collaboration. To find out more visit https://www.zimbra.com.",
        "id": 474382,
        "language": "en",
        "link": "https://mail.ktiml.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimbra Web Client Sign In",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.mff.cuni.cz/data/users/user_5/45132913_2181320605211576_5673966490269777920_o.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Charles University",
        "id": 73621,
        "language": "en",
        "link": "https://mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mff.cuni.cz/data/users/user_5/45132913_2181320605211576_5673966490269777920_o.jpg",
        "title": "Faculty of Mathematics and Physics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://muzeum.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:08.158770+00:00",
        "description": "Muzea UK",
        "id": 218825,
        "language": "cs",
        "link": "https://muzeum.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://muzeum.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Muzea UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T01:31:49.083698+00:00",
        "description": "Faculty.",
        "id": 172760,
        "language": "en",
        "link": "https://natur.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faculty \u2014 P\u0159\u00edrodov\u011bdeck\u00e1 fakulta UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nf.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:16.066898+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218830,
        "language": "cs",
        "link": "https://nf.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nf.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:06:59.770188+00:00",
        "description": "An online LaTeX editor that\u2019s easy to use. No installation, real-time collaboration, version control, hundreds of LaTeX templates, and more.",
        "id": 474381,
        "language": "en",
        "link": "https://overleaf.ktiml.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://overleaf.ktiml.mff.cuni.cz/touch-icon-192x192.png",
        "title": "Login - Overleaf at KTIML, Online LaTeX Editor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phd.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:48.224598+00:00",
        "description": "Web doktorskeho studia",
        "id": 218816,
        "language": "cs",
        "link": "https://phd.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phd.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Web doktorskeho studia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pr.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:16.991900+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218831,
        "language": "cs",
        "link": "https://pr.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pr.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T17:39:53+00:00",
        "description": "Modern\u00ed multidisciplin\u00e1rn\u00ed z\u00e1kladn\u00ed i aplikovan\u00fd v\u00fdzkum prov\u00e1d\u011bn\u00fd na FSV UK p\u0159isp\u00edv\u00e1 k pochopen\u00ed aktu\u00e1ln\u00edch probl\u00e9m\u016f modern\u00ed spole\u010dnosti.",
        "id": 474392,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://science.fsv.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Multidisciplin\u00e1rn\u00ed z\u00e1kladn\u00ed a aplikovan\u00fd v\u00fdzkum | V\u011bda na FSV UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "News \u2013 Cybersecurity for Charles University",
        "id": 218824,
        "language": "en",
        "link": "https://security.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News \u2013 Cybersecurity for Charles University",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:02:50.592073+00:00",
        "description": "Obchod vytvo\u0159en v PrestaShop",
        "id": 474380,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UK Point",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sustain.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:10.032234+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218826,
        "language": "cs",
        "link": "https://sustain.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sustain.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://swc.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Root",
        "id": 218829,
        "language": "en",
        "link": "https://swc.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://swc.cuni.cz/newlayout/images/logosoc.png",
        "title": "Root",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:44:01+00:00",
        "description": "Propojujeme lidi, technologie a informace. Nab\u00edz\u00edme studijn\u00ed obory pro bakal\u00e1\u0159e, magistry a m\u00e1me i doktorsk\u00e9 studium v prezen\u010dn\u00ed i kombinovan\u00e9 form\u011b.",
        "id": 474658,
        "language": "cs",
        "link": "https://uisk.ff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00daISK FF UK: \u00dastav informa\u010dn\u00edch studi\u00ed a knihovnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:27:53.093060+00:00",
        "description": "O sekci | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "id": 493485,
        "language": "cs",
        "link": "https://www1.karlin.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O sekci | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Filozofick\u00e1 fakulta Univerzity Karlovy | www.ff.cuni.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:07:17.633100+00:00",
        "description": "Filozofick\u00e1 fakulta Univerzity Karlovy je tradi\u010dn\u00edm centrem \u010desk\u00e9 vzd\u011blanosti. FF UK vznikla jako fakulta svobodn\u00fdch um\u011bn\u00ed v r\u00e1mci univerzity d\u00edky zakl\u00e1dac\u00ed listin\u011b Karla IV. ze dne 7. dubna 1348.",
        "id": 474383,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ff.cuni.cz/wp-content/themes/ffuk/img/logo-social.png",
        "title": "Filozofick\u00e1 fakulta Univerzity Karlovy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:30:18.024563+00:00",
        "description": "Informatick\u00e1 sekce | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "id": 175380,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ms.mff.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informatick\u00e1 sekce | Matematicko-fyzik\u00e1ln\u00ed fakulta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:10:22.884141+00:00",
        "description": "P\u0159ehled - E-ZAK Karlova univezita",
        "id": 218835,
        "language": "cs",
        "link": "https://zakazky.cuni.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ehled - E-ZAK Karlova univezita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/12/Opengraph_9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T09:21:06.325009+00:00",
        "description": "Bezplatn\u00fd online editor \u017eivotopis\u016f v\u00e1m umo\u017e\u0148uje vytvo\u0159it dokonal\u00fd \u017eivotopis za p\u00e1r minut. Pod\u00edvejte se, jak snadn\u00e9 je vytvo\u0159it \u00fa\u017easn\u00fd \u017eivotopis a uch\u00e1zet se s n\u00edm o zam\u011bstn\u00e1n\u00ed je\u0161t\u011b dnes!",
        "id": 60617,
        "language": "cs",
        "link": "https://cvapp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/12/Opengraph_9.png",
        "title": "Napi\u0161te \u017eivotopis , se kter\u00fdm hrav\u011b z\u00edsk\u00e1te pr\u00e1ci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:11:29.215213+00:00",
        "description": "Jak m\u016f\u017eeme pomoci?",
        "id": 172012,
        "language": "",
        "link": "https://help.cvapp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CVapp.cz FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:36:30.634917+00:00",
        "description": "Kalend\u00e1\u0159 akc\u00ed \u010cesk\u00e9ho vysok\u00e9ho u\u010den\u00ed technick\u00e9ho v Praze",
        "id": 474416,
        "language": "cs",
        "link": "http://akce.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalend\u00e1\u0159 akc\u00ed \u010cVUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-07T21:35:49+00:00",
        "description": "18th Smart Card Research and Advanced Application Conference",
        "id": 245978,
        "language": "en",
        "link": "https://cardis2019.fit.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "18th Smart Card Research and Advanced Application Conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:38:58.331312+00:00",
        "description": "CIIRC",
        "id": 356790,
        "language": "en",
        "link": "https://ciirc.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CIIRC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T17:12:40.048803+00:00",
        "description": "CMP \u2013 Center for Machine Perception @ CTU in Prague",
        "id": 331003,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cmp.felk.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CMP \u2013 Center for Machine Perception @ CTU in Prague",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:15.900005+00:00",
        "description": "Home - Ve\u0159ejn\u00fd web - \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze",
        "id": 218916,
        "language": "cs",
        "link": "https://cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Ve\u0159ejn\u00fd web - \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:29:08.627719+00:00",
        "description": "Czech Technical University in Prague, Faculty of Electrical Engineering",
        "id": 474405,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cyber.felk.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "Department of Cybernetics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cVUT",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:36:56.355064+00:00",
        "description": "Port\u00e1l celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed. Registrace na kurzy a programy celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a univerzitu t\u0159et\u00edho v\u011bku.",
        "id": 474419,
        "language": "cs",
        "link": "https://czv.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurzy C\u017dV | Port\u00e1l celo\u017eivotn\u00edho vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T05:07:16.446680+00:00",
        "description": "Publikace P\u0159edm\u011bty Z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00e9 pr\u00e1ce Vyu\u017eit\u00ed hern\u00edho enginu pro vytv\u00e1\u0159en\u00ed a sd\u00edlen\u00ed pozn\u00e1mek Tato diplomov\u00e1 pr\u00e1ce se zab\u00fdv\u00e1 n\u00e1vrhem a v\u00fdvojem aplikace pro psan\u00ed pozn\u00e1mek, kter\u00e1 kombinuje efektivn\u00ed techniky v\u00fduky, gamifikuje proces studia a umo\u017e\u0148uje... P\u0159\u00edprava audiovizu\u00e1ln\u00edho materi\u00e1lu pro multiprojekci Tato pr\u00e1ce se zab\u00fdv\u00e1 mo\u017enostmi aplikace multiprojekce zdigitalizovan\u00e9ho Langweilova modelu Prahy. Poskytuje stru\u010dn\u00e9 teoretick\u00e9 shrnut\u00ed metod",
        "id": 344581,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://dcgi.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DCGI - Katedra po\u010d\u00edta\u010dov\u00e9 grafiky a interakce - FEL \u010cVUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:16.143374+00:00",
        "description": "Elektronika a komunikace | \u010cVUT FEL",
        "id": 218941,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ek.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronika a komunikace | \u010cVUT FEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:52.506530+00:00",
        "description": "FEL \u010cVUT",
        "id": 218935,
        "language": "cs",
        "link": "https://fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fakulta elektrotechnick\u00e1 \u010cVUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:42:10.283719+00:00",
        "description": "FIT \u010cVUT je osmou fakultou \u010cVUT v Praze, kde p\u016fsob\u00ed od roku 2009. Nab\u00edz\u00ed modern\u00ed bakal\u00e1\u0159sk\u00fd, magistersk\u00fd a doktorsk\u00fd studijn\u00ed program Informatika. Zam\u011b\u0159uje se na nejmodern\u011bj\u0161\u00ed oblasti informatiky a informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed.",
        "id": 232947,
        "language": "cs",
        "link": "https://fit.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fakulta informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed \u010cVUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:38.957768+00:00",
        "description": "11. ro\u010dn\u00edk EO",
        "id": 73647,
        "language": "cs",
        "link": "https://go2.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "11. ro\u010dn\u00edk EO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T16:51:22.448185+00:00",
        "description": "IMPACT \u2013 Intelligent Machine Perception Project",
        "id": 330828,
        "language": "en-US",
        "link": "http://impact.ciirc.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMPACT \u2013 Intelligent Machine Perception Project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:37:11.771432+00:00",
        "description": "Just another \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze site",
        "id": 474422,
        "language": "cs",
        "link": "https://international.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "International | \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:30.009298+00:00",
        "description": "Kybernetika a robotika",
        "id": 73642,
        "language": "cs",
        "link": "https://kyr.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kybernetika a robotika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T05:07:19.558767+00:00",
        "description": "\u010cVUT FEL - Linky",
        "id": 344583,
        "language": "",
        "link": "https://linky.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u010cVUT FEL - Linky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T15:58:50.869177+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 309616,
        "language": "",
        "link": "https://mirror.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:31.656425+00:00",
        "description": "Zaj\u00edm\u00e1 v\u00e1s um\u011bl\u00e1 inteligence, strojov\u00e9 u\u010den\u00ed, grafika nebo inteligentn\u00ed software? Chcete se st\u00e1t odborn\u00edkem na kybernetickou bezpe\u010dnost, internet v\u011bc\u00ed, data science nebo bioinformatiku? Poj\u010fte na Otev\u0159enou informatiku.",
        "id": 73643,
        "language": "cs",
        "link": "https://oi.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Otev\u0159en\u00e1 informatika FEL \u010cVUT | Matematika, algoritmizace, programov\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T14:22:46+00:00",
        "description": "Apache2 Ubuntu Default Page: It works",
        "id": 167846,
        "language": "",
        "link": "https://people.ciirc.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apache2 Ubuntu Default Page: It works",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:36:32.536172+00:00",
        "description": "Port\u00e1l \u010cVUT je nov\u00e9 rozhran\u00ed pro studenty a zam\u011bstnance \u010cVUT. Najdete zde informace intranetov\u00e9ho charakteru.",
        "id": 474417,
        "language": "cs",
        "link": "http://portal.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Port\u00e1l \u2013 \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze | \u010cesk\u00e9 vysok\u00e9 u\u010den\u00ed technick\u00e9 v Praze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:20:17.010064+00:00",
        "description": "Robosout\u011b\u017e",
        "id": 218917,
        "language": "cs",
        "link": "https://robosoutez.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robosout\u011b\u017e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:33:21.647014+00:00",
        "description": "CTU - Faculty of Electrical Engineering - IT Centre (SVTI)",
        "id": 474406,
        "language": "en_US",
        "link": "https://svti.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fel.cvut.cz/static/images/fel-ctverec.jpg",
        "title": "IT Centre (SVTI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u010cVUT-VIC, Ing. Petr Karel",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:36:34.066490+00:00",
        "description": "UserMap - syst\u00e9m pro evidenci a spr\u00e1vu u\u017eivatel\u016f v r\u00e1mci IS \u010cVUT",
        "id": 474418,
        "language": "cs",
        "link": "https://usermap.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed osob na \u010cVUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.witches.fel.cvut.cz/assets/web.JPG",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:11:27+00:00",
        "description": "Studentky FEL \u010cVUT po\u0159\u00e1daj\u00ed workshopy a exkurze pro d\u011bti zdarma.",
        "id": 383297,
        "language": "en",
        "link": "https://witches.fel.cvut.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.witches.fel.cvut.cz/assets/web.JPG",
        "title": "wITches",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:11:50.658348+00:00",
        "description": "CyberGame je celon\u00e1rodn\u00ed vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed projekt z oblasti kyberbezpe\u010dnosti.",
        "id": 475253,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.cybergame.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f928d19f1f.clvaw-cdnwnd.com/fae724caf099169fcc67e66f397eecb4/200000046-7a0787a07b/700/Cybergame%20white%20kopie%20s%20pozad%C3%ADm-7.png?ph=f928d19f1f",
        "title": "CyberGame |\u010cBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iczc.cz/static/1852721232/img/redesign/page/logo-sharing.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:39:36.624793+00:00",
        "description": "Jeden z nejv\u011bt\u0161\u00edch internetov\u00fdch obchod\u016f s v\u00fdpo\u010detn\u00ed technikou a elektronikou. \u0160irok\u00e1 nab\u00eddka notebook\u016f, komponent, PC sestav, mont\u00e1\u017e po\u010d\u00edta\u010d\u016f.",
        "id": 280718,
        "language": "cs",
        "link": "https://czc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iczc.cz/static/1852721232/img/redesign/page/logo-sharing.png",
        "title": "CZC.cz - rozum\u00edme v\u00e1m i elektronice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "THINline s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:05:17.661069+00:00",
        "description": "Dom\u00e9na www.czda.cz je parkov\u00e1na u slu\u017eby \u010cesk\u00fd hosting. Vlastn\u00edk k dom\u00e9n\u011b neobjednal hostingov\u00e9 slu\u017eby.",
        "id": 474094,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.czda.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parkovan\u00e1 dom\u00e9na www.czda.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:16:37.648155+00:00",
        "description": "Web o \u010desk\u00e9 hudebn\u00ed sc\u00e9n\u011b",
        "id": 474803,
        "language": "en-EN",
        "link": "http://czechblade.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web o \u010desk\u00e9 hudebn\u00ed sc\u00e9n\u011b - czechblade.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:27.470761+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298374,
        "language": "en-US",
        "link": "https://athens.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:04.061402+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298351,
        "language": "en-US",
        "link": "https://belgrade.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:12.779425+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298353,
        "language": "en-US",
        "link": "https://berlin.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:54.809488+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298383,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bratislava.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:39.325751+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298378,
        "language": "en-US",
        "link": "https://brussels.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:39:10.837515+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298369,
        "language": "en-US",
        "link": "https://bucharest.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:52.710950+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298363,
        "language": "en-US",
        "link": "https://budapest.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:57.893390+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298384,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cairo.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.czechcentres.cz/site/themes/czechcentres/img/czech-centeres-og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:16:15.137573+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed web \u00fast\u0159ed\u00ed \u010cesk\u00fdch center. Informace o pobo\u010dk\u00e1ch v zahrani\u010d\u00ed, \u010desk\u00e9 kultu\u0159e. Podpora organizace akc\u00ed s \u010desk\u00fdmi filmy, v\u00fdstav \u010desk\u00e9ho um\u011bn\u00ed.",
        "id": 102362,
        "language": "cs",
        "link": "https://czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://czechcentres.cz/site/themes/czechcentres/img/czech-centeres-og-image.jpg",
        "title": "\u010cesk\u00e1 centra - Praha / \u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:36.077965+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298377,
        "language": "en-US",
        "link": "https://hanoi.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:30.266837+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298375,
        "language": "en-US",
        "link": "https://jerusalem.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:37:29.607724+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298349,
        "language": "en-US",
        "link": "https://kyiv.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:33.776710+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298358,
        "language": "en-US",
        "link": "https://london.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:19.173693+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298354,
        "language": "en-US",
        "link": "https://madrid.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:45.174914+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298361,
        "language": "en-US",
        "link": "https://milano.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:42.095792+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298379,
        "language": "en-US",
        "link": "https://moscow.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:18.536785+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298371,
        "language": "en-US",
        "link": "https://munich.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:39:06.649434+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298368,
        "language": "en-US",
        "link": "https://new-york.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:55.931126+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298364,
        "language": "en-US",
        "link": "https://paris.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:41.000844+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298359,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rome.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:08.131942+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298352,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rotterdam.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:22.921023+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298373,
        "language": "en-US",
        "link": "https://seoul.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:39:16.811543+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298370,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sofia.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:45.028012+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298380,
        "language": "en-US",
        "link": "https://stockholm.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:33.300888+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298376,
        "language": "en-US",
        "link": "https://taipei.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:49.697234+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298362,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tbilisi.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:48.208599+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298381,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tel-aviv.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:38:22.088800+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298355,
        "language": "en-US",
        "link": "https://tokyo.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:37:59.387771+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298350,
        "language": "en-US",
        "link": "https://warsaw.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T08:44:51.260717+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 298382,
        "language": "en-US",
        "link": "https://wien.czechcentres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:46.925672+00:00",
        "description": "Hlavn\u00ed zdroj informac\u00ed modern\u00edho \u010dlov\u011bka v \u010cesku. V\u011bnujeme se byznysu, startup\u016fm, technologi\u00edm, lifestylu, cestov\u00e1n\u00ed a dal\u0161\u00edm aktu\u00e1ln\u00edm t\u00e9mat\u016fm.",
        "id": 425831,
        "language": "cs",
        "link": "https://czechcrunch.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cc.cz/wp-content/uploads/2023/03/cc.png",
        "title": "CzechCrunch - Hlavn\u00ed zdroj informac\u00ed modern\u00edho \u010dlov\u011bka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:03:42.444975+00:00",
        "description": "Raz\u00edme cestu designu, kter\u00fd m\u011bn\u00ed ka\u017edodenn\u00ed \u017eivot k lep\u0161\u00edmu. U v\u00e1s doma, ve m\u011bst\u011b i ve firm\u011b. Publikujeme | Pom\u00e1h\u00e1me | Prod\u00e1v\u00e1me | Po\u0159\u00e1d\u00e1me. Inspirujte se na na\u0161em webu p\u0159\u00edb\u011bhy dobr\u00e9ho designu, o nov\u00fdch tv\u00e1\u0159\u00edch na \u010desk\u00e9 design\u00e9rsk\u00e9 sc\u00e9n\u011b nebo si nechte poradit jak na design.",
        "id": 362218,
        "language": "",
        "link": "https://czechdesign.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O \u010desk\u00e9m designu v\u00edme v\u0161e \u2013 CZECHDESIGN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Czechdesign shop",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:51:56.118519+00:00",
        "description": "To nejlep\u0161\u00ed z \u010desk\u00e9ho designu na jednom m\u00edst\u011b",
        "id": 474424,
        "language": "cs",
        "link": "http://shop.czechdesign.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.czechdesign.cz/user/logos/logo-czechd.png?t=1734137515",
        "title": "CZECHDESIGN SHOP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-09-11T11:19:20+00:00",
        "description": "Welcome to the website of CzechGlobe \u2013 Global Change Research Institute of the Czech Academy of Sciences (GCRI).\u00a0GCRI is a public research institution,",
        "id": 333555,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://czechglobe.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Czechglobe - Global Change Research Institute CAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/5f1ec88b9bfb9a132591552b/60d0da2e26b14f280b502a3e_DCM_0963.JPG",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Neziskov\u00e1 organizace, kter\u00e1 pom\u00e1h\u00e1 \u017een\u00e1m, d\u011btem a dal\u0161\u00edm poznat sv\u011bt informa\u010dn\u00edch technologi\u00ed. Seznam se s IT na kurzech pro za\u010d\u00e1te\u010dnice i pokro\u010dil\u00e9.",
        "id": 362213,
        "language": "cz",
        "link": "https://czechitas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/5f1ec88b9bfb9a132591552b/60d0da2e26b14f280b502a3e_DCM_0963.JPG",
        "title": "Czechitas - Neziskov\u00e1 organizace, kter\u00e1 otev\u00edr\u00e1 \u017een\u00e1m sv\u011bt IT.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:54:07.916372+00:00",
        "description": "Interaktivn\u00ed celodenn\u00ed ud\u00e1lost, kde se potk\u00e1v\u00e1 cel\u00e1 Czechitas komunita \u2013 partne\u0159i, lekto\u0159i a absolventky na\u0161ich kurz\u016f. B\u011bhem dne pom\u016f\u017eeme \u0161ir\u0161\u00ed ve\u0159ejnosti a absolventk\u00e1m a absolvent\u016fm na\u0161ich kurz\u016f uk\u00e1zat, jak\u00e1 je situace nejen na trhu pr\u00e1ce, po jak\u00fdch pozic\u00edch je popt\u00e1vka a kde mohou naj\u00edt vhodnou st\u00e1\u017e nebo internship.",
        "id": 474449,
        "language": "cs",
        "link": "https://jobfair.czechitas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://jobfair.czechitas.cz/dist/image/recenze_image_3.jpg",
        "title": "Job Fair Czechitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:53:35.211680+00:00",
        "description": "Chce\u0161 zm\u011bnit kari\u00e9ru a za\u010d\u00edt pracovat v IT? Nebo si chce\u0161 jen roz\u0161\u00ed\u0159it obzory a nau\u010dit se n\u011bco nov\u00e9ho? U n\u00e1s najde\u0161 to, co hled\u00e1\u0161.",
        "id": 474440,
        "language": "cs",
        "link": "http://moje.czechitas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://moje.czechitas.cz/dist/image/signIn.jpg",
        "title": "Moje Czechitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T16:49:52.541918+00:00",
        "description": "Journal | czech journal of tourism",
        "id": 85687,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://czechjournaloftourism.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Journal | czech journal of tourism",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T09:58:59+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd Podac\u00ed Ov\u011b\u0159ovac\u00ed Informa\u010dn\u00ed N\u00e1rodn\u00ed Termin\u00e1l",
        "id": 125972,
        "language": "cs",
        "link": "https://czechpoint.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czech POINT \u2013 \u010cesk\u00fd Podac\u00ed Ov\u011b\u0159ovac\u00ed Informa\u010dn\u00ed N\u00e1rodn\u00ed Termin\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:41:17.788701+00:00",
        "description": "Data z dru\u017eic Sentinel v \u010cR | CollGS",
        "id": 417817,
        "language": "cs",
        "link": "https://collgs.czechspaceportal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Data z dru\u017eic Sentinel v \u010cR | CollGS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T22:06:48.816579+00:00",
        "description": "Home - Czech Space Portal",
        "id": 131191,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://czechspaceportal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Czech Space Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:20:30.235755+00:00",
        "description": "Tvo\u0159\u00edme obraz \u010ceska. P\u0159ipojte se k na\u0161im aktivit\u00e1m, kter\u00e9 propaguj\u00ed \u010ceskou republiku coby destinaci cestovn\u00edho ruchu a vyu\u017eijte na\u0161ich odborn\u00fdch aktivit a projekt\u016f.",
        "id": 425746,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://czechtourism.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "#CzechTourism",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgct.ceskatelevize.cz/global/images/og-image.png?_ts=1366977078",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T19:49:49.271465+00:00",
        "description": "Sledujte \u010cT on-line. Zpravodajstv\u00ed, publicistika, sport, po\u010das\u00ed, po\u0159ady od A do Z. Programy \u010cT1,\u00a0\u010cT2,\u00a0\u010cT24, \u010cT sport a videoarchiv iVys\u00edl\u00e1n\u00ed. \u010cesk\u00e1 ve\u0159ejnopr\u00e1vn\u00ed\u00a0televize.",
        "id": 275954,
        "language": "cs",
        "link": "https://czech-tv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgct.ceskatelevize.cz/global/images/og-image.png?_ts=1366977078",
        "title": "\u010cesk\u00e1 televize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Administrator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:52:15+00:00",
        "description": "Joomla! - n\ufffdstroj pro dynamick\ufffd port\ufffdl a redak\ufffdn\ufffd syst\ufffdm",
        "id": 474428,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://www.czecos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "About project",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:23:49.623037+00:00",
        "description": "Asociace muze\u00ed a galeri\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice -\n\t\t\t\tAktuality",
        "id": 259019,
        "language": "cs",
        "link": "https://cz-museums.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asociace muze\u00ed a galeri\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice -\n\t\t\t\tAktuality",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T06:52:26.044951+00:00",
        "description": "CZUB - For those who know",
        "id": 182593,
        "language": "en",
        "link": "https://czub.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CZUB - For those who know",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:57:09.922766+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00e1 zbrojovka a.s. - Podnikov\u00e1 prodejna Uhersk\u00fd Brod",
        "id": 474460,
        "language": "cs",
        "link": "http://prodejnaub.czub.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CZUB Uhersk\u00fd Brod - \u010cesk\u00e1 zbrojovka a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dafilms.cz/img/og/cs.jpg?v=1697526366",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:34.141717+00:00",
        "description": "Streamovac\u00ed platforma zam\u011b\u0159en\u00e1 na autorskou tvorbu a filmy, kter\u00e9 jinde nenajdete. Vyb\u00edr\u00e1me z dokument\u00e1rn\u00edch, festivalov\u00fdch a artov\u00fdch film\u016f ale i z novinek \u010desk\u00e9 distribuce a film\u016f pro d\u011bti.",
        "id": 369851,
        "language": "cs",
        "link": "https://dafilms.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dafilms.cz/img/og/cs.jpg?v=1697526366",
        "title": "Va\u0161e online kino, nov\u00e9 filmy ka\u017ed\u00fd t\u00fdden.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:05:40.248106+00:00",
        "description": "Prozkoumejte na\u0161e inovativn\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed pro vyt\u00e1p\u011bn\u00ed, chlazen\u00ed a \u010di\u0161t\u011bn\u00ed vzduchu a najd\u011bte si ide\u00e1ln\u00ed syst\u00e9m pro sv\u016fj \u017eivotn\u00ed styl.",
        "id": 474978,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.daikin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://my.daikin.eu/content/dam/b2c/shared/images/moments/Moments_07_3_4_017.jpg",
        "title": "Prom\u011b\u0148te sv\u016fj domov se za\u0159\u00edzen\u00edmi Daikin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CZECH NEWS CENTER a. s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:55.579102+00:00",
        "description": "Sex, l\u00e1ska, styl ani kari\u00e9ra po \u010dty\u0159ic\u00edtce nekon\u010d\u00ed! Pr\u00e1v\u011b naopak. U n\u00e1s najdete rady, jak b\u00fdt kr\u00e1sn\u00e1 a \u0161\u0165astn\u00e1, i kdy\u017e se bl\u00ed\u017e\u00ed menopauza, a tak\u00e9 se pobav\u00edte nad horoskopy, p\u0159\u00edb\u011bhy ze \u017eivota a tipy do dom\u00e1cnosti i na zahradu.",
        "id": 474019,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.dama.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dama.cz/Client.Images/dama/default.png?v=2018.0.001",
        "title": "D\u00e1ma.cz \u2013 web pro v\u0161echny \u017eeny a d\u00e1my",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:43:51.841641+00:00",
        "description": "Zbo\u017e\u00ed D\u00e1ma je srovn\u00e1va\u010d produkt\u016f \u0161it\u00fd na m\u00edru v\u0161em \u017een\u00e1m. Porovnejte si ceny kosmetiky, oble\u010den\u00ed, m\u00f3dn\u00edch dopl\u0148k\u016f a dal\u0161\u00edho d\u00e1msk\u00e9ho zbo\u017e\u00ed.",
        "id": 473998,
        "language": "cs",
        "link": "https://zbozi.dama.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zbozi.dama.cz/build/images/style/og_default.9a026053.png",
        "title": "Zbo\u017e\u00ed D\u00e1ma \u2013 srovn\u00e1va\u010d produkt\u016f pro \u017eeny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/628544be4508c588892354f5/628f427ea33b070450e97496_DT%20OG%20image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Bav\u00ed m\u011b r\u016fst. Dobr\u00fdm lidem a projekt\u016fm k tomu pom\u00e1h\u00e1m. Pom\u016f\u017eu r\u016fst i v\u00e1m. Produkuji podcasty, kter\u00e9 lidi poslouchaj\u00ed. A co dal\u0161\u00edho? Poj\u010f se mrknout.",
        "id": 362223,
        "language": "cs",
        "link": "https://dantrzil.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/628544be4508c588892354f5/628f427ea33b070450e97496_DT%20OG%20image.png",
        "title": "Produkuji podcasty | Tvo\u0159\u00edm obsah, kter\u00fd lidi bav\u00ed | Dan Tr\u017eil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T07:25:03.417070+00:00",
        "description": "DANYK.CZ - Elektrotechnika, sh\u00e9mata, n\u00e1vody",
        "id": 147575,
        "language": "cs",
        "link": "https://danyk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DANYK.CZ - Elektrotechnika, sh\u00e9mata, n\u00e1vody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T10:55:39.055604+00:00",
        "description": "Spole\u010dn\u00fd projekt F\u00f3ra d\u00e1rc\u016f a \u010desk\u00fdch mobiln\u00edch oper\u00e1tor\u016f. Po t\u0159in\u00e1cti letech od sv\u00e9ho vzniku p\u0159ich\u00e1z\u00ed s inovac\u00ed. Po\u0161lete 30, ale tak\u00e9 60 nebo 90 K\u010d. Jednor\u00e1zov\u011b \u010di trvale.",
        "id": 475211,
        "language": "",
        "link": "https://www.darcovskasms.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.darcovskasms.cz/heads/fb1.png",
        "title": "Darcovsk\u00e1 DMS  | Darovat nebylo nikdy jednodu\u0161\u0161\u00ed!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DARKYZBRNA.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:28:33.571599+00:00",
        "description": "Homepage. V\u00edtejte v e-shopu TIC BRNO\r\nOrigin\u00e1ln\u00ed drobnosti, praktick\u00e9 dopl\u0148ky, propaga\u010dn\u00ed p\u0159edm\u011bty a p\u0159edm\u011bty, kter\u00e9 prost\u011b mus\u00edte m\u00edt! V\u0161e s origin\u00e1ln\u00edm designem a z Brna.",
        "id": 474844,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.darkyzbrna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.darkyzbrna.cz/user/logos/tic_brno-logo_zahlavi-claim.jpg?t=1734154112",
        "title": "TIC BRNO e-shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/web.darujme.cz/prod/uploads/2023/11/5.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:55:40.754153+00:00",
        "description": "Darujme.cz - Darujme.cz",
        "id": 199787,
        "language": "cs",
        "link": "https://darujme.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/web.darujme.cz/prod/uploads/2024/09/2-1.png",
        "title": "Darujme.cz - Darujme.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T10:03:32+00:00",
        "description": "U\u017e dvacet p\u011bt let podporujeme spolupr\u00e1ci mezi \u010cechy a N\u011bmci, u\u017e dvacet p\u011bt let pom\u00e1h\u00e1me t\u011bm, kdo aktivn\u011b vytv\u00e1\u0159\u00ed \u017eiv\u00e9 a p\u0159\u00e1telsk\u00e9 \u010desko-n\u011bmeck\u00e9 sousedstv\u00ed. Nyn\u00ed je \u010das slavit! Seznamte se, co v\u0161echno pro v\u00e1s v tomto jubilejn\u00edm roce chyst\u00e1me.",
        "id": 474774,
        "language": "cz",
        "link": "https://www.dasfest25.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/634d787c5545a64486d36df0/6493126108719fa88cae8cf1_webclip.png",
        "title": "25. v\u00fdro\u010d\u00ed \u010cesko-n\u011bmeck\u00e9ho fondu budoucnosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T16:07:22+00:00",
        "description": "{{MetaTags.description}}",
        "id": 475215,
        "language": "cs",
        "link": "https://josefina.dastax.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dastax",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:56:46.359689+00:00",
        "description": "Nejnav\u0161t\u011bvovan\u011bj\u0161\u00ed \u010desk\u00e1 datab\u00e1ze videoher. PC, hry, diskuze, hodnocen\u00ed, koment\u00e1\u0159e, videa, zaj\u00edmavosti...",
        "id": 102806,
        "language": "cs",
        "link": "https://databaze-her.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Datab\u00e1ze-her.cz \u2013 domov v\u0161ech hr\u00e1\u010d\u016f videoher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Databazeknih.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:55:12.460812+00:00",
        "description": "Datab\u00e1ze knih, hodnocen\u00ed knih, bazar knih, koment\u00e1\u0159e, sout\u011b\u017e o knihy. Nejv\u011bt\u0161\u00ed a nejnav\u0161t\u011bvovan\u011bj\u0161\u00ed kni\u017en\u00ed web u n\u00e1s a na Slovensku.",
        "id": 474958,
        "language": "",
        "link": "http://www.databazeknih.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knihy | Datab\u00e1ze knih",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Data Science - Data Mind",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T01:01:20.100063+00:00",
        "description": "Data Mind, specialisti na\u00a0anal\u00fdzy dat a\u00a0data mining",
        "id": 474482,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.datamind.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datamind.cz/pict/content_cz/face/1.jpg",
        "title": "Home | Data Science - Data Mind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:03:33.858411+00:00",
        "description": "Data Talk \u2013 Data Talk \u2013 komunita datov\u00fdch profesion\u00e1l\u016f",
        "id": 362214,
        "language": "cs",
        "link": "https://datatalk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datatalk.cz/assets/img/og-image-b20e01939c.png",
        "title": "Data Talk \u2013 Data Talk \u2013 komunita datov\u00fdch profesion\u00e1l\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T09:23:27.257777+00:00",
        "description": "Objedn\u00e1vka - \u010cesk\u00e1 po\u0161ta, s.p.",
        "id": 408991,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://datovy-trezor.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Objedn\u00e1vka - \u010cesk\u00e1 po\u0161ta, s.p.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:14:55.428377+00:00",
        "description": "Nejnav\u0161t\u011bvovan\u011bj\u0161\u00ed \u010desk\u00e1 datab\u00e1ze videoher. PC, hry, diskuze, hodnocen\u00ed, koment\u00e1\u0159e, videa, zaj\u00edmavosti...",
        "id": 299249,
        "language": "cs",
        "link": "https://dbher.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Datab\u00e1ze-her.cz \u2013 domov v\u0161ech hr\u00e1\u010d\u016f videoher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-11T16:35:40+00:00",
        "description": "Online tlumo\u010dn\u00edk Okam\u017eit\u00fd p\u0159\u00edstup k online tlumo\u010dn\u00edkovi znakov\u00e9ho jazyka na 2 kliky.P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme rovnocennou komunikaci pro Nesly\u0161\u00edc\u00ed.K dispozici na: Online Tlumo\u010den\u00ed Odstra\u0148ujeme komunika\u010dn\u00ed bari\u00e9rypro Nesly\u0161\u00edc\u00ed a Instituce PRO NESLY\u0160\u00cdC\u00cd Slu\u017eba je zdarmaSpojen\u00ed do 2 minutProfesion\u00e1ln\u00ed tlumo\u010dn\u00edciTop technologick\u00e9 \u0159e\u0161en\u00ed v Evrop\u011bP\u0159\u00edstupn\u00e1 ka\u017ed\u00fd v\u0161edn\u00ed den od 9-17h Chci v\u011bd\u011bt v\u00edce PRO INSTITUCE\u200b Jednejte v r\u00e1mci EAA Cenov\u011b dostupn\u00e9",
        "id": 474129,
        "language": "en-US",
        "link": "http://deafcom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.deafcom.cz/wp-content/uploads/2023/07/deafcom-logo-horizontal-colored.png",
        "title": "DOM\u016e - DEAFCOM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:07:55.752633+00:00",
        "description": "Blog | Homepage | Decathlon",
        "id": 122167,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.decathlon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog | Homepage | Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u011bl\u00e1me sport dostupn\u011bj\u0161\u00ed. Najd\u011bte a nakupujte sportovn\u00ed vybaven\u00ed pro v\u00edce ne\u017e 70 sport\u016f!",
        "id": 45758,
        "language": "cs",
        "link": "https://decathlon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DECATHLON | D\u011bl\u00e1me sport dostupn\u011bj\u0161\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kariera.decathlon.cz/assets/frontend/img/og-decathlon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:07:58.503624+00:00",
        "description": "Pom\u016f\u017eeme ti se startem, c\u00edl si ur\u010d\u00ed\u0161 s\u00e1m!",
        "id": 122169,
        "language": "cs",
        "link": "https://kariera.decathlon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kariera.decathlon.cz/assets/frontend/img/og-decathlon.png",
        "title": "Kari\u00e9ra v Decathlonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rent.decathlon.cz/static/media/bg.acf77b48.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:07:52.035373+00:00",
        "description": "P\u016fj\u010dovna sportovn\u00edho vybaven\u00ed v prodejn\u00e1ch Decathlon. Chcete si p\u016fj\u010dit kolo v perfektn\u00edm stavu? Ly\u017ee nebo b\u011b\u017eky a\u017e napadne sn\u00edh? Vyzkou\u0161et autostan na cesty? Paddleboard pro kr\u00e1sn\u00fd den u vody? V na\u0161\u00ed \u0161irok\u00e9 nab\u00eddce si vyberete kvalitn\u00ed vybaven\u00ed p\u0159esn\u011b pro v\u00e1s. Nav\u00edc v\u0161e online a okam\u017eit\u011b.",
        "id": 122166,
        "language": "cz",
        "link": "https://rent.decathlon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rent.decathlon.cz/static/media/bg.acf77b48.jpg",
        "title": "P\u016fj\u010dovna sportovn\u00edho vybaven\u00ed | Decathlon Rent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:56:44.923764+00:00",
        "description": "meta-description",
        "id": 397470,
        "language": "cs",
        "link": "https://support.decathlon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T14:25:35+00:00",
        "description": "Obchodujte s nesl\u00fdchan\u011b n\u00edzk\u00fdmi poplatky s online brokerem DEGIRO. Celosv\u011btov\u00e9 obchodov\u00e1n\u00ed s akciemi, dluhopisy, opce, futures, trackery, fondy a dal\u0161\u00edmi produkty. Otev\u0159ete si obchodn\u00ed \u00fa\u010det zdarma je\u0161t\u011b dnes.",
        "id": 127640,
        "language": "cs",
        "link": "https://degiro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Online broker | N\u00edzk\u00e9 poplatky | Obchodov\u00e1n\u00ed | DEGIRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:28:31.225494+00:00",
        "description": "Welcome to Dejvoss' cave. Enjoy your stay!",
        "id": 436666,
        "language": "en-us",
        "link": "https://dejvoss.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dejvoss.cz/files/icon128.png",
        "title": "DEJVOSS.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Dek a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:05:50.612273+00:00",
        "description": "Kvalitn\u00ed stavebn\u00ed materi\u00e1ly pro st\u0159echy, fas\u00e1dy a izolace od nejv\u011bt\u0161\u00edho prodejce stavebn\u00edch materi\u00e1l\u016f v \u010cR.",
        "id": 474982,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.dek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stavebniny DEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:14:07.554769+00:00",
        "description": "D\u011bkova\u010dka je unik\u00e1tn\u00ed aplikace, kter\u00e1 spojuje nekonkuren\u010dn\u00ed eshopy a d\u00edky d\u011bkovac\u00ed str\u00e1nce p\u0159iv\u00e1d\u00ed nov\u00e9 z\u00e1kazn\u00edky.",
        "id": 474672,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.dekovacka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u011bkova\u010dka.cz | jedin\u00fd marketingov\u00fd kan\u00e1l na d\u011bkovac\u00ed str\u00e1nce e-shopu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.delamereklamu.cz/images/logo-socialni-site.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:43.380622+00:00",
        "description": "Reklamn\u00ed agentura s \u0161irokou nab\u00eddkou slu\u017eeb a p\u0159\u00edm\u00fd v\u00fdrobce reklamy. Velkoplo\u0161n\u00fd, ofsetov\u00fd, malon\u00e1kladov\u00fd digit\u00e1ln\u00ed tisk, kop\u00edrov\u00e1n\u00ed.",
        "id": 110928,
        "language": "cs",
        "link": "https://delamereklamu.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.delamereklamu.cz/images/logo-socialni-site.png",
        "title": "Reklamn\u00ed agentura Karol\u00edna s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Delphi.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:52:33.193602+00:00",
        "description": "Komunitn&#237; port&#225;l Delphi",
        "id": 474642,
        "language": "en",
        "link": "https://delphi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delphi.cz | Komunitn\u00ed port\u00e1l Delphi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:51:55+00:00",
        "description": "Forum Delphi.cz - \u00favodn\u00ed str\u00e1nka f\u00f3ra",
        "id": 474640,
        "language": "",
        "link": "https://forum.delphi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forum Delphi.cz - \u00favodn\u00ed str\u00e1nka f\u00f3ra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:19:43+00:00",
        "description": "Powerful reliable light crane systems, crane components and drives are our core competence. As one of the world's leading manufacturers, we have been offering our customers a comprehensive portfolio of solutions for their material flow and logistics needs for more than 200 years.",
        "id": 474190,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.demagcranes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u0159\u00e1bov\u00e9, Zdvihac\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed e Technika pohon\u016f | Demag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:22:46.404227+00:00",
        "description": "Seznam nejnov\u011bj\u0161\u00edch zpr\u00e1v z rubriky Auto. \u010cesk\u00e9 nez\u00e1visl\u00e9 zpravodajstv\u00ed a novinky z region\u016f \u010cech i ze sv\u011bta.",
        "id": 475055,
        "language": "cs",
        "link": "https://automix.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Auto - Den\u00edk.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:05.554698+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Brna a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474486,
        "language": "cs",
        "link": "https://brnensky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z jihomoravsk\u00e9 metropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:28.022520+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z region\u016f \u010cech i ze sv\u011bta. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 110891,
        "language": "cs",
        "link": "https://denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Den\u00edk.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:57.457816+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z region\u016f \u010cech i ze sv\u011bta. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 369822,
        "language": "cs",
        "link": "https://doporucujeme.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Den\u00edk.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:22:44.662246+00:00",
        "description": "Dotyk - Vydejte se s n\u00e1mi za poklady historie, sou\u010dasnosti i budoucnosti. Pozn\u00e1vejte s n\u00e1mi vesm\u00edr, v\u011bdeck\u00e9 objevy i \u017eivotn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy, kter\u00e9 doprov\u00e1z\u00ed bohat\u00e9 galerie a videa z domova i ze sv\u011bta. Procvi\u010dte si s n\u00e1mi sv\u00e9 znalosti v kv\u00edzech a h\u00e1dank\u00e1ch.",
        "id": 475054,
        "language": "cs",
        "link": "https://dotyk.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dotyk.cz/logo.png",
        "title": "Dotyk | Sv\u011bt se neto\u010d\u00ed, sv\u011bt se posouv\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:12:55.418351+00:00",
        "description": "E-Paper - Elektronick\u00e9 vyd\u00e1n\u00ed Den\u00edk\u016f.",
        "id": 474484,
        "language": "cs",
        "link": "https://epaper.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ePaper p\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:43.928070+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Fr\u00fddku-M\u00edstku, T\u0159ince a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474490,
        "language": "cs",
        "link": "https://fm.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z Fr\u00fddku M\u00edstku, T\u0159ince a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-12-17T14:35:06+00:00",
        "description": "Snadn\u00e9 vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed \u0159\u00e1dkov\u00e9 inzerce do v\u0161ech region\u00e1ln\u00edch Den\u00edk\u016f. Mo\u017enost v\u00fdb\u011bru rubrik, term\u00edn\u016f a online platby.",
        "id": 369825,
        "language": "",
        "link": "https://inzerce.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Objedn\u00e1vkov\u00fd syst\u00e9m \u0159\u00e1dkov\u00e9 inzerce - VLTAVA LABE MEDIA a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:15:27.296846+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Ji\u010d\u00edna a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474493,
        "language": "cs",
        "link": "https://jicinsky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z Ji\u010d\u00edna a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:15:05.646636+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Krkono\u0161 a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474491,
        "language": "cs",
        "link": "https://krkonossky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z Trutnova a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:42:16.242647+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Liberce a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 299352,
        "language": "cs",
        "link": "https://liberecky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z Liberece a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:28.657258+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Olomouce a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474488,
        "language": "cs",
        "link": "https://olomoucky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z Olomouce a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:03.225667+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z Prahy a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474485,
        "language": "cs",
        "link": "https://prazsky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy z hlavn\u00edho m\u011bsta a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:28.466175+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 369811,
        "language": "cs",
        "link": "https://pr.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:49.594048+00:00",
        "description": "Z\u00edskejte denn\u00ed d\u00e1vku aktu\u00e1ln\u00edch informac\u00ed s digit\u00e1ln\u00edm nebo ti\u0161t\u011bn\u00fdm p\u0159edplatn\u00fdm Den\u00edku. U\u017eijte si v\u00fdhody exkluzivn\u00edho p\u0159\u00edstupu k lok\u00e1ln\u00edm a sv\u011btov\u00fdm ud\u00e1lostem, kter\u00fd je jen pro na\u0161e p\u0159edplatitele.",
        "id": 369816,
        "language": "",
        "link": "https://predplatne.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Den\u00edk.cz - nab\u00eddka p\u0159edplatn\u00e9ho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://registrace.vlmedia.cz/build/images/reglog-img-share-640x360.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:58.831793+00:00",
        "description": "Jedna registrace pro v\u0161echny slu\u017eby Vltava Labe Media",
        "id": 369823,
        "language": "cs",
        "link": "https://profil.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://registrace.vlmedia.cz/build/images/reglog-img-share-640x360.png",
        "title": "Registrace web\u016f Vltava Labe Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g.denik.cz/images/sip/sip-logo-square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:51.472482+00:00",
        "description": "Bulv\u00e1r ze sv\u011bta. Celebrity se p\u0159ed n\u00e1mi neschovaj\u00ed. Z\u00e1bava a bizarnosti. V\u0161e v\u00e1m odhal\u00edme.",
        "id": 369818,
        "language": "cs",
        "link": "https://sip.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/sip/sip-logo-square.png",
        "title": "\u0160\u00edp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:23.077403+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy ze Slov\u00e1cka a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474487,
        "language": "cs",
        "link": "https://slovacky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy ze Slov\u00e1cka okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:13:33.640390+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy ze \u0160umperka, Jesen\u00edku a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474489,
        "language": "cs",
        "link": "https://sumpersky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy ze \u0160umperka a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:15:25.522986+00:00",
        "description": "Novinky a zpr\u00e1vy z \u00dast\u00ed nad Labem a okol\u00ed. Nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed informace a ud\u00e1losti z jednotliv\u00fdch obc\u00ed, d\u011bn\u00ed v politice, kultu\u0159e, sportu i v b\u011b\u017en\u00e9m \u017eivot\u011b.",
        "id": 474492,
        "language": "cs",
        "link": "https://ustecky.denik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g.denik.cz/images/denik/denik-logo-og.png",
        "title": "Informace a zpr\u00e1vy ze severo\u010desk\u00e9 metropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:28.998920+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 102261,
        "language": "en-US",
        "link": "https://beam.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:14.886670+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 102256,
        "language": "en-US",
        "link": "https://campaign.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-30T07:07:55+00:00",
        "description": "Nez\u00e1visl\u00fd \u010desk\u00fd den\u00edk",
        "id": 28553,
        "language": "cs",
        "link": "https://denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.novydenik.com/wp-static/2020/10/Snimek-obrazovky-2020-08-12-v-12.17.38.png?w=2400&h=1260&fit=crop-top",
        "title": "Den\u00edk N \u2013 Nez\u00e1visl\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:10:51.255763+00:00",
        "description": "V\u0161echna vyd\u00e1n\u00ed / Noviny Den\u00edku N",
        "id": 102249,
        "language": "cz",
        "link": "https://noviny.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u0161echna vyd\u00e1n\u00ed / Noviny Den\u00edku N",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.novydenik.com/wp-static/2020/10/obchod_ogimage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:10:57.006202+00:00",
        "description": "E-shop Den\u00edku N\n | Den\u00edk N \u2013 Nez\u00e1visl\u00fd den\u00edk",
        "id": 102251,
        "language": "cs",
        "link": "https://obchod.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.novydenik.com/wp-static/2020/10/obchod_ogimage.jpg",
        "title": "E-shop Den\u00edku N\n | Den\u00edk N \u2013 Nez\u00e1visl\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.novydenik.com/wp-static/2024/01/nahled-foto-web-noviny-aplikace-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:10:34.498613+00:00",
        "description": "Den\u00edk N je prvn\u00ed \u010desk\u00fd digit\u00e1ln\u00ed den\u00edk postaven\u00fd na placen\u00e9m obsahu.",
        "id": 102246,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.novydenik.com/2018/10/Denik_N_share_cover_fb.jpg",
        "title": "P\u0159edplatn\u00e9 Den\u00edku N - podpo\u0159te silnou a nez\u00e1vislou \u017eurnalistiku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:15.007547+00:00",
        "description": "Sign in - Google Accounts",
        "id": 297906,
        "language": "en-US",
        "link": "https://sso.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Google Accounts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:23.205539+00:00",
        "description": "Sign in | UStore",
        "id": 102260,
        "language": "",
        "link": "https://ustore.denikn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in | UStore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://denikreferendum.cz/logo-main.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:08.110511+00:00",
        "description": "Bez oligarch\u016f. Bez paywallu. Jen va\u0161e dary a na\u0161e pr\u00e1ce.",
        "id": 370022,
        "language": "cs",
        "link": "https://denikreferendum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://denikreferendum.cz/logo-main.png",
        "title": "Den\u00edk Referendum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DER WEINSCHMECKER.CZ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:02:39.216042+00:00",
        "description": "V\u00edno je na\u0161e v\u00e1\u0161e\u0148. P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme ocen\u011bn\u00e1 v\u00edna za skv\u011bl\u00e9 ceny. Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je vyb\u00edrat a doru\u010dovat skv\u011bl\u00e1 v\u00edna a\u017e k v\u00e1m, tak dob\u0159e, jak to jen bude mo\u017en\u00e9.",
        "id": 475125,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.derweinschmecker.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.derweinschmecker.cz/user/front_images/ogImage/hp.png?t=1734159758",
        "title": "V\u00edno Wein Wine - DER WEINSCHMECKER import a vinot\u00e9ka pr\u00e9miov\u00fdch v\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://designeridetem.cz/wp-content/uploads/2023/01/DSC_8836-1024x681.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Jsme design\u00e9\u0159i a u\u010d\u00edme d\u011bti ve \u0161kole i mimo ni kritick\u00e9mu a kreativn\u00edmu my\u0161len\u00ed. Rozv\u00edj\u00edme jejich p\u0159edstavivost, tvo\u0159ivost, vizu\u00e1ln\u00ed a medi\u00e1ln\u00ed gramotnost a schopnost spolupracovat.\u00a0Propojujeme design se\u00a0vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00edm. Jsme tu pro \u0161koly, d\u011bti a organizace.",
        "id": 383286,
        "language": "cs",
        "link": "https://designeridetem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://designeridetem.cz/wp-content/uploads/2023/01/DSC_8836-1024x681.jpg",
        "title": "Pochopit design znamen\u00e1 pochopit sv\u011bt v\u00a0souvislostech. -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T12:25:50+00:00",
        "description": "Design port\u00e1l - Design port\u00e1l",
        "id": 362193,
        "language": "cs",
        "link": "https://designportal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Design port\u00e1l - Design port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T14:12:52+00:00",
        "description": "devel.cz",
        "id": 374865,
        "language": "",
        "link": "https://devel.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "devel.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:43.988682+00:00",
        "description": "\u00davod |",
        "id": 218994,
        "language": "cs",
        "link": "https://developerprojekt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://developerprojekt.cz/wp-content/themes/kukliny/assets/images/ogimage.png",
        "title": "\u00davod |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:52:09.836744+00:00",
        "description": "Podzimn\u00ed v\u00fdvoj\u00e1\u0159sk\u00fd festival",
        "id": 474500,
        "language": "cs",
        "link": "https://2012.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2012.devfest.cz/imgs/devfest-logo.png",
        "title": "DevFest Praha 2012",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:52:34.744046+00:00",
        "description": "Podzimn\u00ed v\u00fdvoj\u00e1\u0159sk\u00fd festival",
        "id": 474507,
        "language": "cs",
        "link": "https://2013.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2013.devfest.cz/imgs/devfest-logo.png",
        "title": "DevFest Praha 2013",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GUG.cz based on project Zeppelin",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:52:30.528421+00:00",
        "description": "DevFest Praha 2014, to je den pln\u00fd z\u00e1\u017eitk\u016f, technologi\u00ed, networkingu, p\u0159edn\u00e1\u0161ek a k\u00f3du. Od v\u00fdvoj\u00e1\u0159\u016f pro v\u00fdvoj\u00e1\u0159e.",
        "id": 474504,
        "language": "en",
        "link": "https://2014.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.devfest.cz/img/seo/sharing-facebook.png",
        "title": "DevFest Praha 2014",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:52:26.752374+00:00",
        "description": "GDG Devfest Czech Republic Ostrava. Nejv\u011bt\u0161\u00ed podzimn\u00ed v\u00fdvoj\u00e1\u0159sk\u00fd festival v \u010cR letos poprv\u00e9 v Ostrav\u011b!!!",
        "id": 474501,
        "language": "cs",
        "link": "https://2015.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2015.devfest.cz/./images/maskot.png",
        "title": "GDG DevFest Ostrava 2015 Team",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GDG Pilsen",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:52:31.717511+00:00",
        "description": "The biggest Google tech conference in Czech Republic.",
        "id": 474505,
        "language": "en",
        "link": "https://2016.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2016.devfest.cz/images/social-share.png",
        "title": "GDG DevFest Pilsen 2016",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GDG Prague",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-06-26T08:07:26+00:00",
        "description": "DevFest is coming back to Prague this year. Attend the largest (not only) Google tech festival in Central Europe!",
        "id": 474508,
        "language": "en",
        "link": "https://2017.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2017.devfest.cz//images/social-share.png",
        "title": "DevFest CZ 2017",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GUG.cz Czech republic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-11-05T20:39:04+00:00",
        "description": "The largest (not only) Google tech festival in Central Europe!",
        "id": 474499,
        "language": "en",
        "link": "https://2018.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2018.devfest.cz/assets/share-logo.jpg",
        "title": "DevFest CZ 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GUG.cz Czech republic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-11T11:28:23+00:00",
        "description": "The largest (not only) Google tech festival in Central Europe!",
        "id": 474506,
        "language": "en",
        "link": "https://2019.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2019.devfest.cz/assets/share-logo.png",
        "title": "DevFest.cz 2019",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GUG.cz Czech republic",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-11T06:58:24+00:00",
        "description": "The largest (not only) Google tech festival in Central Europe!",
        "id": 474503,
        "language": "en",
        "link": "https://2020.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2020.devfest.cz/assets/share-logo.jpg",
        "title": "DevFest.cz 2020",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GUG.cz & TechMeetup Ostrava",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-26T09:39:46+00:00",
        "description": "DevFest.cz je konference po\u0159\u00e1dan\u00e1 komunitami GUG.cz a Techmeetup Ostrava. Registrujte se na den p\u0159edn\u00e1\u0161ek a rozhovor\u016f, online nebo offline v Ostrav\u011b.",
        "id": 474502,
        "language": "en",
        "link": "https://2021.devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devfest-2021-gug.web.app/img/share.jpg",
        "title": "DevFest.cz 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://devfest-2021-gug.web.app/img/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-26T09:39:46+00:00",
        "description": "DevFest.cz je konference po\u0159\u00e1dan\u00e1 komunitami GUG.cz a Techmeetup Ostrava. Registrujte se na den p\u0159edn\u00e1\u0161ek a rozhovor\u016f, online nebo offline v Ostrav\u011b.",
        "id": 180619,
        "language": "en",
        "link": "https://devfest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://devfest-2021-gug.web.app/img/share.jpg",
        "title": "DevFest.cz 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digikey.cz/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=cs-CZ&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:02:41.271728+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost DigiKey nab\u00edz\u00ed mili\u00f3ny produkt\u016f od tis\u00edc\u016f v\u00fdrobc\u016f ve vysok\u00fdch mno\u017estv\u00edch skladem k dispozici k okam\u017eit\u00e9mu odesl\u00e1n\u00ed. Objedn\u00e1vejte on-line je\u0161t\u011b dnes, p\u0159ij\u00edm\u00e1me platebn\u00ed slu\u017eby Apple Pay, Google Pay\u2122 a Paypal!",
        "id": 46172,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://digikey.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sc-a.digikeyassets.com/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=cs-CZ&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "title": "DigiKey Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.grandit.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:13:58.422076+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed e-knihovna ke \u010dten\u00ed i poslechu v \u010cR - miliony polo\u017eek p\u0159ehledn\u011b na jednom m\u00edst\u011b - Ak\u010dn\u00ed ceny, d\u00e1rek ke ka\u017ed\u00e9mu n\u00e1kupu.",
        "id": 474110,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.digiport.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digiport \u2014 Moje digit\u00e1ln\u00ed knihovna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "FG Forrest, a.s., www.fg.cz, 2024",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:23:35.055363+00:00",
        "description": "P\u0159idej se k zbrusu nov\u00e9mu t\u00fdmu IT v\u00fdvoj\u00e1\u0159\u016f a architekt\u016f.",
        "id": 475128,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.digitalizaceenergetiky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.digitalizaceenergetiky.cz/webpublic/variant/motive-meta/2020/12/digitalizace-feed-1200x628-01.jpg",
        "title": "Hraj prvn\u00ed ligu digitalizace!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T09:30:07.755234+00:00",
        "description": "Digital Media Homepage",
        "id": 383287,
        "language": "",
        "link": "https://digitalmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digital Media Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:53:13.966627+00:00",
        "description": "Digit\u00e1ln\u00ed svobody",
        "id": 199782,
        "language": "cs",
        "link": "https://digitalnisvobody.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digit\u00e1ln\u00ed svobody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:48:42.621926+00:00",
        "description": "Digitalo",
        "id": 255365,
        "language": "cs",
        "link": "https://digitalo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digitalo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:27:12.517644+00:00",
        "description": "Novinky o filmech Disney, \u017eiv\u00fdch p\u0159edstaven\u00edch, Disney parc\u00edch a d\u00e1rc\u00edch, kter\u00e9 aktu\u00e1ln\u011b nab\u00edz\u00ed Disney Store.",
        "id": 46388,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://disney.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "title": "Disney \u010cesk\u00e1 Republika\u00a0| Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T07:30:21.121360+00:00",
        "description": "Divadlo Archa je centrem pro sou\u010dasn\u00e1 sc\u00e9nick\u00e1 um\u011bn\u00ed bez ohledu na hranice mezi \u017e\u00e1nry.",
        "id": 475165,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.divadloarcha.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.divadloarcha.cz/images/logo-archa-fb.png",
        "title": "Divadlo Archa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T22:19:42.025747+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 358214,
        "language": "",
        "link": "https://mirror.dkm.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:41.175039+00:00",
        "description": "DNSSEC",
        "id": 218953,
        "language": "cs",
        "link": "https://dnssec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DNSSEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dnv.cz/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:26:03.979551+00:00",
        "description": "Na\u0161\u00ed specialitou je certifika\u010dn\u00ed a \u0159\u00edzen\u00ed jakosti syst\u00e9my. DNV poskytovat certifik\u00e1ty jakosti ISO a dal\u0161\u00edch, stejn\u011b jako \u0161kolen\u00ed a audity.",
        "id": 367741,
        "language": "cs",
        "link": "https://dnv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dnv.cz/assets/images/DNV_logo_RGB_tcm8-197625.png",
        "title": "Syst\u00e9my \u0159\u00edzen\u00ed jakosti - certifikace ISO - DNV - Safer Smarter Greener - DNV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:37.829706+00:00",
        "description": "Dobr\u00e1 dom\u00e9na - Hlavn\u00ed str\u00e1nka",
        "id": 218950,
        "language": "cs",
        "link": "https://dobradomena.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobr\u00e1 dom\u00e9na - Hlavn\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:49.970376+00:00",
        "description": "Individu\u00e1ln\u00ed fyzioterapie dosp\u011bl\u00fdch a d\u011bt\u00ed ve Slan\u00e9m. Odstran\u011bn\u00ed bolestiv\u00fdch stav\u016f, fyzioterapie v gynekologii, kinesiotaping.",
        "id": 218998,
        "language": "",
        "link": "https://dobra-fyzicka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobr\u00e1 fyzi\u010dka - PhDr. Lenka Chysk\u00e1 - fyzioterapie Slan\u00fd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T16:14:00.634431+00:00",
        "description": "V\u00fdb\u011br nejlep\u0161\u00edch pov\u00eddek dvou \u010desk\u00fdch autor\u016f. Nap\u00ednav\u00e9 p\u0159\u00edb\u011bhy V\u00e1s vt\u00e1hnou do d\u011bje a nechaj\u00ed p\u0159em\u00fd\u0161let, co bude d\u00e1l.",
        "id": 447579,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.dobra-kniha.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobr\u00e1 kniha - nejlep\u0161\u00ed pov\u00eddky, nap\u00ednav\u00e9, fantastick\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dobra-vinice.s14.cdn-upgates.com/_cache/c/4/c407796bb824b60f2c6e3dd6cfe1653d-dobra-vinice-4637.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u0159edstavujeme v\u00e1m na\u0161e vinice rozkl\u00e1daj\u00edc\u00ed se na 16 hektarech v obc\u00edch Popice a Konice u Znojma, v srdci N\u00e1rodn\u00edho parku Podyj\u00ed. Na\u0161e vinohrady s jedine\u010dn\u00fdm prvohorn\u00edm podlo\u017e\u00edm jsou p\u011bstov\u00e1ny bez chemick\u00fdch post\u0159ik\u016f, s d\u016frazem na biologick\u00e9 o\u0161et\u0159ov\u00e1n\u00ed a organick\u00e9 hnojen\u00ed. Ru\u010dn\u00ed pr\u00e1ce s r\u00e9vou a pe\u010dliv\u00fd v\u00fdb\u011br o ...",
        "id": 413444,
        "language": "cs",
        "link": "https://dobravinice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dobra-vinice.s14.cdn-upgates.com/_cache/c/4/c407796bb824b60f2c6e3dd6cfe1653d-dobra-vinice-4637.jpg",
        "title": "Dobr\u00e1 Vinice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:14.230196+00:00",
        "description": "Doller pom\u00e1h\u00e1 na cest\u011b za spln\u011bn\u00edm tv\u00fdch sn\u016f a c\u00edl\u016f. Doller je par\u0165\u00e1k, kter\u00fd ti d\u00edky sv\u00e9mu unik\u00e1tn\u00edmu nedatovan\u00e9mu motiva\u010dn\u00edmu Di\u00e1\u0159i, Kalend\u00e1\u0159i nebo Workshop\u016fm pom\u016f\u017ee posunout se d\u00e1l. #zijsvesny",
        "id": 425820,
        "language": "cs",
        "link": "https://doller.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.doller.cz/user/logos/logo_(1).svg?t=1734145414",
        "title": "DOLLER - Pom\u00e1h\u00e1me plnit sny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DOLLER",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:04:33.521625+00:00",
        "description": "Doller pom\u00e1h\u00e1 na cest\u011b za spln\u011bn\u00edm tv\u00fdch sn\u016f a c\u00edl\u016f. Doller je par\u0165\u00e1k, kter\u00fd ti d\u00edky sv\u00e9mu unik\u00e1tn\u00edmu nedatovan\u00e9mu motiva\u010dn\u00edmu Di\u00e1\u0159i, Kalend\u00e1\u0159i nebo Workshop\u016fm pom\u016f\u017ee posunout se d\u00e1l. #zijsvesny",
        "id": 474524,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.doller.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.doller.cz/user/logos/logo_(1).svg?t=1734145472",
        "title": "DOLLER - Pom\u00e1h\u00e1me plnit sny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:57:43.994980+00:00",
        "description": "Registrace a spr\u00e1va internetov\u00fdch dom\u00e9n s b\u00e1je\u010dn\u00fdm vy\u0159izov\u00e1n\u00edm po\u017eadavk\u016f v re\u00e1ln\u00e9m \u010dase. Registrace cz dom\u00e9n. Registrace eu dom\u00e9n. Registrace nadn\u00e1rodn\u00edch dom\u00e9n (s koncovkama .com/.net/.org/.biz/.info/.name/.academy/.actor/.agency/.art/.associates/.bar/.bargains/.beer/.bid/.bike/.bio/.black/.blog/.blue/.boutique/.build/.builders/.buzz/.cab/.camera/.camp/.capital/.cards/.care/.careers/.cash/.catering/.center/.cheap/.christmas/.cleaning/.click/.clinic/.clothing/.cloud/.club/.codes/.coffee/.community/.company/.computer/.condos/.construction/.consulting/.contractors/.cool/.cruises/.dance/.date/.dating/.democrat/.dental/.design/.dev/.diamonds/.directory/.discount/.domains/.download/.education/.email/.engineering/.enterprises/.equipment/.estate/.events/.exchange/.expert/.exposed/.fail/.family/.farm/.financial/.fish/.fitness/.flights/.florist/.foundation/.fun/.fund/.furniture/.futbol/.gallery/.gift/.glass/.graphics/.gratis/.gripe/.group/.guide/.guru/.haus/.help/.holdings/.holiday/.house/.im",
        "id": 474517,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.domainmaster.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Domain Master - Registrace dom\u00e9n",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:05:55.227942+00:00",
        "description": "Praktick\u00e9 rady pro v\u0161echny, kdo za\u010d\u00ednaj\u00ed. Od po\u0159\u00edzen\u00ed dom\u00e9ny a webhostingu, p\u0159es tvorbu a bezpe\u010dnost webu, zalo\u017een\u00ed e-mailu, po copywriting a online marketing.",
        "id": 474527,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.domena.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog DOMENA.cz | Tipy pro va\u0161e podnik\u00e1n\u00ed online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.datocms-assets.com/15522/1571405868-lp-domeny.png?auto=format&fit=max&w=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T15:03:00.572551+00:00",
        "description": "Po\u0159i\u010fte si dom\u00e9nu rychle a spolehliv\u011b. U firmy s 18letou zku\u0161enost\u00ed. Vyberete si z koncovek jako .cz, .com nebo nov\u00fdch .cool, .fit, .cafe a dal\u0161\u00edch. Ke ka\u017ed\u00e9 dom\u00e9n\u011b z\u00edsk\u00e1te web zdarma.",
        "id": 414823,
        "language": "cs",
        "link": "https://domena.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/15522/1571405868-lp-domeny.png?auto=format&fit=max&w=1200",
        "title": "DOMENA.cz | Registrace dom\u00e9n, web zdarma, e-mailov\u00e9 schr\u00e1nky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "THINline interactive s.r.o. | www.thinline.cz | info@thinline.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:05:54+00:00",
        "description": "Dom\u00e9na-webhosting.cz porad\u00ed jak vybrat webhosting, co m\u00e1 spr\u00e1vn\u00fd webhosting obsahovat, jak vybrat dom\u00e9nu a kolik stoj\u00ed. Najdete tu tak\u00e9 katalog freehosting\u016f, \u010desk\u00fdch i zahrani\u010dn\u00edch.",
        "id": 474252,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.domena-webhosting.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEBHOSTING - informace a tipy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:21:40.062222+00:00",
        "description": "Login | Domain Browser",
        "id": 218952,
        "language": "en",
        "link": "https://domenovyprohlizec.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login | Domain Browser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://donio.cz/build/frontend/images/fb-share-20200818.a652b80a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T18:53:06.139994+00:00",
        "description": "Na Donio si m\u016f\u017eete zalo\u017eit sb\u00edrku nebo crowdfundingovou kampa\u0148. Zcela zdarma a bez poplatk\u016f. Po skon\u010den\u00ed v\u00e1m v\u017edy p\u0159ed\u00e1me 100 % \u010d\u00e1stky.",
        "id": 255426,
        "language": "cs",
        "link": "https://donio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://donio.cz/build/frontend/images/fb-share-20200818.a652b80a.png",
        "title": "Pom\u016f\u017eeme v\u00e1m vybrat pen\u00edze. Na cokoliv.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dotyk.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:09.047656+00:00",
        "description": "Dotyk - Vydejte se s n\u00e1mi za poklady historie, sou\u010dasnosti i budoucnosti. Pozn\u00e1vejte s n\u00e1mi vesm\u00edr, v\u011bdeck\u00e9 objevy i \u017eivotn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy, kter\u00e9 doprov\u00e1z\u00ed bohat\u00e9 galerie a videa z domova i ze sv\u011bta. Procvi\u010dte si s n\u00e1mi sv\u00e9 znalosti v kv\u00edzech a h\u00e1dank\u00e1ch.",
        "id": 369827,
        "language": "cs",
        "link": "https://dotyk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dotyk.cz/logo.png",
        "title": "Dotyk | Sv\u011bt se neto\u010d\u00ed, sv\u011bt se posouv\u00e1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:30:59.678631+00:00",
        "description": "Dou\u010dov\u00e1n\u00edm pom\u00e1h\u00e1me d\u011btem, kter\u00e9 to pot\u0159ebuj\u00ed. Metodick\u00e1 podpora je ur\u010dena v\u0161em dou\u010duj\u00edc\u00edm: dobrovoln\u00edk\u016fm,\u00a0pracovn\u00edk\u016fm neziskov\u00fdch organizac\u00ed, student\u016fm, rodi\u010d\u016fm nebo u\u010ditel\u016fm. Sd\u00edl\u00edme zde sesb\u00edran\u00e9 materi\u00e1ly, tipy, doporu\u010den\u00ed a odkazy, kter\u00e9 dou\u010dov\u00e1n\u00ed mohou usnadnit a podpo\u0159it.",
        "id": 474306,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.doucujte.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.doucujte.cz/wp-content/uploads/2021/11/0001-scaled.jpg",
        "title": "Pom\u00e1h\u00e1me dou\u010dov\u00e1n\u00edm! - Dou\u010dujte.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn2.downdetector.com/ae606e9fe1727b8/images/Downdetector-OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "P\u0159ehled probl\u00e9m\u016f a v\u00fdpadk\u016f v\u0161ech mo\u017en\u00fdch slu\u017eeb v re\u00e1ln\u00e9m \u010dase. M\u00e1te probl\u00e9my? Zde vid\u00edte, co se d\u011bje.",
        "id": 100953,
        "language": "cs",
        "link": "https://downdetector.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/b71018a9fbe0b63/images/Downdetector-OG.png",
        "title": "P\u0159ehled stavu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "solidpixels., https://www.solidpixels.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:00.399178+00:00",
        "description": "The DOX Centre for Contemporary Art in Prague is more than just a gallery, combining fine art, literature, the performing arts, and architecture. It features exhibitions, shows, discussions, debates, and performing arts. Educational programmes for children, families, schools, and companies.",
        "id": 474130,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dox.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dox.cz/files/dox-copyright-gulliver-1.jpg",
        "title": "Welcome to the DOX website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-04T10:58:31+00:00",
        "description": "Jsme lok\u00e1ln\u00ed dodavatel plynu, elekt\u0159iny a tepla, nab\u00edz\u00edme vrtn\u00e9 pr\u00e1ce, stroj\u00edrensk\u00e9 \u010dinnosti, vysoce specializovan\u00e9 in\u017een\u00fdrsk\u00e9 slu\u017eby a v\u00edce jsme v\u00edce ne\u017e 60 let s v\u00e1mi.",
        "id": 474934,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.dpb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dpb.cz/wp-content/uploads/2022/09/vyhody_4.svg",
        "title": "Green Gas DPB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:38:12+00:00",
        "description": "Dopravn\u00ed podnik Ostrava a.s. \u2013 m\u011bstsk\u00e1 hromadn\u00e1 doprava v Ostrav\u011b.",
        "id": 347980,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://dpo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dopravn\u00ed podnik Ostrava a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:51:21.122548+00:00",
        "description": "v\ufffde o dramatick\ufffd v\ufffdchov\ufffd v \ufffdesk\ufffd republice",
        "id": 474355,
        "language": "",
        "link": "http://www.drama.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.drama.cz - str\ufffdnky podrobn\ufffd mapuj\ufffdc\ufffd obor dramatick\ufffd v\ufffdchovy v \ufffdesk\ufffd republice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "https://elevup.com",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:52:27.908035+00:00",
        "description": "Vyzkou\u0161ejte Dramox na 7 dn\u00ed ZDARMA a sledujte online stovky divadeln\u00edch p\u0159edstaven\u00ed.",
        "id": 474752,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.dramox.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dramox.tv/jpg/og-image.jpg",
        "title": "Dramox | Va\u0161e divadlo online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://brnenska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012319378-60-4384533.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:30.673619+00:00",
        "description": "Brn\u011bnsk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110967,
        "language": "cs",
        "link": "https://brnenska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brnenska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012319378-60-4384533.png",
        "title": "Brn\u011bnsk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Brna a Jihomoravsk\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://budejcka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009247983-2-8903118.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:40.850960+00:00",
        "description": "Bud\u011bjck\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110974,
        "language": "cs",
        "link": "https://budejcka.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://budejcka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009247983-2-8903118.png",
        "title": "Bud\u011bjck\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z \u010cesk\u00fdch Bud\u011bjovic a ji\u017en\u00edch \u010cech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009572879-139-5966356.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:43:19+00:00",
        "description": "Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110965,
        "language": "cs",
        "link": "https://drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009572879-139-5966356.png",
        "title": "Drbna.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hanacka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012659942-124-7610284.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:54.785758+00:00",
        "description": "Han\u00e1ck\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110964,
        "language": "cs",
        "link": "https://hanacka.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hanacka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012659942-124-7610284.png",
        "title": "Han\u00e1ck\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Olomouce a Olomouck\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hradecka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079011568333-207-4512397.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:46.030332+00:00",
        "description": "Hradeck\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110977,
        "language": "cs",
        "link": "https://hradecka.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hradecka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079011568333-207-4512397.png",
        "title": "Hradeck\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Hradce a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jihlavska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/1707901192925-152-4251505.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:34.698454+00:00",
        "description": "Jihlavsk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110970,
        "language": "cs",
        "link": "https://jihlavska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jihlavska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/1707901192925-152-4251505.png",
        "title": "Jihlavsk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Jihlavy a Vyso\u010diny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://karlovarska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079010246252-239-7228497.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:33.234367+00:00",
        "description": "Karlovarsk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110969,
        "language": "cs",
        "link": "https://karlovarska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://karlovarska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079010246252-239-7228497.png",
        "title": "Karlovarsk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Karlov\u00fdch Var\u016f a Karlovarsk\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://liberecka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079011245942-103-4081671.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:35.992902+00:00",
        "description": "Libereck\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110971,
        "language": "cs",
        "link": "https://liberecka.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://liberecka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079011245942-103-4081671.png",
        "title": "Libereck\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Liberce a Libereck\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hanacka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012659942-124-7610284.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:29.082470+00:00",
        "description": "Han\u00e1ck\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110966,
        "language": "cs",
        "link": "https://olomoucka.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hanacka.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079012659942-124-7610284.png",
        "title": "Han\u00e1ck\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Olomouce a Olomouck\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ostravska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17078904064445-303-3246695.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:31.882069+00:00",
        "description": "Ostravsk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110968,
        "language": "cs",
        "link": "https://ostravska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ostravska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17078904064445-303-3246695.jpg",
        "title": "Ostravsk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Ostravy a Moravskoslezsk\u00e9ho kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://plzenska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009926559-231-6047155.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:44.344181+00:00",
        "description": "Plze\u0148sk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110976,
        "language": "cs",
        "link": "https://plzenska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://plzenska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079009926559-231-6047155.png",
        "title": "Plze\u0148sk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Plzn\u011b a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prazska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079010848888-241-2833028.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T11:46:39.506319+00:00",
        "description": "Pra\u017esk\u00e1 Drbna tvo\u0159\u00ed autentick\u00e9 region\u00e1ln\u00ed zpravodajstv\u00ed a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme m\u00edstn\u00ed p\u0159\u00edb\u011bhy a odpov\u011bdi na ot\u00e1zky pro v\u0161echny, kte\u0159\u00ed se zaj\u00edmaj\u00ed o d\u011bn\u00ed kolem sebe.",
        "id": 110973,
        "language": "cs",
        "link": "https://prazska.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prazska.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17079010848888-241-2833028.png",
        "title": "Pra\u017esk\u00e1 Drbna - zpr\u00e1vy z Prahy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "TRIMA NEWS, s.r.o., libor@drbna.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:17:53+00:00",
        "description": "Trade-off je ekonomick\u00e9 m\u00e9dium zam\u011b\u0159en\u00e9 na detailn\u00ed anal\u00fdzy a aktu\u00e1ln\u00ed zpr\u00e1vy ze sv\u011bta financ\u00ed a podnik\u00e1n\u00ed. Poskytujeme odborn\u00fd pohled na makroekonomick\u00e9 a mikroekonomick\u00e9 jevy, sledujeme trhy a investice a p\u0159in\u00e1\u0161\u00edme kl\u00ed\u010dov\u00e9 informace",
        "id": 474542,
        "language": "cs",
        "link": "https://tradeoff.drbna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tradeoff.drbna.cz/files/drbna/images/meta/17307900844083-334-0aostwlg.jpeg",
        "title": "Trade-off \u2013 ekonomick\u00e9 zpravodajstv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T11:31:15+00:00",
        "description": "Tvo\u0159\u00edm webov\u00e9 str\u00e1nky a do ka\u017ed\u00e9ho projektu d\u00e1v\u00e1m maximum, proto je ka\u017ed\u00fd web vylad\u011bn\u00fd, funguje skv\u011ble a klienti jsou radost\u00ed bez sebe.",
        "id": 475001,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.drdek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.drdek.cz/images/ogimage.jpg",
        "title": "David Drdek | front-end developer, webdesigner a wordpress program\u00e1tor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T14:50:44.450859+00:00",
        "description": "DRG \u2013 Diagnostic Products",
        "id": 204596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://drgbrno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DRG \u2013 Diagnostic Products",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:18:55.237548+00:00",
        "description": "Profesion\u00e1ln\u00ed internetov\u00fd obchod s l\u00e9ky. Velk\u00fd v\u00fdb\u011br vybaven\u00ed. Nejlep\u0161\u00ed ceny! Poskytov\u00e1n\u00ed zdravotnick\u00fdch za\u0159\u00edzen\u00ed. Pod\u00edvejte se na aktu\u00e1ln\u00ed akce. Zveme v\u00e1s k n\u00e1kupu.",
        "id": 474544,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.drgbrno.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DRG, spol. s r.o. - Zdravotnick\u00e1 prodejna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:19:06.464181+00:00",
        "description": "Driveto blog p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed zaj\u00edmav\u00e9 informace z automobilov\u00e9ho pr\u016fmyslu, recenze voz\u016f a \u0161ikovn\u00e9 rady a tipy jak si provoz auta je\u0161t\u011b zjednodu\u0161it.",
        "id": 474545,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.driveto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://driveto.ghost.io/content/images/2020/11/facebook-share.png",
        "title": "Driveto blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d2r5q6zu1gg9d7.cloudfront.net/build/images/facebook-share.8c379679.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T15:02:04.228954+00:00",
        "description": "Operativn\u00ed leasing aut pro firmy, podnikatele i soukrom\u00e9 osoby. Vyberte si nov\u00e9 auto a jednodu\u0161e jezd\u011bte.",
        "id": 394821,
        "language": "cs",
        "link": "https://driveto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d2r5q6zu1gg9d7.cloudfront.net/build/images/facebook-share.8c379679.png",
        "title": "Operativn\u00ed leasing | Driveto.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.dullik.cz/user/logos/final.jpg?t=1714643014",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T09:43:44.093573+00:00",
        "description": "V\u00edt\u00e1me V\u00e1s. dullik CBD\r\n\u00a0\r\nCBD nebo-li kanabidiol\u00a0je jedna z p\u0159\u00edrodn\u00edch slou\u010denin, kter\u00e1 se vyskytuje v konop\u00ed, stejn\u011b jako nejzn\u00e1m\u011bj\u0161\u00ed THC. Na rozd\u00edl od t\u00e9to n\u00e1vykov\u00e9 l\u00e1tky ale\u00a0nen\u00ed psychoaktivn\u00ed, nezp\u016fsobuje zm\u011bny chov\u00e1n\u00ed \u010di vn\u00edm\u00e1n\u00ed a nevyvol\u00e1v\u00e1 z\u00e1vislost.\u00a0Naopak m\u00e1 celou \u0159adu skv\u011bl\u00fdch \u00fa\u010dink\u016f.\r\n\u00a0\r\n\r\nD\u00edky p\u016fsoben\u00ed na\u2026",
        "id": 49255,
        "language": "cs",
        "link": "https://dullik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.dullik.cz/user/logos/final.jpg?t=1734146144",
        "title": "V\u00edt\u00e1me V\u00e1s - dullik.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.dumazahrada.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:45:26.174520+00:00",
        "description": "Dumazahrada - Nav\u0161tivte web, kde zjist\u00edte, jak bydlet a jak zkr\u00e1\u0161lovat va\u0161i zahradu. Nau\u010dte se n\u011bco nov\u00e9ho, co zp\u0159\u00edjemn\u00ed bydlen\u00ed v\u00e1m i va\u0161im bl\u00edzk\u00fdm. Inspirujte se.",
        "id": 369809,
        "language": "cs",
        "link": "https://dumazahrada.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dumazahrada.cz/logo.png",
        "title": "Dumazahrada | Dumazahrada.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:40.416056+00:00",
        "description": "vina\u0159stv\u00ed winery Dva duby Doln\u00ed Kounice",
        "id": 218904,
        "language": "en",
        "link": "https://dvaduby.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dva duby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "e-shop Dva duby",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:21:28.178761+00:00",
        "description": "V\u00edtejte v na\u0161em obchod\u011b. D\u016fle\u017eit\u00e1 informace:\u00a0Pou\u017e\u00edv\u00e1me krabice pro 6 lahv\u00ed, objedn\u00e1vejte tedy pros\u00edm lahve tak, aby byla krabice v\u017edy pln\u00e1. V nedopln\u011bn\u00e9 krabici nejsou v\u00edna na cest\u00e1ch \u00fapln\u011b v bezpe\u010d\u00ed. D\u011bkujeme.\r\n\u00a0\r\nV\u00edt\u00e1me V\u00e1s v na\u0161em online obchod\u011b.\r\nJsme vina\u0159stv\u00ed Dva duby z Doln\u00edch Kounic. Od roku 2007 d\u011bl\u00e1me v\u00edna,\u2026",
        "id": 474548,
        "language": "cs",
        "link": "https://shop.dvaduby.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.dvaduby.cz/user/logos/logo-2duby-200px.png?t=1734146487",
        "title": "V\u00edtejte v na\u0161em obchod\u011b - e-shop Dva duby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:03:39.595696+00:00",
        "description": "Spojujeme dv\u011b \u0159emesla: pivovarnick\u00e9 a v\u00fd\u010depn\u00ed. V prvn\u00ed p\u016fli dne va\u0159\u00edme M\u00edstn\u00ed le\u017e\u00e1k, od odpoledne pak otev\u00edraj\u00ed kohouty v\u00fd\u010depn\u00ed.",
        "id": 474064,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.dvakohouti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dva kohouti \u2014 pivovar s v\u00fd\u010depem v Karl\u00edn\u011b od Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:27:13.306106+00:00",
        "description": "D\u011bl\u00e1me muziku, co milujeme a milujeme muziku, co d\u011bl\u00e1me. D\u011bl\u00e1me ji tak poctiv\u011b, jak jen to um\u00edme a jinak ji d\u011blat nechceme. Chceme se bavit a chceme bavit svoje fanou\u0161ky, svoji milovanou Dymytry rodinu.",
        "id": 494146,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.dymytry.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dymytry.cz/wp-content/uploads/2024/01/DYMYTRY-2023_2407-OFFICIAL-web.jpg",
        "title": "Dymytry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T01:55:56.156842+00:00",
        "description": "Discover and buy Dyson Cordless Vacuum Cleaners, Air Purifiers, Hair Dryers & Stylers and Hand dryers. Get support for Dyson Machines. You can call Dyson",
        "id": 247062,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://dyson.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyson | Ofici\u00e1ln\u00ed Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:36:30.365656+00:00",
        "description": "Jsme p\u0159\u00edsp\u011bvkov\u00e1 organizace Ministerstva \u0161kolstv\u00ed, ml\u00e1de\u017ee a t\u011blov\u00fdchovy a \u010desk\u00e1 n\u00e1rodn\u00ed agentura pro mezin\u00e1rodn\u00ed vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed.",
        "id": 474700,
        "language": "cs",
        "link": "http://dzs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dzs.cz/themes/reason_dzs/img/opengraph.jpg",
        "title": "Homepage | D\u016fm zahrani\u010dn\u00ed spolupr\u00e1ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:11:16.406450+00:00",
        "description": "Jsme p\u0159\u00edsp\u011bvkov\u00e1 organizace Ministerstva \u0161kolstv\u00ed, ml\u00e1de\u017ee a t\u011blov\u00fdchovy a \u010desk\u00e1 n\u00e1rodn\u00ed agentura pro mezin\u00e1rodn\u00ed vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed.",
        "id": 474385,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.dzs.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dzs.cz/themes/reason_dzs/img/opengraph.jpg",
        "title": "Homepage | D\u016fm zahrani\u010dn\u00ed spolupr\u00e1ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T06:05:50+00:00",
        "description": "Ekonomick\u00e9 i politick\u00e9 zpr\u00e1vy, nejnov\u011bj\u0161\u00ed ud\u00e1losti, novinky ze sv\u011bta byznysu, financ\u00ed, burzovn\u00edch zpr\u00e1v a kurz\u016f m\u011bn. Aktu\u00e1ln\u00ed informace \u010dt\u011bte na webu e15.cz.",
        "id": 297764,
        "language": "cs",
        "link": "https://e15.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e15.cz - Byznys, politika, ekonomika, finance, ud\u00e1losti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T11:06:35+00:00",
        "description": "Diskusn\u00ed a spole\u010densk\u00e9 setk\u00e1v\u00e1n\u00ed stakeholder\u016f byznysov\u00fdch odv\u011btv\u00ed ve VIP prostor\u00e1ch v centru Prahy. Propojen\u00ed s magaz\u00ednem e15 Premium, den\u00edkem a webem e15.",
        "id": 474552,
        "language": "cs",
        "link": "https://events.e15.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elitn\u00ed byznys komunita - e15 Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": " \u00a9 Realitn\u00edTrh.cz s.r.o., Realman s.r.o., www.realman.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:23:10.826686+00:00",
        "description": "Aktu\u00e1ln\u00ed nab\u00eddka nemovitost\u00ed a informace z realitn\u00edho trhu na jednom m\u00edst\u011b. V inzerci naleznete tis\u00edce nemovitost\u00ed k bydlen\u00ed, komer\u010dn\u00edmu vyu\u017eit\u00ed, rekreaci i pro stavbu z \u010cR i zahrani\u010d\u00ed. Vyberte si z byt\u016f, dom\u016f, kancel\u00e1\u0159\u00ed, sklad\u016f, novostaveb, pozemk\u016f, chat a chalup. Nab\u00eddka nemovitost\u00ed.",
        "id": 474550,
        "language": "cs",
        "link": "https://realitnitrh.e15.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Realitn\u00edTrh.cz - \u010dl\u00e1nky o realit\u00e1ch a inzerce nemovitost\u00ed z \u010cR i cel\u00e9ho sv\u011bta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T14:59:33+00:00",
        "description": "L\u00e1k\u00e1 v\u00e1s zm\u011bna pr\u00e1ce a presti\u017en\u00ed \u010desk\u00e9 firmy? Zaj\u00edm\u00e1te se o pracovn\u00ed pozice v managementu? Workspace15 propojuje nejv\u011bt\u0161\u00ed spole\u010dnosti a seniorn\u00ed uchaze\u010de.",
        "id": 474551,
        "language": "",
        "link": "https://workspace.e15.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/60e5334caee4655fd02e2af7/615567e70595e65a802e1945_1.jpg",
        "title": "WORKSPACE15",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.webglobe.cz/upload/1334-og-obecna-cz-socialNetworks-ogImage-1200x0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:22:05.052185+00:00",
        "description": "Z\u00edskejte sv\u016fj vlastn\u00ed kousek internetu. Zaregistrujte si dom\u00e9nu a po\u0159i\u010fte webhosting, nebo rovnou server u Webglobe. Na\u0161e 5\u2b50 podpora je v\u00e1m k dispozici.",
        "id": 218963,
        "language": "cs",
        "link": "https://ebola.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.webglobe.cz/upload/1334-og-obecna-cz-socialNetworks-ogImage-1200x0.jpg",
        "title": "\u00davod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://echo24.cz/templateAssets/images/logo-sq-1024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "N\u00e1zorov\u00fd den\u00edk",
        "id": 110932,
        "language": "cs",
        "link": "https://echo24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.echo24.cz/templateAssets/images/logo-sq-1024.png",
        "title": "Echo24.cz - N\u00e1zorov\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:09:00.194959+00:00",
        "description": "Echomedia",
        "id": 369937,
        "language": "",
        "link": "https://eshop.echomedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echomedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:51:16.780204+00:00",
        "description": "Echomedia.cz - P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "id": 369875,
        "language": "en",
        "link": "https://secure.echomedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echomedia.cz - P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.echoprime.cz/templateAssets/images/logo-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:08:53.163027+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd a n\u00e1zorov\u00fd port\u00e1l pro n\u00e1ro\u010dn\u00e9",
        "id": 369934,
        "language": "cs",
        "link": "https://echoprime.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.echoprime.cz/templateAssets/images/logo-fb.png",
        "title": "EchoPrime.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:29:37.786801+00:00",
        "description": "a safe home for all your data",
        "id": 474559,
        "language": "en",
        "link": "https://cloud.ecn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cloud.ecn.cz/index.php/apps/theming/icon?v=658453ba",
        "title": "Ecn Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:29:45.756240+00:00",
        "description": "m\u016fj koutek",
        "id": 474561,
        "language": "cs",
        "link": "https://mujkoutek.ecn.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "m\u016fj koutek - Econnect:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T20:24:14+00:00",
        "description": "Ecn studio - EcnStudio.cz",
        "id": 199781,
        "language": "cs",
        "link": "https://ecnstudio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecn studio - EcnStudio.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:22:03+00:00",
        "description": "Modern\u00ed n\u00e1stroj pro e-mail marketing. P\u00ed\u0161eme o novink\u00e1ch v aplikaci i v e-mail marketingu. Nechte se inspirovat a pos\u00edlejte newslettery, kter\u00e9 bude \u010d\u00edst ka\u017ed\u00fd.",
        "id": 474570,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.ecomail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog Ecomail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecomail.cz/images/og-ecomail-2024-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-16T09:28:27+00:00",
        "description": "N\u00e1stroj pro tvorbu a pos\u00edl\u00e1n\u00ed newsletter\u016f. Napojen\u00ed na SMS a Facebook kampan\u011b. Chytr\u00fd email marketing pomoc\u00ed automatizace a personalizace. Vyzkou\u0161ejte zdarma!",
        "id": 348028,
        "language": "cs",
        "link": "https://ecomail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecomail.cz/images/og-ecomail-2024-cs.png",
        "title": "Ecomail.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:30:38.807524+00:00",
        "description": "Keep up to date with any interruptions to our service which may be affecting you.",
        "id": 474569,
        "language": "en",
        "link": "https://status.ecomail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecomail.cz Status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:31:19.489012+00:00",
        "description": "N\u00e1pov\u011bda Ecomail.cz",
        "id": 474573,
        "language": "cs",
        "link": "https://support.ecomail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://downloads.intercomcdn.com/i/o/j524o0yv/608444/a1c366f6349807cc7efddf491642/9f7221fcc09d7e2a0d8af77c68857575.png",
        "title": "N\u00e1pov\u011bda Ecomail.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:35.587228+00:00",
        "description": "Login | Ecomail",
        "id": 218901,
        "language": "en",
        "link": "https://jiznisvah.ecomailapp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login | Ecomail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:38:46.387073+00:00",
        "description": "Login | Ecomail",
        "id": 134399,
        "language": "en",
        "link": "https://makemore.ecomailapp.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login | Ecomail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T16:02:51.377811+00:00",
        "description": "Online m\u00e9dium pre e-shopy, market\u00e9rov a v\u0161etk\u00fdch fan\u00fa\u0161ikov ecommerce. Novinky, trendy, videorozhovory, podcasty a odborn\u00e9 \u010dl\u00e1nky od profesion\u00e1lov z brand\u017ee.",
        "id": 362195,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://ecommercebridge.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecommerce Bridge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:00:35.441912+00:00",
        "description": "Medi\u00e1ln\u00ed d\u016fm Economia chce b\u00fdt symbolem svobodn\u00e9 \u017eurnalistiky a hodnotn\u00e9ho obsahu. Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je p\u0159isp\u00edvat k informovan\u00e9 spole\u010dnosti, d\u011blat skv\u011bl\u00fd obsah a nab\u00edzet ho v takov\u00e9 podob\u011b, kter\u00e1 v\u00e1m, \u010dten\u00e1\u0159\u016fm a div\u00e1k\u016fm, nejv\u00edc vyhovuje.",
        "id": 185319,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "title": "Homepage - Economia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Martin Korinek | Hellit S.R.O.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:58:08.569332+00:00",
        "description": "web",
        "id": 474972,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://events.economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "title": "Speci\u00e1ln\u00ed projekty - Economia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:43.708450+00:00",
        "description": "ECONOMIA a.s. | Freemail - Frequently Asked Questions",
        "id": 369860,
        "language": "en",
        "link": "https://freemail.help.economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ECONOMIA a.s. | Freemail - Frequently Asked Questions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Martin Korinek | Hellit S.R.O.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:39:44.544830+00:00",
        "description": "Medi\u00e1ln\u00ed d\u016fm Economia chce b\u00fdt symbolem svobodn\u00e9 \u017eurnalistiky a hodnotn\u00e9ho obsahu. Na\u0161\u00edm posl\u00e1n\u00edm je p\u0159isp\u00edvat k informovan\u00e9 spole\u010dnosti, d\u011blat skv\u011bl\u00fd obsah a nab\u00edzet ho v takov\u00e9 podob\u011b, kter\u00e1 v\u00e1m, \u010dten\u00e1\u0159\u016fm a div\u00e1k\u016fm, nejv\u00edc vyhovuje.",
        "id": 474611,
        "language": "cs",
        "link": "https://nezavisla.economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Economia rada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecsc2021.cz/wp-content/uploads/elementor/thumbs/icons_breaking-news_white-pdrq9e8l5m4gsky88nf8cd13awuv8ldclvlvryqstw.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:01:43.774214+00:00",
        "description": "Final scores",
        "id": 232116,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ecsc2021.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecsc2021.cz/wp-content/uploads/elementor/thumbs/icons_breaking-news_white-pdrq9e8l5m4gsky88nf8cd13awuv8ldclvlvryqstw.png",
        "title": "ECSC 2021\u2014European Cyber Security Challenge 2021 Prague \u2014 ECSC 2021",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Extreme Digital Kapcsolat | eMAG Help",
        "id": 387709,
        "language": "",
        "link": "https://edigital.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extreme Digital Kapcsolat | eMAG Help",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-26T12:44:08+00:00",
        "description": "European Digital Innovation Hub Ostrava supports deploying and using digital technologies primarily in small and medium-sized companies to support their competitiveness.",
        "id": 294530,
        "language": "en-US",
        "link": "https://edihostrava.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "European Digital Innovation Hub Ostrava - EDIH Ostrava",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.edna.cz/static/web/img/logo-glow.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:45.086422+00:00",
        "description": "Edna.cz \u2013 Zdroj novinek, zaj\u00edmavost\u00ed nebo informac\u00ed o nat\u00e1\u010den\u00ed va\u0161ich obl\u00edben\u00fdch seri\u00e1l\u016f a film\u016f.",
        "id": 374878,
        "language": "cs",
        "link": "https://edna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.edna.cz/static/web/img/logo-glow.png",
        "title": "Novinky, zaj\u00edmavosti a tipy ze sv\u011bta seri\u00e1l\u016f a film\u016f | Edna.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:42:04.700525+00:00",
        "description": "Edna.cz \u2013 Zdroj novinek, zaj\u00edmavost\u00ed nebo informac\u00ed o nat\u00e1\u010den\u00ed va\u0161ich obl\u00edben\u00fdch seri\u00e1l\u016f a film\u016f.",
        "id": 474615,
        "language": "cs",
        "link": "https://m.edna.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m.edna.cz/static/web/img/logo-glow.png",
        "title": "Novinky, zaj\u00edmavosti a tipy ze sv\u011bta seri\u00e1l\u016f a film\u016f | Edna.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T09:30:33.100038+00:00",
        "description": "Educa Magaz\u00edn",
        "id": 383298,
        "language": "cs",
        "link": "https://educamagazin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Educa Magaz\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "(c) 2024 IVITERA a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:27:59.111341+00:00",
        "description": "Vyberte si z nejv\u011bt\u0161\u00ed nab\u00eddky vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch a poradensk\u00fdch slu\u017eeb v \u010cR.",
        "id": 473975,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.educity.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.educity.cz/logos/2010231.png",
        "title": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed nab\u00eddka vzd\u011bl\u00e1vac\u00edch slu\u017eeb v \u010cR | EduCity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-23T14:08:36+00:00",
        "description": "Informujeme o vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "id": 474349,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.eduin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eduin.cz/app/uploads/2023/06/fb.jpg",
        "title": "EDUin - Informujeme o vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T23:52:37+00:00",
        "description": "M\u011bn\u00edme p\u0159\u00edstup ke vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed a ke zm\u011bn\u00e1m. Na\u0161\u00ed v\u00e1\u0161n\u00ed je agile a na\u0161\u00edm c\u00edlem je, aby Va\u0161e zm\u011bna byla \u00fasp\u011b\u0161n\u00e1. Organizujeme konference, \u0161kol\u00edme & budujeme komunitu.",
        "id": 160563,
        "language": "cs",
        "link": "https://edutrea.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod - Edutrea s.r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img2.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Za\u017eijte jazykov\u00e9 kurzy, pobyty a studium v zahrani\u010d\u00ed ve v\u0161ech sv\u011btov\u00fdch destinac\u00edch s EF Education First.",
        "id": 50791,
        "language": "cs",
        "link": "https://ef-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.storyblok.com/f/61891/2400x1260/bbb559ef2c/og-image-v3.png",
        "title": "EF Education First | Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:20:29.780767+00:00",
        "description": "Pom\u00e1h\u00e1me srdcem i rozumem Efektivn\u00ed altruismus je filozofie a glob\u00e1ln\u00ed komunita lid\u00ed, kte\u0159\u00ed se sna\u017e\u00ed maximalizovat pozitivn\u00ed dopad sv\u00e9 pr\u00e1ce a pen\u011bz. Spole\u010dn\u011b tvo\u0159\u00edme lep\u0161\u00ed sv\u011bt. Srdcem i rozumem. Co je efektivn\u00ed altruismus? Prioritizace probl\u00e9m\u016f Jak\u00e9 sv\u011btov\u00e9 probl\u00e9my jsou nejpal\u010div\u011bj\u0161\u00ed? Vyhodnocujeme a zam\u011b\u0159ujeme se na ty nejd\u016fle\u017eit\u011bj\u0161\u00ed. V\u011bdeck\u00e9 metody Vyu\u017e\u00edv\u00e1me modern\u00ed v\u011bdeck\u00e9 poznatky. Rozhodujeme se [\u2026]",
        "id": 475280,
        "language": "cs",
        "link": "https://efektivni-altruismus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.efektivni-altruismus.cz/wp-content/uploads/2022/12/Photo.jpg",
        "title": "Spolek pro efektivn\u00ed altruismus - \u00davodn\u00ed str\u00e1nka - Efektivn\u00ed altruismus \u010cesk\u00e1 republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T07:55:10+00:00",
        "description": "V\u00fdznamn\u00e1 firma z Vala\u0161sk\u00e9ho Mezi\u0159\u00ed\u010d\u00ed zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se stavebn\u00ed v\u00fdrobou a dal\u0161\u00edmi p\u0159idru\u017een\u00fdmi \u010dinnostmi.",
        "id": 474995,
        "language": "",
        "link": "http://www.efios.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efios spol. s r.o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:09:23.840183+00:00",
        "description": "Home | eFotbal",
        "id": 369948,
        "language": "cs",
        "link": "https://efotbal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://efotbal.cz/logo.png?v=1",
        "title": "Home | eFotbal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-31T00:00:00+00:00",
        "description": "V\u00edme, co modern\u00edho mu\u017ee bav\u00ed",
        "id": 369951,
        "language": "cs",
        "link": "https://egoman.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EgoMan \u2013 V\u00edme, co modern\u00edho mu\u017ee bav\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "eHUB software",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:19:20.697288+00:00",
        "description": "Ehub je affiliate s\u00ed\u0165 postaven\u00e1 na vlastn\u00ed technologick\u00e9 platform\u011b s\u00a0d\u016frazem na datovou analytiku. Jsme na trhu p\u0159es 10\u00a0let. My jsme affiliate.",
        "id": 474547,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://ehub.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ehub.cz/assets/img/og/4.png",
        "title": "eHUB | Va\u0161e affiliate s\u00ed\u0165",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T14:44:53.284844+00:00",
        "description": "Blog of Jiri Eischmann",
        "id": 516468,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.eischmann.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.eischmann.cz/wp-content/uploads/2022/10/cropped-me2022-mast-1.jpg",
        "title": "Sesivany's blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:45:12.835945+00:00",
        "description": "EIZO Monitore zeichnen sich durch eine herausragende Bildqualit\u00e4t, Ergonomie und Langlebigkeit aus.",
        "id": 474630,
        "language": "de",
        "link": "https://cdn.eizo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eizo.de/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "title": "EIZO | High-end-Monitore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.eizo.cz/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T07:00:03.693703+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost EIZO vyr\u00e1b\u00ed vysoce specializovan\u00e1 \u0159e\u0161en\u00ed monitor\u016f pro kancel\u00e1\u0159sk\u00e9, fotografick\u00e9, designov\u00e9 a medi\u00e1ln\u00ed \u00fa\u010dely, zdravotnictv\u00ed, video dohled, pr\u016fmysl a \u0159\u00edzen\u00ed letov\u00e9ho provozu.",
        "id": 256361,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://eizo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eizo.cz/fileadmin/Media_Global/OpenGraph/OG_EIZO-2.png",
        "title": "EIZO | \u0160pi\u010dkov\u00e9 monitory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eje.cz/img/eje_icon-hd.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T21:17:01.383632+00:00",
        "description": "European Journal, EJE, scientific journal",
        "id": 261748,
        "language": "en_US",
        "link": "https://eje.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eje.cz/img/eje_icon-hd.png",
        "title": "European Journal of Entomology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:12:16+00:00",
        "description": "Ekocentra jsou instituce zam\u011b\u0159en\u00e9 na environment\u00e1ln\u00ed vzd\u011bl\u00e1n\u00ed, v\u00fdchovu a osv\u011btu. Organizuj\u00ed denn\u00ed a pobytov\u00e9 lekce pro \u0161koly, vzd\u011bl\u00e1vaj\u00ed pedagogy nebo informuj\u00ed ve\u0159ejnost o ot\u00e1zk\u00e1ch \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed.",
        "id": 474647,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.ekocentra.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Datab\u00e1ze ekocenter v \u010cesk\u00e9 republice - Ministerstvo \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:45:30+00:00",
        "description": "Ekonom je presti\u017en\u00ed nez\u00e1visl\u00fd t\u00fdden\u00edk, kter\u00fd poskytuje objektivn\u00ed a nezkreslen\u00e9 informace pro rozhodov\u00e1n\u00ed podnikatel\u016f, mana\u017eer\u016f, investor\u016f a ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 474631,
        "language": "cs",
        "link": "https://benative.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "T\u00fdden\u00edk Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:27+00:00",
        "description": "Ekonom je presti\u017en\u00ed nez\u00e1visl\u00fd t\u00fdden\u00edk, kter\u00fd poskytuje objektivn\u00ed a nezkreslen\u00e9 informace pro rozhodov\u00e1n\u00ed podnikatel\u016f, mana\u017eer\u016f, investor\u016f a ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 424098,
        "language": "cs",
        "link": "https://ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "T\u00fdden\u00edk Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:49:11+00:00",
        "description": "Logistika je odborn\u00fd magaz\u00edn t\u00fdden\u00edku Ekonom, kter\u00e1 mapuje sou\u010dasnou praxi a v\u00fdvoj v oblastech n\u00e1kladn\u00ed dopravy, skladov\u00e1n\u00ed, distribuce, technologi\u00ed a \u0159\u00edzen\u00ed dodavatelsk\u00fdch \u0159et\u011bzc\u016f doma i v zahrani\u010d\u00ed.",
        "id": 424112,
        "language": "cs",
        "link": "https://logistika.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "Odborn\u00fd magaz\u00edn Logistika t\u00fdden\u00edku Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Economia, a.s.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:45:52+00:00",
        "description": "Ekonom je presti\u017en\u00ed nez\u00e1visl\u00fd t\u00fdden\u00edk, kter\u00fd poskytuje objektivn\u00ed a nezkreslen\u00e9 informace pro rozhodov\u00e1n\u00ed podnikatel\u016f, mana\u017eer\u016f, investor\u016f a ve\u0159ejn\u00e9 spr\u00e1vy.",
        "id": 474632,
        "language": "cs",
        "link": "https://podcasty.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "T\u00fdden\u00edk Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:48:44+00:00",
        "description": "Pr\u00e1vn\u00ed r\u00e1dce je odborn\u00fd magaz\u00edn t\u00fdden\u00edku Ekonom s prim\u00e1rn\u00edm zam\u011b\u0159en\u00edm na poskytov\u00e1n\u00ed informac\u00ed ze v\u0161ech obor\u016f pr\u00e1va, kter\u00e9 souvis\u00ed s podnik\u00e1n\u00edm a \u0159\u00edzen\u00edm firmy.",
        "id": 424107,
        "language": "cs",
        "link": "https://pravniradce.ekonom.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ihned.cz/attachment.php/390/62876390/FO2pdamJQCwqcnbIV147UHWD3xAPt0ez/ekonom_aplikace_2_.jpg",
        "title": "Magaz\u00edn Pr\u00e1vn\u00ed r\u00e1dce t\u00fdden\u00edku Ekonom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ekonomickydenik.cz/wp-content/themes/ekdk/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Ekonomick\u00fd den\u00edk",
        "id": 232099,
        "language": "cs",
        "link": "https://ekonomickydenik.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ekonomickydenik.cz/wp-content/themes/ekdk/images/logo.png",
        "title": "Homepage - Ekonomick\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ekopress, s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:47:44.685780+00:00",
        "description": "Nakladatelstv\u00ed a distribuce odborn\u00e9 ekonomick\u00e9 literatury - ekonomie, management, marketing, finance, informatika, jazyky a dal\u0161\u00ed obory.",
        "id": 474217,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://www.ekopress.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ekopress.cz/favicon.png",
        "title": "Nakladatelstv\u00ed Ekopress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:08:26.553355+00:00",
        "description": "Podnik\u00e1me ve sv\u011bt\u011b, kter\u00e9mu u\u017e zdaleka nez\u00e1le\u017e\u00ed jen na prost\u00e9m zisku a ekonomick\u00e9 efektivit\u011b. Do pop\u0159ed\u00ed se dost\u00e1vaj\u00ed t\u00e9mata, kter\u00e1 souvisej\u00ed s na\u0161\u00ed odpov\u011bdnost\u00ed za \u017eivot na\u0161ich potomk\u016f. Slovo UDR\u017dITELNOST se sklo\u0148uje ve v\u0161ech p\u00e1dech a lid\u00e9 hledaj\u00ed a nach\u00e1zej\u00ed odpov\u011bdi na z\u00e1sadn\u00ed celospole\u010densk\u00e9 ot\u00e1zky. My jsme odpov\u011bdi na\u0161li a odpov\u011bdnost za podobu sv\u011bta na\u0161ich potomk\u016f jsme p\u0159ijali.",
        "id": 474262,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.elektromobilita.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elektromobilita.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "title": "futurego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:47:06.549105+00:00",
        "description": "P\u0159e\u010dt\u011bte si v\u00edce o kurzu um\u011bl\u00e9 inteligence, kter\u00fd spole\u010dn\u011b vypracovaly spole\u010dnost MinnaLearn a Helsinsk\u00e1 univerzita \u2013 nepot\u0159ebujete ovl\u00e1dat programov\u00e1n\u00ed ani slo\u017eitou matematiku.",
        "id": 218347,
        "language": "cs",
        "link": "https://elementsofai.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "title": "Bezplatn\u00fd online \u00favod do um\u011bl\u00e9 inteligence pro ka\u017ed\u00e9ho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-10-25T09:41:00+00:00",
        "description": "Elinas",
        "id": 423435,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://elinasjogurty.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elinas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elinkx.cz/wp-content/themes/elinkx/assets/img/ELX_logo_fb.jpg?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Softwarov\u00fd dodavatel pro v\u00e1\u0161 obchod, sklad a logistiku",
        "id": 197193,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://elinkx.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elinkx.cz/wp-content/themes/elinkx/assets/img/ELX_logo_fb.jpg?v=1",
        "title": "E LINKX a. s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:25.707524+00:00",
        "description": "Eli\u0161ka \u0160a\u0161kov\u00e1 | J\u00edzda na koni Slan\u00fd a okol\u00ed",
        "id": 218986,
        "language": "cs",
        "link": "https://eliskasaskova.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eli\u0161ka \u0160a\u0161kov\u00e1 | J\u00edzda na koni Slan\u00fd a okol\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elixir-czech.cz/wp-content/uploads/2020/10/screenshot-2020-10-02-at-12.57.07.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "We are an open access research infrastructure dedicated to organization, storage, sharing and facilitation of interoperability of life science data for further processing and analysis.",
        "id": 205167,
        "language": "en-US",
        "link": "https://elixir-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elixir-czech.cz/wp-content/uploads/2020/10/screenshot-2020-10-02-at-12.57.07.png",
        "title": "ELIXIR: The Czech Republic Node",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.elle.cz/sites/default/files/public/uploaded_images/elle.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:05:27+00:00",
        "description": "M\u00f3dn\u00ed \u010dasopis, kter\u00fd v\u00e1s kreativn\u00edm a z\u00e1bavn\u00fdm zp\u016fsobem provede nejnov\u011bj\u0161\u00edmi trendy. Magaz\u00edn pln\u00fd m\u00f3dn\u00ed inspirace, \u017ehav\u00fdch \u010dl\u00e1nk\u016f a exkluzivn\u00edch kulturn\u00edch tip\u016f.",
        "id": 218855,
        "language": "cs",
        "link": "https://elle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elle.cz/sites/default/files/public/uploaded_images/elle.jpg",
        "title": "Elle - lifestylov\u00fd magaz\u00edn pro \u017eeny, kter\u00e9 jsou IN!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "BurdaExtra Media s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:39:03+00:00",
        "description": "Objevte novinky a trendy ze sv\u011bta kr\u00e1sy na ELLEphoria festivalu! Z\u00edskejte tipy a triky od celebrit i odborn\u00edk\u016f na bohat\u00e9m t\u0159\u00eddenn\u00edm programu.",
        "id": 474198,
        "language": "",
        "link": "https://ellephoria.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ELLEphoria - beauty festival pro v\u0161echy milovn\u00edky kr\u00e1sy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:45:31.794993+00:00",
        "description": "Nab\u00edz\u00edme klient\u016fm kompletn\u00ed servis notebook\u016f a\u00a0stoln\u00edch po\u010d\u00edta\u010d\u016f v Plzni. Krom\u011b servisu v\u00e1m m\u016f\u017eeme nab\u00eddnout i kvalitn\u00ed repasovan\u00e9 notebooky, stoln\u00ed PC a LCD.",
        "id": 425801,
        "language": "cs",
        "link": "https://elpeg.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/www.elpeg.cz/user/front_images/ogImage/hp.jpg?t=1734148222",
        "title": "Servis a prodej notebook\u016f a PC | Elpeg IT | Plze\u0148",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "bynd.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:50:28.382989+00:00",
        "description": "Oprav\u00edme to zvenku i zevnit\u0159",
        "id": 474638,
        "language": "",
        "link": "https://www.elpegit.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.elpegit.cz/css/imgs/banner2.jpg",
        "title": "Servis notebook\u016f a PC sestav",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T10:48:50+00:00",
        "description": "Budujeme energetickou budoucnost. Poskytujeme \u0161irokou \u0161k\u00e1lu elektroprac\u00ed. Ka\u017ed\u00fd projekt prov\u00e1d\u00edme s maxim\u00e1ln\u00ed pe\u010dlivost\u00ed a odbornost\u00ed.",
        "id": 474918,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.eltich.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eltich.cz/wp-content/uploads/2024/01/elektroprace-1024x683.png",
        "title": "Eltich elektropr\u00e1ce | Eltich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ELVIN PRODEJ s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:30.991046+00:00",
        "description": "ELVIN PRODEJ s.r.o., prodej, servis, p\u016fj\u010dovna. Zna\u010dky Makita, Dolmar, Bosch, Stiga, Metabo, Dewalt, Festool, Hitachi, Fein. Elektrick\u00e9 ru\u010dn\u00ed n\u00e1\u0159ad\u00ed. Zahradn\u00ed n\u00e1\u0159ad\u00ed. Aku n\u00e1\u0159ad\u00ed",
        "id": 474925,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.elvin.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elvin.s6.cdn-upgates.com/_cache/d/3/d3dd9eca343395aecd7c65a4abb7e43a-logo-elvin-prodej.png",
        "title": "N\u00e1\u0159ad\u00ed, zahradn\u00ed technika - Prodej, servis a p\u016fj\u010dovna n\u00e1\u0159ad\u00ed a zahradn\u00ed techniky - Elvin.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:08.273281+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00edm do jednoho \u00fa\u010dtu m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edvat v\u0161e od Seznamu. Email, Mapy, Sreality, Stream, firemn\u00ed profil Seznam naplno a mnohem v\u00edc.",
        "id": 110911,
        "language": "",
        "link": "https://email.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do Seznamu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emailprofi.cz/img/emailprofi.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-31T11:58:00+00:00",
        "description": "Email Profi nab\u00edz\u00ed presti\u017en\u00ed e-maily na vlastn\u00ed dom\u00e9n\u011b ve zn\u00e1m\u00e9m prost\u0159ed\u00ed Seznam Emailu s nep\u0159etr\u017eitou podporou v \u010de\u0161tin\u011b.",
        "id": 110913,
        "language": "",
        "link": "https://emailprofi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emailprofi.cz/img/emailprofi.jpg",
        "title": "Firemn\u00ed e-mail od Seznamu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.codesecure.eu/user/logos/shop_logo1.png?t=1729076354",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T10:59:15.488566+00:00",
        "description": "#Code Secure#. #e-shop#",
        "id": 422237,
        "language": "cs",
        "link": "https://embt.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.myshoptet.com/usr/shop.codesecure.eu/user/logos/shop_logo1.png?t=1734148309",
        "title": "Code Secure webshop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:09:13.621378+00:00",
        "description": "Peugeot ojet\u00e9 vozy vozy k prodeji Peugeot",
        "id": 218803,
        "language": "cs",
        "link": "https://emilfreyselect.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hlavn\u00ed str\u00e1nka vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed | Emil Frey Select",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.emp-shop.cz/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:34:57.689619+00:00",
        "description": "Europe's #1 for rock & metal band merchandise, movie, TV & gaming merch & alternative fashion. 20,000+ items from hundreds of bands, brands & franchises!",
        "id": 319273,
        "language": "cs",
        "link": "https://emp-shop.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.emp-shop.cz/on/demandware.static/-/Sites/default/dw9a8d7646/images/logos/Rockhand.svg",
        "title": "EMP | Music, Movie, TV & Gaming Merch | Alternative Clothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "None",
        "id": 216751,
        "language": "en",
        "link": "https://endofipv4.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Konec IPv4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://energozrouti.cz/img/loga/logoOG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:40.849571+00:00",
        "description": "EnergoZrouti.cz - nejv\u011bt\u0161\u00ed \u010desk\u00fd magaz\u00edn o ekologii, elektromobilech, obnoviteln\u00fdch zdroj\u00edch, vod\u00edku a nov\u00fdch technologi\u00edch.",
        "id": 110961,
        "language": "cs",
        "link": "https://energozrouti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "energy",
            "news"
        ],
        "thumbnail": "https://energozrouti.cz/img/loga/logoOG.png",
        "title": "EnergoZrouti.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:05:19+00:00",
        "description": "Python, datov\u00e1 anal\u00fdza, Java, Linux, software tesing... Sta\u010d\u00ed si jen vybrat!",
        "id": 475105,
        "language": "cs",
        "link": "https://engeto.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://engeto.cz/wp-content/uploads/2023/03/OG_HP.png",
        "title": "IT kurzy s lektorem i pro samouky | ENGETO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T22:10:50+00:00",
        "description": "Join us in building Central Europe\u2019s own Silicon Valley. We\u2019re enhancing software engineering companies by taking leadership talent to ultimate heights. Leadership is the cornerstone where the largest impact resides.",
        "id": 475103,
        "language": "cs",
        "link": "http://engineeringleaders.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.engineeringleaders.io/wp-content/uploads/2024/11/4.jpg",
        "title": "Engineering Leaders Community - Engineering Leaders Community | Silicon Valley in Central Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:45.032425+00:00",
        "description": "ENIGOO",
        "id": 297917,
        "language": "",
        "link": "https://festival.enigoo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENIGOO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed webov\u00e9 str\u00e1nky Ministerstva \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed \u010cR",
        "id": 333554,
        "language": "cs",
        "link": "https://env.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka - Ministerstvo \u017eivotn\u00edho prost\u0159ed\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.muni.cz/media/3517494/kreslici-platno-1-kopie.png?upscale=false&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "European Open Science Cloud (EOSC) je evropsk\u00e1 iniciativa zam\u011b\u0159en\u00e1 na rozvoj infrastruktury podporuj\u00edc\u00ed postupy otev\u0159en\u00e9 v\u011bdy v oblasti spr\u00e1vy v\u00fdzkumn\u00fdch dat. Nyn\u00ed se za\u010d\u00edn\u00e1 implementovat v \u010cR.",
        "id": 255429,
        "language": "cs",
        "link": "https://eosc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.muni.cz/media/3763827/homepage_3_kreslici-platno-1-kopie.png?upscale=false&width=1200",
        "title": "EOSC-CZ | EOSC - European Open Science Cloud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T12:20:35.592406+00:00",
        "description": "V EPAMu neust\u00e1le hled\u00e1me nov\u00e9 talenty. Pro na\u0161e glob\u00e1ln\u00ed z\u00e1kazn\u00edky vytv\u00e1\u0159\u00edme inovativn\u00ed technologie. P\u0159e\u010dt\u011bte si v\u00edce o v\u00fdhod\u00e1ch pr\u00e1ce v EPAMu!",
        "id": 243561,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://careers.epam-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPAM | Slibn\u00e9 zam\u011bstn\u00e1n\u00ed pro IT profesion\u00e1ly a mlad\u00e9 odborn\u00edky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T12:20:40.629839+00:00",
        "description": "EPAM is hiring technologists, designers, architects, analysts, account managers and more. Learn more about working with us.",
        "id": 243562,
        "language": "en-CZ",
        "link": "https://en.careers.epam-czech.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EPAM | Exciting opportunities for IT-professionals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:18:30.582555+00:00",
        "description": "Jsme specialist\u00e9 na mezin\u00e1rodn\u00ed a vnitrozemskou \u017eelezni\u010dn\u00ed dopravu.",
        "id": 297911,
        "language": "cs",
        "link": "https://epcargo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EP Cargo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:08:18.268992+00:00",
        "description": "EP Cargo Invest a.s. zaji\u0161\u0165uje lokomotivy a vagony pro projekty v oblasti n\u00e1kladn\u00ed p\u0159epravy.",
        "id": 474664,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.epcargoinvest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EP Cargo Invest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:56:48.416184+00:00",
        "description": "Jsme specialist\u00e9 na mezin\u00e1rodn\u00ed a vnitrozemskou \u017eelezni\u010dn\u00ed dopravu. Na\u0161e aktivity zahrnuj\u00ed \u017eelezni\u010dn\u00ed, silni\u010dn\u00ed a kombinovanou dopravu a poskytov\u00e1n\u00ed komplexn\u00edch logistick\u00fdch slu\u017eeb a \u0159e\u0161en\u00ed.",
        "id": 474662,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.eplogistics.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eplogistics.cz/images/onas.png",
        "title": "EP Logistics International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:43:31.620407+00:00",
        "description": "Jsme nez\u00e1visl\u00fdm m\u00e9diem p\u016fsob\u00edc\u00edm v \u010cesk\u00e9 republice. Na\u0161\u00ed snahou je hledat pravdu prost\u0159ednictv\u00edm p\u0159esn\u00e9 a nez\u00e1visl\u00e9 \u017eurnalistiky.",
        "id": 63805,
        "language": "cs",
        "link": "https://epochtimes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epoch Times - nez\u00e1visl\u00e9 celosv\u011btov\u00e9 zpravodajstv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:33:37+00:00",
        "description": "Radost z pozn\u00e1n\u00ed",
        "id": 369953,
        "language": "",
        "link": "https://epublishing.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extra Publishing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ermail.cz/images/ermailLogo2.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:38:38.100458+00:00",
        "description": "Projekt eRmail je zalo\u017een\u00fd na tom, \u017ee my V\u00e1m za \u010dten\u00ed reklam plat\u00edme. Tak pro\u010d neza\u010d\u00edt vyd\u011bl\u00e1vat tis\u00edce t\u00edm, co jste a\u017e dodnes d\u011blali zadarmo?",
        "id": 347988,
        "language": "",
        "link": "https://ermail.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ermail.cz/images/ermailLogo2.gif",
        "title": "eRmail.cz - s n\u00e1mi jste CooL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4AdL5FTV2343CEDf9bFopnxYk1o2/dam/cz/csas/www_erstepremier_cz/Hero/Template_Homepage_superhero_PC_2800x835px-01.png.7ed8e01a3bd721cd.x1249yw1487h835.w1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T10:11:30.351339+00:00",
        "description": "Ka\u017ed\u00e1 minuta m\u00e1 svoji cenu. Proto sv\u00e9 po\u017eadavky vy\u0159e\u0161\u00edte nonstop online v aplikaci George nebo s va\u0161\u00edm bank\u00e9\u0159em, kter\u00fd pro v\u00e1s v\u017edy najde \u0159e\u0161en\u00ed.",
        "id": 407799,
        "language": "cs",
        "link": "https://erstepremier.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/4AdL5FTV2343CEDf9bFopnxYk1o2/dam/cz/csas/www_erstepremier_cz/Hero/Template_Homepage_superhero_PC_2800x835px-01.png.7ed8e01a3bd721cd.x1249yw1487h835.w1200.png",
        "title": "Pr\u00e9miov\u00e1 a individu\u00e1ln\u00ed p\u00e9\u010de pro n\u00e1ro\u010dn\u00e9 klienty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/32uvYSr57Uq1ywuqAVFurwgtrmSi/dam/cz/csas/www_ersteprivatebanking_cz/obrazky/GettyImages-1171147451.jpg.6663074ccc022e6e.xywh.w1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:55.552842+00:00",
        "description": "Budoucnost tvo\u0159\u00edme spolu.",
        "id": 125156,
        "language": "cs",
        "link": "https://ersteprivatebanking.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn0.erstegroup.com/gemlip/v2/32uvYSr57Uq1ywuqAVFurwgtrmSi/dam/cz/csas/www_ersteprivatebanking_cz/obrazky/GettyImages-1171147451.jpg.6663074ccc022e6e.xywh.w1200.jpg",
        "title": "Erste Private Banking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T08:43:56.755059+00:00",
        "description": "Home site ESCHENBACH OPTIK Czech Republic",
        "id": 430687,
        "language": "",
        "link": "https://eschenbach.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davodn\u00ed str\u00e1nka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:06:11.088575+00:00",
        "description": "Dobr\u00e9 knihy o politice, spole\u010dnosti, historii a v\u011bd\u011b",
        "id": 474782,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshopforum.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopforum.cz/media/facebook/fbshare.webp",
        "title": "E-SHOP FORUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T03:47:21.013179+00:00",
        "description": "Tr\u017ei\u0161t\u011b zaveden\u00fdch e-shop\u016f nab\u00edzen\u00fdch k prodeji nebo investici",
        "id": 425823,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshopiste.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopiste.cz/wp-content/uploads/2018/07/og_image_eshopistecz.png",
        "title": "Eshopi\u0161t\u011b.cz \u2013 E-shopy nab\u00edzen\u00e9 k prodeji nebo investici",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eshop-nationalgeographic.cz/files/images/national-geographic_portfolio.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:36:27.731349+00:00",
        "description": "E-shop National Geographic.cz",
        "id": 417998,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop-nationalgeographic.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshop-nationalgeographic.cz/files/images/national-geographic_portfolio.png",
        "title": "E-shop National Geographic.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:05.616874+00:00",
        "description": "Vyr\u00e1b\u00edme a prod\u00e1v\u00e1me \u0161koln\u00ed n\u00e1bytek. Po\u0159i\u010fte d\u011btem nov\u00e9 \u0161koln\u00ed lavice, \u017eidle i sk\u0159\u00edn\u011b.",
        "id": 73634,
        "language": "cs",
        "link": "http://1811923493.s1.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0160koln\u00ed n\u00e1bytek | Gambero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:20:43.797588+00:00",
        "description": "Hern\u00ed nad\u0161enci, kte\u0159\u00ed se r\u00e1di bav\u00ed. Nab\u00edz\u00edme venkovn\u00ed a deskov\u00e9 hry. R\u00e1di porad\u00edme a pom\u016f\u017eeme s v\u00fdb\u011brem nejvhodn\u011bj\u0161\u00ed hry. Ve venkovn\u00edch, deskov\u00fdch i p\u00e1rty hr\u00e1ch jsme jako ryba ve vod\u011b.",
        "id": 474814,
        "language": "cs",
        "link": "https://599264961.s5.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gamigos.cz/fotky3761/facebook/gamigos-ogimage.png",
        "title": "Gamigos.cz - Hry jedin\u011b s (G)amigos!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:28:58.333685+00:00",
        "description": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f. Koup\u00ed podpo\u0159\u00edte z\u00e1chranu velryb.",
        "id": 474682,
        "language": "cs",
        "link": "https://815424841.s1.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://account.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:44.730578+00:00",
        "description": "P\u0159ihla\u0161ovac\u00ed str\u00e1nka do administrace e-shopov\u00e9ho \u0159e\u0161en\u00ed Eshop-rychle.",
        "id": 218871,
        "language": "cs",
        "link": "https://account.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://account.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do administrace | Eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T04:14:11.993875+00:00",
        "date_published": "2024-07-01T10:13:02.352836+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed | Eshop-Rychle.cz",
        "id": 218878,
        "language": "",
        "link": "http://affil.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed | Eshop-Rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:47.028975+00:00",
        "description": "Eshop-rychle.cz | Blog Eshop-rychle.cz",
        "id": 218873,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eshop-rychle.cz | Blog Eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:04.119147+00:00",
        "description": "Pln\u00edme va\u0161e podnikatelsk\u00e9 sny. Zalo\u017ete si vlastn\u00ed e-shop sami a za\u010dn\u011bte prod\u00e1vat na internetu je\u0161t\u011b dnes. Sny p\u0159ece nepo\u010dkaj\u00ed.",
        "id": 73633,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshop-rychle.cz/bundles/presentation/img/logo-social-cs.png",
        "title": "Vlastn\u00ed e-shop snadno a rychle | Eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://helpdesk.eshop-rychle.cz/wp-content/uploads/2020/08/pruvodce-nejuzitecnejsich-navodu_helpdesk-banner_CZ.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T11:08:49+00:00",
        "description": "\u00davod do Eshop-rychle Jak vytvo\u0159it e-shop, aneb od prvn\u00edho produktu k prvn\u00ed objedn\u00e1vce P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do administrace e-shopu Z\u00e1kladn\u00ed rozm\u00edst\u011bn\u00ed \u2026 Zobrazit v\u00edce \u2192",
        "id": 218869,
        "language": "cs",
        "link": "https://helpdesk.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://helpdesk.eshop-rychle.cz/wp-content/uploads/2020/08/pruvodce-nejuzitecnejsich-navodu_helpdesk-banner_CZ.png",
        "title": "Hlavn\u00ed | Helpdesk eshop-rychle.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T19:05:02.551104+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 73632,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.eshop-rychle.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:46:58.054569+00:00",
        "description": "EshopyUmime.cz",
        "id": 134424,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshopyumime.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EshopyUmime.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.esoul.cz/wp-content/uploads/2020/06/eSoul-banner-soci\u00e1ln\u00ed-s\u00edt\u011b_final.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-02T20:43:45+00:00",
        "description": "eSoul vdechne online du\u0161i Va\u0161emu podnik\u00e1n\u00ed. Zab\u00fdv\u00e1me tvorbou web\u016f, online marketingem, nat\u00e1\u010den\u00edm vide\u00ed, grafikou, SEO optimalizac\u00ed a copywritingem.",
        "id": 134410,
        "language": "cs",
        "link": "https://esoul.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.esoul.cz/wp-content/uploads/2020/06/eSoul-banner-soci\u00e1ln\u00ed-s\u00edt\u011b_final.png",
        "title": "eSoul | Digit\u00e1ln\u00ed neagentura tvo\u0159en\u00e1 nez\u00e1visl\u00fdmi freelancery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:09.104614+00:00",
        "description": "eSports.cz | Digit\u00e1ln\u00ed a webov\u00e9 slu\u017eby z oblasti sportu",
        "id": 297928,
        "language": "cs",
        "link": "https://esportsmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "eSports.cz | Digit\u00e1ln\u00ed a webov\u00e9 slu\u017eby z oblasti sportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:53:11.348374+00:00",
        "description": "Va\u0161e obl\u00edben\u00e9 ikonick\u00e9 produkty Est\u00e9e Lauder i dokonal\u00e9 d\u00e1rky pro va\u0161e bl\u00edzk\u00e9. A\u0165 u\u017e hled\u00e1te luxusn\u00ed p\u00e9\u010di o ple\u0165, v\u0161e pro perfektn\u00ed l\u00ed\u010den\u00ed do pr\u00e1ce i na ve\u010d\u00edrek, nebo smyslnou v\u016fni.",
        "id": 527205,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.esteelauder.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Est\u00e9e Lauder Official Site",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:28:26.622234+00:00",
        "description": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f. Koup\u00ed podpo\u0159\u00edte z\u00e1chranu velryb.",
        "id": 474680,
        "language": "cs",
        "link": "https://estemia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:12:54.723001+00:00",
        "description": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f. Koup\u00ed podpo\u0159\u00edte z\u00e1chranu velryb.",
        "id": 218877,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.estemia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estemia \u2013 n\u00e1ramky z miner\u00e1l\u016f.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:46:10.978822+00:00",
        "description": "Tvorba webov\u00fdch str\u00e1nek zdarma\u261d\ufe0f Vyzkou\u0161ejte eStr\u00e1nky.cz a zalo\u017ete si sv\u016fj web \u010di blog snadno a rychle bez znalosti programov\u00e1n\u00ed. V\u00fdb\u011br z mnoha \u0161ablon. Podpora na telefonu\u260e\ufe0f",
        "id": 369829,
        "language": "cs",
        "link": "https://estranky.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tvorba webov\u00fdch str\u00e1nek zdarma a rychle - eStr\u00e1nky.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:24:20+00:00",
        "description": "Leading electrical protection devices manufacturer in the world.",
        "id": 361602,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://etielektroelement.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Etigroup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:30:08.045209+00:00",
        "description": "Nav\u0161tivte jednu z na\u0161ich EUC klinik, mamocenter, l\u00e9k\u00e1ren \u010di laborato\u0159\u00ed \u2705 Ro\u010dn\u011b o\u0161et\u0159\u00edme 1 mili\u00f3n pacient\u016f, vyu\u017eijte na\u0161\u00ed l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 p\u00e9\u010de i vy! V\u00edce na EUC.cz",
        "id": 474686,
        "language": "cs",
        "link": "https://euc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://euc.cz/images/sharing-logo.png",
        "title": "EUC | Nejv\u011bt\u0161\u00ed poskytovatel ambulantn\u00ed p\u00e9\u010de v \u010cR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T19:12:49.355832+00:00",
        "description": "M\u011bjte p\u0159ehled o v\u0161ech sv\u00fdch slu\u017eb\u00e1ch na jenom m\u00edst\u011b. \u2705 Vyu\u017eijte registraci do s\u00edt\u011b EUC, nejv\u011bt\u0161\u00edho poskytovatele ambulantn\u00ed l\u00e9ka\u0159sk\u00e9 p\u00e9\u010de v \u010cR.",
        "id": 412176,
        "language": "cs",
        "link": "https://moje.euc.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EUC.cz | P\u00e9\u010de o zdrav\u00ed na jednom m\u00edst\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-08T11:44:54+00:00",
        "description": "Elektronick\u00e9 u\u010debnice - vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed port\u00e1l",
        "id": 232351,
        "language": "",
        "link": "https://eucebnice.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektronick\u00e9 u\u010debnice - vzd\u011bl\u00e1vac\u00ed port\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-14T04:32:52.570666+00:00",
        "date_published": "2024-05-02T09:58:54.377640+00:00",
        "description": "Evropsk\u00e1 unie v \u010desk\u00fdch souvislostech",
        "id": 49478,
        "language": "cs",
        "link": "https://euractiv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euractiv.com/wp-content/uploads/sites/2/2021/11/ealogo-opengraph.png",
        "title": "EURACTIV.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T20:38:27+00:00",
        "description": "EURAXESS - Researchers in Motion is a unique pan-European initiative delivering information and support services to professional researchers.",
        "id": 474220,
        "language": "en",
        "link": "https://www.euraxess.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euraxess.cz//themes/custom/rtd_euraxess/images/common/home_keyvisual_final.jpg",
        "title": "EURAXESS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-autobible-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:09:04.357841+00:00",
        "description": "Novinky, \u010dl\u00e1nky a testy ze sv\u011bta aut a motorek. Vlastn\u00ed videa a fotografie. To v\u0161e najdete na webu Autobible.cz",
        "id": 374887,
        "language": "cs",
        "link": "https://autobible.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-autobible-cz.png",
        "title": "Autobible.cz - P\u0159edjedeme va\u0161e p\u0159edstavy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:09:05.798759+00:00",
        "description": "P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme nep\u0159etr\u017eit\u00fd informa\u010dn\u00ed a dokumenta\u010dn\u00ed servis profesion\u00e1l\u016fm v ekonomice, politice, st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1v\u011b i samospr\u00e1v\u011b.",
        "id": 374888,
        "language": "cs",
        "link": "https://euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Euro.cz - Ekonomika, byznys, finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:33:17.699051+00:00",
        "description": "Novinky, \u010dl\u00e1nky a testy ze sv\u011bta aut a motorek. Vlastn\u00ed videa a fotografie. To v\u0161e najdete na webu Autobible.cz",
        "id": 474695,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.autobible.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-autobible-cz.png",
        "title": "Autobible.cz - P\u0159edjedeme va\u0161e p\u0159edstavy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:35:43.779862+00:00",
        "description": "P\u0159in\u00e1\u0161\u00edme nep\u0159etr\u017eit\u00fd informa\u010dn\u00ed a dokumenta\u010dn\u00ed servis profesion\u00e1l\u016fm v ekonomice, politice, st\u00e1tn\u00ed spr\u00e1v\u011b i samospr\u00e1v\u011b.",
        "id": 474698,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Euro.cz - Ekonomika, byznys, finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:35:40.348497+00:00",
        "description": "Registr ekonomick\u00fdch subjekt\u016f, obchodn\u00ed rejst\u0159\u00edk a \u017eivnostensk\u00fd rejst\u0159\u00edk v jednom. Pohodln\u00e9 vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed firem a \u017eivnostn\u00edk\u016f v\u010detn\u011b vazeb firem a osob.",
        "id": 474697,
        "language": "cs",
        "link": "https://firmy.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Rejst\u0159\u00edk ekonomick\u00fdch subjekt\u016f - firem, organizac\u00ed a \u017eivnostn\u00edk\u016f - Firmy.euro.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:36:22.523896+00:00",
        "description": "Odborn\u00e9 webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdden\u00edku Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna. Tento server je ur\u010den v\u0161em pracovn\u00edk\u016fm ve zdravotnictv\u00ed, l\u00e9ka\u0159\u016fm i \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti.",
        "id": 474699,
        "language": "cs",
        "link": "https://f.zdravi.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-zdravi-cz.png",
        "title": "Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna - Zdrav\u00ed.euro.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-zdravi-cz.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:43.728683+00:00",
        "description": "Odborn\u00e9 webov\u00e9 str\u00e1nky t\u00fdden\u00edku Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna. Tento server je ur\u010den v\u0161em pracovn\u00edk\u016fm ve zdravotnictv\u00ed, l\u00e9ka\u0159\u016fm i \u0161irok\u00e9 ve\u0159ejnosti.",
        "id": 374877,
        "language": "cs",
        "link": "https://zdravi.euro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--euro-zdravi-cz.png",
        "title": "Zdravotnictv\u00ed a medic\u00edna - Zdrav\u00ed.euro.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "WDT s.r.o.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:52:34.712507+00:00",
        "description": "Dom\u016f, DS-KH6350-WTE1/White, DS-KH6110-WE1/White, DS-KH6100-E1/White, DS-KH6000-E1/White, ACCO-KLCDR-W, BRACKET E-AGATE-EX, INT-S-W, INT-KLCDR-W - Zabezpe\u010dovac\u00ed technika od firem Satel, Optex, Bosch, Visonic, HikVision, GKB, Apollo.",
        "id": 474754,
        "language": "",
        "link": "https://www.euroalarm.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabezpe\u010dovac\u00ed technika | Kamerov\u00e9 syst\u00e9my | Po\u017e\u00e1rn\u00ed signalizace | P\u0159\u00edstupov\u00e9 syst\u00e9my",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-11-09T12:43:52+00:00",
        "description": "Aktuality",
        "id": 386850,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurodesk.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktuality",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "@pressmedia.net",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:32:57.336696+00:00",
        "description": "V\u00fdb\u011br nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00edch ud\u00e1lost\u00ed dne",
        "id": 474164,
        "language": "cs",
        "link": "https://euroecho.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaj\u00edmavosti dne - V\u00fdb\u011br nejzaj\u00edmav\u011bj\u0161\u00edch ud\u00e1lost\u00ed dne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:09:24+00:00",
        "description": "Fotbal je doma na Eurofotbal.cz - jsme specialist\u00e9 na evropsk\u00fd fotbal. Zpr\u00e1vy, v\u00fdsledky a fotbalov\u00e9 statistiky. Fotbal v Evrop\u011b v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed Eurofotbal.",
        "id": 369949,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurofotbal.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurofotbal - fotbal online, evropsk\u00fd fotbal a fotbalov\u00e9 zpr\u00e1vy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:19:51.491879+00:00",
        "description": "Eurogamer.cz",
        "id": 208909,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurogamer.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "title": "Eurogamer.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T11:51:25+00:00",
        "description": "Euromedia Group a. s. (d\u00e1le jen EUROMEDIA) z kni\u017en\u00ed divize skupiny Rockaway, Kni\u017en\u00ed Holding, a. s. je nejv\u011bt\u0161\u00edm a nejsiln\u011bj\u0161\u00edm subjektem podnikaj\u00edc\u00edm...",
        "id": 474133,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.euromedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.euromedia.cz/wp-content/uploads/2024/04/Mask-Group-16.png",
        "title": "Domovsk\u00e1 str\u00e1nka | Euromedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eurozpravy.cz/assets/img/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:15.641025+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta \u2705. Novinky, RYCHL\u00c9 ZPR\u00c1VY, mimo\u0159\u00e1dn\u00e9 ud\u00e1losti, aktu\u00e1ln\u00ed t\u00e9mata, krimi zpr\u00e1vy. Zpravodajstv\u00ed a publicistika od redakce EuroZpr\u00e1vy.cz - D\u016fv\u011bryhodn\u00e9 a ov\u011b\u0159en\u00e9 zpr\u00e1vy.",
        "id": 370026,
        "language": "cs",
        "link": "https://eurozpravy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eurozpravy.cz/assets/img/logo.jpg",
        "title": "Zpr\u00e1vy \u2013 Zpravodajstv\u00ed z domova i ze sv\u011bta | EuroZpr\u00e1vy.cz - d\u016fv\u011bryhodn\u00e9 a ov\u011b\u0159en\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T00:56:11.527969+00:00",
        "description": "Evanek Web Design Studio, webdesign, webov\u00e9 prezentace, publika\u010dn\u00ed syst\u00e9my. Poskytujeme ucelenou \u0159adu slu\u017eeb pro dlouhodob\u00fd provoz prezentace. Outsourcing slu\u017eeb. Profesion\u00e1ln\u00ed elektronick\u00e1 po\u0161ta, webhosting.",
        "id": 474456,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.evanek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00davod - \n\n \n\n\n\n\nEvanek Web Design Studio - webdesign, webov\u00e9 prezentace, publika\u010dn\u00ed syst\u00e9my, outsourcing, elektronick\u00e1 po\u0161ta, webhosting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:43:18.949219+00:00",
        "description": "Eventim CZ je pobo\u010dkou CTS Eventim Austria Gmbh. Zaji\u0161\u0165uje prodej vstupenek na koncerty a kulturn\u00ed ud\u00e1losti.",
        "id": 37702,
        "language": "cs",
        "link": "https://eventim.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eventim.cz/obj/media/CZ-eventim/specialLogos/favicons/favicon-32x32.png",
        "title": "Vstupenky na koncerty a kulturn\u00ed ud\u00e1losti.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T00:00:00+00:00",
        "description": "web",
        "id": 369946,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://events-economia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.economia.cz/wp-content/uploads/2019/04/economia-og.png",
        "title": "Speci\u00e1ln\u00ed projekty - Economia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:23:34.444768+00:00",
        "description": "Nab\u00edz\u00edme V\u00e1m veden\u00ed \u00fa\u010detnictv\u00ed,da\u0148ov\u00e9 evidence a dal\u0161\u00edch slu\u017eeb nejen v \u010de\u0161tin\u011b, ale i v rusk\u00e9m a anglick\u00e9m jazyce. Volejte na +420 606 136 297. V\u00c1\u0160 \u00da\u010cETN\u00cd s.r.o.",
        "id": 218991,
        "language": "cs",
        "link": "https://evlise.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00c1\u0160 \u00da\u010cETN\u00cd - veden\u00ed \u00fa\u010detnictv\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:24:33.374413+00:00",
        "description": "EXCHANGE s.r.o. - V\u00e1\u0161 devizov\u00fd partner",
        "id": 369962,
        "language": "cs",
        "link": "https://exchange.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EXCHANGE s.r.o. - V\u00e1\u0161 devizov\u00fd partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Konference ExFoS (Expert Forensic Science) je mezin\u00e1rodn\u00ed v\u011bdeckou konferenc\u00ed zam\u011b\u0159enou na znaleckou, expertn\u00ed \u010dinnost, in\u017een\u00fdrstv\u00ed rizik a bezpe\u010dnost v technick\u00fdch a ekonomick\u00fdch oblastech.",
        "id": 387432,
        "language": "cs",
        "link": "https://exfos.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konference ExFoS | Expert Forensic Science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-08T11:51:18.565360+00:00",
        "description": "We are the Czech Republic's leading English-language media supporting English speakers with helpful services such as latest news, job offers, real estate listings and more.",
        "id": 22971,
        "language": "en",
        "link": "https://expats.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.expats.cz/redesign2010/img/hp/expats_OG.jpg",
        "title": "Expats.cz - The Czech Republic's leading English language website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:31:29.250924+00:00",
        "description": "Na\u0161\u00ed hlavn\u00ed devizou je vlastnictv\u00ed a zpracov\u00e1n\u00ed komplexn\u00edch datab\u00e1z\u00ed s \u00fadaji o spot\u0159ebitel\u00edch a podnic\u00edch.",
        "id": 185655,
        "language": "cs",
        "link": "https://experian.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Experian \u010cesk\u00e1 republika | obchodn\u00ed data, Analytics, a marketingov\u00e9 slu\u017eby www.experian.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:30:07.699786+00:00",
        "description": "Setk\u00e1n\u00ed pro ty, kte\u0159\u00ed stoj\u00ed v \u010dele firem. Expertn\u00ed board 21 \u2013\u2060 m\u00edsto kde z\u00edsk\u00e1te know-how, B2B kontakty, byznys, investory, konzultace a \u010das na strategii.",
        "id": 474289,
        "language": "cs",
        "link": "https://expertniboard21.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://expertniboard21.cz/wp-content/uploads/2022/03/logo-white.svg",
        "title": "Setk\u00e1v\u00e1n\u00ed CEO a majitel\u016f firem - Expertn\u00ed board 21",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:29:02.358081+00:00",
        "description": "Nejnov\u011bj\u0161\u00ed zpr\u00e1vy z va\u0161eho kraje, \u010cesk\u00e9 republiky a cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 370018,
        "language": "",
        "link": "https://expres.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://1gr.cz/o/ogimage/idnes-new.jpg",
        "title": "iDNES.cz \u2013 s n\u00e1mi v\u00edte v\u00edc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.expresfm.cz/app/uploads/2022/05/xpres_logo_negativni_cernobile.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-04-27T12:04:23+00:00",
        "description": "Expres FM - Nejlep\u0161\u00ed hudba ve m\u011bst\u011b",
        "id": 110901,
        "language": "cs",
        "link": "https://expresfm.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.expresfm.cz/app/uploads/2022/05/xpres_logo_negativni_cernobile.jpg",
        "title": "Expres FM - Nejlep\u0161\u00ed hudba ve m\u011bst\u011b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.extra.cz/gfx/front/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:52.380371+00:00",
        "description": "Lifestylov\u00fd magaz\u00edn se zam\u011b\u0159en\u00edm na sv\u011bt celebrit, \u017eivotn\u00ed styl, zpr\u00e1vy z domova i ze sv\u011bta, sport a z\u00e1bavu.",
        "id": 110903,
        "language": "cs",
        "link": "https://extra.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.extra.cz/gfx/front/og-image.jpg",
        "title": "eXtra.cz \u2013 Lifestylov\u00fd magaz\u00edn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.extrakurzy.cz/wp-content/uploads/2023/09/4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Extrakurzy.cz - modern\u00ed platforma pro online kurzy, kter\u00e1 z\u00e1kazn\u00edk\u016fm pom\u016f\u017eeme z\u00edskat, nebo prohloubit dovednosti v r\u016fzn\u00fdch oborech. Od va\u0159en\u00ed, p\u0159es pe\u010den\u00ed, a\u017e po hubnut\u00ed. Lektory jednotliv\u00fdch kurz\u016f jsou \u0161pi\u010dky ve sv\u00e9m oboru.",
        "id": 369869,
        "language": "cs",
        "link": "https://extrakurzy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.extrakurzy.cz/wp-content/uploads/2023/09/4.png",
        "title": "Extrakurzy.cz | U\u010dte se od t\u011bch nejlep\u0161\u00edch \u2013 platforma pro online kurzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:25:55.321753+00:00",
        "description": "Celebrity, zpr\u00e1vy a zpravodajstv\u00ed, nejnov\u011bj\u0161\u00ed ud\u00e1losti ze z\u00e1bavn\u00edho pr\u016fmyslu, \u017eivot celebrit, drby a z\u00e1bava, p\u0159edpov\u011b\u010f po\u010das\u00ed, horoskopy a sport.",
        "id": 474840,
        "language": "cs",
        "link": "https://extrasimo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://extrasimo.cz/assets/img/social/facebook.jpg",
        "title": "Zpr\u00e1vy, celebrity, z\u00e1bava, po\u010das\u00ed | EXTRASIMO.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ceb988fd27.clvaw-cdnwnd.com/ad35896ebc1337b4c4da0a957a27ddca/200000134-5920d59211/700/SIC_povinn%C3%A1_publicita_%C5%A1%C3%AD%C5%99kov%C3%A1_%C4%8Dern%C3%A1_EN.png?ph=ceb988fd27",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T09:19:37.287750+00:00",
        "description": "Mobile security towers for large area supervision",
        "id": 339716,
        "language": "en",
        "link": "https://eyetowers.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ceb988fd27.clvaw-cdnwnd.com/ad35896ebc1337b4c4da0a957a27ddca/200000134-5920d59211/700/SIC_povinn%C3%A1_publicita_%C5%A1%C3%AD%C5%99kov%C3%A1_%C4%8Dern%C3%A1_EN.png?ph=ceb988fd27",
        "title": "EyeTowers - mobile surveillance towers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://fab2025.cz/wp-content/uploads/2024/01/cropped-website-favicon-fab2025.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T09:38:50.721834+00:00",
        "description": "V roce 2025 v \u010cesk\u00e9 republice uspo\u0159\u00e1d\u00e1me nejpresti\u017en\u011bj\u0161\u00ed konferenci na poli digit\u00e1ln\u00ed v\u00fdroby pro inov\u00e1tory z cel\u00e9ho sv\u011bta.",
        "id": 134402,
        "language": "en-US",
        "link": "https://fab2025.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fab2025.cz/wp-content/uploads/2024/01/cropped-website-favicon-fab2025.png",
        "title": "Presti\u017en\u00ed konference pro inov\u00e1tory z cel\u00e9ho sv\u011bta | FAB2025.CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:04:18.874002+00:00",
        "description": "Log into Facebook to start sharing and connecting with your friends, family, and people you know.",
        "id": 474977,
        "language": "en",
        "link": "http://www.facebook.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.facebook.com/images/fb_icon_325x325.png",
        "title": "Facebook - log in or sign up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faei.cz/wp-content/uploads/2024/05/cropped-faei-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:36:50.833563+00:00",
        "description": "FAEI.cz \u2013 Web pro v\u00e1\u0161 vlastn\u00ed n\u00e1zor",
        "id": 110962,
        "language": "cs",
        "link": "https://faei.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faei.cz/wp-content/uploads/2024/05/cropped-faei-social.png",
        "title": "FAEI.cz \u2013 Web pro v\u00e1\u0161 vlastn\u00ed n\u00e1zor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.falcon.cz/wp/wp-content/uploads/assets/falcon-logo-lg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-28T04:00:07.460333+00:00",
        "description": "Ka\u017ed\u00fd m\u011bs\u00edc uv\u00e1d\u00edme do \u010desk\u00fdch kin ty nejlep\u0161\u00ed dom\u00e1c\u00ed i zahrani\u010dn\u00ed filmy.",
        "id": 320565,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://falcon.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.falcon.cz/wp/wp-content/uploads/assets/falcon-logo-lg.png",
        "title": "FALCON a.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:51:54.524893+00:00",
        "description": "V\u00fdjezdy Kam a \u010d\u00edm se jezd\u00ed na v\u00fdjezdy? Jak se na v\u00fdjezd p\u0159ihl\u00e1sit a kde je sraz? V\u0161e m\u00e1te p\u0159ehledn\u011b na jedn\u00e9 str\u00e1nce. V\u00edce...",
        "id": 474932,
        "language": "",
        "link": "http://www.fanclub-hcv.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.fanclub-hcv.cz/userFiles/logo/fanclub-blue.jpg",
        "title": "FANCLUB HC V\u00cdTKOVICE, z.s.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T07:19:03.631599+00:00",
        "description": "V na\u0161em fanshopu najdete obrovsk\u00fd sortiment NHL merche. Od k\u0161iltovek, tri\u010dek, dres\u016f a mikin po r\u016fzn\u00e9 suven\u00fdry od v\u0161ech obl\u00edben\u00fdch NHL t\u00fdm\u016f.",
        "id": 297925,
        "language": "cs",
        "link": "https://fangear.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fangear.cz | Ofici\u00e1ln\u00ed NHL produkty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:56:09.590362+00:00",
        "description": "parf\u00e9mov\u00e1 voda",
        "id": 204260,
        "language": "cs",
        "link": "https://fann.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fann.cz/SLEVA\u00a018%",
        "title": "FAnn parfumerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:47:45.342851+00:00",
        "description": "S\u00ed\u0165 FAnn parfumeri\u00ed se od po\u010d\u00e1tku sv\u00e9ho vzniku v roce 1991 anga\u017eovala v cel\u00e9 \u0159ad\u011b charitativn\u00edch projekt\u016f ve prosp\u011bch d\u011bt\u00ed \u2013 a\u0165 u\u017e \u0161lo o spolupr\u00e1ci s nadac\u00ed Na\u0161e d\u00edt\u011b, o mnohalet\u00e9 projekty s \u010cesk\u00fdm v\u00fdborem pro UNICEF, s nadac\u00ed Modr\u00fd hroch i o \u0159adu dal\u0161\u00edch pomoc\u00ed konkr\u00e9tn\u00edm osob\u00e1m.",
        "id": 474721,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.fanndetem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://3027e63416.clvaw-cdnwnd.com/27788b0db5c5ac2e9c2ad4471af333ac/200001249-550c6550c9/700/3D-kalendar_v2_uprava-natoceni-leve-strany_cele.png?ph=3027e63416",
        "title": "nadace fann detem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T16:03:48.660933+00:00",
        "description": "\u2b50 Nej\u0161ir\u0161\u00ed nab\u00eddka zbo\u017e\u00ed pro fanou\u0161ky \u2b50 Dresy, trika, suven\u00fdry a mnoho dal\u0161\u00edho. \u2b50 V\u0161e 100% origin\u00e1l s licenc\u00ed \u2b50 Obchod pro opravdov\u00e9 fanou\u0161ky! \u2b50",
        "id": 434430,
        "language": "",
        "link": "https://fan-store.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eshop pro fanou\u0161ky \u27a1\ufe0f fotbalu \u27a1\ufe0f hokeje \u27a1\ufe0f Formule 1 \u27a1\ufe0f moto GP - FAN-store.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fanuc-academy.cz/wp-content/uploads/2021/08/Fanuc_New_Building.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-18T00:00:00+00:00",
        "description": "OBJEVTE\nFANUC ACADEMY \nZlep\u0161ete sv\u00e9 dovednosti  prost\u0159ednictv\u00edm FANUC ACADEMY tr\u00e9ninkov\u00e9ho st\u0159ediska a dosta\u0148te maximum z Va\u0161ich FANUC produkt\u016f \n\u0160KOLEN\u00cd V MAL\u00ddCH SKUPIN\u00c1CH S CERTIFIKOVAN\u00ddMI \u0160KOLITELI \n\u0160kolen\u00ed zalo\u017een\u00e9 na osobn\u00edm p\u0159\u00edstupu, praktick\u00e9m procvi\u010dov\u00e1n\u00ed a",
        "id": 233002,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://fanuc-academy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fanuc-academy.cz/wp-content/uploads/2021/08/Fanuc_New_Building.png",
        "title": "Home - \u010ce\u0161tina - FANUC Academy Czech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:24:37.734028+00:00",
        "description": "Dlouhodob\u00fd v\u00fdzkumn\u00fd projekt Fashion (Re)search GLAMI o stavu \u010desk\u00e9 m\u00f3dn\u00ed e-commerce, zalo\u017een\u00fd na kontinu\u00e1ln\u00edm sb\u011bru dat.",
        "id": 474831,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fashion-research.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/798bde_73df470e7e9c47739b3bf1345400e4b9~mv2.png/v1/fill/w_1440,h_580,al_c/798bde_73df470e7e9c47739b3bf1345400e4b9~mv2.png",
        "title": "V\u00fdzkum | GLAMI Fashion (Re)search",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T01:25:20+00:00",
        "description": "Jsme technologick\u00e1 firma v\u00a0Ostrav\u011b zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se v\u00fdvojem webov\u00fdch aplikac\u00ed na m\u00edru na platform\u011b cloud AWS.",
        "id": 423420,
        "language": "cs",
        "link": "http://browsers.fastest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "title": "V\u00fdvoj webov\u00fdch aplikac\u00ed \u2013 Fastest Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Fastest Solution s.r.o. | fastest.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T01:25:24+00:00",
        "description": "We are a\u00a0technology company in Ostrava engaged in the development of customized web applications on the AWS cloud platform.",
        "id": 474725,
        "language": "en",
        "link": "https://en.fastest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "title": "Web Application Development - Fastest Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T01:25:20+00:00",
        "description": "Jsme technologick\u00e1 firma v\u00a0Ostrav\u011b zab\u00fdvaj\u00edc\u00ed se v\u00fdvojem webov\u00fdch aplikac\u00ed na m\u00edru na platform\u011b cloud AWS.",
        "id": 423421,
        "language": "cs",
        "link": "https://fastest.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fastest.cz/images/og-image.jpg",
        "title": "V\u00fdvoj webov\u00fdch aplikac\u00ed \u2013 Fastest Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-25T13:05:33+00:00",
        "description": "F-A-T",
        "id": 474145,
        "language": "en",
        "link": "https://f-a-t.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://f-a-t.cz/img/messenger-image.jpg",
        "title": "F-A-T",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:44:21.692744+00:00",
        "description": "Vyhled\u00e1va\u010d n\u00e1bytku a dekorac\u00ed - 800+ e-shop\u016f i kamenn\u00fdch obchod\u016f <span>na jednom m\u00edst\u011b</span>",
        "id": 474866,
        "language": "cs",
        "link": "https://favi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAVI.cz - Vyhled\u00e1va\u010d n\u00e1bytku a dekorac\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T05:01:42.512606+00:00",
        "description": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00fd fond budoucnosti (\u010cNFB) podporuje v\u0161echny, kte\u0159\u00ed posiluj\u00ed a o\u017eivuj\u00ed \u010desko-n\u011bmeck\u00e9 sousedstv\u00ed.",
        "id": 474777,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://fb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fondbudoucnosti.cz/wp-content/uploads/2023/06/og-image-cs.png",
        "title": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00fd fond budoucnosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T06:06:10.971358+00:00",
        "description": "\u010cesk\u00fd v\u00fdrobce topn\u00fdch syst\u00e9m\u016f. Kompletn\u00ed sortiment s nadstandartn\u00ed z\u00e1rukou.",
        "id": 474987,
        "language": "",
        "link": "https://www.fenixgroup.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FENIX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:39:29.910852+00:00",
        "description": "meta popisek",
        "id": 184530,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://festas.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.festas.cz/img/festas-facebook.jpg",
        "title": "Aktuality | FESTAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://festival.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T03:11:18.652448+00:00",
        "description": "79. mezin\u00e1rodn\u00ed hudebn\u00ed festival",
        "id": 102258,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://festival.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://festival.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image-2025.jpg",
        "title": "Pra\u017esk\u00e9 jaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiatcz.com/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T07:31:33+00:00",
        "description": "Objevte v\u00fdb\u011br nov\u00fdch voz\u016f od zna\u010dky Fiat, aktu\u00e1ln\u00ed ak\u010dn\u00ed nab\u00eddky a \u0161irokou \u0161k\u00e1lu slu\u017eeb. P\u0159izp\u016fsobte si a objednejte sv\u016fj Fiat pomoc\u00ed na\u0161eho online konfigur\u00e1toru.",
        "id": 148267,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.fiat.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiatcz.com/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "Fiat \u010cesk\u00e1 republika \u2013 Nov\u00e9 vozy, ak\u010dn\u00ed nab\u00eddky a mobilita.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:46:20.059884+00:00",
        "description": "V\u00edtejte na str\u00e1nce zna\u010dky Fiat",
        "id": 445437,
        "language": "cs",
        "link": "https://fiat-formulare.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00edtejte na str\u00e1nce zna\u010dky Fiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:24:35.317639+00:00",
        "description": "Divadlo Na Fidlova\u010dce - Divadlo Na Fidlova\u010dce",
        "id": 369963,
        "language": "",
        "link": "https://fidlovacka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Divadlo Na Fidlova\u010dce - Divadlo Na Fidlova\u010dce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T10:22:45.102876+00:00",
        "description": "Frontend Developer & Idea Maker",
        "id": 97237,
        "language": "cs",
        "link": "https://blog.filipkalousek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://filipkalousek.cz/assets/images/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T09:57:59.729959+00:00",
        "description": "Vyv\u00edj\u00edm webov\u00e9 aplikace a vytv\u00e1\u0159\u00edm individu\u00e1ln\u00ed \u0159e\u0161en\u00ed",
        "id": 287013,
        "language": "en",
        "link": "https://filipkalousek.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filipkalousek.cz/assets/images/og-image.jpg",
        "title": "Filip Kalousek | Frontend Developer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:47.998582+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 218906,
        "language": "pl",
        "link": "https://filmcity.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "filmcity.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "NEON STUDIO BRNO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:21:36.146141+00:00",
        "description": "We bring you festival films that will leave an impact",
        "id": 474144,
        "language": "cs-cz",
        "link": "https://filmeurope.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filmeurope.cz/IMG/poster.jpg",
        "title": "FILM EUROPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://filmtoro.cz/img/web/filmtoro-bg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:14:50.287276+00:00",
        "description": "Prvn\u00ed \u010desk\u00fd filmov\u00fd web, kter\u00fd se v\u011bnuje Netflixu, HBO \u010di Apple TV a ka\u017ed\u00fd den p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed novinky a tipy na co koukat online.",
        "id": 218908,
        "language": "cs",
        "link": "https://filmtoro.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://filmtoro.cz/img/web/filmtoro-bg.png",
        "title": "Filmtoro - kdy\u017e nev\u00ed\u0161, co si pust\u00ed\u0161",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.assets.finance.cz/data/newsimg/new/grafy-01.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T22:08:53.826046+00:00",
        "description": "Zpravodajstv\u00ed z oblasti osobn\u00edch i firemn\u00edch financ\u00ed - \u010dl\u00e1nky a rady, jak na d\u016fchody a dan\u011b, kalkula\u010dky, kurzovn\u00ed l\u00edstky.",
        "id": 374882,
        "language": "cs",
        "link": "https://finance.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.assets.finance.cz/data/newsimg/new/grafy-01.jpg",
        "title": "Finance.cz - dan\u011b, banky, kalkula\u010dky, spo\u0159en\u00ed, kurzy m\u011bn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:33:19.678821+00:00",
        "description": "Garantujeme, \u017ee v\u00e1m neprod\u00e1me nevhodn\u00fd finan\u010dn\u00ed produkt. Porovnejte si v\u00fdhody i nev\u00fdhody, p\u0159e\u010dt\u011bte si testy a recenze produktu i finan\u010dn\u00ed instituce,\u2026",
        "id": 474696,
        "language": "cs",
        "link": "https://prodej.finance.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--finance-prodej.png",
        "title": "Srovn\u00e1n\u00ed a online prodej finan\u010dn\u00edch produkt\u016f na Finance.cz - Chyt\u0159e na osobn\u00ed finance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:53:43.987173+00:00",
        "description": "Na jednom m\u00edst\u011b u n\u00e1s najdete kompletn\u00ed data ze v\u0161ech d\u016fle\u017eit\u00fdch rejst\u0159\u00edk\u016f osob a firem v \u010cR. Data pr\u016fb\u011b\u017en\u011b aktualizujeme a sna\u017e\u00edme se je p\u0159ehledn\u011b\u2026",
        "id": 474763,
        "language": "cs",
        "link": "https://rejstriky.finance.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iinfo.cz/sh/logo/socialNetworks/logo--internet-info.png",
        "title": "Obchodn\u00ed rejst\u0159\u00edk - Justice.cz, sb\u00edrka listin, \u017eivnostensk\u00fd rejst\u0159\u00edk, datov\u00e9 schr\u00e1nky, registrace k DPH, adresy R\u00daIAN - Rejstriky.finance.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fintag.cz/wp-content/uploads/2021/06/Reklama_na_FinTag.cz_.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Ekonomick\u00fd server FinTag.cz p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed aktu\u00e1ln\u00ed informace z dom\u00e1c\u00ed i zahrani\u010dn\u00ed ekonomiky, politiky, EU, byznysu a finan\u010dn\u00edch trh\u016f.",
        "id": 110907,
        "language": "cs",
        "link": "https://fintag.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fintag.cz/wp-content/uploads/2021/06/Reklama_na_FinTag.cz_.jpg",
        "title": "FinTag.cz \u2013 zpravodajstv\u00ed z ekonomiky, politiky, byznysu i financ\u00ed - fintag.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:19:44.230587+00:00",
        "description": "e-Broker",
        "id": 127471,
        "language": "",
        "link": "https://ebroker.fio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-Broker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T14:05:33.122637+00:00",
        "description": "Fio banka m\u00e1 \u00fa\u010det bez poplatk\u016f a podm\u00ednek pro v\u0161echny. Je unik\u00e1tn\u00edm spojen\u00edm internetov\u00e9 banky a \u0161irok\u00e9 s\u00edt\u011b pobo\u010dek. Nab\u00edz\u00ed investov\u00e1n\u00ed on-line.",
        "id": 411135,
        "language": "cs",
        "link": "https://fio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fio banka - \u00fa\u010dty bez poplatk\u016f a podm\u00ednek | Fio banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-02T13:44:09.031091+00:00",
        "description": "P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed do internetov\u00e9ho bankovnictv\u00ed Fio banky. Krom\u011b plateb si zde m\u016f\u017eete zalo\u017eit i dal\u0161\u00ed \u00fa\u010dty, po\u017e\u00e1dat o p\u016fj\u010dku, kontokorent a dal\u0161\u00ed slu\u017eby.",
        "id": 411093,
        "language": "",
        "link": "https://ib.fio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internetov\u00e9 bankovnictv\u00ed | Fio banka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T11:19:46.477542+00:00",
        "description": "Fio investi\u010dn\u00ed spole\u010dnost nab\u00edz\u00ed investov\u00e1n\u00ed do pod\u00edlov\u00fdch fond\u016f; kter\u00e9 spravuj\u00ed profesion\u00e1ln\u00ed makl\u00e9\u0159i. Investice ji\u017e od 300 K\u010d m\u011bs\u00ed\u010dn\u011b nebo od 5 000 k\u010d jednor\u00e1zov\u011b.",
        "id": 127473,
        "language": "",
        "link": "https://fiofondy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod\u00edlov\u00e9 fondy - Fio investi\u010dn\u00ed spole\u010dnost | Fio fondy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T17:24:19+00:00",
        "description": "Jsme profesion\u00e1lov\u00e9 na voln\u00e9 noze a zaji\u0161\u0165ujeme kompletn\u00ed realizace webov\u00fdch aplikac\u00ed a v\u00fdkonnostn\u00ed online marketing.",
        "id": 517467,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fireflymedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fireflymedia.cz/assets/logo-fb-cs.png",
        "title": "Firefly Media \u2013 webov\u00e9 aplikace a marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://firkusny.cz/wp-content/webpc-passthru.php?src=https://firkusny.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image.jpg&nocache=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T11:11:45+00:00",
        "description": "Klav\u00edrn\u00ed festival Rudolfa Firku\u0161n\u00e9ho",
        "id": 297915,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://firkusny.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://firkusny.cz/wp-content/webpc-passthru.php?src=https://firkusny.cz/wp-content/themes/festival/build/images/og-image-2025.jpg&nocache=1",
        "title": "Firku\u0161n\u00fd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-08T11:19:59+00:00",
        "description": "Admin - Firmy.cz",
        "id": 414819,
        "language": "cs",
        "link": "https://admin.firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Admin - Firmy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://en.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T17:07:56.196268+00:00",
        "description": "Catalogue of verified businesses and organizations in the Czech Republic. Regularly updated list of companies and institutions, their current contact details and client reviews.",
        "id": 369918,
        "language": "en",
        "link": "https://en.firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://en.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "title": "Catalogue of businesses and institutions \u2022 Firmy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:35:36.575726+00:00",
        "description": "Katalog ov\u011b\u0159en\u00fdch firem v \u010cR. Pravideln\u011b aktualizovan\u00fd seznam firem a instituc\u00ed, aktu\u00e1ln\u00ed kontakty a u\u017eivatelsk\u00e9 recenze firem.",
        "id": 110924,
        "language": "cs",
        "link": "https://firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.firmy.cz/static/public/img/firmyLogo300x90.jpg",
        "title": "Katalog firem a instituc\u00ed \u2022 Firmy.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://napoveda.firmy.cz/wp-content/uploads/2020/12/cropped-firmy_napoveda-scaled-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:20:55+00:00",
        "description": "V\u00edtejte na n\u00e1pov\u011bd\u011b ke slu\u017eb\u011b Firmy.cz \u2013 jsou nejaktu\u00e1ln\u011bj\u0161\u00ed a nejnav\u0161t\u011bvovan\u011bj\u0161\u00ed datab\u00e1z\u00ed firem na \u010desk\u00e9m internetu. Obsahuj\u00ed n\u011bkolik set tis\u00edc aktualizovan\u00fdch firemn\u00edch profil\u016f\u2026",
        "id": 129836,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://napoveda.firmy.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://napoveda.firmy.cz/wp-content/uploads/2020/12/cropped-firmy_napoveda-scaled-1.jpg",
        "title": "Firmy.cz N\u00e1pov\u011bda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:44:53.152621+00:00",
        "description": "Hled\u00e1te inspiraci na ob\u011bd nebo rychlou ve\u010de\u0159i? Recepty Fitweb - u n\u00e1s najdete vhodn\u00fd recept pro ka\u017edou p\u0159\u00edle\u017eitost.",
        "id": 474017,
        "language": "cs_CZ",
        "link": "https://www.fitweb.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fitweb.cz/dist/img/logo.svg?v=1734126292",
        "title": "Recepty Fitweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fitzivot.cz/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T12:42:26.830852+00:00",
        "description": "Fit\u017divot - U n\u00e1s najdete spolehliv\u00e9 rady a tipy, kter\u00e9 v\u00e1m pomohou v\u00e9st kvalitn\u011bj\u0161\u00ed, zdrav\u011bj\u0161\u00ed a spokojen\u011bj\u0161\u00ed \u017eivot. A\u0165 u\u017e \u0159e\u0161\u00edte hubnut\u00ed, psychickou pohodu nebo jak spr\u00e1vn\u011b cvi\u010dit, na\u0161i odborn\u00edci v\u00e1m porad\u00ed. Objevte nov\u00e9 trendy a inspiraci pro zlep\u0161en\u00ed sv\u00e9ho t\u011blesn\u00e9ho i du\u0161evn\u00edho zdrav\u00ed. Na\u0161\u00edm c\u00edlem je pomoci v\u00e1m p\u0159ekonat limity a dos\u00e1hnout vy\u0161\u0161\u00ed \u017eivotn\u00ed energie.",
        "id": 299357,
        "language": "cs",
        "link": "https://fitzivot.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fitzivot.cz/logo.png",
        "title": "Fit\u017divot | Zdrav\u00ed bez l\u00e9ka\u0159e, rady a tipy pro kvalitn\u00ed \u017eivot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Webstudio E-borci.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-14T11:34:53+00:00",
        "description": "Autobazar FK Cars vedle Svinovskych most\u016f v Ostrav\u011b. Dov\u00e1\u017e\u00edme a prod\u00e1v\u00e1me spolehliv\u00e1 auta a dod\u00e1vky podle p\u0159\u00e1n\u00ed z\u00e1kazn\u00edk\u016f. V bazaru neust\u00e1le na v\u00fdb\u011br v\u017edy minim\u00e1ln\u011b 30 aut.",
        "id": 474951,
        "language": "cs",
        "link": "http://www.fkcars.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FK Cars Ostrava - Autobazar, dovoz a prodej automobil\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:35:32.973077+00:00",
        "description": "Najd\u011bte si vlastoru\u010dn\u011b vyb\u00edran\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed za rozumnou cenu a v\u011bt\u0161inou bez kauce ve v\u00edce ne\u017e 300 destinac\u00edch pro digit\u00e1ln\u00ed nom\u00e1dy po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b.",
        "id": 184700,
        "language": "cs",
        "link": "https://flatio.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "title": "Flatio - Pron\u00e1jmy pro digit\u00e1ln\u00ed nom\u00e1dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ludvik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T00:00:23.500308+00:00",
        "description": "FlatPress -",
        "id": 486151,
        "language": "cs-cz",
        "link": "http://www.flatpress.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FlatPress - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.koop.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:14:48.667597+00:00",
        "description": "\u017dijeme r\u016fzn\u00e9 \u017eivoty. My jsme tady od toho, abychom v\u00e1s pojistili. Na to, co pot\u0159ebujete, a tak, jak nejl\u00e9pe to um\u00edme \u2013  pro v\u00e1\u0161 klid v mysli.",
        "id": 125149,
        "language": "cs",
        "link": "https://flexi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.koop.cz/file/edee/jnp.jpeg",
        "title": "Kooperativa poji\u0161\u0165ovna | N\u011bkde tam je, a proto jsme tady my",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:09:46+00:00",
        "description": "Cestujte levn\u011b autobusem se spole\u010dnost\u00ed FlixBus - 400 000 denn\u00edch spoj\u016f do 2 500 obl\u00edben\u00fdch evropsk\u00fdch destinac\u00ed ve v\u00edce ne\u017e 35 zem\u00edch!",
        "id": 195598,
        "language": "cs",
        "link": "https://flixbus.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "Cestov\u00e1n\u00ed autobusem nap\u0159\u00ed\u010d Evropou | FlixBus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.focuson.cz/wp-content/uploads/2023/05/272005481_3322032434692483_3274003169221589041_n.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Zpravodajsk\u00fd web zam\u011b\u0159en\u00fd na nov\u00e9 trendy v ekonomice a modern\u00edch technologi\u00edch",
        "id": 362199,
        "language": "cz",
        "link": "https://focuson.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.focuson.cz/wp-content/uploads/2023/05/272005481_3322032434692483_3274003169221589041_n.png",
        "title": "FocusOn.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fondbudoucnosti.cz/wp-content/uploads/2023/06/og-image-cs.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Podporujeme n\u00e1pady, kter\u00e9 posiluj\u00ed a\u00a0o\u017eivuj\u00ed \u010desko-n\u011bmeck\u00e9 sousedstv\u00ed. Novinky Usilujeme o\u00a0v\u0159el\u00e9 sousedsk\u00e9 vztahy mezi \u010cechy a\u00a0N\u011bmci, kter\u00e9 vych\u00e1zej\u00ed z\u00a0pozn\u00e1n\u00ed na\u0161\u00ed minulosti a\u00a0p\u0159isp\u00edvaj\u00ed ke spole\u010dn\u011b utv\u00e1\u0159en\u00e9 budoucnosti. 682 projekt\u016f jsme podpo\u0159ili v\u00a0roce 2023 2,2 miliardy korun jsme rozd\u011blili od roku 1998 45 milion\u016f euro vyplaceno jako od\u0161kodn\u011bn\u00ed p\u0159e\u017eiv\u0161\u00edm nacistick\u00e9 perzekuce Na\u0161e aktivity R\u00e1di vytv\u00e1\u0159\u00edme prostor, kde se",
        "id": 218926,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://fondbudoucnosti.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fondbudoucnosti.cz/wp-content/uploads/2023/06/og-image-cs.png",
        "title": "\u010cesko-n\u011bmeck\u00fd fond budoucnosti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Font",
        "id": 383299,
        "language": "en",
        "link": "https://font.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Font",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T19:04:03+00:00",
        "description": "Kyberbezpe\u010dnost, datov\u00e1 analytika, robotizace nebo biomedic\u00edna? Kter\u00e9 profesn\u00ed obory budoucnosti budou nej\u017e\u00e1dan\u011bj\u0161\u00ed?",
        "id": 447488,
        "language": "",
        "link": "https://12pracibudoucnosti.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64e2613ceba14476cc3c283a/65005eeb2890b124b0661bd2_Frame%201818%20(1).jpg",
        "title": "12 prac\u00ed budoucnosti | Forbes | BTL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T15:46:15+00:00",
        "description": "P\u0159e\u010dt\u011bte si 30 p\u0159\u00edb\u011bh\u016f \u010desk\u00fdch firem, jejich majitel\u016f a mana\u017eer\u016f. A nechte se inspirovat t\u00edm, jak p\u0159em\u00fd\u0161lej\u00ed o sv\u00e9m podnik\u00e1n\u00ed, jak zvl\u00e1daj\u00ed kritick\u00e9 chv\u00edle, jak dok\u00e1\u017eou r\u016fst i v t\u011b\u017ek\u00fdch dob\u00e1ch a jak se p\u0159izp\u016fsobuj\u00ed p\u0159ekotn\u00fdm zm\u011bn\u00e1m trhu.",
        "id": 447491,
        "language": "",
        "link": "https://30inspirativnich.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/639cbf6ef0bde75fba5ab0a8/641c505809414be51a264902_Frame%2055.png",
        "title": "30 inspirativ\u00edch | Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T02:52:28+00:00",
        "description": "Cash u\u017e nen\u00ed king. Technologie m\u011bn\u00ed zp\u016fsob, jak nakupujeme a plat\u00edme. Jak\u00e9 trendy p\u0159etv\u00e1\u0159ej\u00ed sv\u011bt, kter\u00e9mu dnes vl\u00e1dnou bezhotovostn\u00ed transakce? Jak vid\u00ed pozad\u00ed sv\u00e9ho byznysu prof\u00edci z oboru a zakladatel\u00e9 \u00fasp\u011b\u0161n\u00fdch \u010desk\u00fdch firem? Jak\u00fd je jejich p\u0159\u00edstup k z\u00e1kazn\u00edk\u016fm a jak vid\u00ed budoucnost placen\u00ed.",
        "id": 447493,
        "language": "",
        "link": "https://behind-the-business.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/64b7e9486b88e98a4ad93fa4/64b7e9a5a7a678d94aadb3ea_iStock-1266975549%201%20(1).jpg",
        "title": "Behind the business | Forbes speci\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T14:03:20+00:00",
        "description": "Digitalizace firm\u00e1m pom\u00e1h\u00e1 \"stoupat\" a\u00a0stav\u011bt modern\u00ed byznys. Technologie nejsou samosp\u00e1sn\u00fdm \u0159e\u0161en\u00edm, ale mohou b\u00fdt skv\u011bl\u00fdm n\u00e1strojem, kter\u00fd v\u00e1m pom\u016f\u017ee dos\u00e1hnout c\u00edle. Vydejte se cestou na vrchol a\u00a0v\u00a0jednotliv\u00fdch v\u00fd\u0161kov\u00fdch t\u00e1borech zjist\u011bte, jak digitalizaci spr\u00e1vn\u011b vyu\u017e\u00edt, abyste cestou neumrzli nebo nespadli ze sr\u00e1zu. Horsk\u00e1 nemoc je z\u00e1ke\u0159n\u00e1 potvora, ale kdy\u017e si nech\u00e1te poradit, m\u016f\u017eete svoje podnik\u00e1n\u00ed p\u0159ibl\u00ed\u017eit budoucnosti.",
        "id": 447486,
        "language": "",
        "link": "https://digiexpedice.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vystoupejte k budoucnosti | Forbes Speci\u00e1l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://default",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Forbes",
        "id": 184710,
        "language": "cs",
        "link": "https://forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://default",
        "title": "Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T15:50:33+00:00",
        "description": "Sta\u0148te se sou\u010d\u00e1st\u00ed sv\u011bta \u00fasp\u011b\u0161n\u00fdch.",
        "id": 447489,
        "language": "",
        "link": "https://jobs.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/61cc5a6a5d1eb22cfc79d31f/61cd95500048392fc3317019_opengraph-forbes-jobs.png",
        "title": "Forbes Jobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T19:39:40+00:00",
        "description": "Tipy, triky a pr\u00e9miov\u00e9 slu\u017eby propohodln\u011bj\u0161\u00ed cestov\u00e1n\u00ed",
        "id": 447487,
        "language": "",
        "link": "https://letatjakoboss.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00e9tat jako boss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:19:01.908766+00:00",
        "description": "Presti\u017en\u00ed ekonomick\u00fd magaz\u00edn Forbes. P\u0159in\u00e1\u0161\u00ed \u010desk\u00e1 t\u00e9mata z oblasti ekonomiky, financ\u00ed a podnik\u00e1n\u00ed glob\u00e1ln\u00edm pohledem + speci\u00e1ly a \u017eeb\u0159\u00ed\u010dky!",
        "id": 447494,
        "language": "cs",
        "link": "https://life.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://default",
        "title": "\u017divot je bohat\u00fd | Forbes - Magaz\u00edn nabit\u00fd informacemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:18:13.100571+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn Forbes v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek - 100 nejbohat\u0161\u00edch \u010cech\u016f 2024. Chcete b\u00fdt \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd jako oni? Magaz\u00edn Forbes pro lidi, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed n\u011bco dok\u00e1zat.",
        "id": 447484,
        "language": "cs",
        "link": "https://miliardari.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.forbesmedia.cz/uploads/2024/10/web-miliardari2.webp?r=eyJ3IjoxMjAwLCJxIjo5MCwicyI6ImpwZyIsImgiOjYzMH0%3D",
        "title": "100 nejbohat\u0161\u00edch \u010cech\u016f 2024 | Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:27:59+00:00",
        "description": "Elektroautem na road trip do vybran\u00fdch destinac\u00ed na jih od \u010ceska. Nabit\u00e1 j\u00edzda | Forbes | Porsche",
        "id": 447490,
        "language": "",
        "link": "https://nabitajizda.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/646ca9a31e33c8fdc77764a6/6502e75e70d4e58163188003_open.jpg",
        "title": "Nabit\u00e1 j\u00edzda | Forbes | Porsche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:18:14.587424+00:00",
        "description": "Magaz\u00edn Forbes v\u00e1m p\u0159in\u00e1\u0161\u00ed \u017eeb\u0159\u00ed\u010dek - Nejbohat\u0161\u00ed lid\u00e9 sv\u011bta 2024. Chcete b\u00fdt \u00fasp\u011b\u0161n\u00fd jako oni? Magaz\u00edn Forbes pro lidi, kte\u0159\u00ed cht\u011bj\u00ed n\u011bco dok\u00e1zat.",
        "id": 447485,
        "language": "cs",
        "link": "https://nejbohatsilide.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.forbesmedia.cz/uploads/2024/04/list-hero2x.webp?r=eyJ3IjoxMjAwLCJxIjo5MCwicyI6InBuZyIsImgiOjYzMH0%3D",
        "title": "Nejbohat\u0161\u00ed lid\u00e9 sv\u011bta 2024 | Forbes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T17:00:31+00:00",
        "description": "Drtiv\u00e1 v\u011bt\u0161ina \u010cech\u016f se boj\u00ed inflace, v\u00edc ne\u017e t\u0159etina z nich ale nepodnik\u00e1 v\u016fbec \u017e\u00e1dn\u00e9 kroky, aby svoje \u00faspory ochr\u00e1nila. Jak chr\u00e1nit a zhodnotit svoje pen\u00edze a jak vyu\u017e\u00edt sou\u010dasnou dobu jako skv\u011blou p\u0159\u00edle\u017eitost? P\u0159e\u010dt\u011bte si n\u00e1\u0161 n\u00e1vod.",
        "id": 447483,
        "language": "",
        "link": "https://odkolebkydoduchodu.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od kol\u00e9bky do d\u016fchodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T15:18:56.691145+00:00",
        "description": "Forbes.cz premium",
        "id": 447492,
        "language": "cz-CZ",
        "link": "https://predplatne.forbes.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forbesmedia.cz/uploads/2019/01/vychozi_og_image.png",
        "title": "P\u0159edpla\u0165te si Forbes.cz premium\n | Forbes.cz premium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T22:43:49.804810+00:00",
        "description": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed veletrh karavan\u016f a obytn\u00fdch voz\u016f v \u010cR. Objevte nejnov\u011bj\u0161\u00ed modely, p\u0159\u00edslu\u0161enstv\u00ed a inspiraci pro va\u0161e cesty. Za\u017eijte bohat\u00fd program.",
        "id": 474205,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "http://www.for-caravan.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forcaravan.cz/wp-content/uploads/2024/10/EGI5226.jpg",
        "title": "Nejv\u011bt\u0161\u00ed veletrh karavan\u016f a obytn\u00fdch voz\u016f | For Caravan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T10:59:49+00:00",
        "description": "V\u00edtejte na hlavn\u00edch str\u00e1nk\u00e1ch automobilov\u00e9 spole\u010dnosti Ford. P\u0159ipravte se na inovativn\u00ed a modern\u00ed p\u0159\u00edstup ke v\u0161em aspektem na\u0161ich voz\u016f a str\u00e1nek.",
        "id": 149801,
        "language": "cs",
        "link": "https://ford.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nky Ford | Ford CZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:49:51.478316+00:00",
        "description": "Ford Motor Company, Popt\u00e1vkov\u00e9 formul\u00e1\u0159e",
        "id": 449126,
        "language": "cs",
        "link": "https://forms.fordissimo.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popt\u00e1vkov\u00e9 formul\u00e1\u0159e | Ford CZ Formul\u00e1\u0159e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:50:25.885802+00:00",
        "description": "P\u0159ipojte se k Fordu a vyu\u017eijte sv\u00fdch dovednost\u00ed v prodeji, servisu, marketingu \u010di administrativ\u011b.",
        "id": 449129,
        "language": "",
        "link": "https://fordkariera.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ford Kari\u00e9ra - P\u0159ipojte se k Fordu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:50:13.387885+00:00",
        "description": "Spole\u010dnost Ford p\u016fsob\u00ed po cel\u00e9m sv\u011bt\u011b, a proto jsou pro n\u00e1s d\u016fle\u017eit\u00e9 konkr\u00e9tn\u00ed standardy, podle kter\u00fdch se m\u016f\u017eeme sami posuzovat a podle kter\u00fdch n\u00e1s mohou posuzovat ostatn\u00ed.",
        "id": 449127,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.fordmedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mnd-assets.mynewsdesk.com/image/upload/c_limit,dpr_auto,f_auto,q_auto:good,w_600/ydeokouft0qjnohdgofb",
        "title": "Ford Czech Republic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T20:50:24.071987+00:00",
        "description": "Vyberte si automobil Ford dle Va\u0161ich p\u0159edstav z na\u0161\u00ed komplexn\u00ed nab\u00eddky skladov\u00fdch osobn\u00edch a u\u017eitkov\u00fdch voz\u016f, kter\u00e9 jsou k dispozici i u autorizovan\u00fdch partner\u016f Ford v \u010cesk\u00e9 republice",
        "id": 449128,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.fordskladem.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FORD SKLADEM - skladov\u00e9 vozy FORD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T21:42:51.682518+00:00",
        "description": "Velk\u00fd v\u00fdb\u011br skladov\u00e9 techniky \u27a4 Str\u00e1nky s nab\u00eddkami n\u00e1kupu a prodeje vysokozdvi\u017en\u00fdch voz\u00edk\u016f \u2713 teleskopick\u00fdch manipul\u00e1tor\u016f \u2713 manipula\u010dn\u00ed techniky na Forkliftonline",
        "id": 473994,
        "language": "cs",
        "link": "https://forkliftonline.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forkliftonline.cz/img/og-image/forkliftonline.png?v=2",
        "title": "Vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed vysokozdvi\u017en\u00fdch voz\u00edk\u016f, skladov\u00fdch stroj\u016f a za\u0159\u00edzen\u00ed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T02:57:42.066857+00:00",
        "description": "FORPSI - an european internet and housing company that offers web hosting on Windows/Linux servers, server hosting, server housing services, domain name registrations.",
        "id": 474516,
        "language": "en",
        "link": "http://domeny.forpsi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CZ Domain | FORPSI.COM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T10:02:38.657349+00:00",
        "description": "FORPSI Cloud, spolehliv\u00e1, bezpe\u010dn\u00e1 a snadno \u0161k\u00e1lovateln\u00e1 cloud computing \u0159e\u0161en\u00ed. Nejlep\u0161\u00ed pom\u011br cena-kvalita na trhu.",
        "id": 433375,
        "language": "",
        "link": "https://forpsicloud.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forpsi Cloud | Cloud Computing | Cloudov\u00e9 slu\u017eby | ForpsiCloud.cz | ForpsiCloud.cz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eshop.forum24.cz/wp-content/uploads/2023/11/image0-2-scaled.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:19.256537+00:00",
        "description": "ESHOP FORUM",
        "id": 369847,
        "language": "cs",
        "link": "https://eshop.forum24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopforum.cz/media/facebook/fbshare.webp",
        "title": "ESHOP FORUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T10:34:38.119034+00:00",
        "description": "Internetov\u00fd den\u00edk FORUM 24 se sna\u017e\u00ed chr\u00e1nit svobodu informac\u00ed v \u00e9\u0159e, kdy m\u00e9dia vlastn\u00ed Andrej Babi\u0161 a oligarchov\u00e9.",
        "id": 110894,
        "language": "cs",
        "link": "https://forum24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FORUM 24 \u2013 N\u00e1zorov\u00fd internetov\u00fd den\u00edk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:14.916352+00:00",
        "description": "Nab\u00eddka p\u0159edplatn\u00e9ho | FORUM 24+",
        "id": 369846,
        "language": "cs",
        "link": "https://predplatne.forum24.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.eshopforum.cz/media/facebook/fbshare.webp",
        "title": "Nab\u00eddka p\u0159edplatn\u00e9ho | FORUM 24+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T01:09:30+00:00",
        "description": "Forum Elektromobilita: konference o sou\u010dasnosti a budoucnosti bateriov\u00e9 a vod\u00edkov\u00e9 elektromobility. Dva dny p\u0159edn\u00e1\u0161ek s diskusemi a v\u00fdstavou.",
        "id": 474703,
        "language": "cs-CZ",
        "link": "https://www.forumelektromobilita.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.forumelektromobilita.cz/wp-content/uploads/2024/03/wide_blue.webp",
        "title": "Home | Forum elektromobilita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:24:27+00:00",
        "description": "P\u0159idejte se mezi n\u00e1s a vyu\u017eijte p\u0159\u00e1telskou platformu Forum inAgile k diskuzi a k \u0159e\u0161en\u00ed va\u0161ich ot\u00e1zek, probl\u00e9m\u016f, \u010di sd\u00edlen\u00ed va\u0161ich \u00fasp\u011b\u0161n\u00fdch postup\u016f. Vytv\u00e1\u0159\u00edme pro v\u00e1s zaj\u00edmav\u00fd obsah, inspiruj\u00edc\u00ed my\u0161lenky, zku\u0161en\u00e9 \u0159e\u010dn\u00edky, kte\u0159\u00ed maj\u00ed co \u0159\u00edci a jejich\u017e podn\u011bty rozproud\u00ed zaj\u00edmavou diskusi.",
        "id": 474623,
        "language": "cs",
        "link": "https://www.foruminagile.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://foruminagile.cz/wp-content/uploads/2023/01/Forum_inAgile_Brno_20220329_19-scaled.jpg",
        "title": "Komunita - Forum inAgile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forumpromedia.cz/assets/images/drooker.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T16:49:13.080061+00:00",
        "description": "F\u00f3rum pro m\u00e9dia, kulturu a civilizaci",
        "id": 369845,
        "language": "cs",
        "link": "https://forumpromedia.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forumpromedia.cz/assets/images/drooker.jpg",
        "title": "F\u00f3rum pro m\u00e9dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "LDStudio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:15:56.996697+00:00",
        "description": "Nadace fotbalov\u00fdch internacion\u00e1l\u016f - spl\u00e1c\u00edme dluhy z minulosti na\u0161im skv\u011bl\u00fdm reprezentant\u016fm",
        "id": 475258,
        "language": "",
        "link": "https://www.fotbal-nadacefi.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fotbal-nadacefi.cz/themes/default/images/fb.jpg",
        "title": "Nadace fotbalov\u00fdch internacion\u00e1l\u016f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T08:10:01.309953+00:00",
        "description": "Radka Kamenick\u00e1 \u2022 Photography & Video \u2022 fotorafka.cz",
        "id": 475182,
        "language": "en",
        "link": "https://fotorafka.cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fotorafka.cz/assets/_61A7156_upr.jpg",
        "title": "Radka Kamenick\u00e1",
        "vote": 0
    }
]