[
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.spoticar.fr/sites/spoticar.fr/files/generic-image-rs/SPOTICAR_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:28.781048+00:00",
        "description": "SPOTICAR vous propose un choix de plus de 50 000 autos d'occasion toutes marques, s\u00e9lectionn\u00e9s, contr\u00f4l\u00e9s et garantis jusqu'\u00e0 24 mois par notre r\u00e9seau de 1200 professionnels concessionnaires et agents sur le territoire fran\u00e7ais.",
        "id": 92151,
        "language": "fr",
        "link": "https://spoticar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.spoticar.fr/sites/spoticar.fr/files/generic-image-rs/SPOTICAR_1.jpg",
        "title": "Voitures d'occasion  - achat et reprise | SPOTICAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:00:31.499377+00:00",
        "description": "MySpreadshirt - Customer Area",
        "id": 433219,
        "language": "",
        "link": "https://my.spreadshirt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:00:33.405444+00:00",
        "description": "T-shirt personnalis\u00e9 \u2013 Personnalisez vos cadeaux et cr\u00e9ez votre t-shirt ! T-shirt, sweat, tablier : de nombreux v\u00eatements \u00e0 imprimer chez Spreadshirt.fr !",
        "id": 433220,
        "language": "fr",
        "link": "https://spreadshirt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T-shirt personnalis\u00e9 & cadeau personnalis\u00e9 | Spreadshirt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T08:57:02.382655+00:00",
        "description": "Ouvre gratuitement une boutique ou int\u00e8gre ta boutique \u2713 Vends des produits personnalis\u00e9s \u2713 Spreadshop g\u00e8re des stocks \u00e0 l\u2019exp\u00e9dition \u2713 C'est gratuit",
        "id": 433178,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.spreadshop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ouvre ou int\u00e8gre ta boutique de produits personnalis\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T14:32:55.697533+00:00",
        "description": "Une communaut\u00e9 soud\u00e9e et tourn\u00e9e vers une ambition commune : accompagner nos clients dans tous leurs projets immobiliers",
        "id": 136116,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.squarehabitat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Square Habitat, le r\u00e9seau d'agences immobili\u00e8res du Cr\u00e9dit Agricole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://framerusercontent.com/images/wffkV1RlbpjBASjYCbLKx7pOU.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "L'expertise pressage...",
        "id": 239856,
        "language": "fr",
        "link": "https://squeezer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/images/wffkV1RlbpjBASjYCbLKx7pOU.png",
        "title": "Squeezer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-16T14:34:39+00:00",
        "description": "SRPWeb, d\u00e9veloppeur web freelance pour vos sites vitrine et applications web",
        "id": 89298,
        "language": "fr",
        "link": "https://srpweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e9veloppeur web freelance - SRPWeb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:19:38.166195+00:00",
        "description": "Pihakapi",
        "id": 282353,
        "language": "en",
        "link": "https://pihakapi.srv-1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pihakapi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T04:56:45.370471+00:00",
        "description": "30+ years of global Microsoft software & web development experience. We build with Angular, React, .NET, Azure, and Dynamics 365 CRM. Strasbourg, France.",
        "id": 483907,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ssw.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ssw.fr/wp-content/uploads/2023/10/ssw-framce-why-thumb.jpeg",
        "title": "SSW Europe | Enterprise Software Development",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T10:54:34.493300+00:00",
        "description": "Compos\u00e9 d'organisateurs, de tourneurs et de producteurs ayant une exp\u00e9rience forte de plus de 30 ans, Stage Magic cr\u00e9e d\u2019\u00e9motions en live.",
        "id": 436757,
        "language": "fr",
        "link": "https://stagemagic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://stagemagic.fr/themes/core/static/img/social.jpg",
        "title": "Stage Magic | Cr\u00e9ateurs d'\u00e9motions en live !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stanislas.fr/wp-content/uploads/2023/10/masonry-2.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:40:03.469714+00:00",
        "description": "Le coll\u00e8ge Stanislas est un \u00e9tablissement priv\u00e9 catholique sous contrat d'association avec l'\u00c9tat fond\u00e9 en 1804 par l'abb\u00e9 Claude Rosalie Liautard.",
        "id": 234689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.stanislas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stanislas.fr/wp-content/uploads/2023/10/masonry-2.jpeg",
        "title": "Accueil - Coll\u00e8ge Stanislas Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:55:38.794016+00:00",
        "description": "Magazine d'actualit\u00e9s qui fait r\u00e9f\u00e9rence aux m\u00e9tiers du web. Des articles utiles \u00e0 vos recherches de prestataires.",
        "id": 212688,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://starnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "starnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T04:24:42+00:00",
        "description": "aujourd'hui, de plus en plus de jeunes porteurs de projets sont en recherche d'utilit\u00e9 sociale et de sentiment d'appartenance pour leur voie professionnelle. Deux notions auxquelles r\u00e9pondent les Soci\u00e9t\u00e9s coop\u00e9ratives.",
        "id": 479868,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.start-scop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://startupforkids.fr/wp-content/uploads/2023/07/Accueil.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Avec Startup For Kids, donnez envie aux jeunes de relever les d\u00e9fis climatiques et technologiques pour devenir les acteurs engag\u00e9s de demain",
        "id": 273419,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://startupforkids.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://startupforkids.fr/wp-content/uploads/2023/07/Accueil.jpg",
        "title": "Startup For Kids - Un monde de d\u00e9fis ludiques pour les jeunes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Statkraft est le premier producteur europ\u00e9en d\u2019\u00e9nergies renouvelables et un acteur majeur des march\u00e9s de l\u2019\u00e9nergie.",
        "id": 210938,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.statkraft.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statkraft France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:52:56.198145+00:00",
        "description": "Discover our range of steamers, fabric shavers, and laundry products. Designed to extend the life of your wardrobe. Fast delivery. 30-day return policy.",
        "id": 531261,
        "language": "en",
        "link": "https://steamery.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steamery | Scandinavian clothing care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-05T00:00:00+00:00",
        "description": "steel-alive.fr | Avant de recycler, tentons de r\u00e9parer",
        "id": 85723,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://steel-alive.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "steel-alive.fr | Avant de recycler, tentons de r\u00e9parer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.tec3h.com/originale/1405/44458472.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:47.862162+00:00",
        "description": "STELLANTIS - Occasions Collaborateurs, partout en France, des offres occasions des marques Peugeot, Citroen, DS, Opel, Fiat, Jeep et Abarth",
        "id": 92157,
        "language": "fr",
        "link": "https://occasions.collaborateurs.stellantis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.tec3h.com/originale/1405/44458472.jpg",
        "title": "STELLANTIS - Occasions Collaborateurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.stellantis-finance-services.fr/sites/psaff/themes/stellantis_finance/img/logo-og-600x315.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:44:40.064742+00:00",
        "description": "Financez l'achat de votre v\u00e9hicule d'une des marques du Groupe Stellantis ou souscrivez \u00e0 l'une de nos assurances. Des offres compl\u00e8tes pour\u2026",
        "id": 92156,
        "language": "fr",
        "link": "https://stellantis-finance-services.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.stellantis-finance-services.fr/sites/psaff/themes/stellantis_finance/img/logo-og-600x315.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:47.924863+00:00",
        "description": "Stephane Castrec",
        "id": 252049,
        "language": "",
        "link": "https://stephanecastrec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stephane Castrec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T02:46:22.929091+00:00",
        "description": "Vos stickers et \u00e9tiquettes personnalis\u00e9s. \nLivraisons express sous 4 jours.",
        "id": 39719,
        "language": "fr",
        "link": "https://stickerapp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d6ce0no7ktiq.cloudfront.net/images/attachment/2022/08/15/439cf5123abe225df126a30ea8bec8c6cdeb3c78.png",
        "title": "Stickers et autocollants personnalis\u00e9s !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5ece7c2fca3fd66ad667236c/t/5f9948da33275461f6b1217d/1603881192799/se-fr-twitter-head-3.jpg?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Stop Ecocide en Fran\u00e7ais",
        "id": 233420,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.stop-ecocide.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5ece7c2fca3fd66ad667236c/t/5f9948da33275461f6b1217d/1603881192799/se-fr-twitter-head-3.jpg?format=1500w",
        "title": "Stop Ecocide en Fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T18:41:47.653307+00:00",
        "description": "Achetez une tablette graphique avec \u00e9cran professionnelle sur XP-PEN boutique officielle pour profiter d\\'un service client certifi\u00e9 ! XP-PEN vous pr\u00e9sente le meilleur de la tablette graphique et des accessoires, comme la housse de protection ou encore le support ajustable.",
        "id": 108226,
        "language": "fr",
        "link": "https://storexppen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tablette graphique pas cher, Tablette dessin avec \u00e9cran | XP-PEN Boutique Officielle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Let's think as strategists and do as creators!",
        "id": 184903,
        "language": "en",
        "link": "https://www.storysuccess.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Story - Mobsuccess",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://strabic.fr/IMG/siteon0.png?1380272362",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:00:11+00:00",
        "description": "un autre regard sur le design",
        "id": 266319,
        "language": "",
        "link": "https://strabic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://strabic.fr/IMG/siteon0.png?1380272362",
        "title": "strabic.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.strategies.fr/sites/default/files/styles/social_image/public/field_ss_social_image_default/logo%20Strat%20card.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T20:43:30.644123+00:00",
        "description": "Strat\u00e9gies, le premier m\u00e9dia sur la communication, le marketing et l'influence qui d\u00e9crypte l'actualit\u00e9 des m\u00e9dias et de leurs acteurs partout dans le monde.",
        "id": 185499,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.strategies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.strategies.fr/sites/default/files/styles/social_image/public/field_ss_social_image_default/logo%20Strat%20card.jpg",
        "title": "Strat\u00e9gies, 1er m\u00e9dia communication, marketing, tech, m\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T14:54:59+00:00",
        "description": "Noms de domaines, H\u00e9bergement, e-Commerce, Stockage en ligne, Cr\u00e9ation de Site Internet - STRATO",
        "id": 125204,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.strato.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noms de domaines, H\u00e9bergement, e-Commerce, Stockage en ligne, Cr\u00e9ation de Site Internet - STRATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:31:51.317504+00:00",
        "description": "Streamlib - Films et s\u00e9ries en streaming",
        "id": 266667,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.streamlib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Streamlib - Films et s\u00e9ries en streaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T10:09:20+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 341712,
        "language": "",
        "link": "http://manager5.streamradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-05T07:16:15+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 23587,
        "language": "ascii",
        "link": "https://manager8.streamradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "demoscene"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T00:39:30.346388+00:00",
        "description": "Entraide et infos juridiques",
        "id": 508441,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://studio-junger.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'actu du droit des successions - Entraide et infos juridiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.studiometa.fr/static/cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:29:51+00:00",
        "description": "Studio Meta est une agence digitale peupl\u00e9e de cr\u00e9ateurs inspir\u00e9s ; de savants prodiges ; de meneurs ambitieux, visionnaires et responsables.",
        "id": 235039,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.studiometa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.studiometa.fr/static/cover.jpg",
        "title": "Studio Meta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Studio Philo - Livre avec Plaque Laiton & Film Studio Disney",
        "id": 325609,
        "language": "fr",
        "link": "http://studiophilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studio Philo - Livre avec Plaque Laiton & Film Studio Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T22:24:24+00:00",
        "description": "Radio admin software",
        "id": 234925,
        "language": "",
        "link": "https://hosting.studioradiomedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio Admin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:32:14.425916+00:00",
        "description": "studioSPORT, sp\u00e9cialiste de la vente des cam\u00e9ras embarqu\u00e9es, des drones multirotors et de mat\u00e9riel FPV. Revendeur officiel des marques DJI et GoPro. studioSPORT est bas\u00e9 \u00e0 Rouen en Normandie et dispose de plusieurs magasins en France. studioSPORT livre en 24h/48h partout en France et en Europe.",
        "id": 370253,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.studiosport.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "studioSPORT : Sp\u00e9cialiste drones, cam\u00e9ras et FPV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T18:41:04.646873+00:00",
        "description": "Conservez vos souvenirs vid\u00e9o gr\u00e2ce au transfert de ceux-ci sur cl\u00e9 USB, disque dur ou DVD.",
        "id": 513945,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.studiovidz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.studiovidz.fr/wp-content/uploads/2024/07/presentation.jpg",
        "title": "Studiovidz transfert vos souvenirs vid\u00e9os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T07:50:25.117859+00:00",
        "description": "Stylist, un m\u00e9dia f\u00e9minin mode et beaut\u00e9, libre, conscient, h\u00e9doniste et responsable.",
        "id": 542007,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.stylist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stylist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-19T09:15:54+00:00",
        "description": "Aide \u00e0 l'utilisation de VISUCHIR",
        "id": 130468,
        "language": "fr",
        "link": "https://aidevisuchir.suadeo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aide \u00e0 l'utilisation de VISUCHIR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T20:26:45.725218+00:00",
        "description": "SUADEO | Offrez la libert\u00e9 !",
        "id": 130467,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://suadeo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SUADEO | Offrez la libert\u00e9 !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:13.695716+00:00",
        "description": "Trouvez l'offre d'abonnement qui vous convient pour lire votre journal Sud Ouest au format papier ou en version num\u00e9rique",
        "id": 294834,
        "language": "fr",
        "link": "https://abonnement.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "title": "Toutes nos offres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:33+00:00",
        "description": "R\u00e9sultat d'un chantier titanesque de num\u00e9risation qui s'est d\u00e9roul\u00e9 sur deux ann\u00e9es, retrouvez maintenant des articles, des personnes et des pans entiers de notre m\u00e9moire collective en parcourant tous les contenus du journal depuis sa cr\u00e9ation en ao\u00fbt 1944.",
        "id": 294846,
        "language": "fr",
        "link": "https://archives.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Archives Sud Ouest.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:31.791261+00:00",
        "description": "R\u00e9servez en ligne vos places de spectacles sur la billetterie Sud Ouest : concerts, spectacles dans le sud-ouest",
        "id": 294845,
        "language": "fr",
        "link": "https://billetterie.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sud Ouest Billetterie : Places de concerts, billets de spectacleumour, sport, football, loisir - Box Office",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://boutique.sudouest.fr/cdn/shop/files/SO_boutique_RVBrouge_1200x1200.png?v=1708506754",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:16.060251+00:00",
        "description": "Sud Ouest la boutique, c'est tout l\u2019univers du journal \"Sud Ouest\" ! Retrouvez des publications sur le sport, la gastronomie, des polars, des romans feel good, pour la jeunesse, des photos vintage... De Bordeaux \u00e0 La Rochelle, du Pays basque \u00e0 la Charente, des Landes au M\u00e9doc ; tout le Sud-Ouest dans une boutique !",
        "id": 294835,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boutique.sudouest.fr/cdn/shop/files/SO_boutique_RVBrouge_1200x1200.png?v=1708506754",
        "title": "Sud Ouest la boutique \u2013 tout l'univers du journal Sud Ouest !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:17:56+00:00",
        "description": "Souvenez-vous de la vie des amis et de la famille gr\u00e2ce \u00e0 notre archive de n\u00e9crologies et d'avis de d\u00e9c\u00e8s.",
        "id": 294830,
        "language": "fr",
        "link": "https://carnet.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00e9crologies, avis de d\u00e9c\u00e8s et Comm\u00e9moratifs : carnet Sud Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elections.sudouest.fr/img/social/resultats-election-legislatives-2024.jpg?",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:07+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les r\u00e9sultats des \u00e9lections entre 2012 et aujourd'hui avec Sud Ouest.fr",
        "id": 294831,
        "language": "fr",
        "link": "https://elections.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elections.sudouest.fr/img/social/resultats-election-legislatives-2024.jpg?",
        "title": "R\u00e9sultats \u00c9lections L\u00e9gislatives 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emploi.sudouest.fr/site/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez en un clic toutes nos annonces emploi \u00e0 pourvoir rapidement sur SudOuest-Emploi : stage, CDI, CDD, int\u00e9rim...",
        "id": 294840,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://emploi.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emploi.sudouest.fr/site/img/og-image.jpg",
        "title": "SudOuest-Emploi - Offres d'Emploi en Nouvelle-Aquitaine \u00e0 Pourvoir en CDI, CDD, Stage et Interim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/djsfdy2ex/image/upload/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:R%C3%A9sultats/fl_layer_apply,y_-50/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:des%20examens%202024/fl_layer_apply,y_25/META_u2aetk",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:04+00:00",
        "description": "Consultez les r\u00e9sultats officiels des examens 2024 (bac et brevet). Les r\u00e9sultats des candidats seront disponibles d\u00e8s publication par l'acad\u00e9mie",
        "id": 294829,
        "language": "fr",
        "link": "https://examens.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/djsfdy2ex/image/upload/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:R%C3%A9sultats/fl_layer_apply,y_-50/co_rgb:FFFFFF,l_text:Helvetica_65_bold:des%20examens%202024/fl_layer_apply,y_25/META_u2aetk",
        "title": "R\u00e9sultats des examens 2024 - les r\u00e9sultats officiels d\u00e8s publication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kiosque.sudouest.fr/cover/2024-07-15/22ABCDE/0/300",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez dans votre kiosque Sud Ouest le journal d\u00e8s 5h, du lundi au dimanche en mode feuilleteur et PDF sur tous vos \u00e9crans et acc\u00e9dez aux parutions des 14 derniers jours.",
        "id": 294842,
        "language": "fr",
        "link": "https://kiosque.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kiosque.sudouest.fr/cover/2024-07-15/22ABCDE/0/300",
        "title": "Nos derni\u00e8res \u00e9ditions - Le kiosque Sud Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:09.790150+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la s\u00e9lection de bons plans de la semaine : sorties culturelles, sportives et bien d'autres privil\u00e8ges",
        "id": 294832,
        "language": "fr",
        "link": "https://leclub.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.sudouest.fr/assets/img/logos/favicons/logo.jpg",
        "title": "Le Club Abonn\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://photos-vintage.sudouest.fr/assets-prod/sud-ouest/logo-9edf0f7e5b3092297d9aba8eb7d1162a2e31607f7cc9f2adc859c3fdce32b2a4.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T15:15:12+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la boutique en ligne du journal Sud-Ouest.",
        "id": 294839,
        "language": "fr",
        "link": "https://photos-vintage.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://photos-vintage.sudouest.fr/assets-prod/sud-ouest/logo-9edf0f7e5b3092297d9aba8eb7d1162a2e31607f7cc9f2adc859c3fdce32b2a4.png",
        "title": "Unes et photos d'archives du journal Sud-Ouest - Achat / Vente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:19.065833+00:00",
        "description": "Profil  - login - Sud Ouest",
        "id": 294837,
        "language": "",
        "link": "https://profil.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profil  - login - Sud Ouest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://data.sportall.tv/images/sudouest-sportclub.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:33:05+00:00",
        "description": "Suivez le sport en vid\u00e9o et en live dans le Sud Ouest avec Sport Club\u00a0: rugby, basket, football, pelote basque, \u00a0surf, etc.",
        "id": 294841,
        "language": "fr",
        "link": "https://sportclub.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.sportall.tv/images/sudouest-sportclub.png",
        "title": "Sud Ouest Sport Club",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T06:06:39+00:00",
        "description": "Retrouvez l'actualit\u00e9 du Sud Ouest en direct et les informations locales et internationales : faits divers, politique, \u00e9conomie, sport, photos, info locale et vid\u00e9os.",
        "id": 100735,
        "language": "fr",
        "link": "https://sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sud Ouest : actualit\u00e9s du jour et info locale en continu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://unes-anniversaires.sudouest.fr/%image-url%",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:29.374996+00:00",
        "description": "%description%",
        "id": 294844,
        "language": "fr",
        "link": "http://unes-anniversaires.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://unes-anniversaires.sudouest.fr/%image-url%",
        "title": "Unes anniversaires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:18:20.696407+00:00",
        "description": "Le Centre d'Impression du Journal Sud Ouest vous ouvre ses portes. Rendez-vous au c\u0153ur de l'action et venez d\u00e9couvrir un m\u00e9tier bien souvent sous-estim\u00e9.",
        "id": 294838,
        "language": "fr",
        "link": "https://visite-imprimerie.sudouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sud Ouest - Visitez le Centre d'Impression du Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T09:21:54.389722+00:00",
        "description": "My humble and simple blog",
        "id": 4982,
        "language": "en",
        "link": "https://sunestra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://sunestra.fr/img/favicon/green.png",
        "title": "SunEstra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:22:00.357124+00:00",
        "description": "Ouvert sur la M\u00e9diterran\u00e9e et les pays du Sud, L'institut Agro Montpellier est un \u00e9tablissement public dot\u00e9 du statut de Grand \u00e9tablissement formant des cadres pour l'agriculture, l'alimentation, l'environnement - Former, innover, transformer",
        "id": 256971,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.supagro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Institut Agro Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:09.450648+00:00",
        "description": "Supercoop est le 1er supermarch\u00e9 coop\u00e9ratif et participatif de la m\u00e9tropole bordelaise. Des produits de qualit\u00e9 \u00e0 un tarif abordable !",
        "id": 527709,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://supercoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://supercoop.fr/wp-content/uploads/2016/11/supercoop-ESS-Nouvelle-Aquitaine.png",
        "title": "Supercoop, le supermarch\u00e9 coop\u00e9ratif de Bordeaux M\u00e9tropole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:59:37.757279+00:00",
        "description": "Superforma",
        "id": 388201,
        "language": "fr",
        "link": "https://superforma.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superforma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:57:36.456908+00:00",
        "description": "Trouvez votre professeur pour des cours particuliers indivuels ou collectifs parmi 1 000 000 profils. A domicile, chez le professeur, dans une salle d\u00e9di\u00e9e ou m\u00eame par webcam.",
        "id": 43770,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://superprof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c.superprof.com/style/images/header/v4/logo_full_pink.svg",
        "title": "Superprof - La communaut\u00e9 des professeurs particuliers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:04:37.173185+00:00",
        "description": "Super Terrain est un collectif de designers graphiques compos\u00e9 de Quentin Bodin, Luc de Fouquet et Lucas Meyer, install\u00e9 \u00e0 Nantes et Marseille.",
        "id": 447140,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://superterrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super Terrain | Design graphique, arts visuels, \u00e9dition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:20:44.455997+00:00",
        "description": "Super Terrain est un collectif de designers graphiques compos\u00e9 de Quentin Bodin, Luc de Fouquet et Lucas Meyer, install\u00e9 \u00e0 Nantes et Marseille.",
        "id": 149488,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.superterrain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Super Terrain | Design graphique, recherche, \u00e9dition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:33.063431+00:00",
        "description": "ENSM - \u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure Maritime -",
        "id": 234435,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.supmaritime.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENSM - \u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure Maritime -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ens2m.digitaledeluxe.fr/sites/default/files/public/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T05:16:09+00:00",
        "description": "\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieure de M\u00e9canique et des Microtechniques",
        "id": 217097,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.supmicrotech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ens2m.digitaledeluxe.fr/sites/default/files/public/logo.jpg",
        "title": "SUPMICROTECH-ENSMM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://supveto-isfp.fr/wp-content/uploads/2024/02/Flyers_Supveto.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:27:41+00:00",
        "description": "SupV\u00e9to, la certitude de votre r\u00e9ussite professionnelle. Nous formons les Auxiliaire de Service V\u00e9t\u00e9rinaire \u00e0 Brest, Clermont-Ferrand, Grenoble, Montpellier, Reims et Strasbourg.",
        "id": 234611,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://supveto-isfp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://supveto-isfp.fr/wp-content/uploads/2024/02/Flyers_Supveto.png",
        "title": "SupV\u00e9to - Formation d'Auxiliaire de Service V\u00e9t\u00e9rinaire ASV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:18:34.990402+00:00",
        "description": "Avec SurNetflix.fr, vous pouvez effectuer une recherche dans l'offre compl\u00e8te de Netflix France, y compris des informations d\u00e9taill\u00e9es provenant de Moviemeter et d'IMDB. En outre, avec SurNetflix.fr, on peut demander toutes les derni\u00e8res sorties afin de savoir p\u00e9cis\u00e9ment quels films et quelles s\u00e9ries ont \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9s \u00e0 l'offre de Netfix. Si vous souhaitez recevoir chaque semaine un email reprenant toutes les derni\u00e8res sorties, inscrivez-vous imm\u00e9diatement.",
        "id": 360690,
        "language": "en",
        "link": "https://www.surnetflix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tous les films et toutes les s\u00e9ries Netflix - SurNetflix.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence SEO sp\u00e9cialis\u00e9e dans le e-commerce et la strat\u00e9gie de contenu. Gagnez en visibilit\u00e9 sur Google et transformez !",
        "id": 251967,
        "language": "fr",
        "link": "https://surplace-aemporter.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sur Place - \u00c0 Emporter | Agence SEO & Webmarketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.survivalinternational.org/numiko/photos-min/ind-don-jt-070@lq-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T13:42:06.689497+00:00",
        "description": "De l'Amazonie au Kalahari, des jungles de l'Inde \u00e0 la for\u00eat tropicale du Congo, nous travaillons en partenariat avec les peuples autochtones pour prot\u00e9ger leur vie et leurs territoires. Ils sont victimes de racisme, du vol de leurs terres et de violence g\u00e9nocidaire \u2013 simplement parce qu'ils vivent diff\u00e9remment. Il faut y mettre fin. - Survival International",
        "id": 288723,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.survivalinternational.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.survivalinternational.org/numiko/photos-min/ind-don-jt-070@lq-min.jpg",
        "title": "Accueil - Survival International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:16:01.665843+00:00",
        "description": "SWEET FM  -  Musique, information, actualit\u00e9, trafic, soci\u00e9t\u00e9, sport, loisirs, agenda, carburant, emploi et cadeaux",
        "id": 361858,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sweetfm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SWEET FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T07:35:16.569638+00:00",
        "description": "Custom content for the Sims 4 SPONSORED BY Syboulette : What kind of content ? Download various, high quality and safe custom content created with love and attention to details. Furnitures, decorations, build items\u2026Sets are first available in early access on Patreon and get released for free to the public 3 weeks later. Downloads Updates\u2026\u00a0Read More \u00bbSyboulette\u2019s custom content for the Sims 4 Official website",
        "id": 438415,
        "language": "en-us",
        "link": "https://s4cc.syboulette.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s4cc.syboulette.fr/wp-content/uploads/2022/08/Preview-round-2.jpg",
        "title": "Syboulette's custom content for the Sims 4 Official website - Syboulette Custom Content for The Sims 4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.syd.fr/wp-content/uploads/2021/07/imea-contact.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Acc\u00e9l\u00e9rez votre transformation digitale avec les services de SYD, entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e en conseil informatique et ing\u00e9nierie informatique.",
        "id": 78150,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://syd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.syd.fr/wp-content/uploads/2021/07/imea-contact.png",
        "title": "SYD Digital Care - Nantes, Brest, Rennes, Niort, Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:34:33.732417+00:00",
        "description": "AGENDA : SYLEX",
        "id": 277759,
        "language": "en",
        "link": "https://www.sylex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AGENDA : SYLEX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.synapse-developpement.fr/wp-content/uploads/2024/04/SY-synapse.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Optimisez votre relation client gr\u00e2ce \u00e0 IA suite, un ensemble de modules d'IA g\u00e9n\u00e9rative pour vos collaborateurs et vos clients.",
        "id": 255691,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.synapse-developpement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.synapse-developpement.fr/wp-content/uploads/2024/04/SY-synapse.png",
        "title": "Synapse D\u00e9veloppement, IA g\u00e9n\u00e9rative pour la relation client.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:57:18.116010+00:00",
        "description": "Syndicat de l'industrie informatique CNT \u2013 Solidarit\u00e9 Ouvri\u00e8re",
        "id": 251930,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.syndicat-informatique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syndicat de l'industrie informatique CNT \u2013 Solidarit\u00e9 Ouvri\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://synthmedia.fr/wp-content/uploads/2024/05/Exports_-9.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9crypter les r\u00e9cits qui accompagnent l\u2019essor de l\u2019intelligence artificielle pour comprendre les d\u00e9fis qui se posent \u00e0 nos soci\u00e9t\u00e9s.",
        "id": 266800,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://synthmedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://synthmedia.fr/wp-content/uploads/2024/05/Exports_-9.jpg",
        "title": "Bienvenue sur Synth Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Guillaume Roques",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:24:39.632421+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement web, administration syst\u00e8me, consulting",
        "id": 527291,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sysndev.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SysnDev - D\u00e9veloppement web et administration syst\u00e8me",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-06-17T07:29:11+00:00",
        "description": "Sysnove : Infog\u00e9rance de serveurs d\u00e9di\u00e9s | Sysnove",
        "id": 251892,
        "language": "",
        "link": "https://www.sysnove.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sysnove : Infog\u00e9rance de serveurs d\u00e9di\u00e9s | Sysnove",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.systerel.fr/wp-content/uploads/2016/01/logo_Systerel_RVB_ANG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:59:11.391531+00:00",
        "description": "Site de la soci\u00e9t\u00e9 Systerel PME d'ing\u00e9nierie sp\u00e9cialis\u00e9e dans les m\u00e9tiers du logiciel critique et de la s\u00fbret\u00e9 de fonctionnement.",
        "id": 251995,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.systerel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.systerel.fr/wp-content/uploads/2016/01/logo_Systerel_RVB_ANG.png",
        "title": "Solutions temps r\u00e9el s\u00e9curis\u00e9es, logiciel critique, s\u00fbret\u00e9 de fonctionnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Votre magazine Tagbox.fr r\u00e9-ouvre ses portes et vous accueille avec plaisir. Tagbox : le seul magazine qui tague l'actualit\u00e9 comme personne.",
        "id": 399388,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tagbox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tagbox.fr/wp-content/uploads/2022/10/pack-annuaire-250-250.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T21:29:03.278839+00:00",
        "description": "Blog sur le hobby destin\u00e9 aux peintres en herbe qui veulent s'am\u00e9liorer et aux fans de jeux de figurines ; tutos, reviews, tests, astuces...",
        "id": 442615,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.taistoietpeins.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tais-toi et peins ! - Tutos, peinture sur figurines & photos pourries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:57:19.597473+00:00",
        "description": "Benoit VRIGNAUD \u2013 D\u00e9veloppeur free-lance, je con\u00e7ois vos outils informatiques sur mesure.",
        "id": 251931,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tangue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benoit VRIGNAUD \u2013 D\u00e9veloppeur free-lance, je con\u00e7ois vos outils informatiques sur mesure.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:24:15.266807+00:00",
        "description": "Nous prot\u00e9geons les entreprises soucieuses de leur s\u00e9curit\u00e9 en leur fournissant \u00e0 la fois la premi\u00e8re et la plus importante plateforme de Converged Endpoint Management (XEM) au monde, qui est en temps r\u00e9el, transparente et autonome ; elle leur permet d\u2019\u00e9liminer les silos et de r\u00e9duire la complexit\u00e9, les co\u00fbts et les risques.",
        "id": 480515,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tanium.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tanium.com/wp-content/uploads/Tanium-Default_OG-1200x628-1-1.jpg",
        "title": "Tanium\u00a0: la plateforme de gestion autonome des endpoints",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T19:27:11.674788+00:00",
        "description": "Tarifs valides jusqu'au 31 mars 2026 + r\u00e9servations de Billets & S\u00e9jours pour le Parc Disneyland\u00ae Paris \u27a1\ufe0f Voir PROMOTIONS en cours | tarif-disneyland.fr",
        "id": 546589,
        "language": "fr",
        "link": "https://tarif-disneyland.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tarif-disneyland.fr/favicon.ico",
        "title": "DISNEYLAND\u00ae Paris \u21d2 Nouveaux Tarif Billets 2025-2026 & S\u00e9jours H\u00f4tels \u2022 Parc Eurodisney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:12.035306+00:00",
        "description": "Vous souhaitez investir dans l'immobilier ? Placer votre argent ? Ou encore payer moins d'imp\u00f4ts ? Taxtique vous explique tout !",
        "id": 527776,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.taxtique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.taxtique.fr/wp-content/uploads/2021/04/defiscalisation-immobiliere.jpg",
        "title": "Taxtique : Les meilleures tactiques pour g\u00e9rer votre argent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T19:43:30.957226+00:00",
        "description": "Bienvenue sur la boutique officielle de Taylor Swift. Retrouvez toutes les nouveaut\u00e9s albums, les derni\u00e8res collections et produits exclusifs sur la boutique...",
        "id": 429678,
        "language": "fr",
        "link": "https://taylorswift-store.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://taylorswift-store.fr/cdn/shop/files/Logo_Taylor_Swift_TTPD_d1f60fc7-276f-4ef1-b228-489f7fc20b29.png?v=1708091902",
        "title": "Store Taylor Swift - Store Taylor Swift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.tcit.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T04:06:23.624902+00:00",
        "description": "This is my personal Mastodon server, with a few extra people on it.",
        "id": 104037,
        "language": "en",
        "link": "https://social.tcit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.tcit.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Mastodon by tcit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T06:42:50.928464+00:00",
        "description": "ACCUEIL (page) \u2013 LES ECHOS LE PARISIEN M\u00c9DIAS",
        "id": 211025,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://teamedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ACCUEIL (page) \u2013 LES ECHOS LE PARISIEN M\u00c9DIAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.teamfrance-export.fr/partage-par-defaut.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:09:16.836647+00:00",
        "description": "Concentr\u00e9 in\u00e9dit des solutions et aides \u00e0 l'export des acteurs publics et priv\u00e9s en France : conseils export, tutoriels de l'export, \u00e9v\u00e9nements export, opportunit\u00e9s d'affaires, solutions de financement pour votre projet \u00e0 l'international.",
        "id": 377761,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teamfrance-export.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teamfrance-export.fr/partage-par-defaut.png",
        "title": "Team France Export - Accompagner les entreprises fran\u00e7aises \u00e0 l'international",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T09:00:35.935070+00:00",
        "description": "Impression textile \u2714 Jusqu\u2019\u00e0 -60%  pour groupes \u2714 Livraison gratuite \u2714 Grande s\u00e9lection et petits prix \u25b6 Personnaliser des v\u00eatements pour vous et votre \u00e9quipe",
        "id": 433221,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.teamshirts.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Impression Textile - Personnalisation V\u00eatement | TeamShirts",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Convrrt - Landing Page Builder",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T08:31:00+00:00",
        "description": "tec3h est un outil de gestion VO VN pens\u00e9 par des experts de l\u2019automobile pour simplifier le parcours de vente et d\u2019achat de vos \u00e9quipes. Cette solution web 360\u00b0 a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue pour r\u00e9pondre parfaitement \u00e0 vos besoins m\u00e9tier de groupe ou de concessionnaire automobile. Et c\u2019est l'outil le plus r\u00e9f\u00e9renc\u00e9 du march\u00e9 aupr\u00e8s des r\u00e9seaux de marques : SPOTICAR, STELLANTIS, PERFORMHA, GAAP, GNAC",
        "id": 520137,
        "language": "en",
        "link": "https://info.tec3h.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tec3h | Prise de d\u00e9mo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:50:31.237734+00:00",
        "description": "Seul logiciel qui r\u00e9unit toutes les fonctions pour la gestion de votre parc VO & VN. Un outil web simple pour booster vos ventes et gagner un temps consid\u00e9rable.",
        "id": 272928,
        "language": "fr",
        "link": "https://tec3h.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 61,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Logiciel de gestion automobile | V\u00e9hicules neufs & occasions | tec3h",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:22:41+00:00",
        "description": "La connaissance, c\u2019est partager le savoir qui nous fait grandir",
        "id": 370457,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tech2tech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tech2Tech | News, Astuces, Tutos, Vid\u00e9os autour de l'informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T05:57:43.035861+00:00",
        "description": "TECHNIQUES DE L'INGENIEUR : base documentaire et article d'actualit&eacute; pour les ingenieurs - articles scientifiques et documentation technique dans tous les domaines.",
        "id": 339027,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.techniques-ingenieur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Documentation scientifique et technique, conseil et formation | Techniques de l\u2019Ing\u00e9nieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.techno-barje.fr",
        "author": "https://blog.techno-barje.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "id": 23679,
        "language": "",
        "link": "https://blog.techno-barje.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://searchmysite.net/api/v1/feed/search/browse/",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-23T07:17:34+00:00",
        "description": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "id": 250537,
        "language": "",
        "link": "http://techno-barje.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knowledge versus market -- Sharing versus Ease of use. - Techno Barje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T19:35:24.415575+00:00",
        "description": "Technologie Services est une soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans la vente de mat\u00e9riel de technologie et d'\u00e9quipement.",
        "id": 370455,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.technologieservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technologie Services | Sp\u00e9cialiste Fran\u00e7ais de mat\u00e9riel de technologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.techradio.fr/upload/design/65c0c40c20b989.47088073.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T15:15:51.464173+00:00",
        "description": "La radio des nouvelles technologies",
        "id": 361853,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.techradio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.techradio.fr/upload/design/65c0c40c20b989.47088073.png",
        "title": "Tech radio la radio des nouvelles technologies Tech radio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T12:46:11.596420+00:00",
        "description": "Explorez les cinq dimensions de la tech lors du plus grand \u00e9v\u00e9nement technologique de Paris. R\u00e9servez votre billet gratuit !",
        "id": 520170,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.techshowparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.asp.events/CLIENT_CloserSt_D86EA381_5056_B739_5482D50A1A831DDD/sites/tech-show-paris-2023/media/2024/Tech-Show-Paris-2024.jpg/fit-in/1200x630/filters:no_upscale()",
        "title": "Tech Show Paris ! Billet gratuit disponible.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T21:15:57+00:00",
        "description": "Start communicating more effectively. Check out Camtasia, Snagit, and TechSmith Relay. Visit the site to learn, buy, and get support.",
        "id": 520289,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.techsmith.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.techsmith.com/Images/content/techsmith-logo-opengraph.png",
        "title": "TechSmith | Create high-quality images and videos for better communication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.techtarget.fr/wp-content/uploads/sites/7/2015/11/img-techtarget-pipeline.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-11-17T22:49:02+00:00",
        "description": "A travers nos sites d'information, dont LeMagIT en France, nous identifions et influen\u00e7ons les acheteurs IT int\u00e9ress\u00e9s par vos solutions. Nous renfor\u00e7ons vos actions cl\u00e9s et vous accompagnons dans la mise en place et l'ex\u00e9cution",
        "id": 374293,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.techtarget.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.techtarget.fr/wp-content/uploads/sites/7/2015/11/img-techtarget-pipeline.svg",
        "title": "Acc\u00e9l\u00e9rer le ROI de vos actions marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:11:37.712329+00:00",
        "description": "TelComTec \u2013 Bureau d\u2019\u00e9tudes de protection contre la foudre certifi\u00e9 QUALIFOUDRE depuis 2005.",
        "id": 542577,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://telcomtec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TelComTec \u2013 sp\u00e9cialiste en protection foudre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:22:16.564533+00:00",
        "description": "DVD - CD - LIVRES : Retrouvez toutes les collections et produits propos\u00e9s par T\u00e9l\u00e9 7 jours",
        "id": 449714,
        "language": "",
        "link": "https://www.tele7jourstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La boutique du magazine - T\u00e9l\u00e97jourstore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:56:01.885251+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le Programme TV de la TNT de ce soir gratuitement avec T\u00e9l\u00e9C\u00e2ble Sat Hebdo.",
        "id": 420087,
        "language": "fr",
        "link": "https://tv-programme.telecablesat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programme TV de ce soir avec T\u00e9l\u00e9C\u00e2bleSat Hebdo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telecablesat.fr/sites/default/files/logotelecable.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T23:41:32+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9c\u00e2bleSat Hebdo: le guide TV le plus complet. Tous les programmes TV : CABLE, SATELLITE, ADSL et TNT",
        "id": 132102,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telecablesat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telecablesat.fr/sites/default/files/logotelecable.jpg",
        "title": "Programme TV - News t\u00e9l\u00e9, cin\u00e9ma, s\u00e9ries du c\u00e2ble, satellite, TNT et ADSL avec T\u00e9l\u00e9C\u00e2ble Sat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telecom-paris.fr/wp-content-EvDsK19/uploads/2019/03/telecom-paristech.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T19:23:29.674074+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9com Paris est une grande \u00e9cole fran\u00e7aise d\u2019ing\u00e9nieurs g\u00e9n\u00e9ralistes, laboratoire ouvert de tous les grands d\u00e9fis technologiques et num\u00e9riques. Elle est membre fondateur de l\u2019Institut Polytechnique de Paris, \u00e9cole de l\u2019IMT (Institut Mines-T\u00e9l\u00e9com).",
        "id": 198399,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telecom-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telecom-paris.fr/wp-content-EvDsK19/uploads/2019/03/telecom-paristech.jpg",
        "title": "T\u00e9l\u00e9com Paris, former, imaginer, entreprendre dans le num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:26.399593+00:00",
        "description": "Op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9com coop\u00e9ratif transition \u00e9cologique solidaire",
        "id": 91983,
        "language": "fr",
        "link": "https://espace-personnel.telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mon espace personnel \u2014 TeleCoop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:22.409541+00:00",
        "description": "FAQ TeleCoop",
        "id": 91981,
        "language": "en",
        "link": "https://faq.telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAQ TeleCoop - powered by phpMyFAQ 3.0.8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:31:13.613944+00:00",
        "description": "Op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9com coop\u00e9ratif transition \u00e9cologique solidaire",
        "id": 91977,
        "language": "fr",
        "link": "https://souscription.telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Souscription abonnement Telecoop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:19:38.653596+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos forfaits mobiles 100 % transparents et sans engagement. Contr\u00f4lez votre consommation, vos usages et votre impact sur l\u2019environnement !",
        "id": 23680,
        "language": "fr",
        "link": "https://telecoop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://telecoop.fr/media/pages/home/23517b9a1b-1696934431/telecoop.png",
        "title": "TeleCoop, premier op\u00e9rateur t\u00e9l\u00e9com coop\u00e9ratif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telegueretvision.fr/media/images/miniature2.original.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:54:09.633088+00:00",
        "description": "Site recensant les vid\u00e9o de T\u00e9l\u00e9 Gu\u00e9ret Vision (TGV), web TV associative et participative de Creuse",
        "id": 272623,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telegueretvision.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telegueretvision.fr/media/images/miniature2.original.png",
        "title": "Bienvenue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:57.868262+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos formules d\u2019abonnement et acc\u00e9dez \u00e0 des contenus et avantages exclusifs pour vivre le meilleur de l\u2019actualit\u00e9 culturelle !",
        "id": 234808,
        "language": "fr",
        "link": "https://abos.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "title": "S\u2019abonner \u00e0 T\u00e9l\u00e9rama : abonnement num\u00e9rique ou abonnement papier + num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:39.478228+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos formules d\u2019abonnement et acc\u00e9dez \u00e0 des contenus et avantages exclusifs pour vivre le meilleur de l\u2019actualit\u00e9 culturelle !",
        "id": 234799,
        "language": "fr",
        "link": "https://abo.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "title": "S\u2019abonner \u00e0 T\u00e9l\u00e9rama : abonnement num\u00e9rique ou abonnement papier + num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:56.582816+00:00",
        "description": "Boutique T\u00e9l\u00e9rama",
        "id": 234807,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique T\u00e9l\u00e9rama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:42.871565+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Connexion",
        "id": 234801,
        "language": "fr",
        "link": "https://compte.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-03T10:53:01+00:00",
        "description": "Retrouvez en ligne les mots crois\u00e9s publi\u00e9s dans le magazine T\u00e9l\u00e9rama. Chaque jour, d\u00e9couvrez une nouvelle grille de mots crois\u00e9s par Marc Aussitot.",
        "id": 234797,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeux.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Mots Crois\u00e9s de T\u00e9l\u00e9rama par Marc Aussitot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:54.814084+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos formules d\u2019abonnement et acc\u00e9dez \u00e0 des contenus et avantages exclusifs pour vivre le meilleur de l\u2019actualit\u00e9 culturelle !",
        "id": 234806,
        "language": "fr",
        "link": "https://macommande.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://abos.telerama.fr/bucket/46fb761d7b785b25d5537d1edae0bf12ac0f448f/telerama/img/socials/Social_offer_wall_tra.png",
        "title": "S\u2019abonner \u00e0 T\u00e9l\u00e9rama : abonnement num\u00e9rique ou abonnement papier + num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-23T15:49:34+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama",
        "id": 234780,
        "language": "",
        "link": "https://magazine.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://societe-faim-climat-meme-combat.telerama.fr/media/social/lorine-azoulai-ccfd-terre-solidaire-pour-lutter-contre-la-faim-et-le-dereglement-climatique-changeons-les-regles-du-jeu-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-19T16:19:16+00:00",
        "description": "Aujourd\u2019hui : 828 millions de personnes dans le monde connaissent l\u2019ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire, soit une hausse de 46 millions par rapport \u00e0 2020. Le d\u00e9r\u00e8glement...",
        "id": 234802,
        "language": "fr",
        "link": "https://societe-faim-climat-meme-combat.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://societe-faim-climat-meme-combat.telerama.fr/media/social/lorine-azoulai-ccfd-terre-solidaire-pour-lutter-contre-la-faim-et-le-dereglement-climatique-changeons-les-regles-du-jeu-scaled.jpg",
        "title": "Faim et climat : m\u00eame combat !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez facilement une s\u00e9lection de Sorties pr\u00e8s de chez vous ou lors de vos d\u00e9placements : invitations au cin\u00e9ma, tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels pour vos expositions, rencontres avec des artistes lors de concerts, visite des coulisses de th\u00e9\u00e2tres, etc.",
        "id": 234810,
        "language": "fr",
        "link": "https://sorties.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama Sorties, le service r\u00e9serv\u00e9 aux abonn\u00e9s T\u00e9l\u00e9rama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:48.093512+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Toute l'actualit\u00e9 culturelle de T\u00e9l\u00e9rama sur le cin\u00e9ma, la litt\u00e9rature et la musique. Retrouvez \u00e9galement nos critiques podcast, jeunesse et sorties.",
        "id": 234804,
        "language": "fr",
        "link": "https://sortir.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama - Actus et critiques culturelles en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:31:15.807793+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama.fr - Toute l'actualit\u00e9 culturelle de T\u00e9l\u00e9rama sur le cin\u00e9ma, la litt\u00e9rature et la musique. Retrouvez \u00e9galement nos critiques podcast, jeunesse et sorties.",
        "id": 78303,
        "language": "fr",
        "link": "https://telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama - Actus et critiques culturelles en France et dans le monde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.telerama.fr/dist/assets/img/logos/Telerama-logo-black-full.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:53.133907+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez votre programme TV de ce soir et retrouvez l\u2019actualit\u00e9 de vos programmes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s,\n             class\u00e9s par cha\u00eenes et par bouquets - T\u00e9l\u00e9rama",
        "id": 234805,
        "language": "fr",
        "link": "https://television.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.telerama.fr/dist/assets/img/logos/Telerama-logo-black-full.svg",
        "title": "Programme TV par T\u00e9l\u00e9rama, TNT et satellite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vodkaster.telerama.fr/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:06:59.193160+00:00",
        "description": "T\u00e9l\u00e9rama Vodkaster est le r\u00e9seau social d\u00e9di\u00e9 au cin\u00e9ma et aux s\u00e9ries.",
        "id": 234809,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vodkaster.telerama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vodkaster.telerama.fr/img/og-image.jpg",
        "title": "T\u00e9l\u00e9rama Vodkaster - Cin\u00e9 & S\u00e9ries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://televisionnaire.fr/wp-content/uploads/2023/01/RS-FB-TV23.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:23:40.737940+00:00",
        "description": "Edition 2023 : Le sport, terrain d'avenir - T\u00e9l\u00e9visionnaire",
        "id": 150222,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://televisionnaire.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://televisionnaire.fr/wp-content/uploads/2023/01/RS-FB-TV23.jpg",
        "title": "Edition 2023 : Le sport, terrain d'avenir - T\u00e9l\u00e9visionnaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T13:50:35+00:00",
        "description": "Le meilleur de la presse gr\u00e2ce \u00e0 nos abonnements magazines !",
        "id": 184848,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.telez.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.prismashop.fr/media/header_logo/image_78094941.png",
        "title": "telez-abonnement-officiel - Prismashop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.teline.fr/upload/sapotaceae/argania-spinosa/150127211846/argania-spinosa-photo3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:15:14.961004+00:00",
        "description": "Biodiversit\u00e9 v\u00e9g\u00e9tale du sud-ouest marocain. Pr\u00e8s de 15 000 photos d'esp\u00e8ces v\u00e9g\u00e9tales dont beaucoup d\u2019end\u00e9miques \u00e0 forte valeur patrimoniale.",
        "id": 227323,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teline.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.teline.fr/upload/sapotaceae/argania-spinosa/150127211846/argania-spinosa-photo3.jpg",
        "title": "Biodiversit\u00e9 v\u00e9g\u00e9tale du sud-ouest marocain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T03:09:17.198338+00:00",
        "description": "Site en construction",
        "id": 351882,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tellnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site en construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tendancehotellerie.fr/local/cache-vignettes/L1000xH525/97972db3c84c9f0ae972d2404e2642-333d1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T00:00:00+00:00",
        "description": "1er webzine (web + magazine) 100% d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4tellerie, aux h\u00f4teliers et \u00e0 leurs \u00e9quipes : actualit\u00e9s, emploi, tendances, opinions...",
        "id": 323674,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.tendancehotellerie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tendancehotellerie.fr/local/cache-vignettes/L1000xH525/97972db3c84c9f0ae972d2404e2642-333d1.jpg",
        "title": "TendanceHotellerie - 1er webzine 100% actualit\u00e9 de l'H\u00f4tellerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.teotimepacreau.fr/og-images/5kRAXJfIaT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:13:39.009788+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppement web et management de projets num\u00e9riques \u00e0 Nantes",
        "id": 76981,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teotimepacreau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teotimepacreau.fr/og-images/index.png",
        "title": "D\u00e9veloppement web et management de projets num\u00e9riques \u00e0 Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T19:29:25.323163+00:00",
        "description": "Teradata fournit des donn\u00e9es harmonis\u00e9es et une IA fiable aux plus grandes entreprises du monde.",
        "id": 437619,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.teradata.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.teradata.fr/Content/Assets/default/teradata-logo-social.png",
        "title": "Complete cloud analytics and data platform | Teradata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.terega.fr/terega-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T06:58:45+00:00",
        "description": "Ter\u00e9ga : acteur majeur des infrastructures de transport et de stockage de gaz en France et en Europe. URGENCE GAZ 0 800 028 800",
        "id": 364698,
        "language": "",
        "link": "https://www.terega.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.terega.fr/terega-social.png",
        "title": "Ter\u00e9ga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.terresinovia.fr/image/company_logo?img_id=1407259&t=1719446714669",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T05:26:14.090032+00:00",
        "description": "Terres Inovia est l\u2019institut technique de r\u00e9f\u00e9rence des professionnels de la fili\u00e8re des huiles et prot\u00e9ines v\u00e9g\u00e9tales, et de la fili\u00e8re chanvre. Les principales cultures travaill\u00e9es sont le colza, le tournesol, le soja, le lin ol\u00e9agineux, le pois, la f\u00e9verole, le lupin et le chanvre.",
        "id": 217258,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.terresinovia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.terresinovia.fr/image/company_logo?img_id=1407259&t=1719446714669",
        "title": "Accueil - Institut technique de la fili\u00e8re des huiles et prot\u00e9ines v\u00e9g\u00e9tales et de la fili\u00e8re chanvre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.territoiredebelfort.fr/sites/default/files/icons/logo-blue_0.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:49:46.395934+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations, actualit\u00e9s et services concernant le D\u00e9partement du Territoire de Belfort",
        "id": 184563,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.territoiredebelfort.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.territoiredebelfort.fr/sites/default/files/icons/logo-blue_0.svg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T20:57:29.198850+00:00",
        "description": "La boutique en ligne des ouvrages pour les professionnels de la construction :  presse, livres, bases de donn\u00e9es, services en ligne -  Le Moniteur Boutique",
        "id": 476537,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.territorial.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique territorial - Le site des Editions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.testerdesproduits.fr/library/img/og/visuel-5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:56:27.727051+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos produits \u00e0 tester, donnez votre avis, participez \u00e0 des sondages, et gagnez des cadeaux ! Des produits diff\u00e9rents chaque semaine. Inscription gratuite !",
        "id": 43741,
        "language": "fr",
        "link": "https://testerdesproduits.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.testerdesproduits.fr/library/img/og/visuel-5.jpg",
        "title": "Tester des Produits - Participer \u00e0 des \u00e9tudes en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "TF1+",
        "id": 323751,
        "language": "fr",
        "link": "https://help.tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TF1+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:10:17.793281+00:00",
        "description": "Retrouvez le dernier bulletin m\u00e9t\u00e9o en vid\u00e9o  \u2601  \u2602 \u263c  \u2744 \u2745 La m\u00e9t\u00e9o vous est pr\u00e9sent\u00e9e tous les jours par Evelyne Dh\u00e9liat, Louis Bodin et Tatiana Silva.",
        "id": 323749,
        "language": "fr",
        "link": "https://meteo.tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00e9t\u00e9o TF1: le bulletin m\u00e9t\u00e9o en vid\u00e9o et les pr\u00e9visions \u00e0 15 jours - TF1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_tf1/assets/k5hgjzi5kc1718021942.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:11:03.022214+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le jeu de pronostics \u00ab UEFA Euro 2024 \u00bb de TF1+",
        "id": 323753,
        "language": "fr",
        "link": "https://pronostics.tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://duiuhak4urjo2.cloudfront.net/games/euro24_tf1/assets/k5hgjzi5kc1718021942.png",
        "title": "Pronostics UEFA Euro 2024 | TF1+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tf1.fr/public/3.20.0/tf1plus_picto_colored-DaCmxLf5.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T05:01:40.453117+00:00",
        "description": "Profitez de + de 200 s\u00e9ries, une centaine de films, vos shows et \u00e9missions pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es en illimit\u00e9 ! TF1+ disponible sur tous vos \u00e9crans. Regardez \u00e9galement en direct TF1, TMC, TFX, TF1 S\u00e9ries Films et LCI ainsi que plus de 50 cha\u00eenes th\u00e9matiques.",
        "id": 36470,
        "language": "fr",
        "link": "https://tf1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tf1.fr/public/3.29.0/tf1plus_picto_colored-DaCmxLf5.jpg",
        "title": "TF1+ : LE NOUVEAU STREAMING GRATUIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tf1info.fr/images/tf1info-share-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:11:06.029500+00:00",
        "description": "TF1 INFO, toute l\u2019information des r\u00e9dactions du groupe TF1. Avec TF1 INFO (TF1 et LCI) suivez l\u2019actualit\u00e9 en direct 7J/7 et 24/24.",
        "id": 323754,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tf1info.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tf1info.fr/images/tf1info-share-default.jpg",
        "title": "TF1 INFO - Actualit\u00e9s du jour en direct : Actualit\u00e9 en France et \u00e0 l'International",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T12:23:13+00:00",
        "description": "La Box TF1 Pub",
        "id": 185594,
        "language": "fr",
        "link": "https://app.labox.tf1pub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La Box TF1 Pub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:44:46.364953+00:00",
        "description": "TF1 Publicit\u00e9 propose aux marques des modes d&#039;expression diff\u00e9renci\u00e9s et adapt\u00e9s via la diversit\u00e9 des supports publicitaires qu&#039;elle commercialise.",
        "id": 64600,
        "language": "fr",
        "link": "https://tf1pub.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tf1pub.fr/themes/custom/tf1pub_theme/images/logo.svg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.tfoumax.fr/assets/images/tfoumax-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T16:10:24.451813+00:00",
        "description": "Regardez ou t\u00e9l\u00e9chargez sur votre ordinateur, tablette, smartphone et TV (via votre box) les meilleurs dessins anim\u00e9s et films pour enfants !",
        "id": 323750,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tfoumax.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.tfoumax.fr/assets/images/tfoumax-logo.png",
        "title": "Dessins anim\u00e9s et films pour enfants | TFOU MAX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T11:22:54+00:00",
        "description": "Bienvenue sur THACT Group, votre partenaire expert en transformation d'entreprise, management de transition, et solutions innovantes pour une gestion efficace et durable.",
        "id": 500440,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://thact-group.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thact-group.fr/wp-content/uploads/2023/01/LOGO-PRUSSIAN-BLUE-IVT.png",
        "title": "THACT Group : transformation d'entreprise, management de transition et solutions d'encadrement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T09:54:33.290737+00:00",
        "description": "Acheter du CBD en France sur la boutique en ligne The GreenStore. Des produits de qualit\u00e9 premium au meilleur prix !",
        "id": 266801,
        "language": "fr",
        "link": "https://thegreenstore.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBD The Greenstore : Fleurs, Huiles & R\u00e9sines de cannabidiol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T07:43:25.954186+00:00",
        "description": "Marley-2020-fr",
        "id": 529015,
        "language": "fr",
        "link": "https://thehouseofmarley.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marley-2020-fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:48:41.121391+00:00",
        "description": "Chez KitchenLab, vous trouverez des outils de cuisine soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9s ! Cuisinier ou chef \u00e9toil\u00e9, chacun trouvera son bonheur chez KitchenLab.",
        "id": 411232,
        "language": "FR",
        "link": "https://www.thekitchenlab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustensiles de cuisine et accessoires de cuisine en ligne | KitchenLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T01:45:23.391929+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 497333,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://thelinkprod.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - The Link Prod",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-27T16:37:13+00:00",
        "description": "Strat\u00e9gies et exp\u00e9riences de marques",
        "id": 501075,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://thelinks.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The LINKS \u2192 Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:46.734185+00:00",
        "description": "Latest news, essential insights and practical guides to life in France from The Local, Europe\u2019s leading independent voice.",
        "id": 23681,
        "language": "en",
        "link": "https://thelocal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 8,
        "page_rating_contents": 25,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.thelocal.fr/images/fr/image/fr.png",
        "title": "The Local - France's news in English",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T18:47:04+00:00",
        "description": "N\u00b01 sur les d\u00e9cideurs m\u00e9dias The Media Leader FR -",
        "id": 467842,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://the-media-leader.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fr.themedialeader.com/wp-content/uploads/2023/07/Image-par-defaut.png",
        "title": "The Media Leader FR - N\u00b01 sur les d\u00e9cideurs m\u00e9dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:37:13.292665+00:00",
        "description": "Agence conseil en communication - Relations publiques et Marketing digital",
        "id": 532173,
        "language": "fr",
        "link": "http://themessengers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "the messengers - Agence conseil en communication relations publiques et marketing digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://themimitoof.fr/content/images/2022/06/themimitoof-banner.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:52:45.319688+00:00",
        "description": "Blog parlant de d\u00e9veloppement informatique, administration syst\u00e8me et r\u00e9seau et un peu de lifestyle.",
        "id": 266285,
        "language": "fr",
        "link": "https://themimitoof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://themimitoof.fr/content/images/2022/06/themimitoof-banner.webp",
        "title": "Le blog de Themimitoof",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:52:44.285555+00:00",
        "description": "Umami",
        "id": 266284,
        "language": "",
        "link": "https://umami.themimitoof.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-13T12:19:46+00:00",
        "description": "thenew web developer",
        "id": 252280,
        "language": "",
        "link": "http://thenew.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "thenew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T07:36:10.280216+00:00",
        "description": "The North Face cre des vtements outdoor, sacs  dos & chaussures de qualit depuis plus de 50 ans. Profitez de la livraison gratuite sur toutes les commandes suprieures  70",
        "id": 273253,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.thenorthface.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The North Face | V\u00eatements Outdoor, Sacs \u00e0 Dos & Chaussures",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.theodo.fr/hubfs/Cover%20Intro.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T10:52:03+00:00",
        "description": "Nous produisons en un temps record des applications web et mobiles \u00e9volutives. Gr\u00e2ce \u00e0 l'excellence de notre \u00e9quipe, notre expertise en technologies webs et notre m\u00e9thode agile bas\u00e9e sur Scrum, Devops et Lean Startup",
        "id": 243309,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.theodo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.theodo.fr/hubfs/Cover%20Intro.jpg",
        "title": "Theodo - D\u00e9veloppement agile d\u2019applications web et mobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T23:09:35.945483+00:00",
        "description": "Th\u00e9o QUONIAM \u2013 Portfolio",
        "id": 351789,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://theoquoniam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Th\u00e9o QUONIAM \u2013 Portfolio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T02:12:33.087577+00:00",
        "description": "Moteur de recherche des th\u00e8ses fran\u00e7aises, theses.fr propose l\u2019acc\u00e8s aux th\u00e8ses de doctorat soutenues ou en pr\u00e9paration.",
        "id": 540807,
        "language": "fr",
        "link": "https://theses.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theses.fr/logo-theses-beta.png",
        "title": "Theses.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://theses.fr/logo-theses-beta.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:18:52.373614+00:00",
        "description": "Moteur de recherche des th\u00e8ses fran\u00e7aises, theses.fr propose l\u2019acc\u00e8s aux th\u00e8ses de doctorat soutenues ou en pr\u00e9paration.",
        "id": 167967,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.theses.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theses.fr/logo-theses-beta.png",
        "title": "Theses.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:27.997875+00:00",
        "description": "Studio de direction artistique et de design \u00e9ditorial bas\u00e9 \u00e0 Paris et fond\u00e9 en 2011 par Colin Caradec et Morgane R\u00e9bulard.",
        "id": 78390,
        "language": "fr",
        "link": "https://company.theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:33:10.470929+00:00",
        "description": "The Shelf Journal | Revue semestrielle bilingue \u2014 design \u00e9ditorial, graphisme du livre.\u00a0\nBiblioth\u00e8ques, portfolios, fabrication, articles, entrevues\u2026 Revue cr\u00e9\u00e9e par The Shelf Company.",
        "id": 234988,
        "language": "fr",
        "link": "http://ex.theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf | Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:25.726185+00:00",
        "description": "Revue annuelle bilingue sur l\u2019art et le design du livre. Retrouvez les livres pr\u00e9sents dans la revue via sa biblioth\u00e8que virtuelle en ligne.",
        "id": 78389,
        "language": "fr",
        "link": "https://journal.theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf Journal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://theshelf.fr",
        "author": "https://theshelf.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:30:05.552264+00:00",
        "description": "Morgane R\u00e9bulard et Colin Caradec, fondateurs du studio de direction artistique et de design \u00e9ditorial The Shelf Company et de la revue The Shelf Journal.",
        "id": 23682,
        "language": "fr",
        "link": "https://theshelf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://theshelf.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Shelf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T19:53:56.059559+00:00",
        "description": "Vous cherchez un d\u00e9veloppeur de confiance ? Passionn\u00e9 par le d\u00e9veloppement web, je suis disponible pour vous accompagner sur tout le front-end de votre projet : int\u00e9gration, architecture, connexion back-end et strat\u00e9gie de tests.",
        "id": 488497,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.thibaud-duthoit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.thibaud-duthoit.fr/images/thibaud-duthoit-og.jpg",
        "title": "Thibaud Duthoit | D\u00e9veloppeur React Freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blog.thomasdurand.fr/img/cover_huea95f719576bcab793980bcdacdf5346_33147_2e5440f1526a78a7080771693efde6ca.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T08:45:00+00:00",
        "description": "Sharing insights and opinions on software development and computer science.",
        "id": 177485,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.thomasdurand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.thomasdurand.fr/img/cover_huea95f719576bcab793980bcdacdf5346_33147_2e5440f1526a78a7080771693efde6ca.png",
        "title": "Dean\u2019s blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://thomas-ferney.fr/assets/thumbnails/1200/images/1644856022247.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T21:38:34+00:00",
        "description": "Thomas Ferney: D\u00e9veloppeur Web, Rouen et dans la r\u00e9gion Haute Normandie. Actuellement Directeur technique chez Internetrama, Agence du groupe AsUWish. Sp\u00e9cialis\u00e9 dans Magento 2, Symfony et Sylius, mais aussi sur WordPress",
        "id": 89543,
        "language": "fr",
        "link": "https://thomas-ferney.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thomas-ferney.fr/assets/thumbnails/1200/images/1644856022247.jpeg",
        "title": "Thomas Ferney - Directeur technique chez Arcange / AsUWish \u00b7 Thomas Ferney: D\u00e9veloppeur Web, Rouen et dans la r\u00e9gion Haute Normandie. Actuellement Directeur technique chez Internetrama, Agence du groupe AsUWish. Sp\u00e9cialis\u00e9 dans Magento 2, Symfony et Sylius, mais aussi sur WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://thomas-suchon.fr/wp-content/uploads/2019/08/Thomas-SUCHON-3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'h\u00e9bergement web, avec Plesk notamment, je propose des prestations d'infog\u00e9rance et vous accompagne pour d\u00e9ployer vos projets web",
        "id": 252276,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://thomas-suchon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thomas-suchon.fr/wp-content/uploads/2019/08/Thomas-SUCHON-3.png",
        "title": "Thomas SUCHON - Administrateur Syst\u00e8me \u00e0 Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T10:15:29.060403+00:00",
        "description": "Trouvez le top 3 des entreprises locales, des professionnels, des restaurants et des fournisseurs de soins de sant\u00e9. Expert recommand\u00e9 en utilisant les avis, la r\u00e9putation, les plaintes, les \u00e9valuations, la proximit\u00e9, le co\u00fbt, l'historique et plus de 50 autres points de contr\u00f4le",
        "id": 134636,
        "language": "en",
        "link": "https://threebestrated.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouver la meilleure entreprise, C'est aussi simple que \u00e7a - ThreeBestRated.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:37:25.029209+00:00",
        "description": "Pardon Our Interruption",
        "id": 78334,
        "language": "",
        "link": "https://ticketlouvre.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pardon Our Interruption",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:24:54.506128+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les derni\u00e8res actus et les conseils de Ticketmaster.fr : concerts, festivals, spectacles, th\u00e9\u00e2tre, sport & loisirs partout en France",
        "id": 484206,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.ticketmaster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Ticketmaster FR Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-29T06:43:39.006840+00:00",
        "description": "Let's Get Your Identity Verified",
        "id": 37706,
        "language": "",
        "link": "https://www.ticketmaster.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Let's Get Your Identity Verified",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:00:44.738599+00:00",
        "description": "Official website of the software engineer Micka\u00ebl Schoentgen.",
        "id": 89237,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tiger-222.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tiger-222",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:32:10.945955+00:00",
        "description": "Tigersun est un groupe media 360 ind\u00e9pendant, pr\u00e9sent en France et \u00e0 l\u2019international.",
        "id": 268173,
        "language": "en",
        "link": "https://www.tigersun.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tigersun Media Group | Make everything amazing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tilt-studio.fr/assets/images/og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-08T08:57:00+00:00",
        "description": "On fait des sites sur mesure, de la TMA, de l'int\u00e9gration d'op\u00e9rations commerciales, des e-mails responsive, de la formation et des audits.",
        "id": 199070,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tilt-studio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tilt-studio.fr/assets/images/og.png",
        "title": "Tilt Studio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.timbourguignon.fr/content/images/2021/02/homepage-1.JPG",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T13:10:30.422972+00:00",
        "description": "Bits and pieces of my daily work leading, coaching, and mentoring software engineers on their journey!",
        "id": 169818,
        "language": "en",
        "link": "https://timbourguignon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.timbourguignon.fr/content/images/2021/02/homepage-1.JPG",
        "title": "Timoth\u00e9e Bourguignon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2011-09-18T00:00:00+00:00",
        "description": "SoME2 : Extraordinary ordinals",
        "id": 43054,
        "language": "en",
        "link": "https://some2.timotheehuneau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://some2.timotheehuneau.fr/pictures/omega-icon.svg",
        "title": "SoME2 : Extraordinary ordinals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-23T14:40:48+00:00",
        "description": "Timoth\u00e9e Huneau",
        "id": 357609,
        "language": "",
        "link": "https://timotheehuneau.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Timoth\u00e9e Huneau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Le blog du grouik. Memos d'un Admin sys linux windows, logiciels libres, imprimante 3D",
        "id": 111002,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog-du-grouik.tinad.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog du grouik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T10:48:01.860402+00:00",
        "description": "Boutique officielle du festival Art Rock. Vous y trouverez des articles textiles, accessoires, goodies et livres aux couleurs du festival !",
        "id": 484577,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://artrock.toctok.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festival Art Rock \u00e0 Saint-Brieuc, boutique officielle, vente en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://oc.todon.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:40:55.744891+00:00",
        "description": "oc.todon.fr is a mostly French-speaking Mastodon instance with an active moderation. oc.todon.fr est une instance Mastodon principalement francophone et avec une mod\u00e9ration active.",
        "id": 265691,
        "language": "en",
        "link": "https://oc.todon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oc.todon.fr/packs/media/images/preview-6399aebd96ccf025654e2977454f168f.png",
        "title": "Octodon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T01:42:16.280874+00:00",
        "description": "Toits Alternatifs est le site des modes de vies et habitats alternatifs, du Z\u00e9ro D\u00e9chet, avec des conseils pratiques et des t\u00e9moignages.",
        "id": 532879,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://toitsalternatifs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toits alternatifs - \u00c0 la d\u00e9couverte d'autres modes de vies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.tokero.com/content/4/images/og-image-1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T20:52:40.512294+00:00",
        "description": "Ici, tu peux changer FIAT en crypto-monnaies rapidement, facilement et en toute s\u00e9curit\u00e9. Nous avons des transferts SEPA tr\u00e8s rapides, souvent en moins de 30 minutes\u00a0! Obtiens ton bitcoin aujourd'hui\u00a0!",
        "id": 404158,
        "language": "fr",
        "link": "https://tokero.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.tokero.com/content/4/images/og-image-1200.jpg",
        "title": "\u00c9change Bitcoin et Ether avec EURO - Obtiens BTC et ETH par EURO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.ghost.org/v3.0.0/images/publication-cover.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T12:18:26.001808+00:00",
        "description": "Petit coin de web pour partager ma passion du code, de l'\u00e9lectronique, de la robotique et du DIY. \n\u00c7a compl\u00e8te bien les ateliers Mixteen ;)",
        "id": 111005,
        "language": "fr",
        "link": "https://tontoncodeur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 35,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": "https://static.ghost.org/v3.0.0/images/publication-cover.png",
        "title": "Tonton Codeur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:33:22.722211+00:00",
        "description": "Inscrivez-vous gratuitement, gagnez du cashback et faites des \u00e9conomies chez des centaines de commer\u00e7ants. Plus de 11 millions de membres \u00e9conomisent des centaines de euros chaque ann\u00e9e.",
        "id": 484241,
        "language": "en",
        "link": "https://www.topcashback.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TopCashback Site officiel : Le site de cashback le plus g\u00e9n\u00e9reux de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.topgear-magazine.fr/wp-content/uploads/2018/12/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:43:30.891074+00:00",
        "description": "Retrouvez toute l'actualit\u00e9 automobile sur le nouveau site de TopGear ! News, essais, avant-premi\u00e8res : le nouveau site de r\u00e9f\u00e9rence sur l'actualit\u00e9 auto.",
        "id": 92897,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://topgear-magazine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.topgear-magazine.fr/wp-content/uploads/2018/12/facebook.jpg",
        "title": "TopGear | Toute l'automobile, la passion en plus.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T09:00:22+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ez vos t-shirts et autres produits personnalisables ou choisissez parmi des milliers de designs originaux d'artistes ind\u00e9pendants. Livraison 24h. Offres French Days!",
        "id": 329585,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tostadora.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tostadora.fr : Tee-shirts personnalis\u00e9s et id\u00e9es cadeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T22:43:38.967907+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les services, produits ou encore les promos que nous vous proposons pour votre maison, votre v\u00e9hicule, avec la carte Club de TotalEnergies... Services",
        "id": 543770,
        "language": "fr",
        "link": "https://services.totalenergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://services.totalenergies.fr/themes/custom/butterfly_theme/favicon.ico",
        "title": "Accueil | Services.totalenergies.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:28:52.724439+00:00",
        "description": "TotalEnergies innove pour vous simplifier l'\u00e9nergie. D\u00e9couvrez nos offres et services pour les particuliers, professionnels et collectivit\u00e9s.",
        "id": 116972,
        "language": "fr",
        "link": "https://totalenergies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TotalEnergies - Fournisseur d'\u00e9nergie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.touchweb.fr/media_template_default_logo-h200-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:06:00.213629+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste de l'infog\u00e9rance syst\u00e8me et applicative sur Prestashop, Magento et Wordpress",
        "id": 256765,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.touchweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.touchweb.fr/media_template_default_logo-h200-fb.png",
        "title": "Touch'Web | Votre infog\u00e9rance syst\u00e8me et applicative pour Prestashop, Magento et Wordpress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:22.531311+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de la Mairie de Toulouse et Toulouse M\u00e9tropole.",
        "id": 386784,
        "language": "fr",
        "link": "https://metropole.toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toulouse Mairie M\u00e9tropole, site officiel.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T12:03:27.782588+00:00",
        "description": "Retrouvez toute la programmation (op\u00e9ra, ballet, concert, r\u00e9cital), les actions culturelles et les actualit\u00e9s de l'Op\u00e9ra national du Capitole",
        "id": 538644,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://opera.toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://opera.toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/7/2023/04/Bloc_742x534-1.jpg",
        "title": "Op\u00e9ra national du Capitole de Toulouse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.touraine.fr/files/touraine/images/ecrans/accueil.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:52:29.200112+00:00",
        "description": "Notre Touraine, site officiel du Conseil d\u00e9partemental d'Indre et Loire(37)",
        "id": 266278,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.touraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.touraine.fr/files/touraine/images/ecrans/accueil.jpg",
        "title": "Conseil d\u00e9partemental d'Indre et Loire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tousenlignemaintenant.fr/wp-content/uploads/2021/04/LOGO-TELM.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Artisans, commer\u00e7ants ou petites entreprises : b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un accompagnement 100% financ\u00e9 pour passer la premi\u00e8re \u00e9tape de votre pr\u00e9sence num\u00e9rique.",
        "id": 234024,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tousenlignemaintenant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tousenlignemaintenant.fr/wp-content/uploads/2021/04/LOGO-TELM.png",
        "title": "Passez \u00e0 l\u2019action sur le web ! - Tous En Ligne Maintenant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:16:52.460611+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 234882,
        "language": "",
        "link": "https://stats.tousmecenes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tousmecenes.fr/wp-content/themes/lpdf-1.7.0/img/panier-de-fraises/temp_img.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "The Louvre Museum is calling on everyone's generosity to allow Chardin's \u00ab Panier de fraises \u00bb to remain in France.",
        "id": 234883,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.tousmecenes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tousmecenes.fr/wp-content/themes/lpdf-1.7.0/img/panier-de-fraises/temp_img.jpg",
        "title": "Tous m\u00e9c\u00e8nes ! du Panier de fraises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tous-travaux-renovation.fr/wp-content/uploads/2023/05/logo-tous-travaux-1.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-30T21:01:44+00:00",
        "description": "Devis Artisan r\u00e9novation \u00e0 Perpignan \u2b50 et le 66 . TOUS TRAVAUX RENOVATION maison, appartement, cuisine, salle de bains, fa\u00e7ades au meilleur prix artisan. Entreprises de r\u00e9novations int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure tous corps d'\u00e9tat en Pyr\u00e9n\u00e9es Orientales. Faites appel \u00e0 nos artisans r\u00e9novations partenaires pour la restauration d'appartements, bureaux, restaurants dans le 66. Devis bon artisan Perpignan au meilleur tarif entreprise du 66",
        "id": 78385,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://tous-travaux-renovation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tous-travaux-renovation.fr/wp-content/uploads/2023/05/logo-tous-travaux-1.webp",
        "title": "Tous Travaux R\u00e9novation Perpignan devis - Prix artisan tarif 66",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-09-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil - Toutenpixel",
        "id": 188339,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.toutenpixel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Toutenpixel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T04:18:13.599357+00:00",
        "description": "Tout est quantique",
        "id": 209796,
        "language": "",
        "link": "http://toutestquantique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tout est quantique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Des dizaines de podcasts pour cultiver votre curiosit\u00e9, d\u00e9velopper vos connaissances avec du contenu de qualit\u00e9 et apprendre chaque jour des choses ...",
        "id": 186054,
        "language": "fr",
        "link": "https://podcasts.toutsavoir.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tout savoir - D\u00e9veloppez votre culture agr\u00e9ablement !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://toward.fr/wp-content/uploads/2021/08/TOWARD-Logo_V_CMYK-Positive.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "TOWARD est une entreprise fran\u00e7aise d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 la Recherche et D\u00e9veloppement (R&D) en robotique situ\u00e9 \u00e0 Toulouse",
        "id": 255700,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://toward.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toward.fr/wp-content/uploads/2021/08/TOWARD-Logo_V_CMYK-Positive.png",
        "title": "TOWARD - Torque controller walking development - Toward",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Silent Teacher",
        "id": 43181,
        "language": "zxx",
        "link": "https://silentteacher.toxicode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://silentteacher.toxicode.fr/img/favicon.png",
        "title": "Silent Teacher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T14:16:54.567391+00:00",
        "description": "Jeune startup, nous cherchons \u00e0 am\u00e9liorer la communication entre internautes par des projets divers et exp\u00e9rimentaux, autour des jeux sociaux, de la mod\u00e9ration, du crowdsourcing...",
        "id": 347866,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.toxicode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toxicode - Laboratoire du web communautaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.presspage.com/clients/o_1523.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:55:24.931541+00:00",
        "description": "Bienvenue dans la salle de presse officielle de Toyota France : communiqu\u00e9s et dossiers de presse, photos, vid\u00e9os, contacts presse...",
        "id": 77738,
        "language": "fr",
        "link": "https://media.toyota.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 54,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.presspage.com/clients/o_1523.png",
        "title": "Newsroom Toyota Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de Toyota. Explorez notre gamme de v\u00e9hicules neufs et occasions, hybrides, entreprise, utilitaires, 4x4, citadines et familiales",
        "id": 133391,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.toyota.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toyota | Constructeur automobile depuis 1933",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:57:58.448947+00:00",
        "description": "OFS Management application",
        "id": 423528,
        "language": "en",
        "link": "https://ofs.toyota-financement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OFS Management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T15:58:00.622489+00:00",
        "description": "tfs",
        "id": 423529,
        "language": "en",
        "link": "https://www.toyota-financement.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tfs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:54:31.717268+00:00",
        "description": "Trouvez un spectacle ou une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre \u00e0 Paris et en France, consultez les programmes, et acc\u00e9dez \u00e0 la billetterie en ligne gr\u00e2ce aux Th\u00e9\u00e2tres et Producteurs Associ\u00e9s, qui regroupent de nombreuses salles de th\u00e9\u00e2tre en France.",
        "id": 527737,
        "language": "fr",
        "link": "https://tpa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tpa.fr/images/fb-tpa.jpg",
        "title": "Th\u00e9\u00e2tres et spectacles en France : pi\u00e8ces, programmation, r\u00e9servation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tracedetrail.fr/assets/img/platforms/tracedetrail/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T16:19:30.583223+00:00",
        "description": "Draw - share - run 100% trail-running routes",
        "id": 380157,
        "language": "",
        "link": "http://tracedetrail.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tracedetrail.fr/assets/img/platforms/tracedetrail/logo.png",
        "title": "Trace de Trail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.tracip.fr/wp-content/uploads/2021/02/tracip-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Expert de l\u2019investigation num\u00e9rique et de la r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es en France. Sp\u00e9cialiste du traitement des donn\u00e9es num\u00e9riques critiques",
        "id": 342439,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tracip.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tracip.fr/wp-content/uploads/2021/02/tracip-2.jpg",
        "title": "Expert en investigation num\u00e9rique et r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:23:13.452004+00:00",
        "description": "Football, Foot, Mercato, Transferts, Statistiques, Valeurs, Joueurs, Clubs, Effectifs - sur Transfermarkt.",
        "id": 319223,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.transfermarkt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tmssl.akamaized.net/images/tm_logo.png",
        "title": "Football, Transferts, valeurs marchandes, rumeurs et statistiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Transformons la France - La Tourn\u00e9e - La Tribune Events",
        "id": 386691,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://transformonslafrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transformons la France - La Tourn\u00e9e - La Tribune Events",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://trench-tech.fr/wp-content/uploads/2022/04/cropped-cropped-cropped-9F685EC3-611B-42AB-B3CF-CEEB2B369FE2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-20T11:46:25+00:00",
        "description": "Le talkshow qui exerce votre esprit critique en d\u00e9cryptant les impacts soci\u00e9taux de la tech",
        "id": 266798,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://trench-tech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trench-tech.fr/wp-content/uploads/2022/04/cropped-cropped-cropped-9F685EC3-611B-42AB-B3CF-CEEB2B369FE2.png",
        "title": "Trench Tech \u2013 Esprits Critiques pour Tech Ethique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.triodos.fr/webfiles/1710393520678/img/png/logo-banque-triodos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T05:59:21.153420+00:00",
        "description": "Mandataire exclusif en France de Triodos Bank, premi\u00e8re banque durable au monde.",
        "id": 125013,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.triodos.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.triodos.fr/webfiles/1727259722421/img/png/logo-banque-triodos.png",
        "title": "Bienvenue chez Triodos | Banque Triodos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T09:18:57.829028+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre prochain voyage, lisez des avis et obtenez des conseils de voyage de notre communaut\u00e9 sur les h\u00e9bergements et les activit\u00e9s. Profitez d'offres sur les h\u00f4tels, r\u00e9servez l'attraction ou la visite parfaite et trouvez une table dans les meilleurs restaurants.",
        "id": 175321,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tripadvisor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.tacdn.com/img2/brand_refresh/application_icons/post-image-550x370.png",
        "title": "Tripadvisor\u00a0: plus d'un milliard d'avis et de contributions sur les h\u00f4tels, les attractions, les restaurants et plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:19:21.170379+00:00",
        "description": "Compare hotel prices from hundreds of travel sites and get great deals. Save time and money on finding your ideal accommodation with millions of reviews and photos on trivago.fr",
        "id": 366556,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.trivago.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://imgcy.trivago.com/f_auto,q_auto/hardcodedimages/trivago_facebook_opengraph.png",
        "title": "trivago.fr\u00a0- Compare hotel prices worldwide",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T12:35:50+00:00",
        "description": "\u00ab\u00a0Tilda Swinton dit tout le temps qu\u2019on aurait pu \u00eatre de vieilles amies\u00a0\u00bb",
        "id": 517735,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.troiscouleurs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.troiscouleurs.fr/wp-content/uploads/2024/11/zqnbjr5lenntxg-e_thesubstance2-c-mubideutschland.jpg",
        "title": "Accueil - TroisCouleurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Trop Long Pas Lu vous permet de d\u00e9couvrir des jeux de r\u00f4le courts, que vous vous pouvez choisir selon leur genre, leur dur\u00e9e, leur taille...",
        "id": 256411,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://troplongpaslu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouver des Jeux de r\u00f4le courts et originaux sur Trop Long Pas Lu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1grzqaobpv15j.cloudfront.net/img/logo/cm/logo_fr.gif ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:16:53.831942+00:00",
        "description": "Trouvez un camion d\u2019occasion, un utilitaire, un semi remorque ou encore un tracteur routier, parmi les 253 454 annonces en ligne actuellement.",
        "id": 116886,
        "language": "fr",
        "link": "https://truckscorner.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1grzqaobpv15j.cloudfront.net/img/logo/cm/logo_fr.gif ",
        "title": "Camion d\u2019occasion, poids lourd et utilitaire : toutes vos annonces sur Truckscorner - Truckscorner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://trucs-de-developpeur-web.fr/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:04:25.743892+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 422267,
        "language": "fr",
        "link": "https://trucs-de-developpeur-web.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://trucs-de-developpeur-web.fr/",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T21:46:28+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez TrustDeals.fr et \u00e9conomisez avec des codes de r\u00e9duction et des offres exclusives, soigneusement v\u00e9rifi\u00e9es et fiables.",
        "id": 492327,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.trustdeals.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.trustdeals.com/uploads/logo-square.png",
        "title": "TrustDeals.fr - \u00c9conomisez avec des codes de r\u00e9duction, des offres et des r\u00e9ductions exclusives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.trustedshops.fr/wp-content/uploads/2020/12/Bildschirmfoto-2020-12-21-um-15.09.40.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Faire des achats en ligne avec des boutiques de confiance : Apprenez-en davantage sur la Protection des acheteurs, la Marque de confiance et les avis.",
        "id": 340507,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.trustedshops.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.trustedshops.fr/wp-content/uploads/2020/12/Bildschirmfoto-2020-12-21-um-15.09.40.png",
        "title": "Faire des achats en ligne avec Trusted Shops | Trusted Shops",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T07:53:19.367210+00:00",
        "description": "\ud83d\ude07 Welcome To The Good Side \ud83d\ude07 No vapor, no nicotine, just delicious flavored air.",
        "id": 484260,
        "language": "en",
        "link": "https://tryfum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://tryfum.fr/cdn/shop/files/FUM_SocialSharing_v1.jpg?v=1730844470",
        "title": "F\u00fcm - The Good Habit\u2122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T03:13:26+00:00",
        "description": "Tsugi est un mensuel ind\u00e9pendant sur la musique et les nouvelles tendances, dont la premi\u00e8re parution date de 2007.",
        "id": 517733,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tsugi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tsugi.fr/2023/wp-content/uploads/2017/01/logo_for_fb.jpg",
        "title": "TSUGI - Toute la musique d'aujourd'hui... et de demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T12:21:03.989007+00:00",
        "description": "Tungsten Automation, anciennement Kofax, est l\u2019un des principaux fournisseurs de solutions d\u2019automatisation des flux de travail aliment\u00e9es par l\u2019IA pour les entreprises internationales. Rationalisez vos processus et gagnez en efficacit\u00e9.",
        "id": 473347,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tungstenautomation.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tungstenautomation.fr/-/media/images/library/stroke-images/man-with-tablet/16x9_l.jpg",
        "title": "Le choix de confiance en mati\u00e8re d\u2019automatisation des flux de travail | Tungsten Automation (anciennement Kofax)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:18:01.042043+00:00",
        "description": "TUNZINI, des experts en CVC, traitement de l'air, plomberie, tuyauterie industrielle, fluides thermo-frigorifiques au service de vos projets.",
        "id": 542666,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tunzini-grand-ouest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.tunzini-grand-ouest.fr/app/uploads/sites/344/2022/08/favicon-tunzini.png",
        "title": "Tunzini Grand Ouest - Experts du g\u00e9nie climatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:17:25.181596+00:00",
        "description": "Entreprise de G\u00e9nie Climatique, installation, construction, chauffage, ventilation, climatisation. Industriel, tertiaire, data center...",
        "id": 542658,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tunzini-troyes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Tunzini Troyes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:44:58.734748+00:00",
        "description": "Local business reviews and recommendations of Restaurants, Cafes, Shops, Salons, Plumbers and more at Tupalo",
        "id": 532203,
        "language": "fr",
        "link": "https://m.tupalo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 Tupalo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T19:12:23.646451+00:00",
        "description": "Local business reviews and recommendations of Restaurants, Cafes, Shops, Salons, Plumbers and more at Tupalo",
        "id": 206392,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tupalo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 Tupalo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.turbo.fr/themes/turbo/img/logo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:52:06+00:00",
        "description": "Page d'accueil Turbo.fr",
        "id": 184838,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.turbo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.turbo.fr/themes/turbo/img/logo.jpg",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T23:09:27.340053+00:00",
        "description": "Olga le plus beau des chats",
        "id": 351783,
        "language": "fr",
        "link": "http://tuveuxvoirunephotodemonchat.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olga le plus beau des chats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:25:01.487201+00:00",
        "description": "Tux-planet est un site sur Linux et le monde des logiciels libres.",
        "id": 527300,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.tux-planet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tux-planet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Le programme TV gratuit et complet du mercredi 19 juin par T\u00e9l\u00e9 7 Jours - Retrouvez \u00e9galement la grille des cha\u00eenes de la TNT pour les deux prochaines semaines",
        "id": 150241,
        "language": "",
        "link": "http://www.tv-replay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Programme TV : toute la TV, par T\u00e9l\u00e9 7 Jours",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:20:42.855551+00:00",
        "description": "Regarder TV Tours-Val de Loire, la chaine de t\u00e9l\u00e9vision r\u00e9gionale en Indre-et-Loire et Loir-et-Cher (streaming et en replay). L'actu r\u00e9gionale en 1 clic",
        "id": 527512,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.tvtours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regarder TV Tours-Val de Loire en streaming et replay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T11:18:48.441492+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 267519,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.tweetpress.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "tweetpress.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.twistudio.fr/img/main.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:31:44.928922+00:00",
        "description": "Twistudio is a creative duet located in South of France \ud83d\udc7d We like innovating, brutalism,  contemporary web design & photography.",
        "id": 281753,
        "language": "fr",
        "link": "http://twistudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.twistudio.fr/img/main.webp",
        "title": "Twistudio | Creative Digital Studio - but from the future \ud83d\udef8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0305/7667/2907/files/test.jpg?v=1645695196",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T15:01:30.186548+00:00",
        "description": "Typelab",
        "id": 281362,
        "language": "en",
        "link": "http://typelab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 64,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0305/7667/2907/files/test.jpg?v=1645695196",
        "title": "Typelab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T13:33:44+00:00",
        "description": "Je partage sur tzi.fr mes astuces CSS et mes r\u00e9flexions sur le d\u00e9veloppement web.",
        "id": 251861,
        "language": "fr",
        "link": "https://tzi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Zilliox, Expert CSS Freelance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/07/667ade2d21db31.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 de Lorraine couvre tous les domaines scientifiques, pour innover et accompagner les \u00e9volutions de notre soci\u00e9t\u00e9",
        "id": 303109,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://u2l.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/07/667ade2d21db31.jpg",
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.uaudio.com/assetlibrary/h/o/homepage_og_image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:51:59.025588+00:00",
        "description": "Universal Audio est la premi\u00e8re marque d\u2019interfaces audio en Thunderbolt, de processeurs analogiques, et de plug-ins UAD. D\u00e9couvrez les produits et fa\u00eetes vos achats.",
        "id": 319416,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.uaudio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.uaudio.com/assetlibrary/h/o/homepage_og_image.jpg",
        "title": "Universal Audio | Audio Interfaces | UAD Plug-Ins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://data.ubfc.fr/wp-content/uploads/sites/44/2023/01/Ecosysteme_avec-macarons_Ecosysteme.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Depuis juin 2022 dat@UBFC est labellis\u00e9 \u201cAtelier de la donn\u00e9e\u201d par le Minist\u00e8re de l\u2019Enseignement",
        "id": 167971,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://data.ubfc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://data.ubfc.fr/wp-content/uploads/sites/44/2023/01/Ecosysteme_avec-macarons_Ecosysteme.png",
        "title": "Accueil - Atelier de la donn\u00e9e dat@UBFC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:54.967048+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 d'anthropologie sociale-ethnologie de l'universit\u00e9 de Bordeaux : formations, recherche, espace \u00e9tudiants, partenariats",
        "id": 234519,
        "language": "fr",
        "link": "https://anthropologie-sociale.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facult\u00e9 d\u2019anthropologie sociale, ethnologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:50.699136+00:00",
        "description": "Accessibles aux \u00e9tudiants, enseignants, chercheurs, personnels ainsi qu'aux personnes ext\u00e9rieures \u00e0 l'universit\u00e9, les biblioth\u00e8ques universitaires de l'universit\u00e9 couvrent l\u2019ensemble des champs disciplinaires de l\u2019universit\u00e9 de Bordeaux et sont pr\u00e9sentes sur tous ses campus.",
        "id": 234545,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheques.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioth\u00e8ques de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://biologie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/70fd70cf37b7b73786d12b933a1993a3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:07.957578+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234526,
        "language": "fr",
        "link": "https://biologie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://biologie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/70fd70cf37b7b73786d12b933a1993a3.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://changes.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/3d819035b4124dc84614336b29570b20.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:28.465548+00:00",
        "description": "11 unit\u00e9s de recherche de l'universit\u00e9 de Bordeaux se r\u00e9unissent au sein du d\u00e9partement CHANGES \u2013 Sciences sociales des changements contemporains.",
        "id": 234537,
        "language": "fr",
        "link": "https://changes.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://changes.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/3d819035b4124dc84614336b29570b20.jpg",
        "title": "D\u00e9partement CHANGES de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:24:02.380817+00:00",
        "description": "Unit\u00e9 de formation de chimie de l'universit\u00e9 de Bordeaux : Chimie, Formations, Inscriptions, Espace \u00e9tudiant, Espace entreprise, Recherche",
        "id": 234552,
        "language": "fr",
        "link": "https://chimie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unit\u00e9 de formation de sciences chimiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:23.938966+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234535,
        "language": "fr",
        "link": "https://college-doctoral.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:31.707662+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234538,
        "language": "fr",
        "link": "https://doctorat.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:59.666574+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 de droit et science politique de l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234522,
        "language": "fr",
        "link": "https://droit.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facult\u00e9 de droit et science politique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://economie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/f6ebe6eeac39cb7f790decb48cb40f6c.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:57.881276+00:00",
        "description": "La facult\u00e9 d'\u00e9conomie gestion et AES de l'universit\u00e9 de Bordeaux est au service de l\u2019orientation \u00e9tudiante, la construction de parcours individualis\u00e9s en formation continue ou en bien gr\u00e2ce \u00e0 un contrat d'alternance ou de professionnalisation permettant l\u2019int\u00e9gration des \u00e9tudiants dans le monde du travail. Afin de permettre aux \u00e9tudiants de b\u00e9n\u00e9ficier d'un enseignement sup\u00e9rieur de proximit\u00e9, la facult\u00e9 d'\u00e9conomie, gestion et AES poss\u00e8de 2 antennes, localis\u00e9es \u00e0 Agen et P\u00e9rigueux.",
        "id": 234521,
        "language": "fr",
        "link": "https://economie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://economie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/f6ebe6eeac39cb7f790decb48cb40f6c.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:48.163909+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234544,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-chimie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:20.711711+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234534,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-droit.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:40.519934+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234541,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-ees.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:05.296227+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234524,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-environnements.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:51.978520+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234517,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-mi.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:43.918745+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234542,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-sp2.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:36.843075+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234540,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-spi.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:27.410324+00:00",
        "description": "De l'admission \u00e0 la soutenance, retrouvez toutes les informations utiles pour votre doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234536,
        "language": "fr",
        "link": "https://ed-svs.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://doctorat.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/8d9c15cbe3592b72f8a65821b0f42466.jpg",
        "title": "Le doctorat \u00e0 l'universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://evering.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/90b945dd1e4f48b0634cfb8bec8304aa.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Evering structure et d\u00e9veloppe l\u2019offre de formation et d\u2019innovation dans le domaine de l\u2019ing\u00e9nierie et de la gestion du cycle de vie des syst\u00e8mes a\u00e9ronautiques. L\u2019institut Evering a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 par l\u2019Universit\u00e9 de Bordeaux en partenariat avec Bordeaux INP en 2019, sur les bases de l\u2019Institut de Maintenance A\u00e9ronautique.",
        "id": 234515,
        "language": "fr",
        "link": "http://evering.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://evering.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/90b945dd1e4f48b0634cfb8bec8304aa.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": " https://formations.u-bordeaux.fr/assets/_cache/search_block_1600x512_up/_files/ex_search-block.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T08:29:36+00:00",
        "description": "L'universit\u00e9 de Bordeaux dispense un large \u00e9ventail de formations pluridisciplinaires, de la licence au doctorat et forme chaque ann\u00e9e plus de 50 000 \u00e9tudiants et actifs.",
        "id": 234523,
        "language": "fr",
        "link": "https://formations.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": " https://formations.u-bordeaux.fr/assets/_cache/search_block_1600x512_up/_files/ex_search-block.jpg",
        "title": "Catalogue des formations - Universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://institutdutravail.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/5edea586194a286de78a564aae507cea.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:58.116127+00:00",
        "description": "L\u2019Institut du travail de l'universit\u00e9 de Bordeaux participe \u00e0 la formation des militants et des responsables syndicaux pour compl\u00e9ter leurs acquis par un enseignement de niveau universitaire.",
        "id": 234550,
        "language": "fr",
        "link": "https://institutdutravail.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://institutdutravail.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/5edea586194a286de78a564aae507cea.jpg",
        "title": "Institut du travail de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jechoisis.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/3ee6b2c153fa2149915b7723dffc89ab.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:44.991312+00:00",
        "description": "Lyc\u00e9ens, ce site vous est d\u00e9di\u00e9. Pr\u00e9sentation des formations, interviews et conseils, faites vos premiers pas dans la vie \u00e9tudiante \u00e0 l'Universit\u00e9 de Bordeaux.",
        "id": 234543,
        "language": "fr",
        "link": "https://jechoisis.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jechoisis.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/3ee6b2c153fa2149915b7723dffc89ab.jpg",
        "title": "Je choisis l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:53.938953+00:00",
        "description": "Unit\u00e9 de formation de math\u00e9matiques et interactions de l'universit\u00e9 de Bordeaux : les formations, la recherche, les ressources, actualit\u00e9s et relations entreprises",
        "id": 234547,
        "language": "fr",
        "link": "https://math-interactions.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unit\u00e9 de formation de math\u00e9matiques et interactions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:13.753712+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 234530,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00",
        "description": "PARI/GP Development Headquarters",
        "id": 212443,
        "language": "en",
        "link": "http://pari.math.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PARI/GP Development Headquarters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://participation.u-bordeaux.fr/rails/active_storage/blobs/redirect/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBBaEZRIiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--87437420da269a24a3c45635459fc397a409117a/CAMPUS_TALENCE_16_9.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T17:08:39.637369+00:00",
        "description": "MON UNIVERSIT\u00c9, MES PROJETSSur cette plateforme de participation, informez-vous, donnez votre avis, proposez vos id\u00e9es pour am\u00e9liorer vos campus\u00a0! Vous pouvez m\u00eame voter pour que l'universit\u00e9 de Bordeaux r\u00e9alise vos projets pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s !Optimisez votre utilisation de la plateforme en utilisant le navigateur web Firefox ou Chrome.",
        "id": 378851,
        "language": "fr",
        "link": "https://participation.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://participation.u-bordeaux.fr/rails/active_storage/blobs/redirect/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBBaEZRIiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--87437420da269a24a3c45635459fc397a409117a/CAMPUS_TALENCE_16_9.jpg",
        "title": "Universit\u00e9 de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://physique.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/20d94294bf183ff4b821b9470c34aed7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:42.119156+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234513,
        "language": "fr",
        "link": "https://physique.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://physique.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/20d94294bf183ff4b821b9470c34aed7.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:47+00:00",
        "description": "Catalogue en ligne OIP Bordeaux.",
        "id": 234516,
        "language": "fr",
        "link": "https://pro-fildoc.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace Orientation Carri\u00e8res",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://psychologie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/2f0d6d759dbd9ea06d78150e176af135.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:09.105283+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 234527,
        "language": "fr",
        "link": "https://psychologie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 58,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://psychologie.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/2f0d6d759dbd9ea06d78150e176af135.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:11.195400+00:00",
        "description": "Coll\u00e8ge sciences de la sant\u00e9 de l'universit\u00e9 de Bordeaux : Formations, PACES, m\u00e9decine, pharmacie, maieutique, param\u00e9dical, odontologie, ISPED, thermalisme, biologie, UMFCS, DPC, sant\u00e9, VEP, DESC, Bordeaux, sant\u00e9, \u00e9tudes, m\u00e9dical, m\u00e9dicaments",
        "id": 234528,
        "language": "fr",
        "link": "https://sante.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coll\u00e8ge sciences de la sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sbm.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/993b93b2de7fcbe4d8d8ec9f41d8c913.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Le d\u00e9partement SBM rassemble 6 unit\u00e9s de recherche et 1 unit\u00e9 de service dont l\u2019objectif final est de contribuer \u00e0 la recherche scientifique sur la sant\u00e9 humaine. L'enjeu de celles-ci est de participer aux grandes avanc\u00e9es biologiques pour la m\u00e9decine de demain.",
        "id": 234518,
        "language": "fr",
        "link": "https://sbm.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sbm.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/993b93b2de7fcbe4d8d8ec9f41d8c913.jpg",
        "title": "D\u00e9partement Sciences biologiques et m\u00e9dicales",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:55.256597+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 des sciences de l\u2019\u00e9ducation et de la formation - Universit\u00e9 de Bordeaux",
        "id": 234548,
        "language": "fr",
        "link": "https://sciences-education.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facult\u00e9 des sciences de l\u2019\u00e9ducation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:33.145096+00:00",
        "description": "Unit\u00e9 de formation des sciences de l'ing\u00e9nieur de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "id": 234539,
        "language": "fr",
        "link": "https://sciences-ingenieur.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unit\u00e9 de formation des sciences de l'ing\u00e9nieur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:57.095601+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 de Sociologie de l'Universit\u00e9 de Bordeaux",
        "id": 234549,
        "language": "fr",
        "link": "https://sociologie.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facult\u00e9 de sociologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:22:56.494366+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 des STAPS de l'universit\u00e9 de Bordeaux",
        "id": 234520,
        "language": "fr",
        "link": "https://staps.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facult\u00e9 des STAPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sts.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/81931ec0a89d21af446c1f8083a2368e.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:12.336216+00:00",
        "description": "Le d\u00e9partement Sciences et Technologies pour la Sant\u00e9 est l\u2019un des 11 d\u00e9partements de recherche de l\u2019Universit\u00e9 de Bordeaux. Il a pour ambition de porter un programme de recherche d\u2019excellence \u00e0 la fois multidisciplinaire et translationnel r\u00e9pondant aux grands enjeux soci\u00e9taux dans le domaine de la sant\u00e9.",
        "id": 234529,
        "language": "fr",
        "link": "https://sts.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sts.u-bordeaux.fr/application/files/cache/thumbnails/81931ec0a89d21af446c1f8083a2368e.jpg",
        "title": "D\u00e9partement Sciences et Technologies pour la Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:59.562343+00:00",
        "description": "Unit\u00e9 de Formation des Sciences de la Terre et Environnement de l'Universit\u00e9 de Bordeaux",
        "id": 234551,
        "language": "fr",
        "link": "https://terre-environnement.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unit\u00e9 de formation des sciences de la terre et environnement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:23:16.396273+00:00",
        "description": "start [UF Informatique]",
        "id": 234532,
        "language": "fr",
        "link": "https://uf-informatique.emi.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 34,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "start [UF Informatique]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-22T12:57:23+00:00",
        "description": "IIS Windows Server",
        "id": 234546,
        "language": "",
        "link": "http://www.isped.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS Windows Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:20:40+00:00",
        "description": "Au c\u0153ur de la premi\u00e8re r\u00e9gion productrice de grands vins dans le monde, l'Institut des sciences de la vigne et du vin (ISVV) de l'universit\u00e9 ...",
        "id": 234514,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.isvv.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISVV - L'ISVV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T16:45:47+00:00",
        "description": "Redirection",
        "id": 234533,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.iut.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Redirection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:24:39+00:00",
        "description": "Institut de Math\u00e9matiques de Bordeaux",
        "id": 211926,
        "language": "",
        "link": "https://www.math.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut de Math\u00e9matiques de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.u-bordeaux.fr/packages/ub/img/og-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019universit\u00e9 de Bordeaux est une grande universit\u00e9 de recherche pluridisciplinaire, ancr\u00e9e dans ses territoires et rayonnant \u00e0 l\u2019international.",
        "id": 78195,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.u-bordeaux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.u-bordeaux.fr/packages/ub/img/og-default.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T18:42:51.292908+00:00",
        "description": "ECC 2015 - Conference",
        "id": 246013,
        "language": "",
        "link": "https://ecc2015.math.u-bordeaux1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ECC 2015 - Conference",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:23:34+00:00",
        "description": "Institut de Math\u00e9matiques de Bordeaux",
        "id": 212458,
        "language": "",
        "link": "http://www.math.u-bordeaux1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut de Math\u00e9matiques de Bordeaux",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T15:26:48.437453+00:00",
        "description": "Cherchez votre professeur particulier \u00e0 domicile, en ligne ou un stage de vacances et r\u00e9servez en quelques clics",
        "id": 465018,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.u-bordeaux3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://groupe-reussite.fr/images/groupe-reussite-logo-icone.svg",
        "title": "Groupe R\u00e9ussite - Plateforme cours particuliers, en ligne et stages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T02:12:10.956656+00:00",
        "description": "Le MICA (M\u00c9DIATIONS, INFORMATIONS, COMMUNICATION, ARTS) est un laboratoire de recherche de l\u2019Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne",
        "id": 540804,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://mica.u-bordeaux-montaigne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mica.u-bordeaux-montaigne.fr/wp-content/uploads/2012/07/logos_drap_fr.jpg",
        "title": "Laboratoire de recherche MICA - Universit\u00e9 Bordeaux Montaigne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:01:49.546987+00:00",
        "description": "La boutique uB Portez haut les couleurs de l\u2019universit\u00e9 de Bourgogne O\u00f9acheter ? Sweat Sweat Tee-shirt femme bicolore\u00a0 Tee-shirt femme bicolore Tee-shirt femme\u00a0 Tee-shirt femme Tee-shirt homme\u00a0 Tee-shirt homme Tablier\u00a0 Tablier Sac\u2026",
        "id": 546776,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://boutique.u-bourgogne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boutique.u-bourgogne.fr/wp-content/uploads/2021/01/favicon.ico",
        "title": "La boutique de l'uB - Universit\u00e9 de Bourgogne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:13:03.171957+00:00",
        "description": "Page d'accueil du portail des Biblioth\u00e8ques universitaires de l'universit\u00e9 de Bourgogne",
        "id": 546781,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://bu.u-bourgogne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://bu.u-bourgogne.fr/ui/skins/UBRG/ermes-front/images/product.ico",
        "title": "Biblioth\u00e8ques de l'uB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ADMIN - Emeline ILTIS (CAS)",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:01:46.706257+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site de l'Ecole doctorale CARNOT - PASTEUR Le niveau Doctorat est accessible aux \u00e9tudiants titulaires d\u2019un Master et aux \u00e9tudiants internationaux",
        "id": 546775,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://ed-carnot-pasteur.u-bourgogne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ed-carnot-pasteur.u-bourgogne.fr/templates/template_kit_web/favicon.ico",
        "title": "Accueil  - Ecole Doctorale Carnot Pasteur - Universit\u00e9s Bourgogne et Franche Comt\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:12:59.671134+00:00",
        "description": "uPortal par JA-SIG: Le portail acad\u00e9mique open source construit pour l'\u00e9ducation sup\u00e9rieure par l'\u00e9ducation sup\u00e9rieure",
        "id": 546780,
        "language": "en",
        "link": "https://ent.u-bourgogne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ent.u-bourgogne.fr/favicon.ico",
        "title": "ENT UBE - ent1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T20:01:44.368622+00:00",
        "description": "Recherche pour la promotion des math\u00e9matiques et pour leur enseignement",
        "id": 546774,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://irem.u-bourgogne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://irem.u-bourgogne.fr/wp-content/uploads/2023/10/cropped-logo_irem_transparent_carre-3-32x32.png",
        "title": "Accueil - IREM - Universit\u00e9 de Bourgogne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-10T15:45:13.528401+00:00",
        "description": "L\u2019Institut de Math\u00e9matiques de Bourgogne (IMB) est une Unit\u00e9 Mixte de Recherche (UMR 5584) commune au CNRS et \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Bourgogne.",
        "id": 520356,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://math.u-bourgogne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://math.u-bourgogne.fr/wp-content/uploads/2019/09/MG_6680-700x400.jpg",
        "title": "IMB - Institut de Math\u00e9matiques de Bourgogne - UMR 5584 - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T08:56:37+00:00",
        "description": "Une universit\u00e9 pluridisciplinaire sur 6 campus en Bourgogne",
        "id": 303091,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.u-bourgogne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 de Bourgogne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uca.fr/uas/ksup/LOGO/UCA__Logo_head+%25281%2529.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T18:12:39.012858+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 Clermont Auvergne (UCA) est une universit\u00e9 de plein exercice, d\u00e9veloppant au plus haut niveau l'ensemble de ses missions de recherche et de formation, une universit\u00e9 pleinement actrice du d\u00e9veloppement territorial, une universit\u00e9 ouverte sur le monde, mobilisant l'ensemble de ses personnels via un nouveau mod\u00e8le de management universitaire. Enfin, l'UCA est une universit\u00e9 innovante, assumant pleinement sa responsabilit\u00e9 soci\u00e9tale et environnementale.",
        "id": 377819,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.uca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uca.fr/uas/ksup/LOGO/UCA__Logo_head+%25281%2529.png",
        "title": "Page d'accueil | Universit\u00e9 Clermont Auvergne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:36:39.479273+00:00",
        "description": "Service Web d'Authentification UCLy - Loading Session Information",
        "id": 234665,
        "language": "",
        "link": "https://ecampus.ucly.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Service Web d'Authentification UCLy - Loading Session Information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019UCLy ou Universit\u00e9 Catholique de Lyon est un \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral qui propose 131 formations dipl\u00f4mantes.",
        "id": 234661,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ucly.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les formations de l'Universit\u00e9 Catholique de Lyon - UCLy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.udaf94.fr/images/logo-udaf.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:18:38+00:00",
        "description": "L'Udaf du Val-de-Marne repr\u00e9sente et d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats mat\u00e9riels et moraux des familles du Val-de-marne. Retrouvez l'ensemble des services sur notre site internet.",
        "id": 234473,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.udaf94.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.udaf94.fr/images/logo-udaf.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:53:59.395175+00:00",
        "description": "UFUTA \u2013 Union Fran\u00e7aise des Universit\u00e9s Tous Ages",
        "id": 386793,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ufuta.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UFUTA \u2013 Union Fran\u00e7aise des Universit\u00e9s Tous Ages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T17:19:25.066307+00:00",
        "description": "38 \u00e9coles d'Ing\u00e9nieurs de Management et de Design",
        "id": 513870,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ugei.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UGEI | Union des grandes \u00e9coles ind\u00e9pendantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T14:42:40+00:00",
        "description": "Au pied de la Tour Eiffel UIC-P Espaces Congr\u00e8s vous offre une situation privil\u00e9gi\u00e9e pour vos \u00e9v\u00e9nements. Entre les Quais de Seine et le Champ de Mars b\u00e9n\u00e9ficiez d'un emplacement parfaitement\u2026",
        "id": 469559,
        "language": "fr",
        "link": "https://uicp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uicp.fr/local/cache-vignettes/L549xH288/242fe8a542fe61cf074e0b7f609891-269ca.png",
        "title": "UIC-P Espaces Congr\u00e8s -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T07:29:04+00:00",
        "description": "Bienvenue \u00e0 l'Institut Fourier | UMR 5582 - Laboratoire de math\u00e9matiques",
        "id": 211834,
        "language": "fr",
        "link": "https://www-fourier.ujf-grenoble.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 l'Institut Fourier | UMR 5582 - Laboratoire de math\u00e9matiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T10:44:18.188886+00:00",
        "description": "Actualites d'Ukraine et internationales. Ukrinform \u2013  les derni\u00e8res actualit\u00e9s, nouvelles d'aujourd'hui, actualit\u00e9s politiques, actualit\u00e9s \u00e8conomiques, actualit\u00e9s en soci\u00e8t\u00e8, actualit\u00e9s culturelles, actualit\u00e9s sportives, actualit\u00e9s internationales  \u2013 autour de l'horloge rapide en ukrainienne, russe, anglais, allemand et espagnol. \u0433\u043b\u043a\u0448\u0442\u0430\u0449\u043a\u044c\u044e\u0433\u0444, \u0433\u043b\u043a\u0448\u0442\u0430\u0449\u043a\u044c\u044e\u0441\u0449\u044c, \u0433\u043b\u043a\u0448\u0442\u0430\u0449\u043a\u044c\u044e\u043a\u0433",
        "id": 50049,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ukrinform.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ukrinform.ua/img/img_none.jpg",
        "title": "Actualit\u00e9s Ukrinform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ulevante.fr/wp-content/uploads/2020/03/cropped-SigleULevante-DEF-2marron.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:40:28.753846+00:00",
        "description": "A terra corsa \u00f9n h\u00e8 \u00e0 vende",
        "id": 420023,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ulevante.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ulevante.fr/wp-content/uploads/2020/03/cropped-SigleULevante-DEF-2marron.jpg",
        "title": "U Levante | L'environnement en Corse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-05-11T16:32:05+00:00",
        "description": "Bruno BEAUFILS",
        "id": 252282,
        "language": "",
        "link": "https://beaufils.u-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 38,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruno BEAUFILS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/65e1d851e74bf20a4565da0b/665060abbf387372f4c1526f_opengraph%20ultro.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Digital business agency - Design & technology - Nous accompagnons les entreprises et leurs marques dans la d\u00e9finition de leurs strat\u00e9gies jusqu'\u00e0 la mise en place de leurs services digitaux.",
        "id": 286835,
        "language": "fr",
        "link": "https://ultro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/65e1d851e74bf20a4565da0b/665060abbf387372f4c1526f_opengraph%20ultro.png",
        "title": "Ultr\u014d - agence digitale sp\u00e9cialis\u00e9e en design, UX et e-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T20:33:43.874383+00:00",
        "description": "Site officiel de l\u2019universit\u00e9 de Montpellier. Retrouvez les actualit\u00e9s, \u00e9v\u00e9nements et le cadre de vie au sein de l\u2019universit\u00e9 de Montpellier.",
        "id": 452753,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://umontpellier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.umontpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/LOGO_UMontpellier.png",
        "title": "Universit\u00e9 de Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://sigfox.fr/wp-content/uploads/2021/10/cropped-4b7a4062-16db-11ea-82bb-0eda3a42da3c-1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Bas\u00e9e \u00e0 Toulouse et \u00e0 Paris, Sigfox France est un Op\u00e9rateur 0G et Int\u00e9grateur IoT fournissant des solutions personnalis\u00e9es de bout en bout. Simple, rentable et n\u00e9cessitant peu de maintenance. Penser Cr\u00e9er Op\u00e9rer.",
        "id": 167042,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://unabiz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://sigfox.fr/wp-content/uploads/2021/10/cropped-4b7a4062-16db-11ea-82bb-0eda3a42da3c-1.jpeg",
        "title": "Accueil - UnaBiz France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:03:04.048482+00:00",
        "description": "Groupe d\u2019architecture structur\u00e9 et pluridisciplinaire avec des filiales d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u2019architecture, l\u2019architecture d\u2019int\u00e9rieur, la sant\u00e9 et aux travaux",
        "id": 454204,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.unanime.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unanime.fr/images/share.jpg",
        "title": "Unanime - Architectes d\u2019un monde en mouvement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T13:16:30.151257+00:00",
        "description": "Les uniformes de la guerre de 1870-71",
        "id": 510526,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://antan.unblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les uniformes de la guerre franco-prussienne de 1870-71",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:24:30.570116+00:00",
        "description": "cyclos @ Bazas",
        "id": 501344,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://bazasblogapart.unblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BAZAS, USB Cyclos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:43:30.389955+00:00",
        "description": "Site Officiel: Under Armour propose les v\u00eatements, chaussures et accessoires de sport les plus novateurs. LIVRAISON GRATUITE disponible en France.",
        "id": 532288,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.underarmour.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://underarmour.scene7.com/is/image/Underarmour/SS21_Run_Flow_Site_1_1_2?wid=1500&hei=1500&size=1500,1500",
        "title": "Sportswear, chaussures et accessoires sport | Under Armour FR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:40:33.697359+00:00",
        "description": "Article \u00ab La pr\u00e9fecture de Mayotte est l\u2019administration fran\u00e7aise qui brasse le plus de faux documents. \u00bb Mansour Karmardine, d\u00e9put\u00e9 de Mayotte.\u00a0 Une Certaine Id\u00e9e 13 f\u00e9vrier 2024 S\u2019inscrire \u00e0 la Newsletter d\u2019Une Certaine Id\u00e9e Entretiens vid\u00e9o Video 9 f\u00e9vrier 2024 MARCHE OU CR\u00c8VE : la vie d\u2019un agriculteur fran\u00e7ais. Agriculteurs en col\u00e8re ! En [\u2026]",
        "id": 527363,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://unecertaineidee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://unecertaineidee.fr/wp-content/uploads/2024/02/O-MINIA-325x233.jpeg?crop=1",
        "title": "Une certaine id\u00e9e - Une certaine id\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:44:57.865283+00:00",
        "description": "Tout est-il politique ? Ainsi avions-nous titr\u00e9 l\u2019\u00e9dition 2023 d\u2019Une \u00e9poque formidable. En cet \u00e9t\u00e9 2024, plus que jamais la r\u00e9ponse va de soi\u2026 \u00e0 l\u2019aune de la dissolution de l\u2019Assembl\u00e9e nationale et de la tenue d\u2019\u00e9lections l\u00e9gislatives les 30 juin et 7 juillet \u2013 \u00e0 l\u2019issue et aux cons\u00e9quences d\u00e9mocratiques bien impr\u00e9visibles.",
        "id": 386700,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://une-epoque-formidable.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Une \u00e9poque Formidable - La Tribune",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T05:50:54.601304+00:00",
        "description": "High-performance, reliable and sustainable web solutions to bring your ambitions to life.",
        "id": 486675,
        "language": "en",
        "link": "https://www.unflux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unflux.fr/_next/static/media/og-unflux.b58e0a6f.jpg",
        "title": "unflux - Together, let's create digital solutions for the future",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-12T00:01:30+00:00",
        "description": "L\u2019universit\u00e9 de Caen Normandie est un acteur majeur et un moteur de d\u00e9veloppement de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche en Normandie.",
        "id": 468972,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://crisco2.unicaen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.unicaen.fr/wp-content/uploads/2024/12/unicaen.jpg",
        "title": "Universit\u00e9 de Caen Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://welcome.unicaen.fr/wp-content/uploads/sites/50/2023/09/home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "more than0students 0PhD students including 210 international students 0campuses in Normandy \u00a0 Welcome to the University of Caen Normandie",
        "id": 380932,
        "language": "en-GB",
        "link": "http://welcome.unicaen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://welcome.unicaen.fr/wp-content/uploads/sites/50/2023/09/home.jpg",
        "title": "Welcome to University of Caen Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "id": 212196,
        "language": "fr",
        "link": "http://math1.unice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "id": 212194,
        "language": "fr",
        "link": "http://math.unice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T00:00:00+00:00",
        "description": "RevEl@Nice : revues \u00e9lectroniques Page d'accueil",
        "id": 325607,
        "language": "",
        "link": "http://revel.unice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RevEl@Nice : revues \u00e9lectroniques Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "id": 212408,
        "language": "fr",
        "link": "http://www-math.unice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Math\u00e9matiques et Interactions \u00e0 Nice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:57:48.676686+00:00",
        "description": "Pretup est une plateforme de pr\u00eats en crowdlending mettant en relation des entreprises \u00e0 la recherche d'un financement et des particuliers souhaitant investir dans des projets d'entreprises pour booster leur \u00e9pargne. Sur la plateforme, les projets sont publi\u00e9s pendant 30 jours, les entreprises empruntent \u00e0 des taux compris entre 6 et 11% sur des dur\u00e9es comprises entre 12 et 48 mois. Les particuliers pr\u00eatent \u00e0 des entreprises \u00e0 partir de 50 euros et peuvent obtenir des rendements jusqu'\u00e0 11%.",
        "id": 386521,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.unilend.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connexion - Pretup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T21:46:21.345409+00:00",
        "description": "L\u2019Union des marques (pr\u00e9c\u00e9demment UDA) est l'organisation repr\u00e9sentative des marques. Elle a pour mission de promouvoir la libert\u00e9 de communiquer en d\u00e9velopp...",
        "id": 185766,
        "language": "fr",
        "link": "https://uniondesmarques.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Union des Marques - Union des marques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:22:46.140519+00:00",
        "description": "Unisciel \u2013 L'universit\u00e9 des sciences en ligne",
        "id": 336234,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.unisciel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unisciel \u2013 L'universit\u00e9 des sciences en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:34:10.146081+00:00",
        "description": "Approches contemporaines de la cr\u00e9ation et de la r\u00e9flexion artistiques - ACCRA - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "id": 266158,
        "language": "fr",
        "link": "https://accra-recherche.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Approches contemporaines de la cr\u00e9ation et de la r\u00e9flexion artistiques - ACCRA - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:07:09.842703+00:00",
        "description": "Aladin is an interactive sky atlas allowing the user to visualize digitized astronomical images or full surveys, superimpose entries from astronomical catalogues or databases, and interactively access related data and information from the Simbad database, the VizieR service and other archives for all known astronomical objects in the field.",
        "id": 539854,
        "language": "",
        "link": "http://aladin.cds.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aladin Sky Atlas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:18.974614+00:00",
        "description": "Annuaire t\u00e9l\u00e9phone, courriel et adresse des personnels et structures de l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "id": 300571,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://annuaire.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire - Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:01.044381+00:00",
        "description": "Bienvenue \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg - Bienvenue \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "id": 300582,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://bienvenue.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg - Bienvenue \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:47.905864+00:00",
        "description": "Boutique - Boutique Unistra",
        "id": 300577,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://boutique.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boutique - Boutique Unistra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T07:58:23.529920+00:00",
        "description": "The VizieR Service for Astronomical Catalogues (CDS, Strasbourg, France)",
        "id": 534254,
        "language": "",
        "link": "http://cdsarc.cds.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VizieR archives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:14.006473+00:00",
        "description": "Culture, sciences et soci\u00e9t\u00e9 - Culture, sciences et soci\u00e9t\u00e9",
        "id": 300586,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://culture.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Culture, sciences et soci\u00e9t\u00e9 - Culture, sciences et soci\u00e9t\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:45.923567+00:00",
        "description": "Startseite - Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "id": 300576,
        "language": "de-DE",
        "link": "https://de.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startseite - Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://forge.icube.unistra.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-17T23:39:04.335937+00:00",
        "description": "ICube forge",
        "id": 343252,
        "language": "en",
        "link": "http://ejcp2019.icube.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://forge.icube.unistra.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:17.479572+00:00",
        "description": "Quelles sont aujourd\u2019hui les nouvelles formes de relations entre l\u2019universit\u00e9 et la soci\u00e9t\u00e9 ? Comment s\u2019organisent-elles...",
        "id": 300570,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://entreprises.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entreprises: Le portail entreprises de l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:22.973024+00:00",
        "description": "Homepage - University of Strasbourg",
        "id": 300573,
        "language": "en",
        "link": "https://en.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - University of Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:26:13.220629+00:00",
        "description": "Ernest -",
        "id": 273521,
        "language": "en",
        "link": "https://ernest.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ernest -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:56.744330+00:00",
        "description": "Orientation, stage, emploi - Orientation, stage, emploi",
        "id": 300580,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://espace-avenir.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orientation, stage, emploi - Orientation, stage, emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:32:17.823996+00:00",
        "description": "Agenda - Agenda",
        "id": 273525,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://evenements.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda - Agenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "La FondationUniversit\u00e9 de\u00a0Strasbourgest garante de votre don. En toute confiance, vous contribuez avec elle \u00e0 faire progresser la connaissance, \u00e0 offrir aux \u00e9tudiants \u00c3\u00a0\u00e0\u00a0\u00c1 des formations pertinentes et ouvertes sur le monde pour une insertion professionnelle r\u00e9ussie, \u00e0 soigner les patients dans les meilleures conditions d\u2019accueil.",
        "id": 300584,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://fondation.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil \u00bb Fondation Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:15.595904+00:00",
        "description": "Accueil - Catalogue des formations - Univ Strasbourg",
        "id": 300569,
        "language": "fr",
        "link": "https://formations.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Catalogue des formations - Univ Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:18.694787+00:00",
        "description": "Accompagnement du handicap - Accompagnement du handicap",
        "id": 300588,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://handicap.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accompagnement du handicap - Accompagnement du handicap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-02T00:00:00+00:00",
        "description": "\u00c9quipe ICPS - Informatique et Calcul Parall\u00e8le Scientifique",
        "id": 71852,
        "language": "en",
        "link": "https://icps.icube.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 404,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c9quipe ICPS - Informatique et Calcul Parall\u00e8le Scientifique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T13:30:24.061981+00:00",
        "description": "Avec plus de 450 membres, ICube est une force de recherche majeure du site de Strasbourg. F\u00e9d\u00e9r\u00e9 par l'imagerie, il a comme champs d'application privil\u00e9gi\u00e9s l'ing\u00e9nierie pour la sant\u00e9 et l'environnement et le d\u00e9veloppement durable.",
        "id": 502689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://icube.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICube\u00a0-\u00a0ICube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:27.196621+00:00",
        "description": "Inscription, mode d'emploi : \u00e0 partir du 26 juin 2024 - Inscription, mode d'emploi",
        "id": 300592,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://inscriptions.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inscription, mode d'emploi : \u00e0 partir du 26 juin 2024 - Inscription, mode d'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:11.951724+00:00",
        "description": "L'international \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg - L'international \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "id": 300585,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://international.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'international \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg - L'international \u00e0 l'Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T07:03:32+00:00",
        "description": "Archives Henri-Poincar\u00e9 - Philosophie et Recherches sur les Sciences et les Technologies | poincare.univ-lorraine.fr",
        "id": 234968,
        "language": "",
        "link": "https://irist.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archives Henri-Poincar\u00e9 - Philosophie et Recherches sur les Sciences et les Technologies | poincare.univ-lorraine.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:53.860212+00:00",
        "description": "Instituts th\u00e9matiques interdisciplinaires | ITI - Instituts th\u00e9matiques interdisciplinaires | ITI",
        "id": 300579,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://iti.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituts th\u00e9matiques interdisciplinaires | ITI - Instituts th\u00e9matiques interdisciplinaires | ITI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:24.994922+00:00",
        "description": "Lyc\u00e9en - Lyc\u00e9en",
        "id": 300591,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lyceen.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lyc\u00e9en - Lyc\u00e9en",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:06.950326+00:00",
        "description": "Parcours d'\u00e9tudiants - Parcours d'\u00e9tudiant",
        "id": 300583,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://oresipe.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parcours d'\u00e9tudiants - Parcours d'\u00e9tudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:29.412293+00:00",
        "description": "Web Login Service - Loading Session Information",
        "id": 300593,
        "language": "",
        "link": "https://partage.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Web Login Service - Loading Session Information",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-11-13T16:21:40+00:00",
        "description": "Serveur mob - Unistra",
        "id": 300590,
        "language": "",
        "link": "http://plans.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serveur mob - Unistra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://podv2.unistra.fr/static/img/uds-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:33.628520+00:00",
        "description": "Welcome to Pod, a video distribution platform open to users of the University of Strasbourg. In addition to the common functions of sharing and distributing content, authors will find advanced possibilities such as chaptering or the enrichment of ...",
        "id": 300575,
        "language": "en",
        "link": "https://podv2.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://podv2.unistra.fr/static/img/uds-logo.png",
        "title": "Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:16.707963+00:00",
        "description": "P\u00f4le d\u2019appui \u00e0 la publication - P\u00f4le d\u2019appui \u00e0 la publication",
        "id": 300587,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://publications.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f4le d\u2019appui \u00e0 la publication - P\u00f4le d\u2019appui \u00e0 la publication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:50.279789+00:00",
        "description": "Sant\u00e9 - Sant\u00e9",
        "id": 300578,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sante.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sant\u00e9 - Sant\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://savoirs.unistra.fr/fileadmin/upload/_processed_/2/3/csm_Equipe_SENS_sante_5642-scr_65c1088fb3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T05:02:28.857268+00:00",
        "description": "La Facult\u00e9 de m\u00e9decine, ma\u00efeutique et sciences de la sant\u00e9 de l\u2019Universit\u00e9 de Strasbourg a act\u00e9 la cr\u00e9ation d\u2019un Observatoire de l\u2019enseignement des th\u00e9rapies compl\u00e9mentaires, \u00e0 l\u2019issue d\u2019un vote \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9, lors de son conseil, mardi 13 juin. Cet observatoire assurera un r\u00f4le de veille quant aux risques de d\u00e9rives pseudo-scientifiques, religieuses, sectaires mais aussi scientistes en m\u00e9decine (ces risques n\u2019\u00e9tant pas circonscrits \u00e0 l\u2019enseignement des th\u00e9rapies compl\u00e9mentaires).",
        "id": 92351,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://savoirs.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://savoirs.unistra.fr/fileadmin/upload/_processed_/e/8/csm_BD_Jeremy_Masbou_ed6809d0e0.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:21.113417+00:00",
        "description": "Science ouverte - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "id": 300572,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://scienceouverte.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Science ouverte - Universit\u00e9 de Strasbourg - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:52:21.159095+00:00",
        "description": "Vie universitaire - Vie universitaire",
        "id": 300589,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://svu.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vie universitaire - Vie universitaire",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T08:26:21.168588+00:00",
        "description": "Accueil - Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "id": 273523,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 de Strasbourg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:51:58.651784+00:00",
        "description": "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience - Validation des acquis de l'exp\u00e9rience",
        "id": 300581,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vae.unistra.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience - Validation des acquis de l'exp\u00e9rience",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:09:31+00:00",
        "description": "Francophone, l'Universit\u00e9 des Antilles est un acteur majeur de production et d'enseignement scientifiques de la Cara\u00efbe. Son contexte culturel, la biodiversit\u00e9 tropicale et le milieu insulaire \u00e0 risques qui l'entoure en fait une force de d\u00e9veloppement de ses territoires et dans le monde.",
        "id": 516824,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-ag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 des Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:57:56.230363+00:00",
        "description": "L'Institut R\u00e9gional du Travail a pour mission principale d\u2019apporter une contribution universitaire \u00e0 la formation des membres des organisations syndicales sous forme de stages ou de sessions d\u2019\u00e9tude \u00e9labor\u00e9s par une \u00e9quipe pluridisciplinaire d\u2019enseignants-chercheurs (droit, \u00e9conomie, sociologie du travail principalement).",
        "id": 540787,
        "language": "fr",
        "link": "https://irt.univ-amu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut R\u00e9gional du Travail (IRT) | Aix Marseille Universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T07:15:48.489439+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 d'Aix-Marseille, est une universit\u00e9 fran\u00e7aise pluridisciplinaire cr\u00e9\u00e9e le 1\u1d49\u02b3 janvier 2012 par la fusion des trois universit\u00e9s d'Aix-Marseille existant pr\u00e9c\u00e9demment, l'universit\u00e9 de Provence, l'universit\u00e9 de la M\u00e9diterran\u00e9e et l'universit\u00e9 Paul-C\u00e9zanne",
        "id": 428309,
        "language": "fr",
        "link": "https://univ-amu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "amU | Aix Marseille Universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "I2M \u2013 Institut de Math\u00e9matique de Marseille",
        "id": 211922,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.i2m.univ-amu.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I2M \u2013 Institut de Math\u00e9matique de Marseille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:58:05.769765+00:00",
        "description": "Mahara est une plateforme de gestion de ePortfolio et un syst\u00e8me de r\u00e9seau social.\nIl permet aux utilisateurs de cr\u00e9er et d'administrer un portfolio num\u00e9rique de leurs apprentissages, et le syst\u00e8me de r\u00e9seau social donne un espace de communication o\u00f9 ils peuvent interagir les uns avec les autres.",
        "id": 540791,
        "language": "fr",
        "link": "https://eportfolio.univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eportfolio.univ-antilles.fr/theme/rawcustom/images/site-logo-facebook.png",
        "title": "Accueil - ePortfolio Universit\u00e9 Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:58:23.850605+00:00",
        "description": "Ma th\u00e8se en 180 secondes",
        "id": 540793,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://mt180s.univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MT180-Antilles \u2013 Ma th\u00e8se en 180 secondes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Emmanuel Biabiany",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:58:41.906384+00:00",
        "description": "L'application mobile de l'Universit\u00e9 des Antilles",
        "id": 540794,
        "language": "fr",
        "link": "https://myua.univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "myua - Universit\u00e9 des Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:58:00.818618+00:00",
        "description": "B\u00e2tir une communaut\u00e9 universitaire responsable, engag\u00e9e et \u00e0 l'\u00e9coute de ses membres.",
        "id": 540789,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://rsu.univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Responsabilit\u00e9 Sociale des Universit\u00e9s \u2013 B\u00e2tir une communaut\u00e9 universitaire responsable, engag\u00e9e et \u00e0 l'\u00e9coute de ses membres.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T01:58:03.871022+00:00",
        "description": "Francophone, l'Universit\u00e9 des Antilles est un acteur majeur de production et d'enseignement scientifiques de la Cara\u00efbe. Son contexte culturel, la biodiversit\u00e9 tropicale et le milieu insulaire \u00e0 risques qui l'entoure en fait une force de d\u00e9veloppement de ses territoires et dans le monde.",
        "id": 540790,
        "language": "fr",
        "link": "https://univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 des Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:21:18+00:00",
        "description": "Francophone, l'Universit\u00e9 des Antilles est un acteur majeur de production et d'enseignement scientifiques de la Cara\u00efbe. Son contexte culturel, la biodiversit\u00e9 tropicale et le milieu insulaire \u00e0 risques qui l'entoure en fait une force de d\u00e9veloppement de ses territoires et dans le monde.",
        "id": 516822,
        "language": "fr",
        "link": "https://www2.univ-antilles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 des Antilles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-02T21:01:45+00:00",
        "description": "Centre de Recherche en Informatique de Lens",
        "id": 349752,
        "language": "en",
        "link": "http://www.cril.univ-artois.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre de Recherche en Informatique de Lens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://univ-avignon.fr/wp-content/themes/avignon-universite/dist/images/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T14:16:28.623094+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez l'Universit\u00e9 d'Avignon, \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur pluridisciplinaire offrant des formations de qualit\u00e9 dans un cadre de vie privil\u00e9gi\u00e9 en Provence.",
        "id": 258954,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.univ-avignon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://univ-avignon.fr/wp-content/themes/avignon-universite/dist/images/facebook.jpg",
        "title": "Avignon Universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-12-05T09:57:23+00:00",
        "description": "Page de test",
        "id": 237604,
        "language": "",
        "link": "http://labsticc.univ-brest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page de test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Andr\u00e9s Monroy-Hern\u00e1ndez",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-12-10T04:21:51+00:00",
        "description": "SFX: Context Sensitive Linking Tool by Ex Libris Inc.",
        "id": 516785,
        "language": "",
        "link": "http://scd-revues.univ-brest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SFX Version 3 for Linux by Ex Libris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T00:31:03+00:00",
        "description": "L\u2019UCLy ou Universit\u00e9 Catholique de Lyon est un \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral qui propose 110 formations dipl\u00f4mantes.",
        "id": 501043,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://univ-catholyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les formations de l'Universit\u00e9 Catholique de Lyon - UCLy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:36:35.975649+00:00",
        "description": "Outlook",
        "id": 234662,
        "language": "",
        "link": "https://webmail.univ-catholyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Outlook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://3ia.univ-cotedazur.eu/uas/3ia-en/LOGO/logo-3IA-blanc.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "3IA C\u00f4te d\u2019Azur - Interdisciplinary Institute for Artificial Intelligence",
        "id": 234501,
        "language": "en",
        "link": "https://3ia.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://3ia.univ-cotedazur.eu/uas/3ia-en/LOGO/logo-3IA-blanc.png",
        "title": "3IA C\u00f4te d\u2019Azur - Interdisciplinary Institute for Artificial Intelligence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:20:17.104199+00:00",
        "description": "CAS-UniCA",
        "id": 234491,
        "language": "",
        "link": "https://annuaire.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS-UniCA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ds4h.univ-cotedazur.fr/medias/photo/61780a225ef831-57543945image-paste9112530_1635323114356-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-16T00:00:00+00:00",
        "description": "DS4H - Digital Systems for Humans",
        "id": 234489,
        "language": "fr",
        "link": "https://ds4h.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ds4h.univ-cotedazur.fr/medias/photo/61780a225ef831-57543945image-paste9112530_1635323114356-jpg",
        "title": "DS4H - Digital Systems for Humans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://newsroom.univ-cotedazur.fr/uas/uca-newsroom/LOGO/logo-ucanewsroom.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Newsroom",
        "id": 78187,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsroom.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://newsroom.univ-cotedazur.fr/uas/uca-newsroom/LOGO/logo-ucanewsroom.png",
        "title": "Newsroom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://polytech.univ-cotedazur.fr/medias/photo/rs787-fv4a1357_1591164410992-JPG",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Polytech Nice Sophia est l'\u00e9cole polytechnique d'ing\u00e9nieur d'Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur, membre du r\u00e9seau Polytech. Habilit\u00e9e par la commission des titres d'ing\u00e9nieur (CTI), elle est implant\u00e9e au c\u0153ur de la technopole de Sophia-Antipolis et propose un cycle pr\u00e9paratoire int\u00e9gr\u00e9 [PeiP] ainsi que 8 sp\u00e9cialit\u00e9s d\u2019ing\u00e9nieur accessibles sous statut \u00e9tudiant et/ou apprenti.",
        "id": 234488,
        "language": "fr",
        "link": "https://polytech.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://polytech.univ-cotedazur.fr/medias/photo/rs787-fv4a1357_1591164410992-JPG",
        "title": "Polytech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://science-societe.univ-cotedazur.fr/medias/photo/bandeau-cs3_1592489236138-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Science et Soci\u00e9t\u00e9 - Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur",
        "id": 234490,
        "language": "fr",
        "link": "https://science-societe.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://science-societe.univ-cotedazur.fr/medias/photo/bandeau-cs3_1592489236138-jpg",
        "title": "Science et Soci\u00e9t\u00e9 - Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://spectrum.univ-cotedazur.fr/uas/eur-uca-08/LOGO/logo-spectrum-couleur-frb-V2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Ecole Universitaire de Recherche",
        "id": 234492,
        "language": "fr",
        "link": "https://spectrum.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://spectrum.univ-cotedazur.fr/uas/eur-uca-08/LOGO/logo-spectrum-couleur-frb-V2.png",
        "title": "SPECTRUM - Graduate school of Formal, Physical and Engineering Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://univ-cotedazur.fr/medias/photo/observatoire_1632922355797-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 intensive en recherche portant des formations d\u2019excellence dans les secteurs innovants, implant\u00e9e \u00e0 Nice, Sophia-Antipolis, Cannes, Grasse et Menton",
        "id": 78186,
        "language": "fr",
        "link": "https://univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://univ-cotedazur.fr/medias/photo/observatoire_1632922355797-jpg",
        "title": "Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://xr2c2.univ-cotedazur.fr/medias/photo/banniere_1655799555902-png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "XR2C2",
        "id": 234493,
        "language": "fr",
        "link": "https://xr2c2.univ-cotedazur.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://xr2c2.univ-cotedazur.fr/medias/photo/banniere_1655799555902-png",
        "title": "XR2C2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T12:24:51.070946+00:00",
        "description": "N\u00e9 en 2010 du rapprochement de la Cit\u00e9 des sciences et de l'industrie et du Palais de la d\u00e9couverte, Universcience a pour objectif de rendre les sciences accessibles \u00e0 tous et d'apporter \u00e0 la culture scientifique et technique un nouvel \u00e9lan \u00e0 travers une offre et une m\u00e9diation multiple d'expositions, d'outils num\u00e9riques et de services innovants.",
        "id": 521199,
        "language": "fr",
        "link": "https://universcience.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://universcience.fr/fileadmin/_processed_/3/a/csm_ImgGenUniverscience2_cc4263a1b1.jpg",
        "title": "Universcience\u00a0-\u00a0Accueil\u00a0-\u00a0Deux lieux, une m\u00eame passion : partager la science",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.universite-lyon.fr/uas/ksup/LOGO/UDL_logo_Quadri-01.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T17:18:36.537698+00:00",
        "description": "L\u2019Universit\u00e9 de Lyon est une Communaut\u00e9 d\u2019universit\u00e9s et \u00e9tablissements (ComUE) qui rassemble 11 membres et 24 associ\u00e9s, et qui porte la coordination territoriale du site acad\u00e9mique Lyon-Saint-\u00c9tienne.",
        "id": 237452,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.universite-lyon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.universite-lyon.fr/uas/ksup/LOGO/UDL_logo_Quadri-01.svg",
        "title": "ComUE Universit\u00e9 de Lyon - site acad\u00e9mique Lyon-Saint-\u00c9tienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:09:25+00:00",
        "description": "La biblioth\u00e8que math\u00e9matique Jacques Hadamard (U.M.S 1786 - Universit\u00e9 Paris Sud/CNRS/IHES) et membre du R\u00e9seau National des Biblioth\u00e8ques (...)",
        "id": 211776,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheque.imo.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioth\u00e8que Jacques Hadamard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:19:06.070496+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516813,
        "language": "",
        "link": "http://ezproxy.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T15:48:16.868691+00:00",
        "description": "HomePage",
        "id": 72273,
        "language": "en",
        "link": "https://imo.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HomePage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-23T15:11:46+00:00",
        "description": "GRR : Gestion et R\u00e9servation de Ressources",
        "id": 211770,
        "language": "fr",
        "link": "https://resa.imo.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GRR : Gestion et R\u00e9servation de Ressources",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:06:37.000081+00:00",
        "description": "BioMaps \u2013 Laboratoire d'imagerie m\u00e9dicale multimodale",
        "id": 292508,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.biomaps.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BioMaps \u2013 Laboratoire d'imagerie m\u00e9dicale multimodale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:55:58.045761+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516738,
        "language": "",
        "link": "https://www-openedition-org.ezproxy.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.sciences.universite-paris-saclay.fr/sites/default/files/2024-06/artificial-intelligence-3382507_1920_0.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-03-26T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019INSTITUT DATAIA LABELLIS\u00c9 \u00ab IA-CLUSTER \u00bb L\u2019institut d\u2019intelligence artificielle de l\u2019Universit\u00e9 Paris-Saclay est l\u2019un des neuf laur\u00e9ats de l\u2019appel \u00e0 manifestation d\u2019int\u00e9r\u00eat \u00ab IA-Cluster \u00bb, p\u00f4les d\u2019excellence en recherche et formation en intelligence artificielle.",
        "id": 211775,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sciences.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.sciences.universite-paris-saclay.fr/sites/default/files/2024-06/artificial-intelligence-3382507_1920_0.jpg",
        "title": "UFR Sciences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.universite-paris-saclay.fr/sites/default/files/2024-06/Big-Bang-big-bands-2024-web-retouch.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Festival du Big Bang auX big bands Le samedi 6 juillet 2024 \u00e0 partir de 15h, sur le campus d'Orsay, venez assister \u00e0 une apr\u00e8s-midi et une soir\u00e9e d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l'astrophysique, \u00e0 la musique et au cin\u00e9ma !",
        "id": 211774,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.universite-paris-saclay.fr/sites/default/files/2024-06/Big-Bang-big-bands-2024-web-retouch.jpg",
        "title": "Universit\u00e9 Paris-Saclay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T08:10:11.226770+00:00",
        "description": "CAS - Central Authentication Service Login",
        "id": 211773,
        "language": "",
        "link": "https://zimbra.universite-paris-saclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - Central Authentication Service Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/6176c7de84b27a6b581a22a7/website/MicrosoftTeams-image7_8b6a8a58-36e0-4aa3-9900-36c36494441a.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:05:22.734411+00:00",
        "description": "Les Universit\u00e9s d'\u00c9t\u00e9 de l'\u00c9conomie de demain - Le rendez-vous des entrepreneurs et des dirigeants engag\u00e9s",
        "id": 234377,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.universites-economie-demain.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobicheckin-assets.s3.eu-west-1.amazonaws.com/uploads/events/6176c7de84b27a6b581a22a7/website/MicrosoftTeams-image7_8b6a8a58-36e0-4aa3-9900-36c36494441a.png",
        "title": "Les Universit\u00e9s de l'\u00c9conomie de Demain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:05:23.503469+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 234378,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.universitesimpactfrance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "universitesimpactfrance.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T00:50:48.550443+00:00",
        "description": "Imprimer \u00e0 la BU R\u00e9server une salle G\u00e9n\u00e9rer un quitus Biblio t\u2019\u00e9claire Actualit\u00e9s Fermeture de la BU La biblioth\u00e8que centrale sera exceptionnellement ferm\u00e9e le mardi 14 janvier 2025, de 8h30 \u00e0 12h. La biblioth\u00e8que du Facteur Cheval sera \u00e9galement ferm\u00e9e pour la matin\u00e9e et rouvrira \u00e0 13h20. Nous vous remercions pour votre compr\u00e9hension. Zombiblio Aujourd\u2019hui, [\u2026]",
        "id": 540562,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.biblio.univ-evry.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Biblioth\u00e8que universitaire d'\u00c9vry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ibisc.univ-evry.fr/wp-content/uploads/2020/07/logo_ibiscsaclay.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:10:45.301742+00:00",
        "description": "A la Une      \n\nLe mot du Directeur \n\nLe Laboratoire IBISC (Informatique, Bioinformatique, Syst\u00e8mes Complexes EA 4526) est un laboratoire de l'Universit\u00e9 d'\u00c9vry Paris-Saclay structur\u00e9 en quatre \u00e9quipes de recherche : AROBAS, COSMO, IRA2 et SIAM. Une particularit\u00e9 du laboratoire est sa recherche pluridisciplinaire ainsi que sa localisation sur deux sites",
        "id": 341627,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ibisc.univ-evry.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ibisc.univ-evry.fr/wp-content/uploads/2020/07/logo_ibiscsaclay.png",
        "title": "Accueil Ibisc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:11:22.536280+00:00",
        "description": "L\u2019Universit\u00e9 d\u2019\u00c9vry est un \u00e9tablissement pluridisciplinaire, engag\u00e9 dans la professionnalisation, reconnu pour la qualit\u00e9 de ses formations et de sa recherche.  C\u2019est aussi un  \u00e9tablissement de proximit\u00e9 en r\u00e9sonance forte avec son territoire et ses partenaires.Cr\u00e9\u00e9e en 1991, elle compte environ 10 000 \u00e9tudiants et propose plus de 150 formations. L\u2019Universit\u00e9 d\u2019\u00c9vry compte \u00e9galement un IUT tr\u00e8s dynamique et une \u00e9cole d\u2019ing\u00e9nieurs en informatique et ing\u00e9nierie de grande renomm\u00e9e.Elle repr\u00e9sente enfin un p\u00f4le important de recherche et de d\u00e9veloppement autour de la g\u00e9nomique, post-g\u00e9nomique et ses applications \u00e0 la sant\u00e9 et l\u2019industrie en lien \u00e9troit avec Genopole mais aussi, le CNRS, l\u2019Inserm et le CEA.",
        "id": 341631,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-evry.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:29:17.343466+00:00",
        "description": "Pratiquez les langues autrement - CLA Universit\u00e9 de Besan\u00e7on",
        "id": 429362,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://cla.univ-fcomte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Centre de linguistique appliqu\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T03:35:53+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9",
        "id": 303090,
        "language": "",
        "link": "https://www.univ-fcomte.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:55:04.324511+00:00",
        "description": "Les biblioth\u00e8ques de l'Universit\u00e9 Grenoble Alpes vous donnent acc\u00e8s \u00e0 une riche collection de documents et vous propose une offre de services pour vous accompagner dans vos \u00e9tudes et vos recherches. Elles sont accessibles aux \u00e9tudiants, enseignants, chercheurs, personnels de l'universit\u00e9 mais \u00e9galement au grand public.",
        "id": 516728,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheques.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bibliotheques.univ-grenoble-alpes.fr/uas/SID/LOGO/UFR_BU_2020-web.jpg",
        "title": "Biblioth\u00e8ques universitaires - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-06-07T13:06:12+00:00",
        "description": "This website is dedicated to Roman Law. The authors, Yves LASSARD and Alexandr KOPTEV, are historians of the Roman period and more particularly, specialists in the sources of Roman law.",
        "id": 227385,
        "language": "",
        "link": "https://droitromain.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "::: The Roman Law Library ( Last Update : January 25, 2015 )",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-02-03T13:55:02+00:00",
        "description": "Go to Home Page",
        "id": 416853,
        "language": "",
        "link": "https://enquetes.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go to Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://eut.univ-grenoble-alpes.fr/medias/photo/journee-rse-2023_1687427153917-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:45:20.514149+00:00",
        "description": "EUT, \u00e9cole universitaire de technologie - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "id": 416852,
        "language": "fr",
        "link": "https://eut.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eut.univ-grenoble-alpes.fr/medias/photo/journee-rse-2023_1687427153917-jpg",
        "title": "EUT, \u00e9cole universitaire de technologie - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faculte-h3s.univ-grenoble-alpes.fr/uas/FACH3S/LOGO/logo_epe_couleur.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:45:19.430220+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 H3S, Humanit\u00e9s, sant\u00e9, sport, soci\u00e9t\u00e9s - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "id": 416851,
        "language": "fr",
        "link": "https://faculte-h3s.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faculte-h3s.univ-grenoble-alpes.fr/uas/FACH3S/LOGO/logo_epe_couleur.svg",
        "title": "Facult\u00e9 H3S, Humanit\u00e9s, sant\u00e9, sport, soci\u00e9t\u00e9s - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faculte-sciences.univ-grenoble-alpes.fr/uas/FACSCI/LOGO/logo_epe_couleur.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:45:10.835556+00:00",
        "description": "Facult\u00e9 de sciences - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "id": 416849,
        "language": "fr",
        "link": "https://faculte-sciences.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faculte-sciences.univ-grenoble-alpes.fr/uas/FACSCI/LOGO/logo_epe_couleur.svg",
        "title": "Facult\u00e9 de sciences - Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gricad-gitlab.univ-grenoble-alpes.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:19:07.542494+00:00",
        "description": "Plate-forme gitlab pour la communaut\u00e9 ESR grenobloise",
        "id": 242223,
        "language": "en",
        "link": "https://gricad-gitlab.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gricad-gitlab.univ-grenoble-alpes.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:45:09.361633+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 416848,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-grenoble-alpes.fr/uas/SITEUI/LOGO/logo+bleu.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:06:15.269228+00:00",
        "description": "Nous vous offrons tout l\u2019\u00e9ventail des disciplines universitaires en formation initiale et tout au long de la vie : de la litt\u00e9rature \u00e0 la physique des particules en passant par l\u2019ing\u00e9nierie, l'architecture, la politique, la sociologie, la m\u00e9decine... De quoi construire des parcours de formation riches, flexibles, adapt\u00e9s aux aspirations de chacun et permettant un acc\u00e8s rapide \u00e0 l'emploi.",
        "id": 130728,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-grenoble-alpes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-grenoble-alpes.fr/uas/SITEUI/LOGO/logo+bleu.svg",
        "title": "Universit\u00e9 Grenoble Alpes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-gustave-eiffel.fr/fileadmin/_processed_/2/e/csm_logo_univ_gustave_eiffel_rvb_2dd9c498c6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:08:50.075255+00:00",
        "description": "Tous les R\u00e9cap'M\u00e9diaINFORMATIONS LEGALES\r\nDonn\u00e9s personnelles\r\nAcc\u00e8s aux documents administratifs\r\nMarch\u00e9s publics\r\nMentions...",
        "id": 234442,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.univ-gustave-eiffel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-gustave-eiffel.fr/fileadmin/_processed_/2/e/csm_logo_univ_gustave_eiffel_rvb_2dd9c498c6.png",
        "title": "Universit\u00e9 Gustave Eiffel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T06:47:48.915685+00:00",
        "description": "The last theme you'll ever need. Maybe.",
        "id": 319340,
        "language": "fr",
        "link": "http://cristal.univ-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:09:40.823599+00:00",
        "description": "Choose your home organisation to authenticate",
        "id": 516788,
        "language": "",
        "link": "https://ressources-electroniques.univ-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organisation Selection",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T05:53:13.361494+00:00",
        "description": "Accueil Sciences Technologies - la facult\u00e9 des sciences et technologies",
        "id": 421689,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://sciences-technologies.univ-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil Sciences Technologies - la facult\u00e9 des sciences et technologies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T19:22:35.071760+00:00",
        "description": "Accueil\u00a0- Universit\u00e9 de Lille",
        "id": 336230,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-lille.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil\u00a0- Universit\u00e9 de Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Romain De Filippi / Christine Deroo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T09:02:14.125063+00:00",
        "description": "Laboratoire d'Optique Atmosph\u00e9rique",
        "id": 489746,
        "language": "fr",
        "link": "http://www-loa.univ-lille1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire d'Optique Atmosph\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/536/avatar/3301b85daa55fa34c821f2f18dffd577-large.png?1593416568",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Join R\u00e9seau Alumni Docteurs de l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "id": 303100,
        "language": "en",
        "link": "https://alumni.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1c2gz5q23tkk0.cloudfront.net/assets/networks/536/avatar/3301b85daa55fa34c821f2f18dffd577-large.png?1593416568",
        "title": "Join R\u00e9seau Alumni Docteurs de l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-31T14:48:22+00:00",
        "description": "Annuaire Web",
        "id": 303103,
        "language": "",
        "link": "https://annuaire-web.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:50+00:00",
        "description": "Home | ARCHE",
        "id": 303104,
        "language": "en",
        "link": "https://arche.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | ARCHE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:44:13.007230+00:00",
        "description": "B2E : Bonus Engagement Etudiant",
        "id": 303115,
        "language": "",
        "link": "https://b2e.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B2E : Bonus Engagement Etudiant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:36.097988+00:00",
        "description": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 303129,
        "language": "fr",
        "link": "https://bul.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:54+00:00",
        "description": "Accueil | Biblioth\u00e8ques de l'UL",
        "id": 303107,
        "language": "fr",
        "link": "http://bu.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Biblioth\u00e8ques de l'UL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ebmk.univ-lorraine.fr/files/2024/06/slides_ebmk_s2024-25_saison3-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "L'Espace Bernard-Marie Kolt\u00e8s est un th\u00e9\u00e2tre reconnu \u00ab Sc\u00e8ne conventionn\u00e9e d\u2019int\u00e9r\u00eat national \u00bb au c\u0153ur de Metz et d\u00e9die sa programmation aux \u00e9critures contemporaines",
        "id": 303132,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ebmk.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ebmk.univ-lorraine.fr/files/2024/06/slides_ebmk_s2024-25_saison3-scaled.jpg",
        "title": "Accueil - Espace Bernard-Marie Kolt\u00e8s - METZ (th\u00e9\u00e2tre)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "EDOlang | Environnement et Dispositifs Ouverts pour l apprentissage des langues",
        "id": 303113,
        "language": "fr",
        "link": "https://edolang.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDOlang | Environnement et Dispositifs Ouverts pour l apprentissage des langues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:26.779607+00:00",
        "description": "Environnement de Travail : Accueil",
        "id": 303125,
        "language": "fr",
        "link": "https://ent.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Environnement de Travail : Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://localhost:4000/assets/images/banner/bannerhomelogoeurope.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-03T21:20:33+00:00",
        "description": "Equipe de Recherche sur les Processus Innovatifs",
        "id": 303082,
        "language": "en",
        "link": "https://erpi.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://localhost:4000/assets/images/banner/bannerhomelogoeurope.jpg",
        "title": "ERPI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T03:30:18+00:00",
        "description": "Factuel | le site d'actu de l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "id": 303111,
        "language": "",
        "link": "http://factuel.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Factuel | le site d'actu de l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:12.711736+00:00",
        "description": "All languages :  English \n  Duration :  4 semesters \n  Pace :  Full-time \n  Study Type :  Campus \n  Tuition Fees* :  EUR 480 \n  *including social security cooverage....",
        "id": 303119,
        "language": "en",
        "link": "https://formations.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formations Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:18.586507+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s | Groupe de Recherche en Energie Electrique de Nancy",
        "id": 303122,
        "language": "en",
        "link": "https://green.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Actualit\u00e9s | Groupe de Recherche en Energie Electrique de Nancy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:39.492885+00:00",
        "description": "Page d'accueil HANDI-UNIV Lorraine | Handi-Univ",
        "id": 303131,
        "language": "fr",
        "link": "https://handicap.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil HANDI-UNIV Lorraine | Handi-Univ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:30.187478+00:00",
        "description": "Inscription Administrative - Identification",
        "id": 303097,
        "language": "",
        "link": "https://inscriptions.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inscription Administrative - Identification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lorraine.fr/lue/wp-content/uploads/sites/34/2022/02/label-lue-coul-150x150.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Lorraine Universit\u00e9 d\u2019ExcellenceUne initiative d\u2019ing\u00e9nierie globale Les partenaires de l\u2019Initiative Lorraine Universit\u00e9 d\u2019Excellence (LUE) Actualit\u00e9s Les principes d\u2019action des programmes de l\u2019initiative Lorraine Universit\u00e9 d\u2019Excellence Ces principes restent structurants dans la phase de p\u00e9rennisation dans laquelle nous sommes maintenant. Ils sous-tendent aussi le d\u00e9ploiement des projets Orion et Sirius, con\u00e7us en coh\u00e9rence forte avec LUE. ... Lire plus",
        "id": 234984,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://lue.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lorraine.fr/lue/wp-content/uploads/sites/34/2022/02/label-lue-coul-150x150.png",
        "title": "Accueil - LUE - Lorraine Universit\u00e9 d'Excellence",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:44:07.631200+00:00",
        "description": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 303112,
        "language": "fr",
        "link": "https://mail.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:57.509924+00:00",
        "description": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 303108,
        "language": "fr",
        "link": "https://mdw.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://multi.univ-lorraine.fr/img/social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:52.466036+00:00",
        "description": "mULti : application mULti-applications de l'universit\u00e9 de Lorraine",
        "id": 303105,
        "language": "",
        "link": "http://multi.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://multi.univ-lorraine.fr/img/social.png",
        "title": "mULti - universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:31:47.149859+00:00",
        "description": "Nouvelles annales de math\u00e9matiques : les auteurs. Base de donn\u00e9e des auteurs.",
        "id": 234951,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://nouvelles-annales-poincare.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nouvelles Annales de Math\u00e9matiques - Les auteurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:33.533377+00:00",
        "description": "Accueil | Le num\u00e9rique \u00e0 l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "id": 303128,
        "language": "fr",
        "link": "https://numerique.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Le num\u00e9rique \u00e0 l'Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "EDOlang | Environnement et Dispositifs Ouverts pour l apprentissage des langues",
        "id": 303101,
        "language": "fr",
        "link": "http://plateforme-lansad.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDOlang | Environnement et Dispositifs Ouverts pour l apprentissage des langues",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pluginlabs.univ-lorraine.fr/uploads/2023/12/frontpage_banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Un acc\u00e8s centralis\u00e9 \u00e0 toutes les comp\u00e9tences et \u00e9quipements de la recherche publique en Lorraine . D\u00e9couvrez au sein d'un portail unique les expertises, \u00e9quipements, technologies et brevets des laboratoires et des plateformes du site lorrain, dans toutes nos th\u00e9matiques.",
        "id": 303117,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://pluginlabs.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pluginlabs.univ-lorraine.fr/uploads/2023/12/frontpage_banner.png",
        "title": "Plug In Labs Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T07:03:32+00:00",
        "description": "Archives Henri-Poincar\u00e9 - Philosophie et Recherches sur les Sciences et les Technologies | poincare.univ-lorraine.fr",
        "id": 234970,
        "language": "",
        "link": "http://poincare.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archives Henri-Poincar\u00e9 - Philosophie et Recherches sur les Sciences et les Technologies | poincare.univ-lorraine.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:07.099081+00:00",
        "description": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 303116,
        "language": "fr",
        "link": "https://resa-espace.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Login - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:32:23.972644+00:00",
        "description": "Inventaire des cartulaires-rouleaux m\u00e9di\u00e9vaux fran\u00e7ais \u00b7 Inventaire des cartulaires-rouleaux m\u00e9di\u00e9vaux fran\u00e7ais \u00b7 Rotuli \u00b7 Rotuli",
        "id": 234969,
        "language": "fr",
        "link": "https://rotuli.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inventaire des cartulaires-rouleaux m\u00e9di\u00e9vaux fran\u00e7ais \u00b7 Inventaire des cartulaires-rouleaux m\u00e9di\u00e9vaux fran\u00e7ais \u00b7 Rotuli \u00b7 Rotuli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sport.univ-lorraine.fr/img/suaps-logo-1593443015.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:10.402339+00:00",
        "description": "Boutique propuls\u00e9e par PrestaShop",
        "id": 303118,
        "language": "fr",
        "link": "https://sport.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sport.univ-lorraine.fr/img/suaps-logo-1593443015.jpg",
        "title": "SUAPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sport.univ-lorraine.fr/img/suaps-logo-1593443015.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:44:04.317998+00:00",
        "description": "Boutique propuls\u00e9e par PrestaShop",
        "id": 303110,
        "language": "fr",
        "link": "https://suaps-catalogue.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sport.univ-lorraine.fr/img/suaps-logo-1593443015.jpg",
        "title": "SUAPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/05/rmn2pam_2024_carre_.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 de Lorraine couvre tous les domaines scientifiques, pour innover et accompagner les \u00e9volutions de notre soci\u00e9t\u00e9",
        "id": 104544,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2024/07/667ade2d21db31.jpg",
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:23.466291+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 303124,
        "language": "",
        "link": "https://webstats.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dev-www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2021/01/logo-factuel.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:05:58+00:00",
        "description": "Bienvenue ... Lire plus",
        "id": 303123,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://welcome.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dev-www.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2021/01/logo-factuel.png",
        "title": "Accueil - Welcome",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:43:36.625398+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 303099,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - XWiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-17T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Institut \u00c9lie Cartan de Lorraine est l\u2019un des plus grands laboratoires fran\u00e7ais de math\u00e9matiques et le plus grand de la r\u00e9gion Grand Est.",
        "id": 211928,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.iecl.univ-lorraine.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iecl.univ-lorraine.fr/wp-content/uploads/2020/07/favicon-iecl-150x150.png",
        "title": "IECL - Institut \u00c9lie Cartan de Lorraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lyon1.fr/uas/WWW-2014/LOGO/LogoUCBL1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Les activit\u00e9s de formation et de recherche dans les secteurs des sciences de la sant\u00e9, des sciences et technologies et des sciences du sport, situent L'Universit\u00e9 Lyon 1 au tout premier rang des universit\u00e9s fran\u00e7aises, quels que soient les crit\u00e8res retenus",
        "id": 183189,
        "language": "fr",
        "link": "http://museetl.univ-lyon1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lyon1.fr/uas/WWW-2014/LOGO/LogoUCBL1.png",
        "title": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lyon1.fr/uas/WWW-2014/LOGO/LogoUCBL1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Les activit\u00e9s de formation et de recherche dans les secteurs des sciences de la sant\u00e9, des sciences et technologies et des sciences du sport, situent L'Universit\u00e9 Lyon 1 au tout premier rang des universit\u00e9s fran\u00e7aises, quels que soient les crit\u00e8res retenus",
        "id": 183218,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-lyon1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lyon1.fr/uas/WWW-2014/LOGO/LogoUCBL1.png",
        "title": "Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-lyon2.fr/medias/photo/bandeau-www-palais-hirsch-nocturne_1607604675505-jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2",
        "id": 258951,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.univ-lyon2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-lyon2.fr/medias/photo/bandeau-www-palais-hirsch-nocturne_1607604675505-jpg",
        "title": "Universit\u00e9 Lumi\u00e8re Lyon 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iesd.univ-lyon3.fr/wp-content/uploads/2021/06/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-04T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u2019Institut d'\u00e9tudes de strat\u00e9gie et de d\u00e9fense est un centre de recherche universitaire cr\u00e9\u00e9 en 2018 au sein de la facult\u00e9 de droit de l'universit\u00e9 Jean-Moulin-Lyon-III.",
        "id": 87025,
        "language": "fr",
        "link": "https://iesd.univ-lyon3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iesd.univ-lyon3.fr/wp-content/uploads/2021/06/logo.svg",
        "title": "Etudes Strat\u00e9giques : faire rayonner l\u2019excellence - IESD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.umontpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/LOGO_UMontpellier.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:59:21.111724+00:00",
        "description": "Site officiel de l\u2019universit\u00e9 de Montpellier. Retrouvez les actualit\u00e9s, \u00e9v\u00e9nements et le cadre de vie au sein de l\u2019universit\u00e9 de Montpellier.",
        "id": 183518,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.univ-montp1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.umontpellier.fr/wp-content/uploads/2022/06/LOGO_UMontpellier.png",
        "title": "Universit\u00e9 de Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:13:56.666747+00:00",
        "description": "Institut Montpelli\u00e9rain Alexander Grothendieck \u2013 Laboratoire de Math\u00e9matiques de l'Universit\u00e9 de Montpellier",
        "id": 212376,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.math.univ-montp2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Institut Montpelli\u00e9rain Alexander Grothendieck \u2013 Laboratoire de Math\u00e9matiques de l'Universit\u00e9 de Montpellier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T20:01:43+00:00",
        "description": "L'universit\u00e9 Paul-Val\u00e9ry-Montpellier est une universit\u00e9 fran\u00e7aise cr\u00e9\u00e9e en 1970, h\u00e9riti\u00e8re de l'universit\u00e9 de Montpellier fond\u00e9e en 1289. Elle est sp\u00e9cialis\u00e9e dans les lettres, les sciences humaines et sociales, les langues et les arts.",
        "id": 381941,
        "language": "fr",
        "link": "https://univ-montp3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPVM | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cirm-math.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-02-08T15:53:38+00:00",
        "description": "CENTRE INTERNATIONAL DE RENCONTRES MATHEMATIQUES - MARSEILLE LUMINY - Copyright \u00a9 2015 Campus de Luminy - Case 916 - F 13 288 Marseille cedex 9 - T + 33 (0)4 91 83 30 00",
        "id": 212013,
        "language": "",
        "link": "http://www.cirm.univ-mrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cirm-math.fr",
        "title": "CIRM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-27T15:46:01+00:00",
        "description": "Centre de Physique Th\u00e9orique - UMR 7332",
        "id": 175449,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cpt.univ-mrs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centre de Physique Th\u00e9orique - Centre de Physique Th\u00e9orique - UMR 7332",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:38:38.178243+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 539582,
        "language": "",
        "link": "https://analytics.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://gitlab.univ-nantes.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T03:34:16.922030+00:00",
        "description": "Nantes Universit\u00e9 - Gitlab",
        "id": 103428,
        "language": "en",
        "link": "https://gitlab.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gitlab.univ-nantes.fr/assets/twitter_card-570ddb06edf56a2312253c5872489847a0f385112ddbcd71ccfa1570febab5d2.jpg",
        "title": "Sign in \u00b7 GitLab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T06:59:45.090223+00:00",
        "description": "Conf\u00e9rences, colloques, \u00e9missions originales, reportages,... bienvenue sur la plateforme multim\u00e9dia de Nantes Universit\u00e9",
        "id": 516038,
        "language": "en",
        "link": "https://mediaserver.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webtv de Nantes Universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:38:41.414317+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les formations, tous les laboratoires de Nantes Universit\u00e9. D\u00e9couvrez \u00e9galement les initiatives qui rythment la vie des campus.",
        "id": 539583,
        "language": "fr",
        "link": "https://univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-nantes.fr/uas/institutionnel/LOGO/NantesUniversite.png",
        "title": "Nantes Universit\u00e9 | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T06:11:27.813264+00:00",
        "description": "bienvenue    [Wiki]",
        "id": 300618,
        "language": "fr",
        "link": "https://wiki.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bienvenue    [Wiki]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sciences-techniques.univ-nantes.fr/uas/set/LOGO/Faculte-Sciences-techniques.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Formations de Bac+1 \u00e0 Bac+8 en sciences (biologie, chimie, informatique, maths, physique, svt, histoire des sciences). Structures de recherche de haut niveau. Licences professionnelles et Masters en alternance. CUPGE et CMIs scientifiques.",
        "id": 341621,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.sciences.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sciences-techniques.univ-nantes.fr/uas/set/LOGO/Faculte-Sciences-techniques.png",
        "title": "Bienvenue \u00e0 la Facult\u00e9 des Sciences et des Techniques de Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-nantes.fr/uas/institutionnel/LOGO/NantesUniversite.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les formations, tous les laboratoires de Nantes Universit\u00e9. D\u00e9couvrez \u00e9galement les initiatives qui rythment la vie des campus.",
        "id": 234439,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-nantes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-nantes.fr/uas/institutionnel/LOGO/NantesUniversite.png",
        "title": "Nantes Universit\u00e9 | Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T13:12:41.377844+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 301665,
        "language": "en",
        "link": "https://phototheque.univ-paris1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Phototh\u00e8que",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T08:46:45+00:00",
        "description": "Avec 800 ans d'histoire et 50 ans d'excellence, l\u2019universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne ambitionne de constituer l\u2019un des p\u00f4les de r\u00e9f\u00e9rence de savoir dans les sciences humaines et sociales. Sa devise : Omnibus sapientia, unicuique excellentia, le savoir pour tous, l\u2019excellence pour chacun.",
        "id": 315298,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-paris1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue | Universit\u00e9 Paris 1 Panth\u00e9on-Sorbonne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lipn.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/2017/07/cropped-Logo-LIPN-plein.svg-copie-e1499433990966.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:54:35.834329+00:00",
        "description": "Greenlight is a simple front-end for your BigBlueButton open-source web conferencing server. You can create your own rooms to host sessions, or join others using a short and convenient link.",
        "id": 316400,
        "language": "en",
        "link": "https://bbb.lipn.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lipn.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/2017/07/cropped-Logo-LIPN-plein.svg-copie-e1499433990966.png",
        "title": "BigBlueButton",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://galilee.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/candidatures_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T11:59:05+00:00",
        "description": "Institut Galil\u00e9e - Universit\u00e9 Paris 13",
        "id": 308848,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://galilee.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://galilee.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/candidatures_1.jpg",
        "title": "Institut Galil\u00e9e - Universit\u00e9 Paris 13",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://iutv.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/logo-iutv-icone-2023-400x400-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "L'IUT de Villetaneuse (Universit\u00e9 Sorbonne Paris Nord) propose 6 mentions B.U.T. et 10 Licences Professionnelles dans de nombreux domaines de comp\u00e9tence en formation initiale classique, apprentissage et formation continue.",
        "id": 308850,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://iutv.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://iutv.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/logo-iutv-icone-2023-400x400-1.png",
        "title": "Accueil - IUT de Villetaneuse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "LIPN \u2013 Laboratoire d'Informatique de Paris Nord",
        "id": 37413,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lipn.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIPN \u2013 Laboratoire d'Informatique de Paris Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:54:31+00:00",
        "description": "F\u00e9d\u00e9ration de recherche Math-STIC de l'universit\u00e9 Paris 13",
        "id": 316398,
        "language": "en-gb",
        "link": "https://mathstic.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T17:54:37.226808+00:00",
        "description": "LIPN - Service d'authentification",
        "id": 316401,
        "language": "en",
        "link": "https://portail.lipn.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LIPN - Service d'authentification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T00:00:00+00:00",
        "description": "LIPN \u2013 Laboratoire d'Informatique de Paris Nord",
        "id": 37412,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www-lipn.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lipn.univ-paris13.fr/wp-content/uploads/2022/06/cropped-lipn-mini-logo-32x32.jpg",
        "title": "LIPN \u2013 Laboratoire d'Informatique de Paris Nord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:24:02.535823+00:00",
        "description": "LAGA \u2013 LAGA",
        "id": 212466,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.math.univ-paris13.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LAGA \u2013 LAGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-25T14:55:31+00:00",
        "description": "Site du laboratoire APC",
        "id": 234329,
        "language": "",
        "link": "http://www.apc.univ-paris7.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site du laboratoire APC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:52:07+00:00",
        "description": "Ce site est le site du laboratoire de recherche MUSIDANSE de l\u2019universit\u00e9 Paris 8. MUSIDANSE est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la recherche en musique et en danse. Au (...)",
        "id": 479764,
        "language": "fr",
        "link": "http://musidanse.univ-paris8.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UR Musidanse - Universit\u00e9 Paris 8 - Universit\u00e9 Paris 8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:52:05+00:00",
        "description": "L'universit\u00e9 Paris 8 est aujourd'hui un p\u00f4le d'enseignement et de recherche central en \u00cele-de-France dans le domaine des humanit\u00e9s (dominante Arts, Lettres, Sciences Humaines et Sociales).",
        "id": 479763,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-paris8.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-paris8.fr/IMG/svg/logo-paris8.svg",
        "title": "Universit\u00e9 Paris 8 | Vincennes - Saint-Denis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-08-26T15:18:02+00:00",
        "description": "Plateforme Technologique Saint-Louis (centre Hayem)",
        "id": 308762,
        "language": "en",
        "link": "http://plateforme-stlouis.medecine.univ-paris-diderot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plateforme Technologique Saint-Louis (centre Hayem)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T19:11:25.553165+00:00",
        "description": "XLIM  : Institut de recherche | Xlim",
        "id": 341632,
        "language": "",
        "link": "http://www.sic.sp2mi.univ-poitiers.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XLIM  : Institut de recherche | Xlim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-07-21T12:22:21+00:00",
        "description": "Eurographics'2022",
        "id": 330139,
        "language": "en",
        "link": "https://eg2022.univ-reims.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eurographics'2022",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T11:18:25.165924+00:00",
        "description": "PASS, Licence, DUT, Licence professionnelle, Master, Dipl\u00f4me d'ing\u00e9nieur, Etudes de sant\u00e9, Pr\u00e9paration concours, Bloc de comp\u00e9tences, Dipl\u00f4me d'Universit\u00e9, Formation courte, Capacit\u00e9 en droit, DAEU-B",
        "id": 243155,
        "language": "fr",
        "link": "https://formations.univ-rennes1.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annuaire des formations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T09:17:01+00:00",
        "description": "Site institutionnel",
        "id": 491399,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.univ-rouen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 de Rouen Normandie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:10:50.164869+00:00",
        "description": "index - Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc",
        "id": 234866,
        "language": "en",
        "link": "http://hal.univ-smb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "index - Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:20:37+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc, Annecy, Chamb\u00e9ry, Le Bourget du Lac, 3 campus pluridisciplinaires au coeur des alpes, France",
        "id": 234863,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.univ-smb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc - Formation - Recherche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T06:08:16+00:00",
        "description": "Accueil - Universit\u00e9 Jean Monnet",
        "id": 256830,
        "language": "fr",
        "link": "http://portail.univ-st-etienne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 34,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 Jean Monnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T03:00:37+00:00",
        "description": "Accueil - Universit\u00e9 Jean Monnet",
        "id": 331123,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.univ-st-etienne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Universit\u00e9 Jean Monnet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:15:53.198129+00:00",
        "description": "CAS - Central Authentication Service",
        "id": 417947,
        "language": "",
        "link": "https://ent-etudiants.univ-tlse3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:15:46.888251+00:00",
        "description": "CAS - Central Authentication Service",
        "id": 417946,
        "language": "",
        "link": "https://ent-personnels.univ-tlse3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CAS - Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.univ-tlse3.fr/medias/photo/image-accueil-web_1715672491483-png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Plus de 35 000 \u00e9tudiantes, \u00e9tudiants et 68 structures de recherche sont accueillis sur les neuf sites de l\u2019universit\u00e9 en r\u00e9gion.",
        "id": 131235,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.univ-tlse3.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.univ-tlse3.fr/medias/photo/groupe-escalier-mep-home_1725888758669-jpg",
        "title": "Universit\u00e9 Toulouse III - Paul Sabatier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T19:51:28.006493+00:00",
        "description": "Erreur interne",
        "id": 255695,
        "language": "",
        "link": "https://aniti.univ-toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 5,
        "page_rating_contents": 17,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erreur interne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T23:03:56+00:00",
        "description": "https://www.math.univ-toulouse.fr/fr/",
        "id": 211772,
        "language": "",
        "link": "https://www.math.univ-toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://www.math.univ-toulouse.fr/fr/",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://international.univ-tours.fr/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T06:50:34.407062+00:00",
        "description": "Welcome to UT",
        "id": 339197,
        "language": "en",
        "link": "https://international.univ-tours.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://international.univ-tours.fr/images/logo.png",
        "title": "Welcome to UT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T06:16:50.077340+00:00",
        "description": "\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 Imprimez le faire-part de vos r\u00eaves, \u00e0 prix honn\u00eate \u2013 Invitation, carte de voeux, annonce \u2013 Personnalisable | Eco-responsable | Service client ++",
        "id": 541481,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.unjourunique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Votre faire-part id\u00e9al et unique | top qualit\u00e9 |100% fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.datocms-assets.com/127841/1715790294-unveil_seo_2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T07:31:22.924526+00:00",
        "description": "Technology-driven creative studio.",
        "id": 133853,
        "language": "en",
        "link": "https://unveil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/127841/1715790294-unveil_seo_2.jpg?auto=format&fit=max&w=1200",
        "title": "UNVEIL\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-07-25T14:55:31+00:00",
        "description": "Site du laboratoire APC",
        "id": 78142,
        "language": "",
        "link": "https://apc.u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site du laboratoire APC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T15:13:26+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9 est une universit\u00e9 de recherche pluridisciplinaire ouverte sur la ville et sur le monde. Elle propose des formations d'excellence de la licence au doctorat en sciences, sant\u00e9, arts, lettres et langues, et sciences humaines et sociales.",
        "id": 234400,
        "language": "fr",
        "link": "https://culture.u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Culture | Accueil service culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:06:24.794928+00:00",
        "description": "Journ\u00e9es Portes Ouvertes | Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "id": 234402,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://jpo.u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Journ\u00e9es Portes Ouvertes | Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:06:28.732669+00:00",
        "description": "Choisir sa formation | Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "id": 234404,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://odf.u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Choisir sa formation | Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:06:26.212082+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9 met \u00e0 la disposition du monde scientifique acad\u00e9mique et industriel 210 plateformes de recherche et plateaux techniques dot\u00e9s d\u2019\u00e9quipements \u00e0 la pointe de la technologie et anim\u00e9s par des personnels reconnus pour leurs savoir-faire et leurs expertises.",
        "id": 234403,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://plateformes.u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plateformes | Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:22:58.276590+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9 | Bienvenue \u00e0 Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "id": 78148,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://u-paris.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9 | Bienvenue \u00e0 Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.parisnanterre.fr/uas/Internet/LOGO/202101-UPN-RVB-header-v06.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Internet UPN",
        "id": 135183,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.u-paris10.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parisnanterre.fr/uas/Internet/LOGO/202101-UPN-RVB-header-v06.jpg",
        "title": "Internet UPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-24T03:47:34.506598+00:00",
        "description": "L'Universit\u00e9 Paris-Panth\u00e9on-Assas est un \u00e9tablissement public exp\u00e9rimental b\u00e2ti sur un mod\u00e8le int\u00e9grateur et in\u00e9dit, donnant naissance \u00e0 un nouveau p\u00f4le d\u2019enseignement et de recherche au c\u0153ur de Paris.",
        "id": 318271,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.u-paris2.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.upesy.fr/cdn/shop/files/uPesy_logo_black_medium_res.png?height=628&pad_color=fff&v=1637057180&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:07:41.976482+00:00",
        "description": "uPesy Electronics propose des cartes \u00e9lectroniques de d\u00e9veloppement pour aider les bricoleurs, makers et ing\u00e9nieurs \u00e0 r\u00e9aliser leurs projets \u00e9lectroniques DIY.",
        "id": 370087,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.upesy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.upesy.fr/cdn/shop/files/uPesy_logo_black_medium_res.png?height=628&pad_color=fff&v=1637057180&width=1200",
        "title": "uPesy Electronics - Booster vos projets \u00e9lectroniques DIY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil | Universit\u00e9 Polytechnique Hauts-de-France",
        "id": 357561,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.uphf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Universit\u00e9 Polytechnique Hauts-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-12T14:49:27+00:00",
        "description": "Laboratoire MIS / Accueil | Mod\u00e9lisation, Information & Syst\u00e8mes",
        "id": 349755,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.laria.u-picardie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire MIS / Accueil | Mod\u00e9lisation, Information & Syst\u00e8mes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:33:04.548624+00:00",
        "description": "L'UPJV offre un large \u00e9ventail de formations pluridisciplinaires et dipl\u00f4mantes : licences, masters, doctorats et \u00e0 tous les niveaux en formation initiale ou continue.",
        "id": 436138,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.u-picardie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.u-picardie.fr/sites/default/files/media/2024-03/upjv-studio1565.png",
        "title": "Universit\u00e9 de Picardie Jules Verne | UPJV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:24:11.343676+00:00",
        "description": "Laboratoire Jacques-Louis Lions",
        "id": 212470,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.ljll.math.upmc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laboratoire Jacques-Louis Lions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:27:30+00:00",
        "description": "Universit\u00e9 pluridisciplinaire, de recherche intensive et de rang mondial, situ\u00e9e \u00e0 Paris. Elle est organis\u00e9e en trois facult\u00e9s : Lettres, M\u00e9decine, Sciences et Ing\u00e9nierie, r\u00e9parties sur 26 sites.",
        "id": 183451,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.upmc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.upmc.fr/themes/custom/boots/favicon.ico",
        "title": "Sorbonne Universit\u00e9| Sorbonne universit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:05:02.310468+00:00",
        "description": "Boutique propuls\u00e9e par PrestaShop",
        "id": 527774,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://boutique.upr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La boutique officielle de L'Union Populaire R\u00e9publicaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:04:59.309020+00:00",
        "description": "L'UPR est le mouvement de lib\u00e9ration nationale qui rassemble TOUS les Fran\u00e7ais afin de faire sortir juridiquement la France de l'euro, de l'Union europ\u00e9enne, et de l'OTAN",
        "id": 527773,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ensemblepourlefrexit.upr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPR - Union Populaire R\u00e9publicaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:43:08.178787+00:00",
        "description": "L'UPR est le mouvement de lib\u00e9ration nationale qui rassemble TOUS les Fran\u00e7ais afin de faire sortir juridiquement la France de l'euro, de l'Union europ\u00e9enne, et de l'OTAN",
        "id": 514441,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.upr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UPR - Union Populaire R\u00e9publicaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "uprenbref.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:04:55.951305+00:00",
        "description": "\u00c9ducation populaire - Union Populaire R\u00e9publicaine En Bref (UPR) : J'entends, je comprends, j'apprends, je transmets.",
        "id": 527772,
        "language": "",
        "link": "https://uprenbref.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - uprenbref.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "uprenbref.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:04:55.177230+00:00",
        "description": "\u00c9ducation populaire - Union Populaire R\u00e9publicaine En Bref (UPR) : J'entends, je comprends, j'apprends, je transmets.",
        "id": 527771,
        "language": "",
        "link": "http://www.uprenbref.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - uprenbref.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00",
        "description": "CodaLab - Home",
        "id": 92298,
        "language": "en",
        "link": "https://codalab.lisn.upsaclay.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CodaLab - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:24:31.799651+00:00",
        "description": "HomePage",
        "id": 212477,
        "language": "en",
        "link": "https://www.math.u-psud.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HomePage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T18:25:22.639021+00:00",
        "description": "Urban Terror France, le site officiel de la communaut\u00e9 d'Urban Terror en France et des francophones.",
        "id": 275534,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.urban-terror.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Urban Terror France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T03:59:40.044997+00:00",
        "description": "Notre site est un raccourcisseur d'URL gratuit et permet \u00e9galement de cr\u00e9er des QR Code gratuitement.",
        "id": 388202,
        "language": "fr",
        "link": "https://url-r.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cr\u00e9er URL Courte, Raccourcisseur de liens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T12:03:10.226979+00:00",
        "description": "Service gratuit de redirection d'URL. Cacher une URL. Transforme une URL longue en beaucoup plus courte pour les partager plus facilement (Facebook, Twitter...)",
        "id": 518460,
        "language": "",
        "link": "https://urlz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9ducteur de lien / Minimiseur d'URL [Raccourcir un lien]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 digitale et les infos autour de la transformation num\u00e9rique des entreprises : web, cloud, high tech, 5G, intelligence artificielle...",
        "id": 54560,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.usine-digitale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'Usine Digitale : l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, les infos sur les entreprises et tous les secteurs de l'industrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-18T14:07:59+00:00",
        "description": "Aladin is an interactive sky atlas allowing the user to visualize digitized astronomical images or full surveys, superimpose entries from astronomical catalogues or databases, and interactively access related data and information from the Simbad database, the VizieR service and other archives for all known astronomical objects in the field.",
        "id": 179083,
        "language": "",
        "link": "https://aladin.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aladin Sky Atlas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-22T20:45:22+00:00",
        "description": "A powerful, streamlined new Astrophysics Data System",
        "id": 45887,
        "language": "en",
        "link": "http://cdsads.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cdsads.u-strasbg.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "NASA/ADS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T08:37:05.805185+00:00",
        "description": "The VizieR Service for Astronomical Catalogues (CDS, Strasbourg, France)",
        "id": 516217,
        "language": "",
        "link": "http://cdsarc.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VizieR archives",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T07:58:21.783243+00:00",
        "description": "CDS Portal to access Simbad, Aladin and VizieR",
        "id": 534253,
        "language": "en",
        "link": "http://cdsportal.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDS Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Strasbourg astronomical Data Center",
        "id": 390792,
        "language": "en",
        "link": "http://cdsweb.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strasbourg astronomical Data Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T17:07:09.166393+00:00",
        "description": "The CDS cross-match service is a new tool allowing astronomers to efficiently cross-identify sources between very large catalogues (up to 1 billion rows) or between a user-uploaded list of positions and a large catalogue.",
        "id": 539853,
        "language": "",
        "link": "http://cdsxmatch.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDS XMatch Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Listes de diffusion de unistra.fr - home",
        "id": 416843,
        "language": "en-US",
        "link": "https://listes.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Listes de diffusion de unistra.fr - home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T20:26:57.154407+00:00",
        "description": "SIMBAD Astronomical Database - CDS (Strasbourg)",
        "id": 350604,
        "language": "",
        "link": "http://simbad.u-strasbg.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIMBAD Astronomical Database - CDS (Strasbourg)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-09-09T08:31:57+00:00",
        "description": "L'UTBM d\u00e9livre les dipl\u00f4mes d'ing\u00e9nieur, master et docteur. Ses formations s\u2019appuient sur les activit\u00e9s de recherche et la valorisation.",
        "id": 303095,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.utbm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Universit\u00e9 de technologie de Belfort Montb\u00e9liard (UTBM)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:56.641071+00:00",
        "description": "BDE-UTC - Portail des Associations",
        "id": 311365,
        "language": "fr",
        "link": "https://assos.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BDE-UTC - Portail des Associations",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T00:00:00+00:00",
        "description": "Biblioth\u00e8ques de l'Universit\u00e9 de Compi\u00e8gne. Catalogue, ressources en ligne, horaires, etc.",
        "id": 311353,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://bibliotheque.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:40.137654+00:00",
        "description": "UTC Authentication - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "id": 311358,
        "language": "",
        "link": "https://ent.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UTC Authentication - CAS \u2013 Central Authentication Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:10.194661+00:00",
        "description": "index - Universit\u00e9 de technologie de Compi\u00e8gne",
        "id": 311351,
        "language": "en",
        "link": "https://hal.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "index - Universit\u00e9 de technologie de Compi\u00e8gne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-12-21T16:44:14+00:00",
        "description": "UTC : Plateforme Hypervideo",
        "id": 311361,
        "language": "fr",
        "link": "http://hypervideo.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UTC : Plateforme Hypervideo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:44.887315+00:00",
        "description": "UTC : Donnons un sens \u00e0 l'innovation",
        "id": 311360,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://interactions.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interactions - le magazine des technologies \u00e9mergentes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://prixroberval.utc.fr/wp-content/uploads/sites/63/2022/04/prix-roberval-robot.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:31.754853+00:00",
        "description": "Concours international francophone",
        "id": 311356,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://prixroberval.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://prixroberval.utc.fr/wp-content/uploads/sites/63/2022/04/prix-roberval-robot.jpg",
        "title": "Prix Roberval",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T07:47:12.096191+00:00",
        "description": "Donnons un sens \u00e0 l'innovation",
        "id": 43163,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.utc.fr/wp-content/uploads/sites/28/2021/03/cropped-faviconutc-32x32.jpg",
        "title": "Universit\u00e9 de technologie de Compi\u00e8gne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://alumni.utc.fr/medias/image/17760431605f11924f293d3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:14.596235+00:00",
        "description": "Rejoignez votre communaut\u00e9, compl\u00e9tez votre profil, d\u00e9veloppez et organisez votre r\u00e9seau, postulez aux offres d'emploi, cr\u00e9ez vos alertes, \u00e9changez des informations, partagez vos exp\u00e9riences...",
        "id": 311352,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.alumni.utc.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://alumni.utc.fr/medias/image/17760431605f11924f293d3.png",
        "title": "UTC Alumni : Jump in your Network",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T21:01:19.690805+00:00",
        "description": "DSI > R\u00e9serv\u00e9",
        "id": 396178,
        "language": "fr",
        "link": "https://dsi.ut-capitole.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DSI > R\u00e9serv\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T01:59:19.823818+00:00",
        "description": "Uteam : le lien entre les entreprises et les chercheurs de l\u2019UTC",
        "id": 311355,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.uteam.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uteam : le lien entre les entreprises et les chercheurs de l\u2019UTC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-12-20T13:51:59+00:00",
        "description": "Bienvenue sur UTOP | UTOP",
        "id": 336236,
        "language": "fr",
        "link": "http://utop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur UTOP | UTOP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T18:41:53.958415+00:00",
        "description": "Depuis 2008, nous concevons, r\u00e9alisons et effectuons la promotion de projets web de qualit\u00e9,\r\nbas\u00e9s sur des d\u00e9veloppements solides, des interfaces remarquables et un r\u00e9f\u00e9rencement optimal.",
        "id": 23683,
        "language": "fr",
        "link": "https://utopiaweb.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://utopiaweb.fr/media/uw200.jpg",
        "title": "UTOPIAWEB - Agence et \u00e9diteur web \u00e0 Rennes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.utt.fr/uas/utt/LOGO/utt-member-of-eut_alt.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Choisir l'UTT, c'est opter pour un mod\u00e8le original : universit\u00e9 & grande \u00e9cole d'ing\u00e9nieur. Un parcours unique et personnalis\u00e9 par \u00e9l\u00e8ve sur des th\u00e8mes innovants.",
        "id": 303088,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.utt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.utt.fr/uas/utt/LOGO/utt-member-of-eut_alt.png",
        "title": "Universit\u00e9 de technologie de Troyes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Blog Utux - HTTP 200 GET /",
        "id": 265398,
        "language": "fr",
        "link": "https://utux.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Blog Utux - HTTP 200 GET /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ovsq.uvsq.fr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:08:50.086396+00:00",
        "description": "Observatoire de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines - OVSQ",
        "id": 292517,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.ovsq.uvsq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ovsq.uvsq.fr",
        "title": "Observatoire de Versailles Saint-Quentin-en-Yvelines - OVSQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.uvsq.fr/uas/ksup/LOGO/Logo-UVSQ-RF3.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T00:00:00+00:00",
        "description": "UVSQ",
        "id": 292515,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.uvsq.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.uvsq.fr/uas/ksup/LOGO/Logo-UVSQ-RF3.png",
        "title": "UVSQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uzerly.fr/wp-content/uploads/2023/04/Uzerly-logo-1-1.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:41:49.242627+00:00",
        "description": "Uzerly est une plateforme SaaS qui \u00e9dite des solutions de retargeting qui combinent expertise et innovation technologique.",
        "id": 64494,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://uzerly.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uzerly.fr/wp-content/uploads/2023/04/Uzerly-logo-1-1.jpeg",
        "title": "Uzerly by Cibleclic - Solution de Retargeting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://uzful.fr/images/socials/visuel-metas.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T10:21:26.791268+00:00",
        "description": "A la crois\u00e9e des chemins entre le cabinet conseil et l'agence de communication, uzful accompagne les marques dans leur strat\u00e9gie d'engagement.",
        "id": 267004,
        "language": "",
        "link": "https://www.uzful.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://uzful.fr/images/socials/visuel-metas.png",
        "title": "Uzful \u2013 Agence de communication \u00e9thique, engag\u00e9e et responsable \u00e0 Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:34:15.672366+00:00",
        "description": "Arthur & Victor Brun",
        "id": 447368,
        "language": "en-US",
        "link": "https://v-a-b.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Victor & Arthur Brun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T21:47:31.910140+00:00",
        "description": "The Arab Conquest of the Levant A.D. 636-656.Martina\u2019s Bane comes with two scenarios and one campaign from the battle of Yarmouk in 636 to the assasination of the third calife in 656.Designer: Jason juneauAvailable:: early July",
        "id": 232034,
        "language": "en-us",
        "link": "https://www.vaevictismag.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vaevictis magazine - VaeVictis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T21:16:31.534536+00:00",
        "description": "Vaillant Frane, fabricant de pompe \u00e0 chaleur, chaudi\u00e8re, syst\u00e8me de chauffage et eau chaude. 2\u00e8me fabricant de technologies de chauffage sur le march\u00e9 europ\u00e9en.",
        "id": 409224,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.vaillant.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vaillant France - Le bien-\u00eatre chez soi | Fabricant chauffage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T11:24:33+00:00",
        "description": "Zobacz cz\u0119\u015bci samochodowe rekomendowanego producenta. Rekomendowany producent cz\u0119\u015bci operuj\u0105cy z do\u015bwiadczeniem na najwa\u017cniejszych rynkach \u015bwiatowych | Valeo",
        "id": 456395,
        "language": "fr",
        "link": "https://valeoservice.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Valeo Service | L'apr\u00e8s-vente automobile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:16:18.750760+00:00",
        "description": "L\u2019entreprise VALETTE est sp\u00e9cialis\u00e9e en conception et r\u00e9alisation de travaux de r\u00e9seaux et d'\u00e9quipements \u00e9lectriques.",
        "id": 542643,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.valette-ete.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.valette-ete.fr/app/uploads/sites/211/2022/05/Favicon-Valette.png",
        "title": "Entreprise VALETTE - Travaux r\u00e9seaux et \u00e9quipements \u00e9lectriques - Valette-ete",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:12:07.728324+00:00",
        "description": "Validata \u2013 Accueil",
        "id": 383742,
        "language": "fr",
        "link": "https://validata.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Validata \u2013 Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vandbfest.fr/edition2024/wp-content/uploads/2024/01/CM-la.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:39:48.249241+00:00",
        "description": "Festival V and B Fest' : Du 23 au 25 ao\u00fbt 2024 \u00e0 Ch\u00e2teau-Gontier sur Mayenne - 3 jours de concerts . Billetterie disponible",
        "id": 78403,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vandbfest.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vandbfest.fr/edition2024/wp-content/uploads/2024/01/CM-la.png",
        "title": "V and B Fest' - Du 23 au 25 ao\u00fbt 2024 - Ch\u00e2teau-Gontier (53)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vanessa-jesne.fr/wp-content/uploads/2021/07/home-desktop.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Je cr\u00e9e votre site web \u00e9thique qui vous ressemble, accessible aux personnes en situation de handicap et respectueux de l\u2019environnement.",
        "id": 251994,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vanessa-jesne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vanessa-jesne.fr/wp-content/uploads/2021/07/home-desktop.svg",
        "title": "Vanessa Jesn\u00e9 - Cr\u00e9ation de sites web \u00e9thiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T13:12:36+00:00",
        "description": "Magazine culturel chic, enqu\u00eates exclusives, portraits de personnalit\u00e9s remarquables, Vanity Fair c'est le mariage du glamour et de l'investigation.",
        "id": 193234,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsletter.vanityfair.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Newsletters Vanity Fair",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.vanityfair.fr/photos/60d36fe010be0554bb89bc75/16:9/w_1280,c_limit/vf-social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:32:39.400442+00:00",
        "description": "R\u00e9cits, enqu\u00eates, portraits\u2026Tout ce qu\u2019il faut savoir pour briller en soci\u00e9t\u00e9 se trouve sur Vanity Fair.",
        "id": 66796,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vanityfair.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vanityfair.fr/photos/60d36fe010be0554bb89bc75/16:9/w_1280,c_limit/vf-social.jpg",
        "title": "Magazine Vanity Fair France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:23:52.546066+00:00",
        "description": "Variations Nocturnes est un espace de recherches graphiques interrogeant la forme au milieu d'un...",
        "id": 535991,
        "language": "en",
        "link": "https://variationsnocturnes.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://64.media.tumblr.com/avatar_ce1e97056cbe_128.pnj",
        "title": "Variations Nocturnes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vatel.fr/assets/images/sharing-defaut.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:37.685459+00:00",
        "description": "At Vatel, we educate operational managers and senior executives in the International Hospitality and Tourism Management industry",
        "id": 217095,
        "language": "en",
        "link": "https://www.vatel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vatel.fr/assets/images/sharing-defaut.jpg",
        "title": "Study in the Best Hospitality Management School in France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T21:50:00+00:00",
        "description": "Open Virtualization Platform - VM infrastructure made simple",
        "id": 233861,
        "language": "en",
        "link": "https://vates.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vates.fr/favicon-32x32.png",
        "title": "Open Virtualization Platform - VM infrastructure made simple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T07:52:27+00:00",
        "description": "mediaspot.io | Elastic your medias",
        "id": 440960,
        "language": "en",
        "link": "https://studiocanal-digitalfactory.vdm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mediaspot.io",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Grandes marques \u00e0 prix discount, ventes priv\u00e9es tous les jours \u00e0 7h et 19h ! Veepee c'est le nouveau site de vente-privee.com. D\u00e9couvrez tous les jours des nouvelles offres de grandes marques et de voyages \u00e0 prix r\u00e9duit.",
        "id": 386783,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.veepee.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Veepee - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vegconomist.fr/wp-content/uploads/sites/12/2021/11/vegconomist-le-magazine-de-leconomie-vegane-logo-1200-630px.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T21:35:05.026895+00:00",
        "description": "vegconomist \u2013 le magazine de l'\u00e9conomie v\u00e9gane",
        "id": 66862,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vegconomist.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vegconomist.fr/wp-content/uploads/sites/12/2021/11/vegconomist-le-magazine-de-leconomie-vegane-logo-1200-630px.jpg",
        "title": "vegconomist \u2013 le magazine de l'\u00e9conomie v\u00e9gane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00",
        "description": "For decades, Velcro Companies has produced hook & loop fasteners for countless uses from picture hanging to the moon landing.",
        "id": 66871,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.velcro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s41512.pcdn.co/wp-content/uploads/2022/04/Products-for-your-business_1200X675.jpg.optimal.jpg",
        "title": "VELCRO\u00ae Brand Fastening Solutions | Velcro Companies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-27T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez le service de location de VAE qui a d\u00e9j\u00e0 s\u00e9duit plus de 80 000 Franciliens. Vous aussi testez le v\u00e9lo \u00e9lectrique pendant 6 mois avant d'acheter votre propre v\u00e9lo.",
        "id": 387037,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.veligo-location.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00e9ligo Location - Location de v\u00e9lo \u00e9lectrique en \u00cele-de-France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://velvetyne.fr/site/templates/img/og.gif",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T16:29:59.313566+00:00",
        "description": "Libre fonts for everyone",
        "id": 149520,
        "language": "en",
        "link": "https://velvetyne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://velvetyne.fr/site/templates/img/og.gif",
        "title": "Velvetyne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Sylvain",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T19:47:29+00:00",
        "description": "Le podcast qui remet le sport \u00e0 sa place politique",
        "id": 514447,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ventdeboutpodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ventdeboutpodcast.fr/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=14&object_id=14&img=https%253A%252F%252Fventdeboutpodcast.fr%252Fwp-content%252Fuploads%252F2023%252F08%252FGroup-7-1.png",
        "title": "Vent Debout Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/gbl-imt-ve-experiencecycleeau.appspot.com/assets/20200430_110755/img/static/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T20:07:38.450086+00:00",
        "description": "Parcourez les \u00e9tapes du cycle de l'eau par Veolia \u00e0 travers le p\u00e9riple d'une petite goutte d'eau.",
        "id": 328429,
        "language": "fr",
        "link": "https://experience.eau.veolia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/gbl-imt-ve-experiencecycleeau.appspot.com/assets/20200430_110755/img/static/share.png",
        "title": "D\u00e9couvrez les Aventures potables d'une goutte d'eau - par Veolia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.veracrypt.fr",
        "author": "https://www.veracrypt.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-03-13T21:12:22+00:00",
        "description": "https://www.veracrypt.fr",
        "id": 23684,
        "language": "",
        "link": "https://veracrypt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://www.veracrypt.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://www.veracrypt.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.verilor.fr/wp-content/uploads/2023/09/julien-verilor.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:15:13.042153+00:00",
        "description": "Verilor met \u00e0 votre disposition des guides et comparateurs de produits financiers pour vous aider \u00e0 faire les meilleurs choix ...",
        "id": 116846,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://verilor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.verilor.fr/wp-content/uploads/2023/09/julien-verilor.jpg",
        "title": "Verilor : Comparateur de produits financiers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Verney Conseil est un cabinet de gestion priv\u00e9e ind\u00e9pendant \u00e0 Paris. Notre cabinet de gestion de patrimoine vous conseille dans vos investissements financiers.",
        "id": 78171,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://verneyconseil.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cabinet de Conseil en Gestion de Patrimoine \u00e0 Paris - Verney Conseil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:30:58+00:00",
        "description": "Technologies du Langage",
        "id": 226676,
        "language": "fr",
        "link": "http://blog.veronis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technologies du Langage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:10:21.957555+00:00",
        "description": "Versio, agence web \u00e0 Rennes et Carantec propose des prestations de strat\u00e9gie digitale, r\u00e9alisation sites internet, d\u00e9veloppement intranet, r\u00e9f\u00e9rencement, h\u00e9bergement et maintenance.",
        "id": 417620,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.versio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Versio - Agence digitale en Bretagne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vet-urgentys.fr/wp-content/uploads/2019/12/cropped-cropped-vet-urgentys-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-08T08:16:49+00:00",
        "description": "VET-URGENTYS : Site Officiel des V\u00e9t\u00e9rinaires pour les Urgences \u00e0 Toulouse et agglom\u00e9ration. En semaine d\u00e8s 19h, WE et Jours F\u00e9ri\u00e9s. 05 61 11 21 31.",
        "id": 116869,
        "language": "fr",
        "link": "https://vet-urgentys.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vet-urgentys.fr/wp-content/uploads/2019/12/cropped-cropped-vet-urgentys-2.png",
        "title": "VETERINAIRE de GARDE Toulouse | Urgence V\u00e9t\u00e9rinaire 7j/7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T15:54:23.979836+00:00",
        "description": "VEVOR, sp\u00e9cialis\u00e9 en r\u00e9novation domiciliaire, propose outils, produits de jardin, ext\u00e9rieur, auto et cuisine, appr\u00e9ci\u00e9 par 10+ millions de clients dans le monde.",
        "id": 539674,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.vevor.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VEVOR France | Magasin de R\u00e9novation Abordable et Fiable",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Tickets for Concerts, Sport, Theatre at viagogo, an online ticket marketplace. Buy and Sell Tickets.",
        "id": 273884,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://www.viagogo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.viagogo.net/img/assets/logo/viagogo_logo_fb.png",
        "title": "Tickets - Concert, Sport & Theatre Tickets | viagogo the Ticket Marketplace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:28:53.037080+00:00",
        "description": "Site officiel de Vichy Communaut\u00e9, Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration regroupant 39 communes et 85700 habitants.",
        "id": 429360,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vichy-communaute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vichy Communaut\u00e9 -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-06T18:36:55.735013+00:00",
        "description": "Victor Poughon personal website",
        "id": 514300,
        "language": "en",
        "link": "https://victorpoughon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bear-images.sfo2.cdn.digitaloceanspaces.com/herman-1683556668-0.png",
        "title": "Victor Poughon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.victronenergy.fr/static/img/victron-energy-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T18:32:14+00:00",
        "description": "Victron Energy - le choix professionnel pour une \u00e9nergie \u00e9lectrique ind\u00e9pendante",
        "id": 163752,
        "language": "",
        "link": "https://www.victronenergy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.victronenergy.fr/static/img/victron-energy-logo.png",
        "title": "Victron Energy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.videomuseum.fr/includes/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T12:17:50+00:00",
        "description": "Videomuseum est un r\u00e9seau de mus\u00e9es et d\u2019organismes g\u00e9rant des collections d\u2019art moderne et contemporain (mus\u00e9es nationaux, r\u00e9gionaux, d\u00e9partementaux ou municipaux, Cnap (collection du Fnac), Frac, fondations) qui se sont regroup\u00e9s pour d\u00e9velopper, en commun, des m\u00e9thodes et des outils utilisant les nouvelles technologies de traitement de l\u2019information afin de mieux recenser et diffuser la connaissance de leur patrimoine mus\u00e9ographique.",
        "id": 252048,
        "language": "",
        "link": "https://www.videomuseum.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.videomuseum.fr/includes/images/logo.png",
        "title": "Videomuseum - R\u00e9seau des collections publiques d'art moderne et contemporain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://videosdecyclisme.fr/medium",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-06T21:12:26.721806+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 372208,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://videosdecyclisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://videosdecyclisme.fr/medium",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vigicorp.fr/wp-content/uploads/2023/05/vigicorp_picto_RVB_corail.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre offre de service est compl\u00e8te, r\u00e9solument experte. Notre mission est claire : faire un succ\u00e8s de vos projets digitaux.",
        "id": 408008,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vigicorp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vigicorp.fr/wp-content/uploads/2023/05/vigicorp_picto_RVB_corail.png",
        "title": "Agence digitale Vigicorp - Ensemble, faisons r\u00e9ussir vos projets.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:19:53.150331+00:00",
        "description": "R\u00e9sidence services seniors proche Bordeaux",
        "id": 428942,
        "language": "fr",
        "link": "https://villarosedemons.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.villarosedemons.fr/img/photo-1.jpg",
        "title": "La Rose de Mons - R\u00e9sidence services seniors proche Bordeaux - Gironde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:55:01.270447+00:00",
        "description": "D\u00e9marches administratives en ligne, infos pratiques et actualit\u00e9s de la ville",
        "id": 542722,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.villedegarges.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.villedegarges.fr/themes/custom/garges_v2/favicon.ico",
        "title": "Ville de Garges-l\u00e8s-Gonesse | Site officiel de la ville",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T04:00:09+00:00",
        "description": "Site officiel de la ville de Roubaix : d\u00e9marches, services et informations pratiques, agenda, associations, professionnels, les \u00e9lus...",
        "id": 272606,
        "language": "",
        "link": "https://www.ville-roubaix.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ville de Roubaix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ville-royan.fr/images/0TLJ/TLJ_0919.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:18:40+00:00",
        "description": "{loadposition useractu2}\r\u00c0 voir et revoir\r\r ...",
        "id": 234474,
        "language": "fr-fr",
        "link": "http://www.ville-royan.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ville-royan.fr/images/0TLJ/TLJ_0919.jpg",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T15:28:43.984954+00:00",
        "description": "Bienvenue \u00e0 VICHY, Reine des villes d'eaux, ville inscrite au patrimoine mondial de l'UNESCO. Vichy est la Sous-pr\u00e9fecture de l'Allier (Auvergne).",
        "id": 429357,
        "language": "",
        "link": "https://www.ville-vichy.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:29:05.098824+00:00",
        "description": "Vincent Brout\u00e9 - blog - Software engineer - web backend - data",
        "id": 78258,
        "language": "en",
        "link": "https://www.vincentbroute.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vincent Brout\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:36:11.114299+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les destinations et les offres \u0153notouristiques de la Vall\u00e9e du Rh\u00f4ne",
        "id": 266189,
        "language": "",
        "link": "https://www.vins-rhone-tourisme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vins Rh\u00f4ne tourisme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-29T22:35:59.166650+00:00",
        "description": "Une communaut\u00e9, des milliers de marques et de styles de seconde main. Pr\u00eat \u00e0 te lancer ? D\u00e9couvre comment \u00e7a marche !",
        "id": 501557,
        "language": "fr",
        "link": "https://vinted.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marketplace-web-assets.vinted.com/assets/open-graph/fr.jpg",
        "title": "Vinted | Ach\u00e8te, vends ou \u00e9change les v\u00eatements, chaussures et accessoires que tu ne portes plus !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T19:57:22.571978+00:00",
        "description": "Rejoins la communaut\u00e9 de mode de seconde main qui compte plus de 65 millions de membres. Donne une seconde vie \u00e0 tes v\u00eatements pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s et gagne de l'argent en vendant les articles dont tu n\u2019as plus besoin.",
        "id": 386513,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.vinted.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vinted | Ach\u00e8te, vends ou \u00e9change les v\u00eatements, chaussures et accessoires que tu ne portes plus !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-23T00:00:00+00:00",
        "description": "Cr\u00e9ateur de votre communication interactive \u00e0 360\u00b0 \u00e0 travers des technologies immersives innovantes : visite virtuelle, r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, salon virtuel et Digital Learning.",
        "id": 234621,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vip-studio360.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Expert en visites virtuelles \u00e0 360\u00b0 et VR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T18:10:56.315843+00:00",
        "description": "Le Hangar de Virtualabs",
        "id": 370095,
        "language": "fr",
        "link": "https://virtualabs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "virtualabs.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-21T08:20:03.844758+00:00",
        "description": "Le r\u00e9seau de paiement Digital et mobile Visa est \u00e0 la pointe des nouvelles technologies de paiement de paiement, \u00e9lectroniques et sans contact qui forment le monde de l'argent",
        "id": 484299,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.visa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visa, un leader de confiance dans les paiements num\u00e9riques | Visa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:18:30.695761+00:00",
        "description": "Depuis 2002, Visiolab r\u00e9alise en moyenne 300 projets par an, pour plus de 70 clients en France et en Europe.",
        "id": 428935,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.visiolab.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Visiolab Creative Factory | Studio 3D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://visionvr.fr/wp-content/uploads/2023/11/Image-VisionVR-fr.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:27:24+00:00",
        "description": "Toute l'actualit\u00e9 de l\u2019Apple Vision Pro",
        "id": 201342,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://visionvr.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visionvr.fr/wp-content/uploads/2023/11/Image-VisionVR-fr.png",
        "title": "VisionVR.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T18:16:26.168432+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de l'Office du Tourisme de Seattle. Tout ce qu'il faut savoir avant de se rendre \u00e0 Seattle. visitseattle.fr",
        "id": 465294,
        "language": "en-US",
        "link": "https://visitseattle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visitseattle-intl.s3.us-west-1.amazonaws.com/2023/10/12123623/Homepage-Banner-Rachael-Jones_Sunset-scaled.jpg",
        "title": "Site officiel de l'Office du Tourisme de Seattle et de l'Etat de Washington | visitseattle.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T20:03:29.700920+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site officiel de l'Office du Tourisme de Seattle. Tout ce qu'il faut savoir avant de se rendre \u00e0 Seattle. visitseattle.fr",
        "id": 435245,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.visitseattle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://visitseattle-intl.s3.us-west-1.amazonaws.com/2023/10/12123623/Homepage-Banner-Rachael-Jones_Sunset-scaled.jpg",
        "title": "Site officiel de l'Office du Tourisme de Seattle et de l'Etat de Washington | visitseattle.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/2015_CherryBlossoms_053_IBSweb.max-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:49:58.916716+00:00",
        "description": "La Su\u00e8de \u2013 une destination d'une nature unique",
        "id": 70015,
        "language": "fr",
        "link": "https://visitsweden.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-eu-north-1.amazonaws.com:443/py3.visitsweden.com/images/VisitSweden-LurSkrgrd_CMSTemplate.max-1200x630.jpg",
        "title": "La Su\u00e8de \u2013 une destination d'une nature unique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T02:41:06+00:00",
        "description": "Ressources en ligne pour organiser ses vacances avec des listes d\u2019h\u00f4tels, de restaurants et d\u2019activit\u00e9s aux \u00c9tats-Unis.",
        "id": 465299,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.visittheusa.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.visittheusa.com/sites/default/files/styles/hero_xl_1600x700/public/2017-01/Alabama%20-%20Mobile%20-%20Mardi%20Gras.jpg",
        "title": "Page d\u2019accueil VisitTheUSA.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T12:07:29.959989+00:00",
        "description": "Mateusz Viste - homepage",
        "id": 268735,
        "language": "en",
        "link": "http://mateusz.viste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Viste - homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:55:48.634862+00:00",
        "description": "UK Vita Coco",
        "id": 70040,
        "language": "en",
        "link": "https://vitacoco.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0786/3314/0498/files/00Shareimg-social-v2.webp?v=1690302839",
        "title": "UK Vita Coco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-02T00:00:00+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez la gamme de blenders Vitamix, con\u00e7us pour la performance et la durabilit\u00e9. Id\u00e9als pour les amateurs de cuisine saine.",
        "id": 245685,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vitamix-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blenders Vitamix pour une cuisine saine et cr\u00e9ative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vivaham.fr/wp-content/uploads/2014/02/favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-03-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Vivaham propose des rencontres indiennes s\u00e9rieuses destin\u00e9es \u00e0 la communaut\u00e9 indienne de France. Inscrivez-vous d\u00e8s maintenant gratuitement.",
        "id": 240877,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vivaham.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vivaham.fr/wp-content/uploads/2014/02/favicon.png",
        "title": "Rencontres indiennes s\u00e9rieuses | Vivaham",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:54:13.807295+00:00",
        "description": "Les \u00e9lections europ\u00e9ennes de mi-mandat du 9 juin 2024 poseront la premi\u00e8re pierre de la grande alternance que nous pr\u00e9parons. Avec la volont\u00e9 du peuple fran\u00e7ais, 2024 sera l'ann\u00e9e du renouveau et une lueur d'espoir pour notre nation. Soutenez la liste du Rassemblement National pour b\u00e2tir un avenir meilleur pour la France !",
        "id": 527732,
        "language": "fr",
        "link": "https://dons.vivementle9juin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dons.vivementle9juin.fr/public/images/opengraph.jpg",
        "title": "Vivement le 9 juin ! Jordan Bardella - Europ\u00e9ennes 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:42:00.763896+00:00",
        "description": "Les \u00e9lections europ\u00e9ennes de mi-mandat du 9 juin 2024 poseront la premi\u00e8re pierre de la grande alternance que nous pr\u00e9parons. Avec la volont\u00e9 du peuple fran\u00e7ais, 2024 sera l'ann\u00e9e du renouveau et une lueur d'espoir pour notre nation. Soutenez la liste du Rassemblement National pour b\u00e2tir un avenir meilleur pour la France !",
        "id": 514424,
        "language": "fr",
        "link": "https://vivementle9juin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vivementle9juin.fr/public/images/opengraph.jpg",
        "title": "Vivement le 9 juin ! -  Jordan Bardella - Europ\u00e9ennes 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vivesvoies.fr/media/pages/home/c49f6d0aa9-1703011284/2022_vivesvoies_site-web_projet-sad-dlh_mai-2022_credits-photographiques-vives-voies_licence-cc-by-nc-sa_1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-05T00:00:00+00:00",
        "description": "vives voies est une association qui \u0153uvre au quotidien pour inventer et partager des projets qui explorent les mondes des sciences humaines et sociales, de la culture, des solidarit\u00e9s et du design.",
        "id": 93986,
        "language": "fr",
        "link": "https://vivesvoies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vivesvoies.fr/media/pages/home/c49f6d0aa9-1703011284/2022_vivesvoies_site-web_projet-sad-dlh_mai-2022_credits-photographiques-vives-voies_licence-cc-by-nc-sa_1.jpg",
        "title": "vives voies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:48.126680+00:00",
        "description": "Victor MARTIN - Machine Learning Engineer",
        "id": 23685,
        "language": "en",
        "link": "https://vmartin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Victor MARTIN | Machine Learning Engineer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.vnf.fr/vnf/app/uploads/2019/07/redim_Navigation_sur_la_Seine_1_cr\u00e9dit_VNF_Fran\u00e7is_Cormon.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Voies navigables de France est l\u2019op\u00e9rateur national de l\u2019ambition fluviale : 1 \u00c9tablissement unique qui r\u00e9pond, sur 2 r\u00e9seaux compl\u00e9mentaires et connect\u00e9s (r\u00e9seau transport et r\u00e9seau tourisme), \u00e0 3 grandes missions au service du public : promouvoir la logistique fluviale, concourir \u00e0 l\u2019am\u00e9nagement du territoire et assurer la gestion globale de l\u2019eau.",
        "id": 414641,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vnf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vnf.fr/vnf/app/uploads/2019/07/redim_Navigation_sur_la_Seine_1_cr\u00e9dit_VNF_Fran\u00e7is_Cormon.jpg",
        "title": "VNF, l'\u00e9tablissement public de gestion des voies navigables de France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T21:45:49.387978+00:00",
        "description": "Tous les outils n\u00e9cessaires pour vos podcasts (h\u00e9bergement, RSS, statistiques,...), gratuit et illimit\u00e9",
        "id": 511981,
        "language": "",
        "link": "https://www.vodio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.vodio.fr/assets/images/logovodio_fb.jpg",
        "title": "Vodio - H\u00e9bergez gratuitement votre podcast - Tous les outils n\u00e9cessaires pour vos podcasts (h\u00e9bergement, RSS, statistiques,...), gratuit et illimit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T13:17:13+00:00",
        "description": "Les Newsletters Vogue",
        "id": 204238,
        "language": "fr",
        "link": "https://newsletter.vogue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les Newsletters Vogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00",
        "description": "VOGUE Collection propose des classiques intemporels et des capsules en \u00e9dition limit\u00e9e, upgrad\u00e9s du logo embl\u00e9matique VOGUE. Production \u00e9co-responsable en Europe. \u2713 Normes de production \u00e9quitables et durables \u2713 Boutique officielle en ligne VOGUE FRANCE \u2713 Livraison rapide",
        "id": 204239,
        "language": "fr",
        "link": "https://shop.vogue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VOGUE Collection - La boutique en ligne VOGUE France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media.vogue.fr/photos/6124ffb67e79407a25094fe3/16:9/w_1280,c_limit/logo-vogue.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T01:36:34.393382+00:00",
        "description": "D\u00e9fil\u00e9s, mode, beaut\u00e9, joaillerie, culture, sorties\u2026 Suivez toutes les derni\u00e8res news et trouvez l'inspiration gr\u00e2ce aux s\u00e9lections de la r\u00e9daction.",
        "id": 132308,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vogue.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vogue.fr/photos/6124ffb67e79407a25094fe3/16:9/w_1280,c_limit/logo-vogue.jpg",
        "title": "Vogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:23:47.959711+00:00",
        "description": "Voici, d\u00e9couvrez les derni\u00e8res news, photos et tendances sur voici.fr. Toutes les news people sont sur Voici !",
        "id": 184842,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.voici.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "People : toutes les actualit\u00e9s et news people !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T22:44:12.222428+00:00",
        "description": "Les robots de cuisine Thermomix\u00ae vous ouvrent un monde tout en saveurs ! Le dernier n\u00e9, le Thermomix\u00ae TM6 est une v\u00e9ritable r\u00e9volution dans le monde des robots culinaires. D\u00e9couvrez les robots Vorwerk !",
        "id": 540311,
        "language": "fr",
        "link": "https://thermomix.vorwerk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vorwerk.com/is/image/vorwerk/FR-thermomix-tm6-lifestyle-cuisine?wid=980&hei=490",
        "title": "Thermomix\u00ae : Le robot de cuisine multifonction - Vorwerk Thermomix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-21T22:44:08.467907+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialiste de l\u2019\u00e9lectrom\u00e9nager haut de gamme, Vorwerk incarne la qualit\u00e9 allemande avec des produits fiables, innovants et efficaces : Kobold pour l\u2019entretien de la maison et Thermomix\u00ae pour le robot culinaire.",
        "id": 540309,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.vorwerk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.vorwerk.com/is/image/vorwerk/Campagne-rafraichissement-TM6-visuels-lifestyle-Thermomix-famille?wid=980&hei=490",
        "title": "Vorwerk : Fabricant Thermomix\u00ae\ufe0f et Kobold - Vorwerk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:52.368081+00:00",
        "description": "Soutenez Marion Mar\u00e9chal et la liste Reconqu\u00eate ! aux \u00e9lections europ\u00e9ennes du 9 juin 2024.",
        "id": 514423,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://votezmarion.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://votezmarion.fr/wp-content/uploads/2024/05/apercu.jpeg",
        "title": "Votez Marion ! aux \u00e9lections europ\u00e9ennes 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T09:35:51.974867+00:00",
        "description": "Tous les guides des \u00c9ditions Gallimard : collections Cartoville, GEOguides, GEOguides Coups de c\u0153ur, Biblioth\u00e8que du Voyageur et Encyclop\u00e9dies du Voyage !",
        "id": 438745,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.voyages-gallimard.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.voyages-gallimard.fr/wp-content/uploads/2024/03/Gallimard-Voyage-CENTRE-New-01-e1710880721459.png",
        "title": "Accueil - Voyages Gallimard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.voyelle.fr/voy_content/uploads/2024/04/JB6A8294-2.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Agence Web \u00e0 Rennes, Voyelle vous accompagne dans votre strat\u00e9gie digitale : Conception, Formations, Webmarketing - m\u00e9dias sociaux, Emailing, R\u00e9f\u00e9rencement SEO/SEA",
        "id": 65683,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.voyelle.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.voyelle.fr/voy_content/uploads/2024/04/JB6A8294-2.webp",
        "title": "Agence Web Rennes - Voyelle : Webmarketing, Conception, Formation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:08.657857+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 276591,
        "language": "",
        "link": "https://matomo.vrin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:16:41.126130+00:00",
        "description": "Vrin, \u00e9diteur et libraire sp\u00e9cialis\u00e9 et philosophie depuis 1911.",
        "id": 93419,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vrin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Librairie Philosophique J. VRIN | Librairie Philosophique J. VRIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T06:20:55+00:00",
        "description": "Vroooom |",
        "id": 148569,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.vroooom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vroooom |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/stateless-www-vrplayer-fr/2022/09/96d8328a-vr4player-2022-1920x1080p.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T09:43:48.820689+00:00",
        "description": "Le site d'actualit\u00e9 VR PlayStation",
        "id": 69104,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://vrplayer.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/stateless-www-vrplayer-fr/2022/09/96d8328a-vr4player-2022-1920x1080p.jpg",
        "title": "VR4player.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://waays.fr/img/logo/WAAYS_logo_noir.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T17:10:58+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9e dans le conseil en gestion de sites \u00e0 fort trafic, la soci\u00e9t\u00e9 Waays propose des prestations d'infog\u00e9rance et d'h\u00e9bergement dans le cloud.",
        "id": 256708,
        "language": "fr",
        "link": "https://waays.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://waays.fr/img/logo/WAAYS_logo_noir.svg",
        "title": "Waays - web architect at your service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/a21408_0a431c1919f442b88a612e6dce7bed80~mv2.jpg/v1/fill/w_1732,h_912,al_c/a21408_0a431c1919f442b88a612e6dce7bed80~mv2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T16:40:57.367475+00:00",
        "description": "Wagram Stories est l\u2019une des principales soci\u00e9t\u00e9s ind\u00e9pendantes de production (musique enregistr\u00e9e et concerts), d\u2019\u00e9dition et de distribution musicale en France.",
        "id": 63773,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.wagram.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/a21408_0a431c1919f442b88a612e6dce7bed80~mv2.jpg/v1/fill/w_1732,h_912,al_c/a21408_0a431c1919f442b88a612e6dce7bed80~mv2.jpg",
        "title": "WAGRAM-STORIES | Creative Industries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ws.waide-somme.fr/wp-content/uploads/2021/05/logo_waide_esad-3-1024x460.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Waide Somme Extrait d\u2019Enqu\u00eates de r\u00e9gion \u00c0 Amiens, l\u2019\u00e9cole d\u2019animation 3D Waide Somme s\u2019est construite une belle notori\u00e9t\u00e9 dans le \u2026",
        "id": 91990,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://ws.waide-somme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ws.waide-somme.fr/wp-content/uploads/2021/05/logo_waide_esad-3-1024x460.png",
        "title": "\u00e9cole d'animation 3D - Waide Somme - \u00e9cole d'animation 3D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-02T03:15:43+00:00",
        "description": "WaiverForever provides an online waiver platform with tools that help you grow your business. Sign waivers through our waiver app. Try us for free today!",
        "id": 480284,
        "language": "en",
        "link": "https://waiver.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WaiverForever | Your Easy Online Waiver Solution",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T14:08:58.320895+00:00",
        "description": "Waldeck N\u00e9el con\u00e7oit et d\u00e9veloppe des sites web, applications et autres objets multim\u00e9dia. Il est aussi enseignant \u00e0 l'Universit\u00e9 Rennes 2.",
        "id": 447168,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.waldeckneel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldeck N\u00e9el \u2192 Designer et d\u00e9veloppeur web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:35:11.049145+00:00",
        "description": "Le Relais Internet propose des services de gestion de nom de domaine, r\u00e9f\u00e9rencement, h\u00e9bergement de site, redirection web et email",
        "id": 183237,
        "language": "",
        "link": "http://lyndiedourthe.monsite.wanadoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nom de domaine, prestataire r\u00e9f\u00e9rencement, h\u00e9bergement de site web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Liste des paquets du store wapt",
        "id": 339959,
        "language": "en",
        "link": "https://store.wapt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List packages",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T00:00:00+00:00",
        "description": "WAPT Documentation",
        "id": 339960,
        "language": "en",
        "link": "https://www.wapt.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Main benefits \u2014 WAPT 2.5 documentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:44:36.052749+00:00",
        "description": "Download_on_the_App_Store_Badge_FR_RGB_blk_100517",
        "id": 156129,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.watchgeneration.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Download_on_the_App_Store_Badge_FR_RGB_blk_100517",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T14:08:19.019701+00:00",
        "description": "h\u00e9 ! \ud83e\udd17 this space \ud83c\udf0c helps me to grow \ud83c\udf35 ideas \ud83d\udca1 and write \u270d\ufe0f notes \ud83c\udfb6 \r\n\r\nafter years of  in neuroinformatics in public research, lots of related topics come u...",
        "id": 534908,
        "language": "en",
        "link": "https://wdmn.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bear-images.sfo2.cdn.digitaloceanspaces.com/herman-1683556668-0.png",
        "title": "m\u00e6doc's notes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:16:13.790095+00:00",
        "description": "Agence de communication institutionnelle globale",
        "id": 78088,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wearepublic.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WeArePublic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.weav.fr/assets/favicon/favicon-96x96.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:06:24.064321+00:00",
        "description": "WEAV apporte ses 15 ans d'expertise informatique \u00e0 tous ses clients",
        "id": 89389,
        "language": "fr",
        "link": "https://weav.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.weav.fr/assets/favicon/favicon-96x96.png",
        "title": "Support et expertise informatique bas\u00e9 dans les Yvelines",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:05:16.618068+00:00",
        "description": "Retrouvez les derni\u00e8res actualit\u00e9s : lifestyle, voyage, finance, immobilier, entreprise, sant\u00e9... De nombreux conseils pour am\u00e9liorer votre quotidien !",
        "id": 386570,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://webbar.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webbar, magazine en ligne : actus, lifestyle, finance !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "webcash - webcash",
        "id": 386592,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://webcash.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "webcash - webcash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T12:15:56+00:00",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9e en cr\u00e9ation de sites vitrines et e-commerce, notre Agence situ\u00e9e \u00e0 Obernai, en Alsace, dispose \u00e9galement de comp\u00e9tences en R\u00e9f\u00e9rencement Web.",
        "id": 476561,
        "language": "fr_FR",
        "link": "http://www.webcd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.plus-que-pro-digital.fr/uploads/2019/11/hero-hp.jpg",
        "title": "Plus que PRO digital - Agence de Cr\u00e9ation de Site Web & R\u00e9f\u00e9rencement",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T18:06:03+00:00",
        "description": "Sourcing fournisseur dropshipping (Prestashop, Wizishop, Shopify, eBay, Dropizi, WooCommerce). Fournisseur dropshipping en France et en Europe. Vendez sans stock.",
        "id": 477334,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://webdrop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webdrop.fr/wp-content/uploads/2018/06/webdrop-ecommerce-dropshipping.png",
        "title": "Dropshipping - l'e-commerce en dropshipping fournisseur en France et en Europe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:31:44.542172+00:00",
        "description": "D\u00e9veloppez votre expertise avec les conf\u00e9rences en ligne de r\u00e9f\u00e9rence sur Webikeo.fr. Explorez les meilleurs domaines du marketing, de l'e-commerce, de l'IT et de l'innovation. Acc\u00e9dez gratuitement et en illimit\u00e9 !",
        "id": 234568,
        "language": "fr",
        "link": "https://webikeo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webikeo - Plateforme de webinar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T10:27:01.096809+00:00",
        "description": "WebInpact - Websites Builder",
        "id": 69653,
        "language": "fr",
        "link": "https://webinpact.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WebInpact - Websites Builder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:34:50.709758+00:00",
        "description": "Nous associons les meilleures tactiques d\u2019acquisition en SEO / Google ads pour soutenir votre croissance sur Google. Une approche humaine et transparente.",
        "id": 532164,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://webloom.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media.gatsia.com/unsafe/fit-in/1501x1100/filters:format(png):quality(80)/bucket-prod.jecreemavitrine.fr/uploads/sites/156/2023/07/illu-performances-1.png",
        "title": "webloom, l\u2019agence premium SEO/SEA \u00e0 Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Webnode AG [webnode.com]",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:25:20.486750+00:00",
        "description": "Construisez facilement un site avec Webnode. Les noms de domaine et l'h\u00e9bergement sont inclus. Un support client?prendra soin de vous dans votre langue.",
        "id": 527306,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.webnode.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://d1rv23qj5kas56.cloudfront.net/img/sharing/webnode-sharing-2-fr.png",
        "title": "Cr\u00e9ez votre site internet GRATUIT & FACILE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-18T13:08:35+00:00",
        "description": "weborama.com",
        "id": 165682,
        "language": "",
        "link": "https://aimfar.solution.weborama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "weborama.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-09-18T13:08:35+00:00",
        "description": "weborama.com",
        "id": 234762,
        "language": "",
        "link": "http://groupelemonde.solution.weborama.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "weborama.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:41:50.949226+00:00",
        "description": "Catalogue interactif, magazine interne, rapport annuel, PowerPoint, application force de vente\u2026",
        "id": 449776,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://secure.webpublication.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Experts en cr\u00e9ation de contenus digitaux.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T04:37:59.997120+00:00",
        "description": "Web security challenges from the people of websec.",
        "id": 344441,
        "language": "en",
        "link": "https://websec.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Websec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:00:03.638077+00:00",
        "description": "Web site of Webstack SARL",
        "id": 252020,
        "language": "",
        "link": "https://webstack.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webstack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://webtopie.fr/webtopie.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T14:51:03+00:00",
        "description": "Webtopie d\u00e9veloppe pour vous des sites web sur-mesure et performants dans une optique \u00e9thique et \u00e9co-responsable.",
        "id": 335208,
        "language": "fr",
        "link": "https://webtopie.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://webtopie.fr/webtopie.jpg",
        "title": "Webtopie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:55:56.898594+00:00",
        "description": "Webwiki trouve les meilleurs sites web sur le web et aide les consommateurs \u00e0 trouver des sites web dignes de confiance et \u00e0 \u00e9viter les escroqueries.",
        "id": 205311,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.webwiki.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Webwiki - Le moteur de recherche de sites Web avec avis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T05:22:30.619928+00:00",
        "description": "Poussez les portes d'un atelier, rencontrez nos artisans, pratiquez leur savoir-faire et repartez avec votre cr\u00e9ation. Vivez des exp\u00e9riences uniques !",
        "id": 449715,
        "language": "fr",
        "link": "https://wecandoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wecandoo - Fabriquez un objet unique dans l'atelier d'un artisan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-08-04T08:13:35+00:00",
        "description": "/ La Conception. Creer / La Perfomance - E-Store. Animer / La Perfomance - Acquisition. Acquerir / Le Studio. Imaginer AGENCE E-COMMERCE AGENCE E-COMMERCE Agence E-commerce bas\u00e9e \u00e0 Paris Notre histoire Nous sommes en 2015, apr\u00e8s avoir fait leurs armes chez des pure-players et retailers fran\u00e7ais, Julie et Hugues fondent WEEBY, une agence E-commerce ayant",
        "id": 469975,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.weeby.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WEEBY, L'agence E-commerce, partenaire de votre croissance et de votre d\u00e9veloppement E-commerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:10:37.354929+00:00",
        "description": "Vous n'avez pas encore de compte ? Inscrivez-vous en test pendant 15 jours gratuitement !",
        "id": 199853,
        "language": "fr",
        "link": "https://ohme.welcome-ohme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Se connecter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Retrouvez l'ensemble des articles & m\u00e9dia des experts de la communaut\u00e9 WeScale.",
        "id": 243230,
        "language": "fr",
        "link": "https://blog.wescale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog & M\u00e9dia | WeScale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T03:14:42+00:00",
        "description": "WeScale accompagne les DSI et leurs \u00e9quipes dans la r\u00e9ussite de la modernisation de leur infrastructure.",
        "id": 243231,
        "language": "fr",
        "link": "https://info.wescale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT.jpg",
        "title": "WeScale | Acc\u00e9l\u00e9rez votre transformation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recrutement.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT_JOIN_US.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T03:15:59+00:00",
        "description": "Postulez \u00e0 nos offres d'emploi IT d\u00e8s maintenant pour rejoindre la WeTribu ! D\u00e9couvrez nos postes \u00e0 pourvoir et envoyez-nous votre candidature !",
        "id": 243233,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://recrutement.wescale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutement.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT_JOIN_US.jpg",
        "title": "Rejoignez-nous | WeScale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://training.wescale.fr/hubfs/meta_site_home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T08:18:25+00:00",
        "description": "WeScale Training est l'organisme de formation professionnelle de WeScale certifi\u00e9 Qualiopi. \nD\u00e9couvrez nos parcours de formations, formations Kubernetes, DevOps ...",
        "id": 243234,
        "language": "fr",
        "link": "https://training.wescale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://training.wescale.fr/hubfs/meta_site_home.png",
        "title": "WeScale Training | Organisme de formation Qualiopi de WeScale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT.jpg#keepProtocol",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T06:16:50.447642+00:00",
        "description": "WeScale accompagne les DSI et leurs \u00e9quipes dans la r\u00e9ussite de la modernisation de leur infrastructure.",
        "id": 81568,
        "language": "fr",
        "link": "https://wescale.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wescale.fr/hubfs/META_SITE_INSTIT.jpg",
        "title": "WeScale | Acc\u00e9l\u00e9rez votre transformation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_FR.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Meubles, d\u00e9coration & id\u00e9es d\u00e9co sur Westwing, la boutique en ligne de r\u00e9f\u00e9rence pour un int\u00e9rieur design. Livraison rapide \u2713 Retours gratuits pendant 30 jours \u2713",
        "id": 243626,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.westwing.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.westwingnow.de/image/upload/q_90/cms/OCMs/Homepage%20Banner/2024/CW27/Monday/Other/HB1_KW27_Mobile_FR.jpg",
        "title": "Westwing | Boutique en ligne de Meubles & D\u00e9coration",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.lexpress-franchise.com/wp-content/uploads/2023/09/14125735/logo-lexpress-franchise-commerce-associe_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:07:51.486618+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez les meilleures franchises avec L'Express Franchise. Trouvez la franchise qui correspond \u00e0 vos objectifs gr\u00e2ce \u00e0 nos r\u00e9seaux partenaires.",
        "id": 234816,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://whatthefranchise.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.lexpress-franchise.com/wp-content/uploads/2023/09/14125735/logo-lexpress-franchise-commerce-associe_v2.png",
        "title": "Franchise 2024 : Devenir franchis\u00e9 avec L'Express Franchise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.whodunit.fr/wp-content/uploads/2022/04/fichier-1.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T06:06:11+00:00",
        "description": "1\u00e8re agence WordPress fran\u00e7aise Core Contributeur et partenaire Opquast. Rendons ensemble vos sites meilleurs, rapides & accessibles.",
        "id": 231093,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.whodunit.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.whodunit.fr/wp-content/uploads/2022/04/fichier-1.svg",
        "title": "Agence WordPress - Cr\u00e9ation de site sur mesure et maintenance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-30T04:54:05.140304+00:00",
        "description": "A\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf2 \ud835\ude04\ud835\uddf2\ud835\uddef et de \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4 \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9 bas\u00e9e sur Paris et Lille, r\u00e9f\u00e9rencement naturel, d\u00e9veloppement Web et marketing.",
        "id": 501953,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wibe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wibe - Agence web et marketing digital \u00e0 Paris et Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T17:48:21.602959+00:00",
        "description": "WIDE Agency cr\u00e9e, pilote et valorise des strat\u00e9gies digitales qui renforcent les marques, cr\u00e9ent des exp\u00e9riences omnicanal et accroissent leur business.",
        "id": 395308,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.wideagency.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WE HELP BRANDS TO PERFORM IN DIGITAL WORLD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T23:44:27.502205+00:00",
        "description": "L'int\u00e9ractivit\u00e9 du magazine Widemedia.fr vous permet de rester inform\u00e9 tout au long de la journ\u00e9e, o\u00f9 que vous soyez, et de re\u00e7evoir des nouvelle fra\u00eeches.",
        "id": 123111,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://widemedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T05:25:48.854717+00:00",
        "description": "Widilo",
        "id": 234564,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://login.widilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Connecte-toi - Widilo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.widilo.fr:443/static/widilo-facebook.png?v=638363341370000000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:26:03.723678+00:00",
        "description": "Widilo est le num\u00e9ro 1 du Cashback en France. Gr\u00e2ce \u00e0 Widilo Cashback, profitez jusqu\u2019\u00e0 65% rembours\u00e9s sur votre shopping en ligne.",
        "id": 78209,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://widilo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-img.widilo.fr/static/widilo-facebook-share.png?v=638542281810000000",
        "title": "Cashback &amp; Codes promo - Faites des \u00e9conomies avec Widilo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wikibon.fr/images/default/header_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:24:43.792141+00:00",
        "description": "Profitez des meilleurs bons de r\u00e9duction, promotions, et codes promo dans wikibon.fr. Faites une \u00e9conomie sur alimentation, maison, v\u00eatements, entreprises et ect. Profitez de la livraison gratuite ou propos\u00e9e \u00e0 moindre frais et gagnez en temps et en argent sur votre Shopping en Ligne quotidien en France.",
        "id": 156798,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.wikibon.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wikibon.fr/images/default/header_logo.png",
        "title": "Bons R\u00e9duc Frais & Codes Promo Pour Fr Shopping En Ligne - Wikibon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:55:04.968894+00:00",
        "description": "Tu trouveras sur ce site des tutoriels traitant des logiciels libres ou open-source et de la s\u00e9curit\u00e9 informatique",
        "id": 527742,
        "language": "fr",
        "link": "https://wikilibriste.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue cher libriste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wikimedia.fr/wp-content/uploads/2016/06/wikipediaglobemains.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue chez Wikim\u00e9dia France, association agr\u00e9\u00e9e par le minist\u00e8re de l\u2019\u00c9ducation nationale dont le but est de promouvoir l\u2019acc\u00e8s libre \u00e0 la connaissance.",
        "id": 231867,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.wikimedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wikimedia.fr/wp-content/uploads/2016/06/wikipediaglobemains.jpg",
        "title": "Wikim\u00e9dia France \u2013 Association pour le libre partage de la connaissance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T18:10:38.030914+00:00",
        "description": "Wikio pour des actualit\u00e9s fiables et des informations de qualit\u00e9. Tech, \u00e9co, soci\u00e9t\u00e9, culture, sant\u00e9, sciences et bien plus \ud83d\udcf0",
        "id": 434883,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.wikio.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wikio : La source d'informations fiables et actualis\u00e9es ! \ud83c\udf08",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T12:05:38.744415+00:00",
        "description": "Wikipedia.fr \u2013 Portail de recherche sur les projets Wikimedia \u2013 Portail de recherche sur les projets Wikimedia",
        "id": 162400,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.wikipedia.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wikipedia.fr \u2013 Portail de recherche sur les projets Wikimedia \u2013 Portail de recherche sur les projets Wikimedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T00:26:21+00:00",
        "description": "Formations aux m\u00e9tiers de la tech et de l'I.A pour \u00eatre D\u00e9veloppeur Web, Data Analyst, Technicien informatique... en formations intensives ou alternance.",
        "id": 512368,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://wildcodeschool.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trouvez la formation tech et IA qui vous correspond",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Hi! I\u2019m Will. Lifelong learner. OSS evangelist. (Traveler.) Cyclist. (Runner.) (Speaker.) Firefox dev. He/him. will@drnd.me | 0xa509bcf1c1274f3b",
        "id": 250638,
        "language": "en",
        "link": "https://williamdurand.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-26T05:55:50.583002+00:00",
        "description": "Actualit\u00e9s",
        "id": 441182,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.windjammers-france.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh4.googleusercontent.com/tAfs0aR-uLzNlR2P4XDAkpLwsgL-rX070baWVQLDwv636A0_bWotSphb92aEu9v6gWxmZw=w16383",
        "title": "Windjammers France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:10:07.561403+00:00",
        "description": "WITTENSTEIN France",
        "id": 292183,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.wittenstein.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WITTENSTEIN France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:21:40.857689+00:00",
        "description": "WiziShop est une solution ecommerce innovante pour cr\u00e9er une boutique en ligne professionnelle. Offre toute incluse. Test gratuit sans engagement !",
        "id": 234073,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.wizishop.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solution Ecommerce WiziShop : Cr\u00e9ez votre boutique en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T12:13:54.291964+00:00",
        "description": "WizVille",
        "id": 294784,
        "language": "",
        "link": "https://wizville.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WizVille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wealthfront.com/next/contenthash/next/og/home.contenthash.aa52f2366b0184f673148cdbc3c82e400087ee2e.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T05:47:05.714768+00:00",
        "description": "Wealthfront is designed to build wealth over time. Earn 4.50% APY on your uninvested cash, invest in a ladder of US Treasuries, and diversify for the long term with automated investing.",
        "id": 424249,
        "language": "en",
        "link": "https://wlth.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wealthfront.com/next/contenthash/next/og/home.contenthash.aa52f2366b0184f673148cdbc3c82e400087ee2e.png",
        "title": "Give all your money a place to grow | Wealthfront",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:05:57.356175+00:00",
        "description": "\ud83d\udc3a\ud83c\udcc1  Wolface.IT | Informatique \u00e9patante \u00e0 Rez\u00e9 et Nantes",
        "id": 252201,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.wolface.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\ud83d\udc3a\ud83c\udcc1  Wolface.IT | Informatique \u00e9patante \u00e0 Rez\u00e9 et Nantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Faites confiance \u00e0 l\u2019expertise de notre cabinet conseil RSE pour un accompagnement sur-mesure. WOLFF Consulting est \u00e9galement consultant Qualiopi.",
        "id": 286695,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wolff-consulting.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cabinet conseil RSE et consultant Qualiopi Le Mans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://africa.womensports.fr/wp-content/uploads/2016/06/cropped-WS144.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T14:59:35.888936+00:00",
        "description": "La femme est l'avenir du sport",
        "id": 274277,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://africa.womensports.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://africa.womensports.fr/wp-content/uploads/2016/06/cropped-WS144.png",
        "title": "Home 1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:42:35.883341+00:00",
        "description": "Wondershare Account Center",
        "id": 283997,
        "language": "en",
        "link": "https://accounts.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wondershare Account Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.wondershare.com/democreator/index/product.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:36:15.609548+00:00",
        "description": "Wondershare DemoCreator est un logiciel d'enregistrement d'\u00e9cran facile \u00e0 utiliser et un \u00e9diteur vid\u00e9o pour cr\u00e9er des tutoriels et des d\u00e9monstrations professionnels, des cours en ligne ou des vlogs de jeu.",
        "id": 283952,
        "language": "fr",
        "link": "https://dc.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.wondershare.com/democreator/index/product.png",
        "title": "Enregistreur vid\u00e9o et \u00e9diteur vid\u00e9o tout-en-un | Wondershare DemoCreator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:38:05.188848+00:00",
        "description": "Simplifiez la gestion de votre t\u00e9l\u00e9phone gr\u00e2ce \u00e0 une solution unique.",
        "id": 283971,
        "language": "fr",
        "link": "https://drfone.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Officiel]Dr.Fone: Votre solution mobile compl\u00e8te et unique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:29:03.505691+00:00",
        "description": "Wondershare Filmora est un \u00e9diteur vid\u00e9o simple qui vous permet d'\u00e9diter des vid\u00e9os et de l'audio sur Windows et Mac. T\u00e9l\u00e9chargez Filmora pour cr\u00e9er de superbes vid\u00e9os avec des titres, des transitions et des effets visuels cr\u00e9atifs.",
        "id": 283921,
        "language": "fr",
        "link": "https://filmora.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wondershare Filmora - Logiciel de montage vid\u00e9o facile \u00e0 utiliser",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vp-fs.wondershare.com/s2/a6101cef2b74189d540a6eb4f6b6f3d7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:42:33.279951+00:00",
        "description": "[Officiel] Une vaste ressource pour la cr\u00e9ation de vid\u00e9os ! Inspirez-vous et am\u00e9liorez votre production vid\u00e9o. T\u00e9l\u00e9chargez des effets vid\u00e9o, des mod\u00e8les After Effects, de la musique et des effets sonores libres de droits, des vid\u00e9os et des images. Filmstock est votre guichet unique pour les m\u00e9dias en ligne.",
        "id": 283996,
        "language": "fr",
        "link": "https://filmstock.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vp-fs.wondershare.com/s2/a6101cef2b74189d540a6eb4f6b6f3d7.jpg",
        "title": "[Officiel] Effets Vid\u00e9o, Mod\u00e8les AE, Vid\u00e9os, Musiques, Audios, Images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.wondershare.com/pdfelement/aa-campaign/brand-share.jpg ",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:27:45.515274+00:00",
        "description": "Wondershare PDFelement is your all-in-one PDF solution to create, edit, convert, protect and sign PDF.",
        "id": 283902,
        "language": "fr",
        "link": "https://pdf.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.wondershare.com/pdfelement/aa-campaign/brand-share.jpg ",
        "title": "Wondershare PDFelement | All-in-one PDF Editor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:42:38.399835+00:00",
        "description": "Wondershare Recoverit - Votre r\u00e9cup\u00e9rateur de donn\u00e9es optimale. T\u00e9l\u00e9chargez-le gratuitement pour r\u00e9cup\u00e9rer un fichier supprim\u00e9, perdu ou format\u00e9e \u00e0 partir du disque dur de l'ordinateur Mac et Windows, ainsi que de tout autre p\u00e9riph\u00e9rique de stockage externe.",
        "id": 283998,
        "language": "fr",
        "link": "https://recoverit.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[Official] Recoverit - Logiciel de r\u00e9cup\u00e9ration de donn\u00e9es professionnel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:42:29.002560+00:00",
        "description": "Wondershare provides both Email and technical support for Wondershare Products. Find solutions for common problems or get fast support from a professional.",
        "id": 283995,
        "language": "en",
        "link": "https://support.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wondershare Help Center",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T20:42:41.732082+00:00",
        "description": "Wondershare UniConverter vous permet de faire l'exp\u00e9rience d'un convertisseur et compresseur vid\u00e9o ultra-rapide, con\u00e7u pour traiter les fichiers HDR 4K/8K.",
        "id": 283999,
        "language": "fr",
        "link": "https://uniconverter.wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Votre convertisseur vid\u00e9o \u00e0 haute vitesse | Wondershare UniConverter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T08:35:21.816835+00:00",
        "description": "Site officiel de Wondershare : Cr\u00e9ativit\u00e9, productivit\u00e9, solutions utilitaires",
        "id": 95628,
        "language": "fr",
        "link": "https://wondershare.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.wondershare.com/images2020/og-img/home.jpg",
        "title": "Site officiel de Wondershare : Cr\u00e9ativit\u00e9, Productivit\u00e9, Utilit\u00e9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://worakls.fr/imgs/worakls-cover.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover upcoming tour dates and events for Worakls.",
        "id": 78413,
        "language": "en",
        "link": "https://worakls.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 49,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "music band"
        ],
        "thumbnail": "https://worakls.fr/imgs/worakls-cover.jpg",
        "title": "Worakls Tour Dates 2023",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.worldcleanupday.fr/wp-content/uploads/2022/01/WCD2022.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T07:41:04.875223+00:00",
        "description": "JOURN\u00c9E MONDIALE DU NETTOYAGE DE NOTRE PLAN\u00c8TE ! World Cleanup Day : Rdv le 20 septembre 2024. Tous engag\u00e9s pour une plan\u00e8te sans d\u00e9chet !",
        "id": 265695,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.worldcleanupday.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.worldcleanupday.fr/wp-content/uploads/2022/01/WCD2022.jpeg",
        "title": "Accueil - World Cleanup Day - France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://worldofmenchi.fr",
        "author": "https://worldofmenchi.fr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T11:39:23+00:00",
        "description": "Le site d'Alex Menchi, ma vie mon \u0153uvre, bassiste \u00e0 ses heures, le funk-Rock \u00e0 la vie \u00e0 la mort, l'Amiga vaincra!",
        "id": 23687,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://worldofmenchi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 54,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 30,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "amiga",
            "tracker music",
            "personal",
            "keygen",
            "chiptune"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Word Of Menchi",
        "vote": 30
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T11:50:30.960304+00:00",
        "description": "WoW, Tout World of Warcraft",
        "id": 280030,
        "language": "",
        "link": "http://www.wow-annexe.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WoW, Tout World of Warcraft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:02:14.667029+00:00",
        "description": "Support, maintenance, s\u00e9curit\u00e9 et h\u00e9bergement, nos \u00e9quipes prennent en charge et optimisent tous vos sites WordPress, site vitrine, catalogue...",
        "id": 542559,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.wp-assistance.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wp-assistance.fr/files/2016/06/Mitch-WP-Assistance.png",
        "title": "\ud83d\udc96WP Assistance, l'agence WordPress \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:00:06.540606+00:00",
        "description": "Formez-vous \u00e0 WordPress et WooCommerce puis proposez vos services de cr\u00e9ation de sites ! Formations \u00e9ligibles au CPF.",
        "id": 542524,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wpchef.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wpchef.fr/wp-content/uploads/2019/01/og_home.png",
        "title": "WPChef - Devenez des chefs de WordPress\u00a0!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T22:01:13.457838+00:00",
        "description": "a:1:{i:0;s:0:\"\";} a:5:{i:0;s:11:\"text-normal\";i:1;s:26:\"geschaeftsfelder-teaser-fr\";i:2;s:11:\"text-normal\";i:3;s:11:\"text-normal\";i:4;s:16:\"aktuelles_slider\";}   0 Nos agences en r\u00e9gion 150 collaborateurs sont pr\u00e9sents sur tout le territoire afin d'\u00eatre toujours au plus pr\u00e8s des projets que nous d\u00e9veloppons :   11 agences \u00e0 Boulogne-Billancourt, Paris, Limoges, Nantes, Dijon, Nancy, Lyon, Cholet, Lille, Tours et Bordeaux  3 repr\u00e9sentations locales \u00e0 Grenoble, Montauban et Rouen.  gr\u00fcn  7934 Nos valeurs chez wpd Engag\u00e9s depuis 2002 dans la transition \u00e9nerg\u00e9tique en France, nous avons \u00e0 c\u0153ur de d\u00e9velopper des projets respectueux de l\u2019environnement et des populations locales. Engag\u00e9s pour l'environnement Qualit\u00e9 & Fiabilit\u00e9   S\u2019appuyant sur la longue exp\u00e9rience du groupe wpd, wpd France b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un solide savoir-faire et est un partenaire 100 % ind\u00e9pendant. Proximit\u00e9 & Dialogue Nous construisons, depuis nos agences au c\u0153ur des territoires, des parcs renouvelables en pla\u00e7ant la concer",
        "id": 465902,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.wpd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - wpd France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T09:02:55.814335+00:00",
        "description": "Association sur Paris qui regroupe tous les passionn\u00e9s autour de WordPress",
        "id": 518165,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wpparis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wpparis.fr/wp-content/uploads/2015/07/rollup.jpg",
        "title": "Association des utilisateurs parisiens de WordPress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T06:34:27+00:00",
        "description": "WordPress Podcast\n\n\n\n\n\n\n\n\nSouhaitez-vous recevoir r\u00e9guli\u00e8rement des nouvelles de WordPress ?\n\n\n\nUn nouvel \u00e9pisode tous les mardis \u00e0 00h00 UTC.\n\n\n\nSuivez-nous sur votre application pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e\n\n\n\n\nPocket Casts\n\n\n\nSpotify\n\n\n\nApple Podcasts\n\n\n\nRSS\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00b7",
        "id": 518171,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.wppodcast.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wppodcast.org/wp-content/uploads/sites/3/2024/05/background.png",
        "title": "WordPress Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-22T13:03:15.871803+00:00",
        "description": "WordPress est le moyen le plus simple et le plus populaire de cr\u00e9er son propre site web ou blog. En fait, WordPress alimente plus de 42,7 % de tous les sites",
        "id": 542561,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.wp-pro.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Qu'est-ce que WordPress ? Pourquoi il est si populaire.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T09:03:04.711204+00:00",
        "description": "Ne ratez pas la troisi\u00e8me \u00e9dition de l'\u00e9v\u00e8nement WordPress technique : le WP Tech 2018. Rendez-vous \u00e0 Lyon le 28 Avril.",
        "id": 518169,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://2018.wptech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2018.wptech.fr/wp-content/uploads/2017/12/wptech-2018-img.jpg",
        "title": "WP Tech 2018",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-12T16:33:43+00:00",
        "description": "WPTheme vous propose le meilleur de WordPress : reviews, tutos, guides, vid\u00e9os, ... Toutes les ressources pour cr\u00e9er votre site internet facilement en 2020.",
        "id": 301796,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://wptheme.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WPTheme : Tous les th\u00e8mes WordPress pour cr\u00e9er votre site en 2020 !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T09:02:35.288145+00:00",
        "description": "Agences, d\u00e9veloppeurs, \u00e9diteurs ou utilisateurs, vous \u00eates les bienvenus pour venir \u00e9changer tous les deux mois autour des Meetups et BarCamps WordPress !",
        "id": 518155,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.wp-toulouse.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wp-toulouse.fr/wp-content/uploads/2015/02/icon.png",
        "title": "WP Toulouse - La communaut\u00e9 WordPress toulousaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://boutique.wwf.fr/cdn/shop/t/6/assets/og-image_1200x630.png?v=4101270622242772861701704432",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:45:12.092454+00:00",
        "description": "Aidez \u00e0 pr\u00e9server les espaces et les esp\u00e8ces en soutenant autrement le WWF ! D\u00e9couvrez nos produits \u00e9co-con\u00e7us dont les b\u00e9n\u00e9fices sont revers\u00e9s \u00e0 nos actions.",
        "id": 233558,
        "language": "fr",
        "link": "https://boutique.wwf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://boutique.wwf.fr/cdn/shop/t/6/assets/og-image_1200x630.png?v=4101270622242772861701704432",
        "title": "Boutique WWF France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Faites un don au WWF France. D\u00e9fiscalisation jusqu'\u00e0 66% sur l'IR et 75% sur l'IFI. Votre don est notre force.",
        "id": 233557,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://faireundon.wwf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Votre don est notre force.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T02:45:07.900142+00:00",
        "description": "G\u00e9rer mes dons",
        "id": 233556,
        "language": "fr",
        "link": "https://mon-espace.wwf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Espace donateur | Connexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.wwf.fr/sites/default/files/2017-09/BIC_101-min.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:58:34.869533+00:00",
        "description": "Le WWF \u0153uvre pour pr\u00e9server les r\u00e9gions et esp\u00e8ces sauvages menac\u00e9es. Ensemble, agissons pour mettre fin \u00e0 la d\u00e9gradation de la nature.",
        "id": 77808,
        "language": "fr",
        "link": "https://wwf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 55,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.wwf.fr/sites/default/files/2017-09/BIC_101-min.jpg",
        "title": "Ensemble, nous sommes la solution | WWF France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://valid.x86.fr",
        "author": "https://valid.x86.fr",
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T13:19:21+00:00",
        "description": "CPU-Z VALIDATOR is the world-recognized standard for system analysis & performance validation",
        "id": 23688,
        "language": "en",
        "link": "https://valid.x86.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 40,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "http://valid.x86.fr",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "pc benchmark"
        ],
        "thumbnail": "https://valid.x86.fr/https://valid.x86.fr/medias/images/thumb.jpg",
        "title": "CPU-Z VALIDATOR",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T08:30:42.340975+00:00",
        "description": "Doc TB's R&D blog featuring some interesting useless (and sometimes explosive) experiences. Home of the Universal Chip Analyzer and the ATX2AT Smart Adapter. Electronic stuff from ATMega to FPGA. No Ads but ASM code snippets!",
        "id": 195030,
        "language": "en-US",
        "link": "https://x86.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "X86.FR | Doc TB's R&D Lab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://orbeet.io/sources/favicon/android-chrome-192x192.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T13:00:53+00:00",
        "description": "XCG Consulting propose ses services d\u2019int\u00e9gration Odoo aux soci\u00e9t\u00e9s qui souhaitent mettre en \u0153uvre une solution de gestion compl\u00e8te et performante",
        "id": 43542,
        "language": "fr",
        "link": "https://xcg-consulting.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://orbeet.io/sources/favicon/android-chrome-192x192.png",
        "title": "Conseil et int\u00e9gration de logiciels | XCG Consulting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/ao073xfdpkqn/20HKrrl4nPCo1uynhfixgX/12341ab86e1b6aa02a281cc1db36d9af/coworkers-talking-in-an-office-1200x628.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T16:16:41.766358+00:00",
        "description": "Des imprimantes multifonctions et logiciels \u00e9tudi\u00e9s pour optimiser votre impression num\u00e9rique et faciliter la gestion de vos documents. Solutions Xerox.",
        "id": 194517,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.xerox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/ao073xfdpkqn/20HKrrl4nPCo1uynhfixgX/12341ab86e1b6aa02a281cc1db36d9af/coworkers-talking-in-an-office-1200x628.jpg",
        "title": "Imprimantes Multifonctions et Gestion de Documents - Xerox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Conseils avis\u00e9s et formations gratuites\u2026 R\u00e9ussir en .fr vous aide \u00e0 obtenir le meilleur du web pour votre entreprise.",
        "id": 78042,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://xn--russir-en-b4a.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e9ussir en .fr : accompagnement des jeunes et entrepreneurs dans le num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T18:40:54.589058+00:00",
        "description": "XPPen est une entreprise professionnelle sp\u00e9cialis\u00e9e en tablettes graphiques, \u00e9crans moniteurs interactifs et stylets. Simplifiez votre flux de travail pour la dessin \u00e9lectronique , peinture, animation 2D ou 3D ,photographie et cr\u00e9ations professionnelles avec les tablettes XPPen S\u00e9ries Star et Deco \u00e0 Stylo digitale, S\u00e9rie Artist avec \u00e9cran int\u00e9gr\u00e9.",
        "id": 108217,
        "language": "en",
        "link": "https://www.xp-pen.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tablette Graphique Dessin & Palette avec \u00c9cran Moniteur | XPPen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T07:33:52.795185+00:00",
        "description": "xxs | Direction Artistique en Design Interactif",
        "id": 436337,
        "language": "",
        "link": "http://www.xxs.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "xxs.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://y0no.fr/img/avatar.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-05T00:00:00+00:00",
        "description": "To the infinity and beyond",
        "id": 370093,
        "language": "",
        "link": "https://y0no.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://y0no.fr/img/avatar.jpg",
        "title": "To the infinity and beyond",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-29T08:32:39+00:00",
        "description": "Tips and posts for iOS developers from an iOS developer.",
        "id": 177182,
        "language": "en",
        "link": "https://david.y4ng.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Yang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T10:49:57.894060+00:00",
        "description": "Yaal Coop \u2014 Solutions for start-ups and Python.\u00a0We help creative and commited entrepreneurs to build their projects.",
        "id": 251864,
        "language": "en",
        "link": "https://yaal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yaal Coop \u2014 Software development and services cooperative in Bordeaux, France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T03:12:16.276262+00:00",
        "description": "Yahoo fait partie de la famille de marques Yahoo.",
        "id": 343756,
        "language": "",
        "link": "https://yahoo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yahoo fait partie de la famille de marques Yahoo.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://yastatic.net/s3/home-static/_/90/9034470dfcb0bea0db29a281007b8a38.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T19:21:41.032877+00:00",
        "description": "Finds everything",
        "id": 206449,
        "language": "en",
        "link": "https://yandex.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://yastatic.net/s3/home-static/_/90/9034470dfcb0bea0db29a281007b8a38.png",
        "title": "Yandex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-27T13:01:19+00:00",
        "description": "Petit jeu 2D de r\u00e9flexion/puzzle.\n    R\u00e9ussissez tous les niveaux.\n    Pour chaque niveau, r\u00e9cup\u00e9rer toutes les pi\u00e8ces puis atteindre la sortie.",
        "id": 90680,
        "language": "fr",
        "link": "https://bobby.yannicka.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bobby \u2014 Jeu 2D de r\u00e9flexion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Yannicka \u2014 Accueil",
        "id": 88984,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://yannicka.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yannicka \u2014 Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.yellohvillage.fr/var/plain_site/storage/images/site_marchand/accueil_home/2709465-1466-fre-FR/accueil_home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:45:44.490436+00:00",
        "description": "Yelloh Village vous propose des campings haut de gamme situ\u00e9s dans les plus belles r\u00e9gions de France, d&#039;Espagne et du Portugal. Profitez de prestations de qualit\u00e9 lors de vos vacances.",
        "id": 386709,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.yellohvillage.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.yellohvillage.fr/var/plain_site/storage/images/site_marchand/accueil_home/2709465-1466-fre-FR/accueil_home.jpg",
        "title": "Camping et location de mobil home avec Yelloh Village",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T06:44:52.108639+00:00",
        "description": "Yelp est utilis\u00e9 pour rechercher une multitude de choses, du meilleur cordonnier de la ville \u00e0 l'entrec\u00f4te la plus savoureuse. Et vous, qu'allez-vous d\u00e9couvrir dans votre quartier ?",
        "id": 217753,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://m.yelp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "title": "Yelp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T06:44:46.998031+00:00",
        "description": "Yelp est utilis\u00e9 pour rechercher une multitude de choses, du meilleur cordonnier de la ville \u00e0 l'entrec\u00f4te la plus savoureuse. Et vous, qu'allez-vous d\u00e9couvrir dans votre quartier ?",
        "id": 73123,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://yelp.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3-media0.fl.yelpcdn.com/assets/srv0/yelp_large_assets/a8d26394324f/assets/img/seo_metadata/yelp_og_image.png",
        "title": "Yelp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T08:40:54+00:00",
        "description": "Yes We Blog studio Web - Griselidis Gaillet - Webmaster WordPress Freelance - Cr\u00e9ation de site web - refonte migration webdesign webmastering",
        "id": 518160,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://yesweblog.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://yesweblog.fr/wp-content/uploads/2024/08/studio-yesweblog-griselidis-gaillet-1.webp",
        "title": "Accueil - Yes We Blog !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-01T00:58:19+00:00",
        "description": "writing minimalist software since '91",
        "id": 335454,
        "language": "en",
        "link": "https://yne.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YNE \ud83c\udfe0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://ynnis-editions.fr/wp-content/uploads/2017/11/logo_facebook.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:15:29.683204+00:00",
        "description": "Cin\u00e9ma, s\u00e9ries TV, animation, musique, fiction\u2026 Tous les univers de la pop culture se d\u00e9voilent dans nos ouvrages ! Venant de tous les horizons, les cultures de l\u2019imaginaire passionnent et nourrissent amateurs et experts, et il n\u2019est jamais trop tard pour en d\u00e9couvrir toujours plus sur vos passions !",
        "id": 78064,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://ynnis-editions.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://ynnis-editions.fr/wp-content/uploads/2017/11/logo_facebook.png",
        "title": "Bienvenue - Ynnis Editions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T00:00:00+00:00",
        "description": "YOLOPS \u2013 Conseil en ingenierie informatique",
        "id": 252268,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.yolops.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "YOLOPS \u2013 Conseil en ingenierie informatique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T15:48:07+00:00",
        "description": "Yoolink",
        "id": 378886,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.yoolink.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yoolink",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:00:44.817457+00:00",
        "description": "Garde d'enfants, soutien scolaire, m\u00e9nage, aide \u00e0 la personne \u2714 Profils qualifi\u00e9s \u2714 Services occasionnels ou long terme \u2714 Des profils pr\u00e8s de chez vous",
        "id": 386549,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://yoopies.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yoopies | N\u00b01 des services \u00e0 domicile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.youberjob.com/sites/youberjobs/themes/youberjobs/images/Y.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T01:58:06.766967+00:00",
        "description": "Gagner de l\u2019argent autrement",
        "id": 43783,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.youberjob.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.youberjob.com/sites/youberjobs/themes/youberjobs/images/Y.png",
        "title": "Youberjob",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T10:39:41.464631+00:00",
        "description": "Read or listen? It's up to you! \u27a4 Find your and the children's favorites among hundreds of thousands of Audiobooks and E-books \ud83d\udcd6 Try 14 days for free",
        "id": 119567,
        "language": "en-SE",
        "link": "https://youboox.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nextory: E-Books & Audiobooks \u2013 Try 14 days for free",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.youdemus.fr/wp-content/uploads/2021/07/YDU_opengraph_compressed.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "Notre agence web \u00e0 Paris et Bordeaux propose depuis 2013 des services de cr\u00e9ation de sites internet \u00e9co-con\u00e7us et de marketing digital.",
        "id": 186470,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.youdemus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.youdemus.fr/wp-content/uploads/2021/07/YDU_opengraph_compressed.jpg",
        "title": "Agence web Paris et Bordeaux | Youdemus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/041789_93476b5f85fd4dcf94ed8c68d65428ac~mv2.png/v1/fill/w_2045,h_859,al_c/041789_93476b5f85fd4dcf94ed8c68d65428ac~mv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T11:12:39.359485+00:00",
        "description": "Avec l'appli culturelle YouFeel, d\u00e9couvrez les \u00e9v\u00e8nements, les lieux et les oeuvres pr\u00e8s de chez vous, sous forme de cartes \u00e0 collectionner ! Consultez les cartes, g\u00e9olocalisez \u00e0 l'endroit des \u00e9v\u00e8nements, des lieux et des oeuvres, et obtenez la carte pour l'ajouter \u00e0 votre collection.",
        "id": 252239,
        "language": "fr",
        "link": "https://youfeel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/041789_93476b5f85fd4dcf94ed8c68d65428ac~mv2.png/v1/fill/w_2045,h_859,al_c/041789_93476b5f85fd4dcf94ed8c68d65428ac~mv2.png",
        "title": "YouFeel | La culture \u00e0 collectionner !",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T02:14:55.793909+00:00",
        "description": "YOURS, votre marque pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e de v\u00eatements grande taille pour les femmes allant de la taille 44 \u00e0 64. La mode grande taille pour les femmes rondes ne s\u2019arr\u00eatent pas \u00e0 la taille 44 et nous en sommes la preuve. Retrouvez toutes nos collections tendances sur notre site yoursgrandestailles.fr.",
        "id": 432012,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://www.yoursgrandestailles.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.yoursgrandestailles.fr/default",
        "title": "V\u00eatement Femme Grande Taille | Mode Femme Ronde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T20:50:54+00:00",
        "description": "Pr\u00e9parez votre dipl\u00f4me en ligne avec YouSchool. CAP, titres RNCP et formations professionnelles. Id\u00e9al adultes en reconversion. Eligible CPF",
        "id": 522519,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.youschool.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.youschool.fr/wp-content/uploads/2023/04/obtenez-diplome-youschool.png",
        "title": "YouSchool, l\u2019\u00e9cole qui r\u00e9volutionne la formation en ligne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Enjoy the videos and music you love, upload original content, and share it all with friends, family, and the world on YouTube.",
        "id": 248372,
        "language": "en",
        "link": "https://www.youtube.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.youtube.com/img/desktop/yt_1200.png",
        "title": "YouTube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.youzd.fr/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T13:44:15+00:00",
        "description": "Tout l'\u00e9quipement de la maison 100% circulaire, avec l'exp\u00e9rience du neuf. Livraison partout en France. Paiement en 3x. Retour possible pendant 14 jours.",
        "id": 117107,
        "language": "fr",
        "link": "https://youzd.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.youzd.fr/logo.png",
        "title": "Mobilier, \u00e9lectro, d\u00e9co, faites le choix de ce qui existe d\u00e9j\u00e0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T11:23:21.535576+00:00",
        "description": "Youzful by CA, la plateforme \u00e0 destination des jeunes pour les aider dans leur orientation et leur recherche d'emploi. Vous \u00eates un pro ? Publiez vos offres et recrutez vos futurs talents !",
        "id": 428959,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.youzful-by-ca.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.youzful-by-ca.fr/sites/default/files/assets/2021-01/youzful-logo.jpg",
        "title": "Youzful by CA, la plateforme de l'orientation et de l'emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://yowanservices.fr/assets/img/App-Icon.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T07:46:35.867619+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez nos services B2B, assistance bureautique francophone, prospection t\u00e9l\u00e9phonique, comptabilit\u00e9, juridique, r\u00e9daction de contenu web",
        "id": 88999,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://yowanservices.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://yowanservices.fr/assets/img/App-Icon.jpg",
        "title": "Assistance administrative TPE PME ETI - YOWAN SERVICES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://yspot.fr/wp-content/uploads/2023/08/inforgraphie_dream-design-do.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:23.509636+00:00",
        "description": "https://yspot.fr/wp-content/uploads/2022/01/HOMEPAGE-YSPOT-V2.3.mp4 le conceptDream. Design. Do. Y.SPOT s\u2019affirme comme un centre d\u2019innovation\u00a0ouverte d\u2019envergure mondiale. Dans ses murs, une communaut\u00e9 d\u2019industriels, de start-up, de centres de recherche, d\u2019acteurs institutionnels et culturels, collabore pour r\u00e9pondre aux grands enjeux d\u2019aujourd\u2019hui et de demain. D\u00e9couvrir notre posture Imaginer l\u2019avenir ensembleY.SPOT Notre objectif\u00a0? Faire de Y.SPOT un lieu vers lequel une [\u2026]",
        "id": 292498,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.y-spot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://yspot.fr/wp-content/uploads/2023/08/inforgraphie_dream-design-do.png",
        "title": "Accueil - Y.SPOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://yspot.fr/wp-content/uploads/2023/08/inforgraphie_dream-design-do.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T05:04:26.371161+00:00",
        "description": "https://yspot.fr/wp-content/uploads/2022/01/HOMEPAGE-YSPOT-V2.3.mp4 le conceptDream. Design. Do. Y.SPOT s\u2019affirme comme un centre d\u2019innovation\u00a0ouverte d\u2019envergure mondiale. Dans ses murs, une communaut\u00e9 d\u2019industriels, de start-up, de centres de recherche, d\u2019acteurs institutionnels et culturels, collabore pour r\u00e9pondre aux grands enjeux d\u2019aujourd\u2019hui et de demain. D\u00e9couvrir notre posture Imaginer l\u2019avenir ensembleY.SPOT Notre objectif\u00a0? Faire de Y.SPOT un lieu vers lequel une [\u2026]",
        "id": 292499,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://yspot.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://yspot.fr/wp-content/uploads/2023/08/inforgraphie_dream-design-do.png",
        "title": "Accueil - Y.SPOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-12T17:16:58+00:00",
        "description": "YukiWatch - Official YukiWatch #1 Watch High Quality Anime Online Without Ads. You can watch anime online free in HD without Ads. Best place for free find and one-click anime.",
        "id": 460393,
        "language": "en",
        "link": "https://yukiwatch.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://yukiwatch.su/files/images/banner.png",
        "title": "YukiWatch - Official YukiWatch Watch High Quality Anime Online Without Ads",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Les recettes Yumi sont compos\u00e9es uniquement de produits frais & Bio avec au moins 70% de l\u00e9gumes, le reste \u00e9tant des herbes aromatiques, racines et fruits.",
        "id": 413760,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.yumi.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yumi - Les jus de l\u00e9gumes Bio press\u00e9s \u00e0 froid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T14:40:02.046362+00:00",
        "description": "Yuzu tech, r\u00e9alise vos projets informatique sur mesure",
        "id": 253723,
        "language": "en",
        "link": "https://yuzutech.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yuzu tech, l'informatique sans p\u00e9pins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-15T15:03:45.128324+00:00",
        "description": "Depuis plus de 60 ans, Yves Rocher rend la beaut\u00e9 accessible \u00e0 tous. Soins Visage & Corps, Maquillage, Parfum \u2713 680 magasins en France \u2713 Livraison offerte d\u00e8s 20\u20ac \u2713 3 doses d'essai gratuites",
        "id": 419958,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.yves-rocher.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yves Rocher - Cr\u00e9ateur de la Cosm\u00e9tique V\u00e9g\u00e9tale\u00ae - Produits de beaut\u00e9 naturels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T14:50:10.397850+00:00",
        "description": "Yvz Digital Lab \u2013 Storytelling & Technology",
        "id": 177236,
        "language": "en-US",
        "link": "https://yvz.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yvz Digital Lab \u2013 Storytelling & Technology",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-10-20T15:14:52+00:00",
        "description": "Zadkiel",
        "id": 252294,
        "language": "",
        "link": "https://zadkiel.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadkiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T20:33:50.829796+00:00",
        "description": "D\u00e9couvrez Priv\u00e9 by Zalando, site de ventes priv\u00e9es de Zalando. Offres quotidiennes jusqu\u2019\u00e0 -75 %* sur des articles mode, maison & premium. Retours gratuits.",
        "id": 408686,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.zalando-prive.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Priv\u00e9 by Zalando - Site de ventes priv\u00e9es mode & maison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-16T00:00:00+00:00",
        "description": "adventures in computational madness",
        "id": 108702,
        "language": "en",
        "link": "https://zdimension.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "zdimension",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.zdnet.fr/wp-content/uploads/zdnet/2024/03/zdnet-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T18:49:43.807734+00:00",
        "description": "Le site d'information pour les d\u00e9cideurs, les professionnels IT et les responsables m\u00e9tiers. D\u00e9couvrez toute l'actualit\u00e9 du business et de l'innovation informatique, les derni\u00e8res tendances du march\u00e9, nos analyses, nos dossiers et livres blancs pour mieux comprendre l'univers num\u00e9rique et ses enjeux.",
        "id": 73403,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://zdnet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zdnet.fr/wp-content/uploads/zdnet/2024/03/zdnet-logo.png",
        "title": "ZDNET - Actualit\u00e9, business et technologies pour les professionnels",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.zdx.fr/system/site_uploads/files/000/000/008/@1x/7c8d864645363859.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T08:35:46.569202+00:00",
        "description": "social.zdx.fr est une instance Mastodon essentiellement francophone.",
        "id": 266183,
        "language": "en",
        "link": "https://social.zdx.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.zdx.fr/system/site_uploads/files/000/000/008/@1x/7c8d864645363859.png",
        "title": "social.zdx.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:54:50.337435+00:00",
        "description": "ZEbet vous propose le meilleur des paris sportifs en ligne : football, tennis, rugby, basketball, handball.. Profitez aussi des multiplex pour parier en live !",
        "id": 386799,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.zebet.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris sportifs en ligne - Football, Rugby, Tennis, Basket, tous les sports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T00:00:00+00:00",
        "description": "The little space of a writer, tinkerer, and a coffee addict",
        "id": 315992,
        "language": "en",
        "link": "https://blog.zedas.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Garbage Collector",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.zeiss.fr/content/dam/cco/fr/zeiss_fr_groupe-hello.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T07:55:28.901333+00:00",
        "description": "ZEISS est une entreprise technologique de premier plan \u00e0 l'\u00e9chelle internationale op\u00e9rant dans les domaines de l\u2019optique et de l'opto\u00e9lectronique.",
        "id": 388970,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.zeiss.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zeiss.fr/content/dam/cco/fr/zeiss_fr_groupe-hello.jpg",
        "title": "ZEISS en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:46:54.784514+00:00",
        "description": "Site officiel de Zelda Return Of The Hylian",
        "id": 90268,
        "language": "",
        "link": "http://zeldaroth.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 10,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "zelda return of the hylian"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel de The legend of Zelda : Return of the Hylian",
        "vote": 10
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:30:22.231300+00:00",
        "description": "Agence de Comm \u00e0 Melun",
        "id": 532129,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.zencommunication.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zen Communication",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://web-assets.zendesk.com/images/social-share/zendesk-champions-of-customer-service-2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-10-15T12:00:00+00:00",
        "description": "Zendesk, une offre logicielle prim\u00e9e pour le service client, utilis\u00e9e par plus de 200 000 clients. R\u00e9pondez aux attentes de vos clients via SMS, mobile, t\u00e9l\u00e9phone, e-mail, chat et r\u00e9seaux sociaux.",
        "id": 128651,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.zendesk.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://web-assets.zendesk.com/images/social-share/zendesk-champions-of-customer-service-2.png",
        "title": "Zendesk\u00a0: La solution de service client tout-en-un",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-01T20:30:13+00:00",
        "description": "Ce site est actuellement en construction.",
        "id": 251977,
        "language": "",
        "link": "https://www.zerojanvier.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur zerojanvier.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Le Blog de Zertrin, ex-taupin nordiste un peu (qui a dit beaucoup ?) geek sur les bords.",
        "id": 294730,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://blog.zertrin.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zertrin's Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zetaglobal.fr/wp-content/uploads/2024/08/2024Q3_Email-Marketing-Service-Providers_181075_L-1-1-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-17T00:03:07+00:00",
        "description": "Zeta Global : Notre plateforme offre une combinaison unique de gestion de donn\u00e9es (CDP) et d'IA pour booster votre marketing.",
        "id": 356808,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://zetaglobal.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zetaglobal.fr/wp-content/uploads/2024/08/2024Q3_Email-Marketing-Service-Providers_181075_L-1-1-1.png",
        "title": "Zeta Global - Entreprise de CDP et de technologies de marketing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zetetique.fr/wp-content/uploads/2017/02/945356_591680710872742_1310379634_n.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Observatoire Z\u00e9t\u00e9tique Agenda des rencontres Annonce importante L\u2019association La z\u00e9t\u00e9tique Contacts Agenda des rencontres La sant\u00e9 par les plantes. De plus en plus de personnes se tournent vers la phytoth\u00e9rapie pour se soigner avec des plantes. \u2013 Quels sont ses",
        "id": 265193,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.zetetique.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zetetique.fr/wp-content/uploads/2017/02/945356_591680710872742_1310379634_n.jpg",
        "title": "L'association - Observatoire z\u00e9t\u00e9tique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-22T13:45:09+00:00",
        "description": "Ziklibrenbib - La musique libre s'invite dans les m\u00e9diath\u00e8ques",
        "id": 372324,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.ziklibrenbib.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziklibrenbib - La musique libre s'invite dans les m\u00e9diath\u00e8ques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T09:52:50+00:00",
        "description": "Zoetis",
        "id": 204514,
        "language": "en",
        "link": "https://www2.zoetis.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zoetis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zone-abo.fr/images/ZoneAbo-500x160.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:03:55.732260+00:00",
        "description": "Zone-abo",
        "id": 422262,
        "language": "",
        "link": "https://zone-abo.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zone-abo.fr/images/ZoneAbo-500x160.png",
        "title": "Zone-abo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.zone-turf.fr/media/images/logo2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:43:05.719552+00:00",
        "description": "Turf : Quint\u00e9+, pronostics PMU, d\u00e9tails des performances par cheval, r\u00e9sultats PMU et actualit\u00e9 du turf en direct",
        "id": 272586,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.zone-turf.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.zone-turf.fr/media/images/logo2.png",
        "title": "Turf : quint\u00e9+, r\u00e9sultats PMU, pronostics gratuits | Zone-Turf.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Profitez de nos tutoriels et astuces sur l'informatique en g\u00e9n\u00e9ral, la programmation, la d\u00e9couverte d'outils en ligne pratiques et encore bien d'autres choses",
        "id": 370448,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://zonetuto.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZoneTuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76044778049/logo/qvL89BVKVgZvZ5yq85RhajHWzrPtF1EYZA.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240924%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240924T051456Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=80225f7d13b95a0b9acf225f3303d5a640181d0cd744fdcc1f743e30bc161e47",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-26T11:20:11.670690+00:00",
        "description": "Support",
        "id": 407902,
        "language": "en",
        "link": "https://support.zooplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/euc-cdn.freshdesk.com/data/helpdesk/attachments/production/76044778049/logo/qvL89BVKVgZvZ5yq85RhajHWzrPtF1EYZA.png?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&amp;X-Amz-Credential=AKIAS6FNSMY2XLZULJPI%2F20240924%2Feu-central-1%2Fs3%2Faws4_request&amp;X-Amz-Date=20240924T051456Z&amp;X-Amz-Expires=604800&amp;X-Amz-SignedHeaders=host&amp;X-Amz-Signature=80225f7d13b95a0b9acf225f3303d5a640181d0cd744fdcc1f743e30bc161e47",
        "title": "Support",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T06:28:02.121308+00:00",
        "description": "Animalerie en ligne n\u00b01 en Europe \u2713 \u00c9lu meilleur site ecommerce 2023, cat\u00e9gorie animalerie \u2713 Large Choix : +9000 articles pour Animaux \u00e0 Prix Choc.",
        "id": 125275,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.zooplus.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://uxt-components-prod.mediazs.com/shop-home/zooplus/images/logo-social.png",
        "title": "Animalerie en ligne : nourriture, accessoires | Zooplus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:56:41.875471+00:00",
        "description": "L\u2019Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires  ou ANCT facilite l\u2019acc\u00e8s des collectivit\u00e9s locales aux ressources n\u00e9cessaires pour concr\u00e9tiser leurs projets : ing\u00e9nierie technique et financi\u00e8re, partenariats, subventions\u2026",
        "id": 272653,
        "language": "fr",
        "link": "https://agence-cohesion-territoires.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 65,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires|Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T12:54:37+00:00",
        "description": "Seul site gouvernemental de paiement en ligne des amendes \u00e9mises par les autorit\u00e9s fran\u00e7aises et comportant une r\u00e9f\u00e9rence de t\u00e9l\u00e9paiement.",
        "id": 129736,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.amendes.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site officiel unique de t\u00e9l\u00e9paiement | Amendes.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://incubateur-discourse.s3.fr-par.scw.cloud/original/1X/fed116efe8d57a4dac3256296863728d5e86c6ce.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Forum de question r\u00e9ponse et d'aide aux collectivit\u00e9s territoriales de l'incubateur pour la coh\u00e9sion des territoires (ANCT).",
        "id": 272652,
        "language": "fr",
        "link": "https://forum.incubateur.anct.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://incubateur-discourse.s3.fr-par.scw.cloud/original/1X/fed116efe8d57a4dac3256296863728d5e86c6ce.png",
        "title": "Forum des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:32:42.038028+00:00",
        "description": "Incubateur des Territoires",
        "id": 92018,
        "language": "fr",
        "link": "https://incubateur.anct.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incubateur des Territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:32:48.350649+00:00",
        "description": "Incubateur des Territoires",
        "id": 92024,
        "language": "fr",
        "link": "https://mon.incubateur.anct.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incubateur des Territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T14:15:11+00:00",
        "description": "ANTAI : Agence nationale de traitement automatis\u00e9 des infractions | ANTAI.gouv.fr",
        "id": 414644,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.antai.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ANTAI : Agence nationale de traitement automatis\u00e9 des infractions | ANTAI.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://img.ants.gouv.fr/30fcec10-cd36-4427-a02b-eb7c8e49f0f7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site CNI-Passeport de l'Agence nationale des titres s\u00e9curis\u00e9s.",
        "id": 414643,
        "language": "fr",
        "link": "https://passeport.ants.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img.ants.gouv.fr/30fcec10-cd36-4427-a02b-eb7c8e49f0f7.jpg",
        "title": "CNI-Passeport - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://api.gouv.fr/images/linkedin.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:11:57.613356+00:00",
        "description": "Simplifiez le partage et la circulation des donn\u00e9es administratives grace \u00e0 api.gouv, le site qui r\u00e9f\u00e9rence toutes les API du service public.",
        "id": 383735,
        "language": "fr",
        "link": "https://api.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://api.gouv.fr/images/linkedin.jpg",
        "title": "api.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://recherche-entreprises.api.gouv.fr/images/linkedin.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:11:55.699086+00:00",
        "description": "API Recherche d\u2019entreprises est une des APIs du service public. Rechercher une entreprise fran\u00e7aise, par sa d\u00e9nomination, ou son adresse",
        "id": 383733,
        "language": "fr",
        "link": "https://recherche-entreprises.api.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recherche-entreprises.api.gouv.fr/images/linkedin.jpg",
        "title": "API Recherche d\u2019entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T21:35:09.781420+00:00",
        "description": "Calculateur d'\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre de l'aviation | ecocalc",
        "id": 164841,
        "language": "fr",
        "link": "https://eco-calculateur.aviation-civile.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calculateur d'\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre de l'aviation | ecocalc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T14:10:29.364301+00:00",
        "description": "Calculateur d'\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre de l'aviation | ecocalc",
        "id": 58419,
        "language": "fr",
        "link": "https://eco-calculateur.dta.aviation-civile.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Calculateur d'\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre de l'aviation | ecocalc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:21:04.199856+00:00",
        "description": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9conomie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique",
        "id": 234062,
        "language": "",
        "link": "https://lettres-infos.bercy.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9conomie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T17:36:36.040634+00:00",
        "description": "Nous cr\u00e9ons des services publics num\u00e9riques",
        "id": 527344,
        "language": "fr",
        "link": "https://beta.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://beta.gouv.fr/img/logo-generique-startup-carre-2019.jpg",
        "title": "Incubateur de services publics num\u00e9riques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:53:04.604441+00:00",
        "description": "Bienvenue ! Vous venez de cr\u00e9er un site utilisant le gestionnaire de contenus de l\u2019\u00c9tat. Vous pouvez maintenant vous connecter [\u2026]",
        "id": 527707,
        "language": "fr",
        "link": "https://portail-rse.beta.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portail RSE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T14:22:26+00:00",
        "description": "Bloctel",
        "id": 364408,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.bloctel.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bloctel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-14T09:13:50+00:00",
        "description": "Cadastre",
        "id": 129737,
        "language": "",
        "link": "https://www.cadastre.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.cadastre.gouv.fr un site du minist\u00e8re de l'Economie des finances et de l'industrie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T08:21:18+00:00",
        "description": "Le seul site officiel \u00e0 d\u00e9livrer la vignette Crit'Air (certificat qualit\u00e9 de l'air), \u00e9tablie en fonction des \u00e9missions polluantes du v\u00e9hicule.",
        "id": 449148,
        "language": "fr",
        "link": "https://certificat-air.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le site officiel de la vignette Crit'Air (certificat qualit\u00e9 de l'air) - Minist\u00e8re de la\n      Transition \u00e9cologique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T08:24:26+00:00",
        "description": "Site p\u00e9dagogique d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019histoire, \u00e0 la m\u00e9moire et au patrimoine des conflits contemporains, administr\u00e9 par la Direction de la m\u00e9moire, de la culture et des archives - SGA - Minist\u00e8re des Arm\u00e9es",
        "id": 161698,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.cheminsdememoire.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chemins de m\u00e9moire | Minist\u00e8re des Arm\u00e9es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T09:10:12+00:00",
        "description": "Recourir et contribuer aux logiciels libres et aux communs num\u00e9riques",
        "id": 115880,
        "language": "fr",
        "link": "https://code.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mission logiciels libres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-30T15:48:41.029973+00:00",
        "description": "Recourir et contribuer aux logiciels libres et aux communs num\u00e9riques",
        "id": 43543,
        "language": "fr",
        "link": "https://sill.code.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mission logiciels libres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ecologie.gouv.fr/sites/default/files/styles/share_linkedin/public/images/Paysage.jpg?itok=fPru16yr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:45:03.859523+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site du minist\u00e8re de la Transition \u00c9cologique et de la Coh\u00e9sion des Territoires : actualit\u00e9s, presse, organisation et politiques publiques !",
        "id": 414680,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.cohesion-territoires.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecologie.gouv.fr/sites/default/files/styles/share_linkedin/public/images/Paysage.jpg?itok=fPru16yr",
        "title": "Accueil | Minist\u00e8re du Partenariat avec les territoires et de la D\u00e9centralisation Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique, de l\u2019\u00c9nergie, du Climat et de la Pr\u00e9vention des risques Minist\u00e8re du Logement et de la R\u00e9novation urbaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil | collectivites-locales.gouv.fr",
        "id": 414678,
        "language": "fr",
        "link": "https://collectivites-locales.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | collectivites-locales.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T12:37:27+00:00",
        "description": "Un p\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 rassemble, sur un territoire bien identifi\u00e9 et sur une th\u00e9matique cibl\u00e9e, des entreprises, petites et grandes, des laboratoires de recherche et des \u00e9tablissements de formation. Les pouvoirs publics nationaux et r\u00e9gionaux sont \u00e9troitement associ\u00e9s \u00e0 cette dynamique.",
        "id": 234410,
        "language": "fr",
        "link": "http://competitivite.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00e9sentation des p\u00f4les de comp\u00e9titivit\u00e9 | entreprises.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:43:34.473876+00:00",
        "description": "Description de rappelsconso",
        "id": 282935,
        "language": "fr",
        "link": "https://rappel.conso.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rappel Consommateur - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-25T06:05:54+00:00",
        "description": "Arch\u00e9ologie & Patrimoine. De la pr\u00e9histoire \u00e0 la p\u00e9riode contemporaine, l'arch\u00e9ologie nous \u00e9claire sur la vie des de nos anc\u00eatres. Les grands sites arch\u00e9ologiques sont pr\u00e9sent\u00e9s par les plus grands sp\u00e9cialistes, \u00e0 travers des parcours accessibles \u00e0 tous.",
        "id": 462343,
        "language": "fr",
        "link": "https://archeologie.culture.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arch\u00e9ologie | culture.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culture.gouv.fr/var/culture/storage/images/_aliases/metadata/7/1/9/1/3281917-1-fre-FR/5d948e48073b7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:20:40.073895+00:00",
        "description": "Site officiel du minist\u00e8re de la Culture. Suivez en direct les actualit\u00e9s du minist\u00e8re, acc\u00e9dez \u00e0 l'ensemble des publications et services en ligne du minist\u00e8re.",
        "id": 183076,
        "language": "fr-FR",
        "link": "http://www.culture.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.culture.gouv.fr/var/culture/storage/images/_aliases/metadata/7/1/9/1/3281917-1-fre-FR/5d948e48073b7.jpg",
        "title": "Minist\u00e8re de la Culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cybermalveillance.gouv.fr/medias/2023/01/Home-page-cybermalveillance.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:36.254470+00:00",
        "description": "ACYMA est un dispositif gouvernemental contre la cybermalveillance et ayant pour mission de pr\u00e9venir et aider la population en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 num\u00e9rique",
        "id": 78037,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://cybermalveillance.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cybermalveillance.gouv.fr/medias/2023/01/Home-page-cybermalveillance.png",
        "title": "Dispositif d\u2019assistance aux victimes d\u2019actes de cybermalveillance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://adresse.data.gouv.fr/images/previews/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:23:24.863575+00:00",
        "description": "adresse.data.gouv.fr",
        "id": 414626,
        "language": "fr",
        "link": "https://adresse.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://adresse.data.gouv.fr/images/previews/default.png",
        "title": "adresse.data.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cadastre.data.gouv.fr/static/images/previews/default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:23:20.292484+00:00",
        "description": "Consulter, t\u00e9l\u00e9charger et int\u00e9grer facilement les donn\u00e9es cadastrales",
        "id": 414624,
        "language": "",
        "link": "https://cadastre.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cadastre.data.gouv.fr/static/images/previews/default.png",
        "title": "Donn\u00e9es cadastrales ouvertes | cadastre.data.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:11:54.452183+00:00",
        "description": "Un service pour aider les administrations \u00e0 cr\u00e9er, g\u00e9rer et ouvrir leurs catalogues.",
        "id": 383732,
        "language": "fr",
        "link": "https://catalogue.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Catalogue",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.data.gouv.fr/_themes/gouvfr/img/logo-social.png?_=5.0.1",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:07.469207+00:00",
        "description": "data.gouv.fr accueil",
        "id": 115877,
        "language": "fr",
        "link": "https://data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.data.gouv.fr/_themes/gouvfr/img/logo-social.png?_=5.1.2",
        "title": "Accueil - data.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-26T07:47:28+00:00",
        "description": "defis.data.gouv.fr",
        "id": 383731,
        "language": "en",
        "link": "https://defis.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "defis.data.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://demo-static.data.gouv.fr/_themes/gouvfr/img/logo-social.png?_=5.2.0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:12:09.646790+00:00",
        "description": "demo.data.gouv.fr accueil",
        "id": 383743,
        "language": "fr",
        "link": "https://demo.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://demo-static.data.gouv.fr/_themes/gouvfr/img/logo-social.png?_=5.2.0",
        "title": "Accueil - demo.data.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-19T15:12:22+00:00",
        "description": "data.gouv.fr - La plateforme ouverte des donn\u00e9es publiques fran\u00e7aises",
        "id": 414625,
        "language": "",
        "link": "https://geo.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "data.gouv.fr - La plateforme ouverte des donn\u00e9es publiques fran\u00e7aises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://3786092575-files.gitbook.io/~/files/v0/b/gitbook-x-prod.appspot.com/o/spaces%2FnSrS1oz2N9yTlykjBxxZ%2Fsocialpreview%2Fha1XBFocrB2IrvymmvSC%2FFrame%201985.png?alt=media&token=35080540-cd59-4d29-9db1-70a12b82b8e8",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Ces guides sont con\u00e7us par l'\u00e9quipe de data.gouv.fr pour vous accompagner dans votre d\u00e9marche d'ouverture et de r\u00e9utilisation de donn\u00e9es.",
        "id": 383739,
        "language": "fr",
        "link": "https://guides.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://3786092575-files.gitbook.io/~/files/v0/b/gitbook-x-prod.appspot.com/o/spaces%2FnSrS1oz2N9yTlykjBxxZ%2Fsocialpreview%2Fha1XBFocrB2IrvymmvSC%2FFrame%201985.png?alt=media&token=35080540-cd59-4d29-9db1-70a12b82b8e8",
        "title": "Bienvenue | Guides de data.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T07:20:38+00:00",
        "description": "meteo.data.gouv.fr",
        "id": 383736,
        "language": "en",
        "link": "https://meteo.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "meteo.data.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T15:35:22+00:00",
        "description": "Tableau de suivi des ouvertures de donn\u00e9es, codes sources et API publics",
        "id": 383734,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ouverture.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ouverture data.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T04:06:34+00:00",
        "description": "R\u00e9f\u00e9rentiel de sch\u00e9mas de donn\u00e9es publiques",
        "id": 383737,
        "language": "en-US",
        "link": "https://schema.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "schema.data.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Web Analytics report for www.data.gouv.fr Site - Matomo",
        "id": 272665,
        "language": "en",
        "link": "https://stats.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "www.data.gouv.fr Site - Web Analytics Reports - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:12:11.335646+00:00",
        "description": "Support data.gouv.fr",
        "id": 383744,
        "language": "",
        "link": "https://support.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Support data.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://transport.data.gouv.fr/images/transport-social-share-65fc4c760aa8fe71c7ae5e5bcd370981.png?vsn=d",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:12:06.428633+00:00",
        "description": "Publish, improve and reuse French public transport data",
        "id": 383741,
        "language": "en",
        "link": "https://transport.data.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://transport.data.gouv.fr/images/transport-social-share-65fc4c760aa8fe71c7ae5e5bcd370981.png?vsn=d",
        "title": "National Access Point for transport open data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.consultations-publiques.developpement-durable.gouv.fr/IMG/siteon0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9sion des territoires Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat charg\u00e9 de la Mer",
        "id": 387025,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.consultations-publiques.developpement-durable.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.consultations-publiques.developpement-durable.gouv.fr/IMG/siteon0.png",
        "title": "Consultations publiques | Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9sion des territoires \n\nSecr\u00e9tariat d'\u00c9tat charg\u00e9 de la Mer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ecologie.gouv.fr/sites/default/files/styles/share_linkedin/public/images/Paysage.jpg?itok=fPru16yr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T02:25:39.519598+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site du minist\u00e8re de la Transition \u00c9cologique et de la Coh\u00e9sion des Territoires : actualit\u00e9s, presse, organisation et politiques publiques !",
        "id": 343491,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.developpement-durable.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecologie.gouv.fr/sites/default/files/styles/share_linkedin/public/images/Paysage.jpg?itok=fPru16yr",
        "title": "Accueil | Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9sion des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:00:34+00:00",
        "description": "Site du service statistique des minist\u00e8res en charge du logement, des transports, de l'\u00e9nergie, de l'environnement, du climat et du d\u00e9veloppement durable.",
        "id": 247651,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.statistiques.developpement-durable.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donn\u00e9es et \u00e9tudes statistiques pour le changement climatique, l\u2019\u00e9nergie, l\u2019environnement, le logement, et les transports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:24:12.525701+00:00",
        "description": "Biblioth\u00e8que diplomatique num\u00e9rique BDN : un site des Archives diplomatiques",
        "id": 141346,
        "language": "fr",
        "link": "https://bibliotheque-numerique.diplomatie.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 600,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil-fr | BDN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.diplomatie.gouv.fr/local/cache-vignettes/L800xH400/visuel_defaut_une_fd-44916.jpg?1702480405",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T10:43:28.978265+00:00",
        "description": "The Ministry for Europe and Foreign Affairs represents, defends and promotes the interests of France and French nationals worldwide.",
        "id": 84081,
        "language": "en",
        "link": "https://diplomatie.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.diplomatie.gouv.fr/local/cache-vignettes/L800xH400/visuel_defaut_une_fd-44916.jpg?1702480406",
        "title": "France Diplomacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.douane.gouv.fr/themes/custom/portail_externe/assets/images/Logo_Douane_Share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-15T04:07:04.850850+00:00",
        "description": "Accueil | Portail de la Direction G\u00e9n\u00e9rale des Douanes et Droits Indirects",
        "id": 292147,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.douane.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.douane.gouv.fr/themes/custom/portail_externe/assets/images/Logo_Douane_Share.png",
        "title": "Accueil | Portail de la Direction G\u00e9n\u00e9rale des Douanes et Droits Indirects",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:01:35+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site du minist\u00e8re de la Transition \u00c9cologique et de la Coh\u00e9sion des Territoires : actualit\u00e9s, presse, organisation et politiques publiques !",
        "id": 117108,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecologie.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecologie.gouv.fr/sites/default/files/styles/share_linkedin/public/images/Paysage.jpg?itok=fPru16yr",
        "title": "Minist\u00e8re de la Transition \u00c9cologique et de la Coh\u00e9sion des Territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T22:26:37.567230+00:00",
        "description": "Le Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique recrute",
        "id": 387024,
        "language": "fr",
        "link": "https://recrutement.ecologie.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique recrute",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ecologie.gouv.fr/sites/default/files/styles/share_linkedin/public/images/Paysage.jpg?itok=fPru16yr",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T17:52:41.572609+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site du minist\u00e8re de la Transition \u00c9cologique et de la Coh\u00e9sion des Territoires : actualit\u00e9s, presse, organisation et politiques publiques !",
        "id": 356528,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.ecologique-solidaire.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ecologie.gouv.fr/sites/default/files/styles/share_linkedin/public/images/Paysage.jpg?itok=fPru16yr",
        "title": "Accueil | Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et de la Coh\u00e9sion des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:27:06.459744+00:00",
        "description": "Ce portail diffuse les donn\u00e9es ouvertes (open data) produites par les directions du minist\u00e8re de de l\u2019\u00c9conomie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique dans le but qu'elles soient r\u00e9utilis\u00e9es par le plus grand nombre, pour am\u00e9liorer les services rendus aux citoyens.",
        "id": 414637,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://data.economie.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Data Economie \u2014 Minist\u00e8re de l\u2019\u00c9conomie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:32:39.612180+00:00",
        "description": "Le minist\u00e8re de l'\u00c9conomie et des Finances vous propose des informations sur l'\u00e9conomie fran\u00e7aise, ses services et ses diff\u00e9rents secteurs d'activit\u00e9. Restez inform\u00e9s sur les derni\u00e8res actualit\u00e9s et les mesures gouvernementales.",
        "id": 92016,
        "language": "fr",
        "link": "https://economie.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 7,
        "page_rating_contents": 23,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "economie.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:15:25.894438+00:00",
        "description": "Site officiel de la direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor",
        "id": 417657,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.tresor.economie.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Direction g\u00e9n\u00e9rale du Tr\u00e9sor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.education.gouv.fr/sites/default/files/styles/image_box/public/2024-02/salle-de-classe---enseignante-et-l-ves-las-5081-133808_0.jpg?itok=6gKaVIW1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:41:54+00:00",
        "description": "Minist\u00e8re de l'Education Nationale et de la Jeunesse",
        "id": 386856,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.education.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.education.gouv.fr/sites/default/files/styles/image_box/public/2024-02/salle-de-classe---enseignante-et-l-ves-las-5081-133808_0.jpg?itok=6gKaVIW1",
        "title": "Unis pour notre \u00c9cole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:27:03.472160+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site des dons mobiliers de France | dons.encheres-domaine",
        "id": 414636,
        "language": "fr",
        "link": "https://dons.encheres-domaine.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur le site des dons mobiliers de France | dons.encheres-domaine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:26:21.134205+00:00",
        "description": "Ensap",
        "id": 414633,
        "language": "en",
        "link": "https://ensap.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ensap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:26:17.682726+00:00",
        "description": "free/libre analytics platform",
        "id": 414631,
        "language": "",
        "link": "https://stat.ensap.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sign in - Matomo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:26:59+00:00",
        "description": "enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "id": 234525,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T23:38:18.140686+00:00",
        "description": "Accueil  \r\n         \r\n        | Formalit\u00e9s d'entreprises",
        "id": 311288,
        "language": "fr",
        "link": "https://formalites.entreprises.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil  \r\n         \r\n        | Formalit\u00e9s d'entreprises",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T12:37:59+00:00",
        "description": "Accueil | entreprises.gouv.fr",
        "id": 235020,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.entreprises.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | entreprises.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-20T15:16:01+00:00",
        "description": "DVF",
        "id": 414627,
        "language": "",
        "link": "https://app.dvf.etalab.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DVF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T09:58:51+00:00",
        "description": "Entreprendre pour le service public",
        "id": 449685,
        "language": "fr",
        "link": "https://eig.etalab.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eig.etalab.gouv.fr/img/og-image.jpg",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T13:19:32+00:00",
        "description": "Politique publique de la donn\u00e9e",
        "id": 414622,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://etalab.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Etalab \u2013 Politique publique de la donn\u00e9e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://infolettres.etalab.gouv.fr/img/og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-09T09:17:58+00:00",
        "description": "Entreprendre pour le service public",
        "id": 414623,
        "language": "fr",
        "link": "https://infolettres.etalab.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://infolettres.etalab.gouv.fr/img/og-image.jpg",
        "title": "Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T05:45:38.168315+00:00",
        "description": "Accueil - CVEC, Contribution de vie \u00e9tudiante et de campus",
        "id": 303130,
        "language": "FR",
        "link": "https://cvec.etudiant.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - CVEC, Contribution de vie \u00e9tudiante et de campus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T05:40:34+00:00",
        "description": "Accueil | \u00c9tudiant.gouv",
        "id": 300574,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.etudiant.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | \u00c9tudiant.gouv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.europe-en-france.gouv.fr/sites/all/themes/custom/progressive_sub/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T13:40:44+00:00",
        "description": "L'Europe s'engage en France, le portail des Fonds europ\u00e9ens",
        "id": 416950,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.europe-en-france.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 72,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.europe-en-france.gouv.fr/sites/all/themes/custom/progressive_sub/logo.svg",
        "title": "L'Europe s'engage en France, le portail des Fonds europ\u00e9ens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T03:21:25.943130+00:00",
        "description": "Le chiffre du commerce ext\u00e9rieur - Page d'accueil",
        "id": 247648,
        "language": "",
        "link": "http://lekiosque.finances.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le chiffre du commerce ext\u00e9rieur - Page d'accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:21:55.354605+00:00",
        "description": "Accueil - igf - IGF Inter",
        "id": 234077,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.igf.finances.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - igf - IGF Inter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fonction-publique.gouv.fr/files/files/images/actualites/parcours-professionnalisation_0.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T12:14:40+00:00",
        "description": "La direction g\u00e9n\u00e9rale de l'administration et de la fonction publique a pour mission de concevoir et de mettre en place une politique d\u2019ensemble de la fonction publique dans le domaine des ressources humaines.",
        "id": 414634,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.fonction-publique.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fonction-publique.gouv.fr/files/files/images/actualites/parcours-professionnalisation_0.png",
        "title": "Accueil | Le portail de la fonction publique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:25:27.809369+00:00",
        "description": "FranceConnect est un dispositif qui permet aux internautes de s\u2019identifier sur un service en ligne par l\u2019interm\u00e9diaire d\u2019un compte existant (impots.gouv.fr, ameli.fr\u2026).",
        "id": 234109,
        "language": "fr",
        "link": "https://franceconnect.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franceconnect - Acc\u00e9dez simplement aux services publics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T04:21:02+00:00",
        "description": "Extranet France Num",
        "id": 234061,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://extranet.francenum.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 34,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extranet France Num",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.francenum.gouv.fr/themes/custom/francenum/img/logo-francenum.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:14:51.171712+00:00",
        "description": "TPE PME, passez au num\u00e9rique avec France Num. Consultez des guides et conseils pratiques. Identifiez des aides financi\u00e8res. Choisissez des formations en fonction de vos besoins. Trouvez un expert du num\u00e9rique dans votre r\u00e9gion (Activateur).",
        "id": 78046,
        "language": "fr",
        "link": "https://francenum.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.francenum.gouv.fr/themes/custom/francenum/img/logo-francenum.png",
        "title": "Accueil - francenum.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T08:08:03+00:00",
        "description": "Vous avez un projet de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique ou un projet de r\u00e9habilitation de votre logement, France R\u00e9nov' vous guide",
        "id": 387027,
        "language": "fr",
        "link": "https://france-renov.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le service public de r\u00e9novation de l'habitat | France R\u00e9nov'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T12:08:28+00:00",
        "description": "Accueil | France services",
        "id": 414632,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.france-services.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | France services",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T06:49:37.943980+00:00",
        "description": "Acc\u00e9dez \u00e0 l'information g\u00e9ographique de r\u00e9f\u00e9rence : cartes, photographies a\u00e9riennes, donn\u00e9es g\u00e9ographiques",
        "id": 436312,
        "language": "",
        "link": "https://www.geoportail.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.geoportail.gouv.fr/depot/fbshare/twitter-card400.jpg",
        "title": "G\u00e9oportail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-17T01:20:43+00:00",
        "description": "Accueil - Particulier",
        "id": 424194,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.georisques.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Particulier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:26:59.101968+00:00",
        "description": "Retrouvez tous les biens immobiliers de l\u2019Etat \u00e0 vendre sur le site des cessions immobili\u00e8res de l\u2019Etat. Cette plateforme vous est propos\u00e9 par la DIE (Direction de l\u2019Immobilier de l\u2019Etat).",
        "id": 414635,
        "language": "fr",
        "link": "https://cessions.immobilier-etat.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site des cessions immobili\u00e8res de l'Etat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:27:42.156458+00:00",
        "description": "Retrouvez en ligne toutes les communications et informations autour de la Politique Immobili\u00e8re de l'\u00c9tat (PIE). La Direction Immobili\u00e8re de l'\u00c9tat (DIE) s'attache \u00e0 la conduite de la PIE, assume les missions d\u2019\u00e9valuation et de gestion domaniale.",
        "id": 414640,
        "language": "fr",
        "link": "https://immobilier-etat.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Le site de l'immobilier de l'\u00c9tat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:20:57+00:00",
        "description": "Retrouvez les biens immobiliers de l\u2019\u00c9tat \u00e0 louer.",
        "id": 129733,
        "language": "fr",
        "link": "https://locations.immobilier-etat.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Le site des locations immobili\u00e8res de l\u2019Etat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:20:55.131671+00:00",
        "description": "Connexion \u00e0 l'aide de vos identifiants d'impots.gouv.fr",
        "id": 129730,
        "language": "fr",
        "link": "https://cfspart.impots.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Particuliers | authentification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:21:08.305965+00:00",
        "description": "Professionnel | authentification",
        "id": 129739,
        "language": "fr",
        "link": "https://cfspro.impots.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Professionnel | authentification",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:44:30.379123+00:00",
        "description": "Opale Inscription (v4.50.05)",
        "id": 414677,
        "language": "fr",
        "link": "https://inscriptionpro.impots.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opale Inscription -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:20:56.191842+00:00",
        "description": "Decisions on tourist taxes",
        "id": 129731,
        "language": "en",
        "link": "http://taxesejour.impots.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decisions on tourist taxes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:21:02.253027+00:00",
        "description": "Accueil - Achat de timbres fiscaux \u00e9lectroniques",
        "id": 129734,
        "language": "fr",
        "link": "https://timbres.impots.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil - Achat de timbres fiscaux \u00e9lectroniques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Accueil",
        "id": 47791,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.impots.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.info.gouv.fr/build/images/default-img.55e3678d.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:08:40+00:00",
        "description": "Toute l'information sur les politiques publiques et l'action du Gouvernement",
        "id": 115875,
        "language": "fr",
        "link": "https://info.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.info.gouv.fr/build/images/default-img.55e3678d.jpg",
        "title": "Site officiel du Gouvernement | info.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur et des Outre-Mer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T17:10:48+00:00",
        "description": "Le site officiel des programmes des candidats pour les \u00e9lections en France",
        "id": 514446,
        "language": "fr",
        "link": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://programme-candidats.interieur.gouv.fr/static/img/partage-reseaux-sociaux.png",
        "title": "\u00c9lections l\u00e9gislatives 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T01:17:56.979394+00:00",
        "description": "Le site officiel de l\u2019administration fran\u00e7aise : conna\u00eetre vos droits, effectuer vos d\u00e9marches",
        "id": 116905,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.demarches.interieur.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Service-Public.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:45:02.149383+00:00",
        "description": "DGCL - Accueil",
        "id": 414679,
        "language": "",
        "link": "http://www.dotations-dgcl.interieur.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DGCL - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T03:40:14+00:00",
        "description": "Le site officiel du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur et des Outre-mer : actualit\u00e9s, votre s\u00e9curit\u00e9, vos d\u00e9marches administratives, collectivit\u00e9s territoriales, immigration, pr\u00e9fet, gendarmerie, police, s\u00e9curit\u00e9 civile, sapeurs-pompiers, secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral, s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re, \u00e9lections.",
        "id": 340459,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.interieur.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur et des Outre-mer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T18:53:03.341306+00:00",
        "description": "Retrouvez toutes les informations concernant les r\u00e9sultats des \u00e9lections en France.",
        "id": 437467,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.resultats-elections.interieur.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Les archives des r\u00e9sultats des \u00e9lections en France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T00:40:10+00:00",
        "description": "Nos actions pour la jeunesse",
        "id": 116910,
        "language": "fr",
        "link": "https://jeunes.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nos actions pour la jeunesse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:28:04.166127+00:00",
        "description": "[ Achat de timbres fiscaux d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9s ]",
        "id": 414642,
        "language": "en",
        "link": "https://www.timbre.justice.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "[ Achat de timbres fiscaux d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9s ]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lafrenchtech.gouv.fr/app/uploads/2023/09/GAP2808-10.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T00:00:00+00:00",
        "description": "La Mission French Tech est charg\u00e9e de soutenir la structuration et la croissance de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me des start-up fran\u00e7aises, en France et \u00e0 l\u2019international.",
        "id": 234347,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://lafrenchtech.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lafrenchtech.gouv.fr/app/uploads/2023/09/GAP2808-10.webp",
        "title": "French Tech - Accompagnement et promotion de l'\u00e9cosyst\u00e8me start-up fran\u00e7ais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:09.281502+00:00",
        "description": "L\u00e9gifrance",
        "id": 115878,
        "language": "fr",
        "link": "https://legifrance.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00e9gifrance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T15:55:32+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le site du Secr\u00e9tariat d'\u00c9tat charg\u00e9 de la Mer : actualit\u00e9s, presse, organisation et politiques publiques !",
        "id": 387026,
        "language": "fr",
        "link": "https://mer.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T09:25:50+00:00",
        "description": "La direction interminist\u00e9rielle de la transformation publique (DITP) pilote le programme de transformation publique d\u00e9fini par le Gouvernement.",
        "id": 252110,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.modernisation.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Direction interminist\u00e9rielle de la transformation publique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-30T07:50:32+00:00",
        "description": "Mon Compte Formation",
        "id": 116827,
        "language": "fr",
        "link": "https://moncompteformation.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mon Compte Formation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T04:48:30.339131+00:00",
        "description": "La plateforme nationale des masters - S'informer, candidater, se d\u00e9cider",
        "id": 217092,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.monmaster.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La plateforme nationale des masters - S'informer, candidater, se d\u00e9cider",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.notre-environnement.gouv.fr/local/cache-vignettes/L599xH314/7d67b536955c2d468284cb35bf57de-31f2b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Le portail est con\u00e7u pour \u00eatre le point d'acc\u00e8s national \u00e0 l'information li\u00e9e \u00e0 l'environnement et au d\u00e9veloppement durable. Il s'agit d'un site gouvernemental, produit par le Commissariat g\u00e9n\u00e9ral au\u2026",
        "id": 117110,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.notre-environnement.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.notre-environnement.gouv.fr/local/cache-vignettes/L599xH314/7d67b536955c2d468284cb35bf57de-31f2b.png",
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:20:30.716705+00:00",
        "description": "Docs: Your new companion to collaborate on documents efficiently, intuitively, and securely.",
        "id": 527510,
        "language": "",
        "link": "https://docs.numerique.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Docs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T04:32:46.540052+00:00",
        "description": "MiNumEco, la mission interminist\u00e9rielle num\u00e9rique \u00e9coresponsable pilot\u00e9e par la DINUM et le Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique pour r\u00e9duire les impacts environnementaux du num\u00e9rique",
        "id": 92023,
        "language": "fr",
        "link": "https://ecoresponsable.numerique.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-07T10:40:05.129726+00:00",
        "description": "La Suite num\u00e9rique f\u00e9d\u00e8re tous les agents et professionnels de la sph\u00e8re publique",
        "id": 514409,
        "language": "fr",
        "link": "https://lasuite.numerique.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lasuite.numerique.gouv.fr/thumbnail.webp",
        "title": "Travailler avec La Suite num\u00e9rique",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://social.numerique.gouv.fr/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/5cfde504fdaf0d14.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:12.333953+00:00",
        "description": "Instance :mastodon: g\u00e9r\u00e9e par la Direction Interminist\u00e9rielle du Num\u00e9rique (DINUM)\r\n\r\nElle h\u00e9berge uniquement des comptes institutionnels et certifi\u00e9s.",
        "id": 115881,
        "language": "fr",
        "link": "https://social.numerique.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://social.numerique.gouv.fr/system/site_uploads/files/000/000/001/@1x/5cfde504fdaf0d14.png",
        "title": "social.numerique.gouv.fr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T14:49:10.215261+00:00",
        "description": "Publication de vid\u00e9o gr\u00e2ce au logiciel PeerTube, un outils de publication et de f\u00e9d\u00e9ration de streaming vid\u00e9o utilisant le P2P directement via votre navigateur Web",
        "id": 115879,
        "language": "en",
        "link": "https://tube.numerique.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dinum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GMCD MTES",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T18:20:32.692530+00:00",
        "description": "WebConf\u00e9rence de l'\u00c9tat",
        "id": 527511,
        "language": "fr",
        "link": "https://webconf.numerique.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WebConf\u00e9rence de l'\u00c9tat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T12:34:27.868853+00:00",
        "description": "La ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e des Outre-mer | Mom",
        "id": 378161,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.outre-mer.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "La ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e des Outre-mer | Mom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-12T13:27:32.273089+00:00",
        "description": "Bienvenue sur le portail de l'immobilier de l'Etat | Portail Immo",
        "id": 414639,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.portail-immo.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bienvenue sur le portail de l'immobilier de l'Etat | Portail Immo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T14:08:24+00:00",
        "description": "Portailpro",
        "id": 311289,
        "language": "fr",
        "link": "https://portailpro.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portailpro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:42:48+00:00",
        "description": "Portail de l'Etat en",
        "id": 235041,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.prefectures-regions.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Les services de l'\u00c9tat en r\u00e9gion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:11:46+00:00",
        "description": "La DILA est une direction d'administration centrale des services du Premier ministre, plac\u00e9e sous l'autorit\u00e9 du secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral du Gouvernement.",
        "id": 383730,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.dila.premier-ministre.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DILA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T13:57:19+00:00",
        "description": "Le nouveau dispositif de prime \u00e0 la conversion des v\u00e9hicules a pour objectif d'aider tous les Fran\u00e7ais, particuliers et professionnels, sans condition de revenus, \u00e0 acheter un v\u00e9hicule neuf ou d'occasion \u00e0 condition de mettre au rebut un vieux v\u00e9hicule.",
        "id": 272871,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.primealaconversion.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prime \u00e0 la conversion des v\u00e9hicules",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:00:10.493416+00:00",
        "description": "Site du prix des carburants du Minist\u00e8re de l'\u00c9conomie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle : SP95, Gazole, E85, GPL, E10, SP98",
        "id": 449150,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.prix-carburants.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prix des carburants en France, site gouvernemental",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:20:57.418464+00:00",
        "description": "Retraites de l'\u00c9tat - Accueil",
        "id": 129732,
        "language": "fr",
        "link": "https://retraitesdeletat.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Retraites de l'\u00c9tat - Accueil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sante.gouv.fr/local/cache-vignettes/L200xH105/bc3bdfb20294427bc48ae6a7139d86-7d994.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:47:36+00:00",
        "description": "Le minist\u00e8re Minist\u00e8re de la Sant\u00e9 et de la Pr\u00e9vention met en \u0153uvre les politiques relatives \u00e0 la solidarit\u00e9, \u00e0 la coh\u00e9sion sociale, \u00e0 la sant\u00e9 publique, \u00e0 l'organisation du syst\u00e8me de sant\u00e9 et \u00e0 la protection sociale.",
        "id": 282548,
        "language": "fr",
        "link": "https://sante.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sante.gouv.fr/local/cache-vignettes/L200xH105/bc3bdfb20294427bc48ae6a7139d86-7d994.png",
        "title": "Minist\u00e8re du travail, de la sant\u00e9 et des solidarit\u00e9s -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T09:26:41+00:00",
        "description": "Accueil | S\u00e9curit\u00e9 Routi\u00e8re",
        "id": 417653,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.securite-routiere.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | S\u00e9curit\u00e9 Routi\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T08:21:36+00:00",
        "description": "Accueil | S\u00e9curit\u00e9 Routi\u00e8re",
        "id": 196995,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.securiteroutiere.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | S\u00e9curit\u00e9 Routi\u00e8re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.sgdsn.gouv.fr/files/files/Accueil/home32x9%20-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T17:28:36.468733+00:00",
        "description": "Le SGDSN - Une organisation au c\u0153ur de l\u2019ex\u00e9cutif",
        "id": 110623,
        "language": "fr",
        "link": "https://sgdsn.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.sgdsn.gouv.fr/files/files/Accueil/home32x9%20-2.jpg",
        "title": "Accueil | SGDSN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T14:43:34.630664+00:00",
        "description": "L'outil des acteurs des sports de nature | P\u00f4le ressources national sports de nature",
        "id": 397453,
        "language": "fr",
        "link": "https://www.sportsdenature.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L'outil des acteurs des sports de nature | P\u00f4le ressources national sports de nature",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T13:23:59+00:00",
        "description": "CERT-FR \u2013 Centre gouvernemental de veille, d'alerte et de r\u00e9ponse aux attaques informatiques",
        "id": 167675,
        "language": "fr_FR",
        "link": "https://www.cert.ssi.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CERT-FR \u2013 Centre gouvernemental de veille, d'alerte et de r\u00e9ponse aux attaques informatiques",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-27T11:31:46+00:00",
        "description": "Seul site gouvernemental de paiement en ligne des avis de paiement du forfait de post-stationnement (FPS) envoy\u00e9s \u00e0 votre domicile et comportant une r\u00e9f\u00e9rence de t\u00e9l\u00e9paiement.",
        "id": 129740,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.stationnement.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Service de t\u00e9l\u00e9paiement des FPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-25T22:33:23+00:00",
        "description": "LES VIOLENCES SEXISTES ET SEXUELLES SONT INTERDITES ET PUNIES PAR LA LOI",
        "id": 442689,
        "language": "fr",
        "link": "http://www.stop-violences-femmes.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Page d'accueil | Arr\u00eatons les violences",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T17:21:07.390458+00:00",
        "description": "Cierpliwo\u015bci...",
        "id": 129738,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.plus.transformation.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015bci...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://code.travail.gouv.fr/static/assets/img/social-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:12:16.008728+00:00",
        "description": "Posez votre question sur le droit du travail et obtenez une r\u00e9ponse personnalis\u00e9e \u00e0 vos questions (contrat de travail, cong\u00e9s pay\u00e9s, formation, d\u00e9mission, indemnit\u00e9s).",
        "id": 383745,
        "language": "fr",
        "link": "https://code.travail.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://code.travail.gouv.fr/static/assets/img/social-preview.png",
        "title": "Code du travail num\u00e9rique - Minist\u00e8re du Travail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Le site du minist\u00e8re du Travail et de l'Emploi d\u00e9di\u00e9 aux politiques publiques dans le champ du travail, de l'emploi et de la formation professionnelle.",
        "id": 416850,
        "language": "fr",
        "link": "https://travail-emploi.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Accueil | Minist\u00e8re du Travail et de l'Emploi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://vigieau.gouv.fr/favicon.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T11:59:34+00:00",
        "description": "Avec vigieau.gouv.fr, restez inform\u00e9s sur la situation locale de la s\u00e9cheresse et adoptez les gestes les plus appropri\u00e9s.",
        "id": 238171,
        "language": "fr",
        "link": "https://vigieau.gouv.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vigieau.gouv.fr/favicon.svg",
        "title": "VigiEau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cnr.tm.fr/wp-content/uploads/2019/07/CMOIRENC_166721-1024x683.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Am\u00e9nageur des territoires depuis plus de 80 ans et acteur de la transition \u00e9nerg\u00e9tique, CNR exploite et am\u00e9nage le fleuve Rh\u00f4ne.",
        "id": 417910,
        "language": "fr-FR",
        "link": "https://www.cnr.tm.fr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cnr.tm.fr/wp-content/uploads/2019/07/CMOIRENC_166721-1024x683.jpg",
        "title": "CNR | L'\u00e9nergie au c\u0153ur des territoires",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-19T02:45:58.088825+00:00",
        "description": "Remkus de Vries. WordPress veteran and WordPress & WooCommerce Performance Specialist. Content creator, Podcaster, and more!",
        "id": 427700,
        "language": "en-US",
        "link": "https://remkus.devries.frl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://remkusdevries.com/wp-content/uploads/2022/10/remkus-devries.jpg",
        "title": "Remkus de Vries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:09:12.833315+00:00",
        "description": "Tienskip",
        "id": 310180,
        "language": "nl",
        "link": "https://tienskip.frl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tienskip",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fujitsu.com/imgv51/ogp-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T05:47:11.803314+00:00",
        "description": "Find your nearest Fujitsu office or visit your local website",
        "id": 53471,
        "language": "en",
        "link": "https://activate.fujitsu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fujitsu.com/imgv51/ogp-image.png",
        "title": "Fujitsu locations across the world",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fujitsu.com/imgv51/ogp-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T07:44:41.549650+00:00",
        "description": "Find your nearest Fujitsu office or visit your local website",
        "id": 147696,
        "language": "en",
        "link": "https://global.fujitsu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fujitsu.com/imgv51/ogp-image.png",
        "title": "Fujitsu locations across the world",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T03:05:11+00:00",
        "description": "UFO 50 is a collection of 50 single and multiplayer games from the creators of Spelunky, Downwell, Time Barons, Skorpulac, and Madhouse.",
        "id": 122716,
        "language": "en",
        "link": "https://50games.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UFO 50",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://website-images-ai.s3-us-west-2.amazonaws.com/funny-one.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T20:09:47.961508+00:00",
        "description": "Funny, rude or just strange pick up lines generated by AI. Generate the best pick up lines to impress your future gf/bf (or not)",
        "id": 151820,
        "language": "en",
        "link": "https://aipickupline.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://website-images-ai.s3-us-west-2.amazonaws.com/funny-one.png",
        "title": "AI pick up line generator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:05:19.023696+00:00",
        "description": "Attention Required! | Cloudflare",
        "id": 375985,
        "language": "en-US",
        "link": "https://amarta99-qw.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Attention Required! | Cloudflare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://andrewginn.fun",
        "author": "https://andrewginn.fun",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-07T04:14:03.213185+00:00",
        "description": "Andrew Ginn, etc.",
        "id": 23689,
        "language": "en",
        "link": "https://andrewginn.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://andrewginn.fun",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrew Ginn, etc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arcadia.fun/images/Arcadia_Web_Card.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Arcadia is a platform for discovering indie games, competing in tournaments, and the homebase of the Arcadian NFTs.",
        "id": 366112,
        "language": "en",
        "link": "https://arcadia.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arcadia.fun/images/Arcadia_Web_Card.png",
        "title": "Arcadia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://framerusercontent.com/assets/b4w5DmobREgydxat62H8qjz1un8.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Created by a team of base/coinbase alumni and OG eth contributors, B3 is a horizontally-scaled gaming ecosystem built on Base",
        "id": 403746,
        "language": "en",
        "link": "https://b3.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/assets/b4w5DmobREgydxat62H8qjz1un8.png",
        "title": "B3 \u2013 The Future of Onchain Gaming",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://explorer.b3.fun/static/og_placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T10:42:55.715337+00:00",
        "description": "Blockscout is the #1 open-source blockchain explorer available today. 100+ chains and counting rely on Blockscout data availability, APIs, and ecosystem tools to support their networks.",
        "id": 403789,
        "language": "en",
        "link": "https://explorer.b3.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://explorer.b3.fun/static/og_placeholder.png",
        "title": "B3 blockchain explorer - View B3 stats | Blockscout",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sepolia.explorer.b3.fun/static/og_placeholder.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T01:43:42.401363+00:00",
        "description": "Blockscout is the #1 open-source blockchain explorer available today. 100+ chains and counting rely on Blockscout data availability, APIs, and ecosystem tools to support their networks.",
        "id": 402721,
        "language": "en",
        "link": "https://sepolia.explorer.b3.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sepolia.explorer.b3.fun/static/og_placeholder.png",
        "title": "B3 Sepolia blockchain explorer - View B3 Sepolia stats | Blockscout",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T11:52:36.616263+00:00",
        "description": "The latest entries posted on Chris P Wolf",
        "id": 510225,
        "language": "",
        "link": "http://badwrong.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chris P Wolf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T05:05:43+00:00",
        "description": "Ta strona jest na sprzeda\u017c! beatboxingforkids.fun to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o wszelkich informacji, jakich szukasz. Od temat\u00f3w og\u00f3lnych po wi\u0119cej z tego, czego spodziewasz si\u0119 znale\u017a\u0107 tutaj, beatboxingforkids.fun ma to wszystko. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!",
        "id": 200770,
        "language": "en",
        "link": "https://beatboxingforkids.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "beatboxingforkids.fun\u00a0-\u00a0Ta strona jest na sprzeda\u017c!\u00a0-\u00a0beatboxingforkids Zasoby i informacje.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:39:45.239535+00:00",
        "description": "Top 10 trang c\u00e1 c\u01b0\u1ee3c b\u00f3ng \u0111\u00e1 uy t\u00edn nh\u1ea5t: 6686, Fb88, Go88, Sunwin, Kubet, Bsport, Fun88, M88, 7ball, Cf68, t\u1ef7 l\u1ec7 k\u00e8o h\u1ea5p d\u1eabn, xem k\u00e8o trang c\u00e1 \u0111\u1ed9 b\u00f3ng \u0111\u00e1.",
        "id": 524722,
        "language": "vi_VN",
        "link": "https://cacuocbongda.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cacuocbongda.fun/public/thumb.gif",
        "title": "Top 10 trang c\u00e1 c\u01b0\u1ee3c b\u00f3ng \u0111\u00e1 Fun - c\u00e1 \u0111\u1ed9 th\u1ec3 thao uy t\u00edn 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:41:10.514907+00:00",
        "description": "Cakhiatv link - C\u00e0 kh\u1ecba tv trang tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 nhanh ch\u00f3ng v\u00e0 ch\u00ednh x\u00e1c nh\u1ea5t hi\u1ec7n nay m\u00e0 b\u1ea5t k\u00ec ng\u01b0\u1eddi h\u00e2m m\u1ed9 n\u00e0o c\u0169ng bi\u1ebft \u0111\u1ebfn. Cakhia tv s\u1edf h\u1eefu nh\u1eefng.",
        "id": 524747,
        "language": "vi",
        "link": "https://cakhia-tv.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fortloveair.com/public/thumb.gif",
        "title": "CakhiaTV | Tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 HD, C\u00e0 Kh\u1ecba tr\u1ef1c tuy\u1ebfn h\u00f4m nay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://c-p.rmcdn.net/5a8d14d94270a052a5ff3851/2467367/Screenshot-fc9a9282-0cb4-4bfb-b18f-ba303eef07ae_readyscr_1024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T05:52:26.633287+00:00",
        "description": "a culinary collective that explores cuisine and culture. We tells in collaboration for events and dinner parties.",
        "id": 248545,
        "language": "",
        "link": "https://cashonly.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://c-p.rmcdn.net/5a8d14d94270a052a5ff3851/2467367/Screenshot-fc9a9282-0cb4-4bfb-b18f-ba303eef07ae_readyscr_1024.jpg",
        "title": "Cash Only",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-12T19:21:19+00:00",
        "description": "CCBUILT - Restos, mods, and flipping cars and trucks.",
        "id": 80312,
        "language": "en",
        "link": "https://ccbuilt.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Restos, mods, and flipping cars and trucks.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chess2.fun",
        "author": "https://chess2.fun",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-09T03:30:06.701243+00:00",
        "description": "HUT",
        "id": 23690,
        "language": "en",
        "link": "https://chess2.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://chess2.fun",
        "status_code": 500,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HUT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chickadee.fun/social-preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T10:33:12.822827+00:00",
        "description": "Discover Chickadee, the best platform to enjoy fast-paced party games with your friends and family. Join now and start the fun!",
        "id": 268187,
        "language": "en",
        "link": "https://chickadee.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chickadee.fun/social-preview.jpg",
        "title": "Chickadee \ud83d\udc26 \u2013 Play Fun Party Games",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://coinblast.fun/web_preview.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T16:36:50.047103+00:00",
        "description": "Unleash your gaming potential and win big at CoinBlast.fun. Put your skills to the test and win. Your newest adventure starts here",
        "id": 129446,
        "language": "en",
        "link": "https://coinblast.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coinblast.fun/web_preview.jpeg",
        "title": "Gaming Simplified, Thrills Amplified!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://coingames.fun/images/logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T16:27:59+00:00",
        "description": "The first decentralized casino is here! Experience the future of gambling with provably fair games, instant payouts, and no KYC required. Try your luck at slots, roulette, blackjack, and more today!",
        "id": 327131,
        "language": "en",
        "link": "https://coingames.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coingames.fun/images/logo.svg",
        "title": "Coingames - The First Decentralized Casino: Experience the Future of Gambling",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T15:59:15.837652+00:00",
        "description": "A digital pet collecting and farming game, built on blockchain.",
        "id": 457013,
        "language": "en",
        "link": "https://cryptounicorns.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cryptounicorns.fun/og.jpg",
        "title": "Crypto Unicorns",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-10-28T12:33:39+00:00",
        "description": "dann.fun",
        "id": 366252,
        "language": "en",
        "link": "https://dann.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dann.fun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://datahunter.fun/wp-content/uploads/2024/07/banner-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Explore, breed and battle mythical creatures in a web3 post-apocalyptic world to become the ultimate hunter.",
        "id": 327043,
        "language": "en-US",
        "link": "https://datahunter.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://datahunter.fun/wp-content/uploads/2024/07/banner-scaled.jpg",
        "title": "PLAY, BATTLE & EARN - DATAHunter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-23T23:26:10.434876+00:00",
        "description": "INTERNET DEATH CULT OF FUN",
        "id": 317248,
        "language": "",
        "link": "https://deathcult.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INTERNET DEATH CULT OF FUN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-26T12:55:04+00:00",
        "description": "Severe Cuteness Warning!!",
        "id": 486797,
        "language": "",
        "link": "https://debleb.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DEB'S PLACE!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dooball66.fun/images/logo/dQ87YkV3t1dyOSzolrNHxdIuvihPrsU\u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e25_(1).png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-18T23:15:02+00:00",
        "description": "dooball66 \u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e2566 \u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e22\u0e39\u0e42\u0e23 \u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c\u0e1f\u0e23\u0e35\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e42\u0e06\u0e29\u0e13\u0e32 dooball66.fun \u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2a\u0e14 \u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e17\u0e38\u0e01\u0e25\u0e35\u0e01 \u0e15\u0e32\u0e23\u0e32\u0e07\u0e1a\u0e2d\u0e25 \u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2a\u0e1499 \u0e1c\u0e25\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2a\u0e14 \u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e1c\u0e25\u0e1a\u0e2d\u0e25888",
        "id": 396909,
        "language": "th",
        "link": "https://dooball66.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dooball66.fun/images/logo/dQ87YkV3t1dyOSzolrNHxdIuvihPrsU\u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e25_(1).png",
        "title": "\u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e2566 dooball66 \u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c \u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e1c\u0e25\u0e1a\u0e2d\u0e25 \u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e14\u0e39\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2a\u0e14 \u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T10:35:56+00:00",
        "description": "Most recent articles",
        "id": 335326,
        "language": "en",
        "link": "https://her.esy.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T06:18:43.310566+00:00",
        "description": "FCB8 - Hay c\u00f2n g\u1ecdi l\u00e0 FCB88 - L\u00e0 nh\u00e0 c\u00e1i c\u00e1 cu\u1ee3c c\u00e1 \u0111\u1ed9 b\u00f3ng \u0111\u00e1, th\u1ec3 thao, l\u00f4 \u0111\u1ec1 v\u00e0 casino h\u00e0ng \u0111\u1ea7u Ch\u00e2u \u00c2u. N\u1ea1p l\u1ea7n \u0111\u1ea7u th\u01b0\u1edfng 100%, l\u00ean t\u1edbi 10tr.",
        "id": 182470,
        "language": "",
        "link": "https://fcb8.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FCB8 (Hay FCB88) - Nh\u00e0 c\u00e1i c\u00e1 c\u01b0\u1ee3c c\u00e1 \u0111\u1ed9 b\u00f3ng \u0111\u00e1 uy t\u00edn, casino, th\u1ec3 thao, b\u1eafn c\u00e1.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:48.621117+00:00",
        "description": "Flowchart Fun is the fastest free online text to flowchart generator. Easily convert text to flowcharts, mind maps, and process diagrams with our text-based editor.",
        "id": 23691,
        "language": "en",
        "link": "https://flowchart.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://flowchart.fun/images/og.png",
        "title": "Flowchart Fun \u2014 Fast, Free Online Flowchart Maker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T15:32:35+00:00",
        "description": "Ta strona jest na sprzeda\u017c! freebee.fun to Twoje pierwsze i najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o wszelkich informacji, jakich szukasz. Od temat\u00f3w og\u00f3lnych po wi\u0119cej z tego, czego spodziewasz si\u0119 znale\u017a\u0107 tutaj, freebee.fun ma to wszystko. Mamy nadziej\u0119, \u017ce znajdziesz to, czego szukasz!",
        "id": 335395,
        "language": "en",
        "link": "https://freebee.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "freebee.fun\u00a0-\u00a0Ta strona jest na sprzeda\u017c!\u00a0-\u00a0freebee Zasoby i informacje.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-27T23:00:22.594032+00:00",
        "description": "FUNKE FUN: Gewinnspiele - Browsergames - Gutscheine",
        "id": 444085,
        "language": "de",
        "link": "https://www.funke.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.funke.fun/img/funke-fun-start/gewinnspiele.jpg",
        "title": "FUNKE FUN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://g2gcash.fun/wp-content/uploads/2021/06/g2gcash-register.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T02:30:55.334586+00:00",
        "description": "G2GBET \u0e1e\u0e19\u0e31\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c \u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a 1 \u0e04\u0e37\u0e19\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e17\u0e38\u0e01\u0e2a\u0e31\u0e1b\u0e14\u0e32\u0e2b\u0e4c \u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e23\u0e27\u0e21\u0e04\u0e48\u0e32\u0e22 \u0e40\u0e25\u0e48\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e23\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e23\u0e39\u0e27\u0e2d\u0e40\u0e25\u0e17 \u0e17\u0e35\u0e21\u0e07\u0e32\u0e19\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e15\u0e25\u0e2d\u0e14 24 \u0e0a\u0e31\u0e48\u0e27\u0e42\u0e21\u0e07 \u0e21\u0e31\u0e48\u0e19\u0e04\u0e07\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e15\u0e23\u0e07 \u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48 PG slot",
        "id": 44235,
        "language": "th",
        "link": "https://g2gcash.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 521,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://g2gcash.fun/wp-content/uploads/2021/06/g2gcash-register.jpg",
        "title": "G2GBET \u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e27\u0e2d\u0e40\u0e25\u0e17 \u0e04\u0e32\u0e2a\u0e34\u0e42\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e15\u0e23\u0e07 \u0e1d\u0e32\u0e01\u0e16\u0e2d\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e42\u0e15\u0e49 \u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a 1 \u0e23\u0e27\u0e21\u0e04\u0e48\u0e32\u0e22",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-18T14:09:41.826835+00:00",
        "description": "Venez rejoindre notre plateforme de culture & divertissements videos, chaque semaine de nouvelles videos, de nouveaux articles culturels dans tous les domaines.",
        "id": 301731,
        "language": "fr",
        "link": "https://govideo.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Blog Culturel (Vid\u00e9os, Articles & \u00c9ph\u00e9m\u00e9rides) - GoVideo.Fun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:14:18.623469+00:00",
        "description": "Chat with your AI Companions anytime, anywhere, without filters or restrictions.",
        "id": 478202,
        "language": "en",
        "link": "https://gupshap.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/dawfcib7p/image/upload/v1731507290/banner_kqwsik.jpg",
        "title": "GupShap - Unlimited AI Chats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/5900a6ab893fc01f949d8050/t/62df3d31b99f9855e71db32d/1658797361661/HaleyLogo.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T03:53:34.941228+00:00",
        "description": "Haley Projects",
        "id": 173572,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.haleyfiege.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/5900a6ab893fc01f949d8050/t/62df3d31b99f9855e71db32d/1658797361661/HaleyLogo.png?format=1500w",
        "title": "Haley Projects",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ham.calderaexplorer.xyz/assets/configs/og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T05:47:21.056161+00:00",
        "description": "HAM L3 - Empowering social connections with fun experiences built on decentralized systems.",
        "id": 166012,
        "language": "en",
        "link": "https://explorer.ham.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ham.calderaexplorer.xyz/assets/configs/og_image.png",
        "title": "Ham blockchain explorer | Blockscout",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ham.fun/patch-transparent.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T00:43:33.260889+00:00",
        "description": "A social experiment backed by $TN100x. Built on Base and Farcaster.",
        "id": 397049,
        "language": "en",
        "link": "https://ham.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ham.fun/patch-transparent.png",
        "title": "Ham \ud83c\udf56",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T16:48:21.858212+00:00",
        "description": "Hypurr Fun Telegram bot & Launchpad",
        "id": 481648,
        "language": "en",
        "link": "https://app.hypurr.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hypurr Fun Bot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T16:48:28.462434+00:00",
        "description": "Hypurr Fun Telegram bot & Launchpad",
        "id": 481652,
        "language": "en",
        "link": "https://hypurr.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hypurr Fun Bot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T04:08:02.387436+00:00",
        "description": "Everything you need to seamlessly connect your application, protocol, or ecosystem across chains.",
        "id": 544302,
        "language": "en",
        "link": "https://ibc.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skip:Go - Anything Anywhere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T22:25:49.479917+00:00",
        "description": "Install third-party and tweaked iOS apps you won't find on the App Store. No jailbreak required.",
        "id": 383798,
        "language": "",
        "link": "http://app.ignition.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AppValley\u00ae \u2013 Official App Library",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ignition.fun/share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T15:02:40.646916+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 115940,
        "language": "",
        "link": "https://ignition.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ignition.fun/share.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-11T19:53:05+00:00",
        "description": "Ilya Kaysin",
        "id": 250338,
        "language": "",
        "link": "https://ilya.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilya Kaysin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kinda.fun/og-square.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T02:40:59+00:00",
        "description": "Here's some games and stuff that Lemon made. All of it is kinda fun!",
        "id": 231067,
        "language": "en",
        "link": "https://kinda.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kinda.fun/og-square.png",
        "title": "Kinda fun.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lucky-88.fun/wp-content/uploads/2024/08/cropped-lucky88icon.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:55:47+00:00",
        "description": "Lucky88 S\u1ed1 1 Slot \u0111\u00e3 chi\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00e1i tim c\u1ee7a v\u00f4 s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi l\u1ed1i ch\u01a1i h\u1ea5p d\u1eabn v\u00e0 ph\u1ea7n th\u01b0\u1edfng l\u00f4i cu\u1ed1n.",
        "id": 371780,
        "language": "vi",
        "link": "https://lucky-88.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lucky-88.fun/wp-content/uploads/2024/08/cropped-lucky88icon.webp",
        "title": "Lucky88 - Lucky88 | Link V\u00e0o Nh\u00e0 C\u00e1i Lucky88 Casino | \u0110\u0103ng k\u00fd Lucky88 , \u0110\u0103ng nh\u1eadp Lucky88",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T22:18:52.458999+00:00",
        "description": "Swap BTC to xBTC on Stacks",
        "id": 525165,
        "language": "",
        "link": "https://www.magic.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.ibb.co/c3WkHZ4/OG-Image.png",
        "title": "Magic Protocol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mcon.fun/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T20:45:28.088061+00:00",
        "description": "A gathering of dynamic DAO Operators,\nGovernerds, and Builder-Philosophers to reconnect to the vision and values of\ndecentralization, and dive deep into innovative onchain experiments and the\nspiciest topics of Web3.",
        "id": 404104,
        "language": "en",
        "link": "https://mcon.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mcon.fun/og-image.png",
        "title": "MCON III \u2014 Sept 26-28, 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://framerusercontent.com/assets/a8xzankyjMPquZgkB4lopZ6WA.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T15:25:09+00:00",
        "description": "Pop up city crafted by EigenLayer and MegaETH.",
        "id": 404096,
        "language": "en",
        "link": "https://www.megazu.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/assets/a8xzankyjMPquZgkB4lopZ6WA.png",
        "title": "MEGAZU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://microblocks.fun/assets/img/opengraph/microblocks.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T13:28:22+00:00",
        "description": "MicroBlocks is a blocks programming language for physical computing inspired by Scratch.",
        "id": 172961,
        "language": "en",
        "link": "http://microblocks.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://microblocks.fun/assets/img/opengraph/microblocks.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mint.fun/default-meta-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover and mint trending NFT projects in one simple interface.",
        "id": 235068,
        "language": "en",
        "link": "https://mint.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mint.fun/default-meta-image.png",
        "title": "mint.fun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T10:48:10.202398+00:00",
        "description": "Smart Platform is the first all-in-one application development platform that helps developers deploy, grow and monetize their blockchain applications.",
        "id": 405355,
        "language": "en",
        "link": "https://www.mirrorworld.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mirror World Smart Platform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Mercy4D",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T16:43:12.808805+00:00",
        "description": "Mercy4D merupakan  Link Hiburan Digital Terbaik pay4D Engine yang hadir dengan ribuan jenis Game Slot online yang gampang dimainkan dan dijamin mudah Maxwin.",
        "id": 493994,
        "language": "id-ID",
        "link": "https://mobildinas.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mobildinas.fun/images/bannerwebmercy.jpg",
        "title": "Mercy4D : Link Hiburan Digital Terbaik | Gampang Maxwin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T03:21:49.578868+00:00",
        "description": "A Convention for Story",
        "id": 133151,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.narrativity.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "Narrativity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Ramblings, mostly",
        "id": 336027,
        "language": "en",
        "link": "https://nates.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ramblings, mostly",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-25T19:15:49.467863+00:00",
        "description": "Games, visualizations, interactives and other weird stuff.",
        "id": 23692,
        "language": "en-US",
        "link": "https://neal.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 8,
        "page_rating_contents": 25,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neal.fun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "Hacker News: Front Page",
        "author": "Hacker News: Front Page",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T19:41:51+00:00",
        "description": "<p>Article URL: <a href=\"https://nestflix.fun/\">https://nestflix.fun/</a></p>\n<p>Comments URL: <a href=\"https://news.ycombinator.com/item?id=38871295\">https://news.ycombinator.com/item?id=38871295</a></p>\n<p>Points: 20</p>\n<p># Comments: 0</p>",
        "id": 23693,
        "language": "en",
        "link": "https://nestflix.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 3586,
        "source_url": "https://hnrss.org/frontpage",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nestflix.fun/img/nestflix-thumb-1200w.jpg",
        "title": "A Netflix for fake TV shows and movies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nostrich.fun/ogimage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T00:00:00+00:00",
        "description": "A feature-rich directory of NOSTR projects.",
        "id": 351391,
        "language": "en",
        "link": "https://nostrich.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nostrich.fun/ogimage.jpg",
        "title": "Nostrich.fun Directory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://nova88max.fun/wp-content/uploads/2022/09/nova88-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T07:43:44.030024+00:00",
        "description": "\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e04\u0e23 Nova88 \u0e41\u0e17\u0e07\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c \u0e41\u0e17\u0e07\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a \u0e2d\u0e31\u0e19\u0e14\u0e31\u0e1a 1 \u0e04\u0e37\u0e19\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e17\u0e38\u0e01\u0e27\u0e31\u0e19 \u0e23\u0e27\u0e21\u0e04\u0e48\u0e32\u0e22\u0e41\u0e17\u0e07\u0e1a\u0e2d\u0e25 \u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48 \u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e41\u0e15\u0e01\u0e07\u0e48\u0e32\u0e22 \u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e27\u0e2d\u0e40\u0e25\u0e17 \u0e1d\u0e32\u0e01\u0e16\u0e2d\u0e19\u0e07\u0e48\u0e32\u0e22 \u0e23\u0e2d\u0e07\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e17\u0e23\u0e39\u0e27\u0e2d\u0e40\u0e25\u0e17 \u0e23\u0e27\u0e21\u0e04\u0e48\u0e32\u0e22 \u0e1a\u0e32\u0e04\u0e32\u0e23\u0e48\u0e32\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d",
        "id": 388912,
        "language": "th",
        "link": "https://nova88max.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://nova88max.fun/wp-content/uploads/2022/09/nova88-logo.png",
        "title": "Nova88 \u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e15\u0e23\u0e07 \u0e42\u0e19\u0e27\u0e48\u0e3288 \u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e41\u0e17\u0e07\u0e1a\u0e2d\u0e25 \u0e04\u0e37\u0e19\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e17\u0e38\u0e01\u0e27\u0e31\u0e19 \u0e1d\u0e32\u0e01\u0e16\u0e2d\u0e19\u0e2d\u0e2d\u0e42\u0e15\u0e49\u0e23\u0e30\u0e1a\u0e1a\u0e27\u0e2d\u0e25\u0e40\u0e25\u0e17 \u0e2a\u0e21\u0e31\u0e04\u0e23\u0e40\u0e25\u0e22",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:02:24.611557+00:00",
        "description": "Open Fortress is a free, community-developed Team Fortress 2 mod that introduces new gamemodes, characters, weapons, maps and more to the world of TF2.",
        "id": 487542,
        "language": "en",
        "link": "https://openfortress.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://openfortress.fun/images/fort_logo_new.png",
        "title": "Open Fortress - Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.ox.fun/static/images/open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-24T02:01:09.619888+00:00",
        "description": "Trade MEME Coins on OXFUN Now.",
        "id": 402754,
        "language": "en",
        "link": "https://ox.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.ox.fun/static/images/open-graph.png",
        "title": "OX.FUN | NextGen perps trading",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T03:23:09.819597+00:00",
        "description": "People are saying it's the best token launchpad & degen defi trading hub on the web...",
        "id": 233652,
        "language": "en",
        "link": "https://pampit.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PampIt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.ctfassets.net/b42x8os6skzy/53XwoTJNXGvQeQPo2pZVlM/733bfb675ed73a2aedd2f1c6b7ef2b19/playface-photo-banner.jpg?w=1200&h=629&fit=fill",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T09:27:59.522535+00:00",
        "description": "Playface run alternative comedy courses, workshops, shows and social events in and around London, UK. Especially clown and improvisation.",
        "id": 235412,
        "language": "en",
        "link": "https://www.playface.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/b42x8os6skzy/53XwoTJNXGvQeQPo2pZVlM/733bfb675ed73a2aedd2f1c6b7ef2b19/playface-photo-banner.jpg?w=1200&h=629&fit=fill",
        "title": "Playface | Alt Comedy & Clowning Courses, Mindfulness Workshops & Shows",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-23T14:29:21.096104+00:00",
        "description": "\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043b\u044e\u0441\u044b, \u0438\u0433\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u043e\u0433, \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u043d\u0430 \u0447\u0430\u0441\u0442\u044b\u0435 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b, \u043a\u0430\u043a \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u0443\u0447\u0435\u0442\u043a\u0443, \u043a\u0430\u043a \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0430\u044e\u0442 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u044e\u0437\u0435\u0440\u043e\u0432, \u0447\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0431\u043b\u043e\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0438 \u0438 \u0433\u0434\u0435 \u0438\u0441\u043a\u0430\u0442\u044c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0438\u0435 \u0437\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u0430 Play fortuna.",
        "id": 545382,
        "language": "ru",
        "link": "https://playfortuna-zerkalo3.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://playfortuna-zerkalo3.fun/favicon.png",
        "title": "\u041f\u043b\u0435\u0439 \u0424\u043e\u0440\u0442\u0443\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0437\u0438\u043d\u043e \u0417\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u043e - \u0420\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0438 \u0412\u0445\u043e\u0434 \u043d\u0430 \u041e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0421\u0430\u0439\u0442 PlayFortuna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T12:52:30+00:00",
        "description": "Win with your POAPs",
        "id": 406555,
        "language": "en",
        "link": "https://poap.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "POAP Fun Raffles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T08:36:07+00:00",
        "description": "Watch trailers for the best games currently available. No nonsense, no fuss - just games!",
        "id": 446394,
        "language": "en",
        "link": "https://pocketgamer.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The hottest games right now! | Pocket Gamer Fun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T09:27:50.598573+00:00",
        "description": "free software friendly gay fedi instance :3",
        "id": 446512,
        "language": "",
        "link": "https://social.poketube.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PokeSocial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T13:59:33.287572+00:00",
        "description": "Launch a coin that is instantly tradable without having to seed liquidity.",
        "id": 373494,
        "language": "en",
        "link": "https://pump.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T14:55:17.777016+00:00",
        "description": "\u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15 Punpro \u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e15\u0e23\u0e07 Pg slot \u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e40\u0e04\u0e23\u0e14\u0e34\u0e15\u0e1f\u0e23\u0e35 \u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e15\u0e23\u0e07\u0e41\u0e15\u0e01\u0e07\u0e48\u0e32\u0e22 \u0e44\u0e14\u0e49\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07 \u0e21\u0e35\u0e43\u0e1a\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e07 \u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e15\u0e23\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e1c\u0e48\u0e32\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e40\u0e22\u0e48\u0e19\u0e15\u0e4c \u0e1d\u0e32\u0e01 \u0e16\u0e2d\u0e19 \u0e07\u0e48\u0e32\u0e22",
        "id": 437171,
        "language": "th",
        "link": "https://www.puntaek66.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e15\u0e23\u0e07 PunPro66 \u0e40\u0e27\u0e47\u0e1a\u0e2a\u0e25\u0e47\u0e2d\u0e15\u0e2d\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e25\u0e19\u0e4c \u0e41\u0e08\u0e01\u0e40\u0e04\u0e23\u0e14\u0e34\u0e15\u0e1f\u0e23\u0e35 \u0e2a\u0e21\u0e32\u0e0a\u0e34\u0e01\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48 300% \u2764\ufe0f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T06:12:47.104438+00:00",
        "description": "Make free QR codes quickly with our online generator. Create custom QR codes for URLs, text, and more. Start generating now!",
        "id": 489398,
        "language": "en-US",
        "link": "https://qrcode.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://qrcode.fun/og-image.webp",
        "title": "QRCode.Fun | Free QR Code Generator Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T15:12:27.406995+00:00",
        "description": "\u300a\u7c73\u59c6\u7c73\u59c6\u54c8\u300b\u662f\u4e00\u6b3e\u6d6e\u7a7a\u5c9b\u63a2\u7d22\u89e3\u538b\u7ecf\u8425\u6e38\u620f\u3002\u5728\u6709\u65e0\u9650\u53ef\u80fd\u7684\u68a6\u4e16\u754c\uff0c\u4f60\u62e5\u6709\u4e00\u5ea7\u84b8\u6c7d\u98de\u5c4b\uff0c\u968f\u65f6\u968f\u5730\u8d77\u98de\u63a2\u7d22\u591a\u79cd\u4e3b\u9898\u6d6e\u7a7a\u5c9b\u3002\u8fd8\u62e5\u6709\u4e00\u5ea7\u8d85\u5927\u65e0\u4eba\u5c9b\u5c7f\uff0c\u79cd\u83dc\u3001\u6536\u96c6\u3001\u641e\u57fa\u5efa\u3001\u5f00\u8db4\u4f53\uff0c\u5728\u8fd9\u5e72\u4ec0\u4e48\u90fd\u53ef\u4ee5\uff01\u8fd8\u6709\u4f1a\u5531\u4f1a\u8df3\u7684\u602a\u840c\u7c73\u59c6\u642d\u5b50\u5e2e\u4f60\u79cd\u7530\u6253\u5de5\uff0c\u89e3\u653e\u53cc\u624b\uff0c\u5b9e\u73b0\u8f7b\u677e\u5f00\u6446\uff01\u5173\u95ed\u538b\u529b\uff0c\u6536\u8d77\u70e6\u607c\uff0c\u5f00\u542f\u98de\u884c\u6a21\u5f0f\u4eab\u53d7\u7a7a\u4e2d\u5947\u5999\u751f\u6d3b\u5427\u3002",
        "id": 439204,
        "language": "",
        "link": "https://mimu.qutang.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u300a\u7c73\u59c6\u7c73\u59c6\u54c8\u300b\u5b98\u65b9\u7f51\u7ad9\u2014\u2014\u767b\u5c9b\uff01\u5f00\u542f\u98de\u884c\u6a21\u5f0f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:46:02.535615+00:00",
        "description": "Rakhoi tv, xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 chu\u1ea9n HD 4K. T\u1ea1i Rakh\u01a1i TV, xem b\u00f3ng \u0111\u00e1 ho\u00e0n to\u00e0n mi\u1ec5n ph\u00ed t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gi\u1ea3i \u0111\u1ea5u l\u1edbn nh\u1ecf trong v\u00e0 ngo\u00e0i n\u01b0\u1edbc.",
        "id": 524804,
        "language": "vi_VN",
        "link": "https://rakhoi-tv-ttbd.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://vrnjackabanjaprivatnismestaj.com/public/thumb.gif",
        "title": "Rakhoi tv, k\u00eanh xem b\u00f3ng \u0111\u00e1 Ra Kh\u01a1i TV full hd, 4K",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://static1.squarespace.com/static/62260eaa50a9606defacd02b/t/65763e9bbdb8061ca662e3ec/1702248091794/Luxury+Glamping+ReTreet+Resort.png?format=1500w",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T14:25:31.439954+00:00",
        "description": "Luxury Nature Retreat & Glamping Resort in Alabama",
        "id": 204400,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.retreet.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static1.squarespace.com/static/62260eaa50a9606defacd02b/t/65763e9bbdb8061ca662e3ec/1702248091794/Luxury+Glamping+ReTreet+Resort.png?format=1500w",
        "title": "Lake Guntersville Glamping Resort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.make.scot.fun/img/og-lydiakapp.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T03:55:20.904685+00:00",
        "description": "Lydia Kapp is an explorer artist with a passion for storytelling and choreography. Discover her work, stories, and testimonials.",
        "id": 240705,
        "language": "en",
        "link": "https://www.make.scot.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.make.scot.fun/img/og-lydiakapp.jpg",
        "title": "Lydia Kapp - Explorer Artist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://sean.fun/who/me.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Hello! My name is Sean, and this is my website. I like to create games, music, puzzles, talk about programming, write software, ponder the mysteries of the cosmos, and experiment with meditation and leaving my body.",
        "id": 291083,
        "language": "en",
        "link": "https://sean.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sean.fun/who/me.jpg",
        "title": "sean.fun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Serious Cidre",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-01T22:16:09+00:00",
        "description": "Serious Cidre is a very good cidre made in Berlin.",
        "id": 501055,
        "language": "en",
        "link": "https://seriouscidre.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serious Cidre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://orthic.shorthand.fun",
        "author": "https://orthic.shorthand.fun",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-19T05:42:09.555455+00:00",
        "description": "Double your handwriting speed with this no-nonsense shorthand system.",
        "id": 23694,
        "language": "en",
        "link": "https://orthic.shorthand.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source__id": 3586,
        "source_url": "https://hnrss.org/frontpage",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orthic Shorthand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://smitten.fun/wp-content/uploads/2024/05/2405_EN_LinkPhoto_01.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Smitten Dating app makes it super easy to start a conversation with the people you match. Always have something to say; with engaging icebreakers, your conversations never dry up. Smitten dating app is free and available on Android and iOS.",
        "id": 170205,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://smitten.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://smitten.fun/wp-content/uploads/2024/05/2405_EN_LinkPhoto_01.png",
        "title": "Smitten Dating app - The most fun dating app \ud83d\udc98",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kageru.site/image/JYqnVpf.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T11:05:12.607546+00:00",
        "description": "Spesial4d selaku platform game online official yang berlisensi menyediakan beragam game slot super gacor terpercaya. Login Spesial4d hanya di sini.",
        "id": 375983,
        "language": "id_ID",
        "link": "https://spesial4d-x3.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kageru.site/image/JYqnVpf.png",
        "title": "Spesial4D : Kemenangan Tanpa Batas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T01:51:50+00:00",
        "description": "An ever growing hub to hold anything inspiring we come across, for anyone to browse. It\u2019s random, it\u2019s funky and we\u2019ll be keeping it fresh.",
        "id": 503733,
        "language": "",
        "link": "https://www.squrl.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/624e06787c6bee51c81d4e82/625db95a0986c1eb1f1406e1_opengraph.png",
        "title": "squrl!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/63224dab1f0bdc58b0e4c37f/63601c158be91d98790d07af_so-og-image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-02T00:00:00+00:00",
        "description": "Independent co-working space in Denver, Colorado. Located in LOHI, Studio Office is perfect for creatives, developers, and influencers needing a spot to drop in and grind. Excellent for pop-up shops or other creative event ideas.",
        "id": 341837,
        "language": "",
        "link": "https://www.studio-office.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/63224dab1f0bdc58b0e4c37f/63601c158be91d98790d07af_so-og-image.jpg",
        "title": "Studio Office | An office you can studio in",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.databerjalan.com/assets/images/store/2022-02-08T19:45:38.351Z_banner_bonus_sukses303.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Sukses303 memberikan akses login resmi terbaru dengan permainan paling gacor hari ini serta winrate tertinggi di Sukses303 Slot.",
        "id": 376421,
        "language": "id",
        "link": "https://sukses303-low.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.databerjalan.com/assets/images/store/2022-02-08T19:45:38.351Z_banner_bonus_sukses303.webp",
        "title": "SUKSES303: Akses Login Resmi Terbaru Paling Gacor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://res.cloudinary.com/dgvnuwspr/image/upload/c_pad,b_auto:predominant,fl_preserve_transparency/v1689167718/Global%20Dashboard/3EB05A88C23EF39E104FDE_7C0_uicwxz.jpg?_s=public-apps",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T12:24:39.189041+00:00",
        "description": "Superteam is a community of the best talent learning, earning and building in crypto.",
        "id": 367216,
        "language": "en",
        "link": "https://superteam.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://res.cloudinary.com/dgvnuwspr/image/upload/c_pad,b_auto:predominant,fl_preserve_transparency/v1689167718/Global%20Dashboard/3EB05A88C23EF39E104FDE_7C0_uicwxz.jpg?_s=public-apps",
        "title": "Welcome to Superteam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://framerusercontent.com/assets/4FGGKzJiTrSNo0pFFHY5Qp6hk.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T00:00:00+00:00",
        "description": "The Superteam Founders' Villa is the ultimate co-living experience for founders building on Solana.\u00a0 Use the communal co-working spaces, pools and gym. Learn how the UAE can help you succed. Get your startup noticed by prominent VCs and angel investors.",
        "id": 404116,
        "language": "",
        "link": "https://villa.superteam.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://framerusercontent.com/assets/4FGGKzJiTrSNo0pFFHY5Qp6hk.jpeg",
        "title": "Founders' Villa | Season 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T16:20:11.991784+00:00",
        "description": "Generated by create-wagmi",
        "id": 245211,
        "language": "en",
        "link": "https://www.thearcade.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The Degen Arcade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T16:13:06.798831+00:00",
        "description": "THIS CURSED MACHINE",
        "id": 142083,
        "language": "en",
        "link": "https://thiscursedmachine.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 33,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "wtf"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "THIS CURSED MACHINE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://talk.tidgi.fun/assets/uploads/system/site-logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-09T00:00:00+00:00",
        "description": "\u592a\u5fae\u4e2d\u6587\u793e\u533a\uff0cTiddlywiki \u4e2d\u6587\u4f7f\u7528\u8005\u7684\u5f02\u6b65\u8ba8\u8bba\u533a",
        "id": 345148,
        "language": "en-US",
        "link": "https://talk.tidgi.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://talk.tidgi.fun/assets/uploads/system/site-logo.svg",
        "title": "\u592a\u5fae\u4e2d\u6587\u8bba\u575b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T06:59:19.099531+00:00",
        "description": "TIDGI",
        "id": 345112,
        "language": "zh-Hans",
        "link": "https://tidgi.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TIDGI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-30T14:34:16+00:00",
        "description": "Timely Events",
        "id": 93205,
        "language": "en-US",
        "link": "https://events.timely.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Event Software Solutions to Empower Events Creators | Timely",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-12T17:25:31.608469+00:00",
        "description": "TokuFun - where Tokusatsu fans belong\nCome and watch all the new episodes from Kamen Rider, Super Sentai,... like Kamen Rider Zi-O, Geiz, Woz, Build,....\nCurrent series: Kamen Rider Zero-One, Ryusoulger",
        "id": 460534,
        "language": "en",
        "link": "https://toku.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://toku.fun/themes/tkf/assets/img/fb-logo.png",
        "title": "Home Page - TokuFun - TokuFun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T05:59:49+00:00",
        "description": "Total WarS \u044d\u0442\u043e \u0441\u0430\u0439\u0442 \u0444\u0430\u043d\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0441\u0435\u0440\u0438\u0438 \u0438\u0433\u0440 Total War - \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u043e\u0431\u0437\u043e\u0440\u044b \u0438\u0433\u0440 WARHAMMER (I,II,III),ROME 2, SHOGUN 2, MEDIEVAL 2,THREE KINGDOMS",
        "id": 138451,
        "language": "ru-ru",
        "link": "http://totalwar.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Total WarS - \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u043e\u0431\u0437\u043e\u0440\u044b \u0438\u0433\u0440 Total War: Rome 2, Shogun 2, Atilla, Warhammer. - TotalWars",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T20:15:44+00:00",
        "description": "Vazzi is a water-based lubricant designed for fun, comfort, and everyday pleasure. How you use it is up to you\u2014Vazzi, Stay Wet.",
        "id": 491193,
        "language": "en",
        "link": "https://vazzi.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.datocms-assets.com/136001/1727267001-opengraph-vazzi.jpg?auto=format&fit=max&w=1200",
        "title": "Vazzi \u2014 Natural Water-Based Lubricant Made in Montreal \ud83d\udca6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://app.vnote.fun",
        "author": "https://app.vnote.fun",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-20T08:05:26.303097+00:00",
        "description": "VNote - A pleasant note-taking platform.",
        "id": 23695,
        "language": "",
        "link": "https://app.vnote.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "https://app.vnote.fun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Improve branded hybrid and virtual events with multi-user games, trivia, virtual photo booths, and immersive 3D environments.  Schedule a demo!",
        "id": 391661,
        "language": "en",
        "link": "https://www.webooth.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Virtual Event Gamification Solutions for Brands | WeBooth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:45:59.577063+00:00",
        "description": "Xoilac tv, xoilactv l\u00e0 nh\u1eefng trang xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cao, v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng link xem b\u00f3ng \u0111\u00e1 chuy\u00ean nghi\u1ec7p. X\u00f4i l\u1ea1c tv tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 euro 2024 s\u00f4i.",
        "id": 524803,
        "language": "vi_VN",
        "link": "https://xoilac-tv.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://acmehair.com/public/thumb.gif",
        "title": "Xoilac tv tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1, x\u00f4i l\u1ea1c tv xem b\u00f3ng \u0111\u00e1 h\u00f4m nay",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:48:14.517319+00:00",
        "description": "Xoilac TV - Trang tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 \u0111\u1ec9nh cao c\u1ee7a n\u1ec1m b\u00f3ng \u0111\u00e1 tr\u1ef1c ti\u1ebfp m\u00e0 kh\u00f4ng k\u00eanh n\u00e0o s\u00e1nh \u0111\u01b0\u1ee3c, xoilactv v\u1edbi \u0111\u01b0\u1eddng truy\u1ec1n si\u00eau t\u1ed1c l\u00e0 s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn xem b\u00f3ng.",
        "id": 524836,
        "language": "vi_VN",
        "link": "https://xoilac-tvv.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://heydiddlediddlecatering.com/public/thumb.gif",
        "title": "Xoilac tv - Tr\u1ef1c ti\u1ebfp b\u00f3ng \u0111\u00e1 xoilactv, xem b\u00f3ng \u0111\u00e1 x\u00f4i l\u1ea1c tv h\u1ea5p d\u1eabn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:56:25.249764+00:00",
        "description": "Browse and watch all your favorite movies and series online for free!",
        "id": 522967,
        "language": "en-US",
        "link": "http://yesmov.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://yesmov.fun//yesmov.fun/assets/img/og-image-default.jpg",
        "title": "YesMov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://zalet.fun/wp-content/uploads/YouTube-Header-768x432.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Zalet - Podkast o dizajnu digitalnih proizvoda",
        "id": 260738,
        "language": "en-US",
        "link": "https://zalet.fun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://zalet.fun/wp-content/uploads/YouTube-Header-768x432.png",
        "title": "Zalet - Podkast o dizajnu digitalnih proizvoda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-14T20:51:14.571533+00:00",
        "description": "6686 fund l\u00e0 nh\u00e0 c\u00e1i uy t\u00edn 6686 n\u01a1i mang l\u1ea1i tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u00e1 c\u01b0\u1ee3c h\u1ea5p d\u1eabn c\u00f9ng s\u1ef1 an t\u00e2m khi \u0111\u1eb7t c\u01b0\u1ee3c trong m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng c\u01b0\u1ee3c minh b\u1ea1ch t\u1ea1i nh\u00e0 c\u00e1i 6686bet.",
        "id": 524872,
        "language": "vi_VN",
        "link": "https://6686.fund",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.6686.fund/public/thumb.gif",
        "title": "6686 Bet, nh\u00e0 c\u00e1i 6686 fund s\u00f2ng b\u1ea1c c\u00e1 c\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p",
        "vote": 0
    }
]