[
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:29:25.173453+00:00",
        "description": "Blogger jest narz\u0119dziem oferowanym przez firm\u0119 Google, s\u0142u\u017c\u0105cym do publikowania blog\u00f3w i\u00a0\u0142atwego dzielenia si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami z\u00a0ca\u0142ym \u015bwiatem. Blogger u\u0142atwia publikowanie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w na blogu osobistym lub blogu zespo\u0142u.",
        "id": 490314,
        "language": "",
        "link": "http://albertovelhonogueira.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie znaleziono bloga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T07:37:01+00:00",
        "description": "Po\u00e9ticas ao acaso",
        "id": 276495,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://alico-poeticasaoacaso.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u00e9ticas ao acaso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T06:47:12+00:00",
        "description": "Alma Tua",
        "id": 276427,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://almatua.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alma Tua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T02:42:21+00:00",
        "description": "O s\u00edtio ideal para ver a Terra",
        "id": 491560,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://alpendredalua.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alpendre da Lua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T18:03:07+00:00",
        "description": "AMADEU BAPTISTA",
        "id": 276557,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://amadeubaptista.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMADEU BAPTISTA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T08:59:44+00:00",
        "description": "que a chuva molha, que o fogo consome, que o vento leva, que o tempo apaga...",
        "id": 481895,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://amaroinfinito.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "letras s\u00e3o pap\u00e9is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Escrevo com afecto, e fotografo para n\u00e3o duvidar do que j\u00e1 vi.",
        "id": 481881,
        "language": "",
        "link": "http://amarzita62.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afectos e d\u00favidas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T09:36:41+00:00",
        "description": "Um blogue de divulga\u00e7\u00e3o de poesia no feminino.",
        "id": 481862,
        "language": "",
        "link": "http://amulhereapoesia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A mulher e a poesia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:12:28.179628+00:00",
        "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.",
        "id": 276538,
        "language": "pl",
        "link": "https://andrelitteris.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T01:46:13+00:00",
        "description": "NASCI COM O VENTO E AS MAGN\u00d3LIAS",
        "id": 276465,
        "language": "",
        "link": "https://aodisseiadepenelope.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Odiss\u00e9ia de Pen\u00e9lope",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-01T10:39:13+00:00",
        "description": "\"E um dia os homens descobrir\u00e3o que esses discos voadores estavam apenas estudando as vidas dos insectos...\"\nM\u00e1rio Quintana",
        "id": 490273,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://ardemares.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ardemares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T08:56:51+00:00",
        "description": "Everything about games on AROS - AROS Research Operating System",
        "id": 115148,
        "language": "",
        "link": "https://arosgamer.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AROS Playground",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-31T14:19:04+00:00",
        "description": "This is AROS Playground section reserved for Review and chronicles about AROS games.",
        "id": 382021,
        "language": "",
        "link": "https://arosgamereview.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AROS Playground Reviews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-13T04:00:16+00:00",
        "description": "[Poesia passada para portugu\u00eas]",
        "id": 276504,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://arspoetica-lp.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do trap\u00e9zio, sem rede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T01:46:07+00:00",
        "description": "O Fim",
        "id": 276492,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://artedofim.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O Fim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T03:15:23+00:00",
        "description": "Porque ele h\u00e1 coisas que estragam o dia a uma pessoa",
        "id": 487025,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://asbocasdareaccao.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bocas da Reac\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T23:18:54+00:00",
        "description": "* Pela Arte: \nArquitetura, Artes c\u00e9nicas, Dan\u00e7a, Escultura, Fotografia, Literatura, M\u00fasica, Pintura...",
        "id": 481879,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://avivenciaravida.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "... A Vivenciar a Vida ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T05:35:29+00:00",
        "description": "\"(...) At\u00e9 parece que guardo/ num ba\u00fa de passados/ uma antiga paix\u00e3o/ (...) At\u00e9 parece que guardo/ num ba\u00fa de sentimentos/ uma viva afeta\u00e7\u00e3o/ (...) At\u00e9 parece que guardo/ num ba\u00fa de resguardos/ res\u00edduos de reputa\u00e7\u00e3o/ (...) At\u00e9 parece que guardo/ num ba\u00fa de retratos/ a dose mais forte de minha ilus\u00e3o.\" (Germano Xavier)",
        "id": 276400,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://badeguardados.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u00fa de Guardados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T12:36:39+00:00",
        "description": "Barca\u00e7as",
        "id": 276418,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://barcacas.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barca\u00e7as",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T23:17:42+00:00",
        "description": "\"To be or not to be\" this is still my question",
        "id": 481885,
        "language": "",
        "link": "http://bettips.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bettips",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-06T03:04:21+00:00",
        "description": "Le bLOG qui rit",
        "id": 482761,
        "language": "",
        "link": "http://blogos-haha.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "bLOGOS/HA HA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T04:03:10+00:00",
        "description": "(para qualquer faz de conta)",
        "id": 276503,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://bloguinhodepoesia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BLOGUINHO DE POESIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T13:59:15+00:00",
        "description": "b\u00fahobranca",
        "id": 276555,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://buhobranca.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "b\u00fahobranca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:08:23+00:00",
        "description": "Sharing is Caring",
        "id": 276535,
        "language": "",
        "link": "https://cantochao.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cantochao Blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-10-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Poesia, desenhos, apontamentos da Casa de Cacela. Mem\u00f3rias de Tr\u00e1s-os-Montes descendo at\u00e9 ao Algarve por estradas secund\u00e1rias.",
        "id": 276433,
        "language": "",
        "link": "https://casa-de-cacela.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Casa de Cacela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:38:31+00:00",
        "description": "Causa Nossa",
        "id": 276244,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://causa-nossa.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Causa Nossa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-06T02:49:00+00:00",
        "description": "Cr\u00edtica Liter\u00e1ria | Filipa Melo",
        "id": 487414,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://coracaoduplo.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cora\u00e7\u00e3o Duplo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T03:00:06+00:00",
        "description": "cores e outros amores",
        "id": 276545,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://coreseoutrosamores.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cores e outros amores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T10:27:59+00:00",
        "description": "CORPO DE POEMA",
        "id": 276502,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://corpodepoema.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CORPO DE POEMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T01:51:14+00:00",
        "description": "\" Minha poesia n\u00e3o tem sexo, mas n\u00e3o abro m\u00e3o das preliminares. \"",
        "id": 276485,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://crisdesouzavalvuladeescape.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00e1lvula de Escape",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:48:01+00:00",
        "description": "Vol\u00fapia Casual",
        "id": 276467,
        "language": "",
        "link": "https://curcino.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vol\u00fapia Casual",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T11:15:53+00:00",
        "description": "\u201cUma arma\u00e7\u00e3o de objetos l\u00fadicos\ncom emprego de palavras, imagens,\ncores, sons etc., geralmente feitos\npor crian\u00e7as, pessoas esquisitas,\nloucos e b\u00eabados.\u201d\n\nManoel de Barros/////////\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\n\n\"Cara imagina\u00e7\u00e3o, o que eu amo, sobretudo em voc\u00ea, \u00e9 que voc\u00ea n\u00e3o perdoa.\"\n\nAndr\u00e9 Breton",
        "id": 276579,
        "language": "",
        "link": "https://dentesurrealista.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dente surrealista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:12:36.618297+00:00",
        "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.",
        "id": 276542,
        "language": "pl",
        "link": "https://deterdeondeseir.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T05:54:59+00:00",
        "description": "sinfonia para homens bons",
        "id": 276577,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://dianasan.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "sinfonia para homens bons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T11:25:59+00:00",
        "description": "\"lembra-te, o teu sketchbook \u00e9 o teu amigo\" Chris Ware.\n\"Qualquer pessoa tem uma capacidade satisfat\u00f3ria e ao seu dispor de aprender a desenhar\" John Ruskin. \"O Di\u00e1rio Gr\u00e1fico \u00e9 como um pequeno laborat\u00f3rio de amostras do nosso olhar sobre o mundo e n\u00f3s mesmos\" Antonia Santolaya",
        "id": 482209,
        "language": "",
        "link": "http://diario-grafico.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "desenhador do quotidiano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T18:56:35+00:00",
        "description": "DIVAS & CONTRABAIXOS",
        "id": 276460,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://divasecontrabaixos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DIVAS & CONTRABAIXOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T12:05:14+00:00",
        "description": "BAR DO BARDO",
        "id": 276529,
        "language": "",
        "link": "https://dobardo.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BAR DO BARDO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T19:40:10+00:00",
        "description": "doce de lira",
        "id": 276440,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://docedelira.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "doce de lira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:41:48+00:00",
        "description": "\"a minha morte \u00e9 lenta, pois o amor n\u00e3o se acaba...\"",
        "id": 276537,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://domingosbarroso.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LACAIO DA POESIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T16:05:08+00:00",
        "description": "\u00abTudo \u00e9 semente.\u00bb Novalis",
        "id": 276443,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://domingosmota.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A espessura do tempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T02:39:56+00:00",
        "description": "textos, poemas, ensaios e gostos\n\nde fernando machado silva",
        "id": 481849,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://donnemoimachance.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "donne moi ma chance",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T15:54:46.496461+00:00",
        "description": "Cityitis. Cup for Cockups. Typical City. \nBitter, Bruised, Shaken not stirred.",
        "id": 434364,
        "language": "en",
        "link": "https://downthekippaxsteps.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DOWN THE KIPPAX STEPS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T07:20:20+00:00",
        "description": "sou um pouco do que escrevo e escrevo como quem sonha ou tem pesadelos",
        "id": 276412,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://driaguida.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Voz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-13T22:52:47+00:00",
        "description": "Blogue coletivo dos principais especialistas do livro em Portugal - o <i>think tank</i> do livro",
        "id": 487415,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://edicaoexclusiva.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edi\u00e7\u00e3o Exclusiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T23:13:35+00:00",
        "description": "Edi\u00e7\u00f5es 50Kg 50kg Editora Rui Azevedo Ribeiro  Edi\u00e7\u00f5es 50 kg edi\u00e7\u00f5es 50kg A. Dasilva O. Poesia Edi\u00e7\u00f5es 50 kilos edi\u00e7\u00f5es 50 quilos 50kg edi\u00e7\u00e3o Palinopsia Pedro S. Martins Miguel Martins a metaf\u00edsica das t-shirts brancas Jos\u00e9 Carlos Soares Do Lado de Fora Poesia P\u00fasias Vitor Silva Tavares F\u00f3sforos Carlos Alberto Machado P\u00f4r as Pernas do Lado da Cabe\u00e7a e Partir RAR Sob o Olhar de Neptuno Manuel de Freitas ofic\u00edna tipogr\u00e1fica encaderna\u00e7\u00e3o restauro de livros Livraria 50 kg",
        "id": 486746,
        "language": "",
        "link": "http://edicoes50kg.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edi\u00e7\u00f5es 50kg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:20:41+00:00",
        "description": "Na distra\u00e7\u00e3o eu viro p\u00f3...",
        "id": 276576,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://editandoasaudade.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na distra\u00e7\u00e3o eu viro p\u00f3...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-02-26T00:00:00+00:00",
        "description": "por uma janela quebrada...",
        "id": 276482,
        "language": "",
        "link": "https://entresaber-nos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entresaber-nos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-22T16:40:28+00:00",
        "description": "neste recanto, meu mundo inteiro...",
        "id": 481863,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://erilainepoeta.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00fabida Rosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-05T01:57:56+00:00",
        "description": "Leituras de poemas e outros escritos sobre a Nazar\u00e9.",
        "id": 490297,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://escritadapraia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "escrita da praia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-11T23:54:49+00:00",
        "description": "Arquivo do extinto blogue Esferovite- a vida em peda\u00e7os\n\n(13-08-2003/ 4-01-2006)",
        "id": 481832,
        "language": "",
        "link": "http://esferovite.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esferovite (desactivado)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T22:04:05+00:00",
        "description": "Dardo",
        "id": 276508,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://esteeodardo.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dardo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T04:07:44+00:00",
        "description": "rascunho",
        "id": 276494,
        "language": "",
        "link": "https://etnosabores.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "rascunho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-18T05:10:52+00:00",
        "description": "poesia de gil t. sousa",
        "id": 276505,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://exerciciosdeesquecimento.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "exerc\u00edcios de esquecimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T17:30:18+00:00",
        "description": "Feita em versos",
        "id": 276419,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://feitaemversos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feita em versos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T13:48:48+00:00",
        "description": "HF diante do espelho",
        "id": 276493,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://fernandeshercilia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HF diante do espelho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T23:41:19+00:00",
        "description": "50 livros de BD &amp; outros posts avulsos",
        "id": 276463,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://filacteras.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filacteras Maravilhosas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T06:35:10+00:00",
        "description": "O FIL\u00d3SOFO E O FANFARR\u00c3O",
        "id": 276561,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://filofanfa.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O FIL\u00d3SOFO E O FANFARR\u00c3O",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T07:46:18+00:00",
        "description": "Se calhar, a escrita n\u00e3o \u00e9 mais do que este doce inferno de ouvir, ao longe, o mar .\nSe calhar, a escrita \u00e9 a paisagem onde te espero.",
        "id": 482472,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://florinacabavel.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lh3.googleusercontent.com/blogger_img_proxy/AEn0k_tdIQeiN4pwzUqKPu01jELFXCmkRexNsvqqhthW8z4WBVku_1VcIl6mRilqmjXbkmnA56LC3q5HumhpYabUjEntAPmI0E8bpT9PMRawkuX8S_9ZJg=w1200-h630-n-k-no-nu",
        "title": "uma flor inacab\u00e1vel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:59:20.912911+00:00",
        "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.",
        "id": 276430,
        "language": "pl",
        "link": "https://fredcaju.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T03:56:03+00:00",
        "description": "Espa\u00e7o de poesia e terror mental",
        "id": 276581,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://f-utilidades.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "(F)utilidades",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T23:14:29+00:00",
        "description": "Livraria \u00b7 Caf\u00e9-Bar \u00b7 Associa\u00e7\u00e3o Cultural",
        "id": 487413,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://gatovadiolivraria.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogger.googleusercontent.com/img/a/AVvXsEhwF1BBaxlLypWnr8GNLp9czC3-J_WNF4wqGjC1TuTvMBRmh0Jz9cCq-9PGr4VD0EwCqcHDW7E3LZPrRlvaMEb1xElIKvVwgXymhfABz7eHQNgOrHZJyzD1rHl3m1qKUJQ5PULy9qzykn4DlBEfth9LueTdEUA00BnX_viuvD92O7ayqYIQ9h4jg9qLruw=w1200-h630-p-k-no-nu",
        "title": "GATO VADIO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-05T02:11:23+00:00",
        "description": "Textos sobre desporto para quem pensa que a bola n\u00e3o entra na baliza ou no cesto por acaso.",
        "id": 481840,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://gazetadosdesportos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazeta dos Desportos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:11:21.770069+00:00",
        "description": "Blogger jest narz\u0119dziem oferowanym przez firm\u0119 Google, s\u0142u\u017c\u0105cym do publikowania blog\u00f3w i\u00a0\u0142atwego dzielenia si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami z\u00a0ca\u0142ym \u015bwiatem. Blogger u\u0142atwia publikowanie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w na blogu osobistym lub blogu zespo\u0142u.",
        "id": 481826,
        "language": "",
        "link": "http://genocidiopoetico.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie znaleziono bloga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T14:50:34+00:00",
        "description": "Gustavo Osmar Santos Fot\u00f3grafo",
        "id": 482808,
        "language": "",
        "link": "http://gusossantos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gustavo Osmar Santos \"Images of Life...Every Picture Tells a Story\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:25:36+00:00",
        "description": "Todos os haicais est\u00e3o escritos sob a areia.Fa\u00e7o o vento soprar para desvend\u00e1-los.",
        "id": 276468,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://haicaienaomachuca.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haicai e N\u00e3o Machuca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T03:26:20+00:00",
        "description": "haikainosventos",
        "id": 276469,
        "language": "",
        "link": "https://haikainosventos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "haikainosventos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T03:14:36+00:00",
        "description": "CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS PARA POETAS VIVOS",
        "id": 509504,
        "language": "",
        "link": "http://hospedariacamoes.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hospedaria Cam\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T03:26:45+00:00",
        "description": "A\u00e7ores  .  Pol\u00edtica  .  Cultura  .  \n Actualidade  .  Lazer  e outras divaga\u00e7\u00f5es  .  desde 2003",
        "id": 490276,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://ilhas.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": ":ILHAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:41:00+00:00",
        "description": "Imagens com Texto",
        "id": 276285,
        "language": "",
        "link": "https://imagenscomtexto.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imagens com Texto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T08:50:26+00:00",
        "description": "Jorge Elias Neto",
        "id": 276510,
        "language": "",
        "link": "https://jeliasneto.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jorge Elias Neto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-20T13:13:23+00:00",
        "description": "diferentes egos",
        "id": 276403,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://joaoimenes.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "diferentes egos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:06:51+00:00",
        "description": "a video journal of contemporary poetry",
        "id": 276558,
        "language": "en",
        "link": "https://jupiter88poetry.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JUPITER 88",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-29T06:03:17+00:00",
        "description": "AmigaOS4, MorphOS and AROS",
        "id": 382015,
        "language": "ru",
        "link": "https://kas1e.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "kas1e's blog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-02T06:11:22+00:00",
        "description": ": Collected Works of Kerry O'Connor",
        "id": 276532,
        "language": "en",
        "link": "https://kerryoconnorpoems.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skylover",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T23:03:25+00:00",
        "description": "Kyrie Eleison",
        "id": 276263,
        "language": "",
        "link": "https://kyrieeleison-jcm.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kyrie Eleison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-24T10:12:09+00:00",
        "description": "Um olhar sobre as palavras",
        "id": 481875,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://lamadeirasclick.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lamadeiras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T21:42:35+00:00",
        "description": "Madalena de Castro Campos. Um blogue de poesia. Feminista, Iconoclasta.",
        "id": 481831,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://lescahiersdelamariee.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "pink tax",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T22:53:55+00:00",
        "description": "<b>Blogue sobre a l\u00edngua portuguesa, com ocasionais reflex\u00f5es e incurs\u00f5es noutras \u00e1reas, porque afinal a l\u00edngua cobre toda a realidade. Com marcado sentido pedag\u00f3gico, sem abdicar do necess\u00e1rio humor.</b>",
        "id": 482314,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://letratura.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assim Mesmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T05:57:56+00:00",
        "description": "at\u00e9 a mordida mais rouca das estrelas no c\u00e9u da boca",
        "id": 276439,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://lindagraal.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LINDA GRAAL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-01T07:19:02+00:00",
        "description": "Festival Liter\u00e1rio - Lourinh\u00e3 - 5 a 9 de maio de 2015",
        "id": 487547,
        "language": "",
        "link": "http://livrosaoeste.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Livros a Oeste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T03:10:18+00:00",
        "description": "Bit\u00e1cora del poeta Cristi\u00e1n Marcelo",
        "id": 276575,
        "language": "es",
        "link": "https://los7ahorcados.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los 7 ahorcados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T17:43:32+00:00",
        "description": "blogue desactivado",
        "id": 481828,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://luisfilipecristovao2.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "o homem que queria ser lu\u00eds filipe crist\u00f3v\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:39:39+00:00",
        "description": "Escritor portugu\u00eas, publicou cinco livros de poesia e um de literatura para crian\u00e7as.",
        "id": 276438,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://luisfilipecristovao.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u00eds Filipe Crist\u00f3v\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T06:06:36+00:00",
        "description": "mainieri's",
        "id": 276474,
        "language": "en",
        "link": "https://mainieri.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mainieri's",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T10:07:58+00:00",
        "description": "ESTE BLOG PRETENDE COLOCAR PAUZINHOS NAS ENGRENAGENS E RESPIRAR POR GUELRAS",
        "id": 276478,
        "language": "",
        "link": "https://mararavel.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAR AR\u00c1VEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T13:12:38+00:00",
        "description": "itiner\u00e1rio",
        "id": 276553,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://marciaslmaia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "itiner\u00e1rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T03:22:03+00:00",
        "description": "apontamentos em p&amp;b e alguns pingos de cor",
        "id": 481897,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://mariam-sentidos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mariam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T00:41:24+00:00",
        "description": "Literal-mente",
        "id": 276552,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mariapaulaalvim.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Literal-mente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T00:27:00+00:00",
        "description": "Actualidade, Pol\u00edtica,Sa\u00fade, Pensamentos ,etc.",
        "id": 481870,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://mfm-a-roda.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A RODA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-21T01:36:51+00:00",
        "description": "Milonga",
        "id": 276458,
        "language": "",
        "link": "https://milongalamuria.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milonga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-05T21:18:08+00:00",
        "description": "Praia de Bote",
        "id": 276272,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://mindelosempre.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praia de Bote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-12T05:14:27+00:00",
        "description": "\"Se escrevo o que sinto \u00e9 porque assim diminuo a febre de sentir. O que confesso n\u00e3o tem\nimport\u00e2ncia, pois nada tem import\u00e2ncia. Fa\u00e7o paisagens com o que sinto.\"\nBernardo Soares - Livro do desassossego",
        "id": 276411,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://minervaisa.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fases da Lua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T07:43:50+00:00",
        "description": "Rascunhos...",
        "id": 276486,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mirtesrodrigues.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rascunhos...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-08-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Momentos Arrepiados Pelo Vento",
        "id": 276481,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://momentosarrepiadospelovento.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Momentos Arrepiados Pelo Vento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T05:30:26+00:00",
        "description": "O caderno de rascunhos para a poesia de Porf\u00edrio Silva.",
        "id": 276541,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://monstrosantigos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "monstros antigos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:57:50+00:00",
        "description": "\u00abSe podes olhar, v\u00ea. Se podes ver, repara.\u00bb \nLivro dos Conselhos, El-Rei D. Duarte",
        "id": 276247,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://morcegoseolhimancos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morcegos & olhimancos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-08T11:30:43+00:00",
        "description": "Das p\u00e1ginas rasuradas...",
        "id": 276548,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://mrodriguesssalles.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das p\u00e1ginas rasuradas...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T08:02:12+00:00",
        "description": "Mundo Pessoa",
        "id": 93416,
        "language": "en",
        "link": "https://mundopessoa.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mundo Pessoa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T11:22:18+00:00",
        "description": "Na pele da palavra, a verve...",
        "id": 276409,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://naverve.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sangra...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:02:42+00:00",
        "description": "tropic\u00e1lia g\u00f3tica",
        "id": 276449,
        "language": "",
        "link": "https://ninaarizzi.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "a poema",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T02:57:15+00:00",
        "description": "no rastro da poesia...",
        "id": 276477,
        "language": "",
        "link": "https://norastrodapoesia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "no rastro da poesia...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:25:25.847775+00:00",
        "description": "Arronches, Castelo de Vide, Crato, Marv\u00e3o, Nisa &amp; Portalegre",
        "id": 482176,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://nortealentejano.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquivo do Norte Alentejano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T22:55:02+00:00",
        "description": "este blogue e a sua p\u00e1gina no Facebook comp\u00f5em uma esp\u00e9cie de di\u00e1rio da vida pol\u00edtica portuguesa e, por vezes, internacional.",
        "id": 482815,
        "language": "",
        "link": "http://o-antonio-maria.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://o-antonio-maria.blogspot.pt/Ant\u00f3nio Maria\n\n\neste blogue e a sua p\u00e1gina no Facebook comp\u00f5em uma esp\u00e9cie de di\u00e1rio da vida pol\u00edtica portuguesa e, por vezes, internacional.",
        "title": "O Ant\u00f3nio Maria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-20T01:32:05+00:00",
        "description": "c\u00e9u da minha inf\u00e2ncia cheio de estrelas e luas e sombras de palmeiras; c\u00e9u da minha noite sempre cantante, infinita, primeira...",
        "id": 276415,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://obrilhomar.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "o brilho o mar  o b\u00e1lsamo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-06T19:00:20+00:00",
        "description": "Do canto escuro, ao canto \"cantado\", passando pelos quatro cantinhos!",
        "id": 481884,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://ocantodaines.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O canto da Boop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T06:26:17+00:00",
        "description": "Sonhadores, os soci\u00f3logos sempre procuraram duas coisas: as leis do social e a reforma das sociedades. C\u00e1 por mim busco bem pouco: tirar a casca dos fen\u00f3menos e tentar perceber a alma dos gomos sociais sem esquecer que o mais dif\u00edcil \u00e9 compreender a casca. Aqui encontrareis um pouco de tudo: sociologia (em especial uma sociologia de interven\u00e7\u00e3o r\u00e1pida), filosofia, dia-a-dia, profundidade, superficialidade, ironia, poesia, fragilidade, for\u00e7a, mito, desnudamento de mitos, emo\u00e7\u00e3o e raz\u00e3o.",
        "id": 482203,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://oficinadesociologia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Di\u00e1rio de um soci\u00f3logo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:09:14.969691+00:00",
        "description": "Blogger jest narz\u0119dziem oferowanym przez firm\u0119 Google, s\u0142u\u017c\u0105cym do publikowania blog\u00f3w i\u00a0\u0142atwego dzielenia si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami z\u00a0ca\u0142ym \u015bwiatem. Blogger u\u0142atwia publikowanie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w na blogu osobistym lub blogu zespo\u0142u.",
        "id": 490268,
        "language": "",
        "link": "http://oilsforfun.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie znaleziono bloga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-24T19:40:35+00:00",
        "description": "<ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul>[Olhar em Versos e Inversos]<ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul><ul>(por Andrea Godoy)</ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul></ul>\n\n<br><br>",
        "id": 276568,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://olharemversoseinversos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olhares(in)V\u00e3os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-01T08:01:32+00:00",
        "description": "Um blogue que acalenta a esperan\u00e7a ego\u00edsta de que gostem dos seus gostos.",
        "id": 487106,
        "language": "",
        "link": "http://onovoeclectico.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O Novo Ecl\u00e9ctico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T03:25:14+00:00",
        "description": "Literatura. Cr\u00edtica liter\u00e1ria. Entrevistas",
        "id": 487386,
        "language": "",
        "link": "http://oplanetalivro.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjFalM3ym9fTvpd2cL9NyWwwese-FrwYOwxlmPA1dyCmmvpQXcS3BSsj4KRMdGj6rJ2U_r5yFlHTXSPT0OvrTiMfR4bzqoQGEyHnUAhD784mjLuX8ta5jC5S1y0c833A2yvSqsQUQILOiBpc6fqJsRFvyt0lJjXUNysHMIo-rlx9JPhUwF-avPDQ6xN/w410-h640/300x.webp",
        "title": ".",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T16:46:48+00:00",
        "description": "Seleccionar o \u00e2ngulo de um rosto, sem lhe macular a luz, como se, a meia voz, pud\u00e9ssemos reter os m\u00faltiplos reflexos do j\u00fabilo e das m\u00e1goas.",
        "id": 276434,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://ortografiadoolhar.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ortografia do olhar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2004-02-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Caleidosc\u00f3pios",
        "id": 276525,
        "language": "",
        "link": "https://oscaleidoscopios.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Caleidosc\u00f3pios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:28:49.140755+00:00",
        "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.",
        "id": 490311,
        "language": "pl",
        "link": "http://ounicoverdadeirodeusvivo.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T16:59:27+00:00",
        "description": "Em busca da Sabedoria. Blog de pol\u00edtica, economia, hist\u00f3ria e etc.",
        "id": 507490,
        "language": "",
        "link": "http://pbteixeira.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minerva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T23:18:06+00:00",
        "description": "PEDRO LUSO DE CARVALHO - Cr\u00f4nica, Conto, Poema, Filosofia etc.",
        "id": 481891,
        "language": "",
        "link": "http://pedrolusodcarvalho.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BLOG VEREDAS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T17:17:38+00:00",
        "description": "desenhar palavras",
        "id": 276413,
        "language": "",
        "link": "https://pensacontra.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "desenhar palavras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T03:20:00+00:00",
        "description": "Literatura e outros come\u00e7os",
        "id": 486737,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://pequenosanimaissemexpressao.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "pequenos animais sem express\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:49:55+00:00",
        "description": "Poems Found in Translation",
        "id": 276497,
        "language": "",
        "link": "https://poemsintranslation.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poems Found in Translation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T11:11:32+00:00",
        "description": "Poesia Veneno Antimonotonia",
        "id": 276540,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://poesiaantimonotonia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poesia Veneno Antimonotonia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-05T07:13:39+00:00",
        "description": "Poesia: Falsidade Ideol\u00f3gica",
        "id": 276461,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://poesiafalsidadeideologica.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poesia: Falsidade Ideol\u00f3gica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-07T01:09:59+00:00",
        "description": "POESIA ILIMITADA",
        "id": 486740,
        "language": "",
        "link": "http://poesiailimitada.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poesia & Lda.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:50:50+00:00",
        "description": "POESIA RETR\u00d4",
        "id": 276549,
        "language": "",
        "link": "https://poesiaretro.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "POESIA RETR\u00d4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T14:18:15+00:00",
        "description": "\"POESIAS SOLTAS\"",
        "id": 276520,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://poesiasecasos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"POESIAS SOLTAS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T05:31:52+00:00",
        "description": "\"Sou mago e exorcista, mais insistem em me chamar por outro nome, Artista...\"",
        "id": 276566,
        "language": "",
        "link": "https://poesiasmisticaseesotericas.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poesias Misticas e Esotericas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:03:48.052085+00:00",
        "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.",
        "id": 276507,
        "language": "pl",
        "link": "https://poeticaria-ensaiodaspalavras.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-24T14:34:35+00:00",
        "description": "Uma por dia, n\u00e3o sabe o bem que lhe fazia.",
        "id": 487389,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://ponteaereaumapordia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponte A\u00e9rea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:59:43.338674+00:00",
        "description": "Narz\u0119dzie Google do publikowania blog\u00f3w internetowych, umo\u017cliwiaj\u0105ce udost\u0119pnianie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w.",
        "id": 276436,
        "language": "pl",
        "link": "https://portaparalugarnenhum.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blogger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:47:14+00:00",
        "description": "Um blogue de m\u00fasica para mim e quem o quiser apanhar, a girar desde 1 de Dezembro de 2012.",
        "id": 276517,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://proginprogress.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tudo o que eu puder ouvir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T18:32:46+00:00",
        "description": "Meu \u00f3cio \u00e9 escrever, deixo o divertimento para os leitores.",
        "id": 276509,
        "language": "",
        "link": "https://prosaeglosa.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prosa & Glosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-06T20:43:58+00:00",
        "description": "Morrerei imerso na plenitude da poesia",
        "id": 276506,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://quasepoemas.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quase Poemas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:56:04+00:00",
        "description": "Restos de Colec\u00e7\u00e3o",
        "id": 276273,
        "language": "",
        "link": "https://restosdecoleccao.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Restos de Colec\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-02T21:13:19+00:00",
        "description": "revista de poesia e outras textualidades conscientes",
        "id": 490289,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://revistamododeusar.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "modo de usar & co.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T15:42:15+00:00",
        "description": "A S\u00edtio \u00e9 uma revista liter\u00e1ria onde poder\u00e1 encontrar, diariamente, poesia, fic\u00e7\u00e3o, ensaio e entrevistas.",
        "id": 481844,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://revistasitio.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Liter\u00e1ria S\u00edtio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Blogue de Poesia, poemas, poetry, poems",
        "id": 481867,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://riosemmargenspoesia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rio Sem Margens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T10:36:21+00:00",
        "description": "Blog de Teresa Dias",
        "id": 481880,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://roldeleituras.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ROL DE LEITURAS e outras coisas mais...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T09:18:46+00:00",
        "description": "clique na imagem para ler o poema",
        "id": 276531,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://rosejd.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ROSE  DIAS / POEMAS/ TEXTOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:57:32.987771+00:00",
        "description": "Ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce tre\u015bci o\u00a0charakterze kontrowersyjnym",
        "id": 276402,
        "language": "",
        "link": "http://ru666.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce tre\u015bci o\u00a0charakterze kontrowersyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:10:25+00:00",
        "description": "...\u00e9 o lado rom\u00e2ntico que cada ru\u00edna transporta... \nS\u00e3o ru\u00ednas industriais, urbanas, clericais, palacianas, rurais, humanas...",
        "id": 482207,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://ruinarte.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ruin'arte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-05T04:19:53+00:00",
        "description": "Venda e divulga\u00e7\u00e3o de livros, artes pl\u00e1sticas e ideias.",
        "id": 490309,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://senhor-teste.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sr Teste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:37:24+00:00",
        "description": "CELSO MENDES",
        "id": 276404,
        "language": "",
        "link": "https://sentedire.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sentidos e Dire\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-08T12:54:43+00:00",
        "description": "simulacropoetico",
        "id": 276562,
        "language": "id",
        "link": "https://simulacropoetico.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "simulacropoetico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-13T23:53:56+00:00",
        "description": "Talvez esse Poema que todos procuramos um dia assome a esta janela",
        "id": 481877,
        "language": "",
        "link": "http://sitiopoema.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O S\u00cdTIO DO POEMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T10:52:11+00:00",
        "description": "\"Guardados\"\n\ns\u00f3 por gosto. Apenas e t\u00e3o somente para celebrar a poesia.\n\nViva a Poesia!\nSalve os Poetas!",
        "id": 276514,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://sociopoetasvivos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poetas Vivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T03:40:17+00:00",
        "description": "Destinado \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o de poemas, haikais, contos, ensaios, m\u00fasica e v\u00eddeos.",
        "id": 276445,
        "language": "",
        "link": "https://sopadepoesia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sopa de Poesia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T01:58:57+00:00",
        "description": "espirais do meu esp\u00edrito",
        "id": 276398,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://spiritualsdoorvalho.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPIRITUALS DO ORVALHO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:44:27+00:00",
        "description": "Fl\u00e1 Perez",
        "id": 276405,
        "language": "",
        "link": "https://tudoqpuderbyblabla.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vol\u00faveis.Vol\u00e1teis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-13T04:52:23+00:00",
        "description": "Cada palavra a sangue e dor marcada num grito de revolta silenciosa... Esta sou eu... A sombra, a noite... O nada.",
        "id": 276425,
        "language": "en-US",
        "link": "https://valedassombras.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vale das Sombras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T10:03:46+00:00",
        "description": "facebook google",
        "id": 276454,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://vieiracalado-poesia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "poesia de vieira calado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T10:18:32+00:00",
        "description": "Gotas de Poesias e Outras Ess\u00eancias",
        "id": 276480,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://vita-gotasdepoesia.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gotas de Poesias e Outras Ess\u00eancias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T06:39:38+00:00",
        "description": "JornaL",
        "id": 276414,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://vivaosabout.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cavaleiro Vil\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-25T00:00:00+00:00",
        "description": "The leading distribution of the AROS operating system",
        "id": 382028,
        "language": "",
        "link": "https://vmwaros.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Icaros Desktop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:28:45.814109+00:00",
        "description": "Blogger jest narz\u0119dziem oferowanym przez firm\u0119 Google, s\u0142u\u017c\u0105cym do publikowania blog\u00f3w i\u00a0\u0142atwego dzielenia si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami z\u00a0ca\u0142ym \u015bwiatem. Blogger u\u0142atwia publikowanie tekstu, zdj\u0119\u0107 i\u00a0film\u00f3w na blogu osobistym lub blogu zespo\u0142u.",
        "id": 490310,
        "language": "",
        "link": "http://voltadmar.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie znaleziono bloga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T00:11:36+00:00",
        "description": "Corallium Rubrum",
        "id": 481967,
        "language": "",
        "link": "http://www.coral-vermelho.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coral Vermelho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-06T02:59:34+00:00",
        "description": "caderno de colagens e sil\u00eancios.",
        "id": 481846,
        "language": "pt-BR",
        "link": "http://www.margaridasdepapel.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "margaridas de papel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:12:05+00:00",
        "description": "Uma livraria e espa\u00e7o especializado em Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro. \u00abQueremos construir uma refer\u00eancia quando se pensa na regi\u00e3o, seus autores e cultura, vinhos e tradi\u00e7\u00f5es, produtos e artesanato...\u00bb Um espa\u00e7o de galeria de arte e onde se realizam diversos eventos: apresenta\u00e7\u00f5es de livros, tert\u00falias, workshops, oficinas - ponto de partida tamb\u00e9m para passeios, visitas.",
        "id": 490306,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.traga-mundos.blogspot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Traga-Mundos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bluespace.pt/wp-content/uploads/2023/04/t-sevilla-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra os melhores servi\u00e7os de armazenamento e self storage na Bluespace Lisboa. Oferecemos solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas para guardar seus bens.",
        "id": 337732,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://bluespace.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bluespace.pt/wp-content/uploads/2023/04/t-sevilla-scaled.jpg",
        "title": "7 Armaz\u00e9ns em Lisboa - M\u00e1xima seguran\u00e7a - Bluespace.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MEO Blueticket",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:49:43.758079+00:00",
        "description": "Site para venda de bilhetes online para concertos, festivais, eventos familiares e desportivos, feiras, exposi\u00e7\u00f5es, museus, parques, monumentos, teatro, dan\u00e7a, experi\u00eancias e passeios.",
        "id": 482834,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.blueticket.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blueticket.meo.pt/images/MEO_Blueticket_Logo_OpenGraph.jpg",
        "title": "MEO Blueticket | Bilhetes para espet\u00e1culos e eventos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bmcsoftware.pt/content/dam/bmc/newsroom/open-graph-facebook-linkedin.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T09:06:53+00:00",
        "description": "BMC helps customers run and reinvent their businesses with open, scalable, and modular solutions to complex IT problems.",
        "id": 174348,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.bmcsoftware.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bmcsoftware.pt/content/dam/bmc/newsroom/open-graph-facebook-linkedin.png",
        "title": "BMC Software",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:02:08.205946+00:00",
        "description": "Biblioteca Nacional Digital",
        "id": 507233,
        "language": "pt",
        "link": "http://bnd.bn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:55:37+00:00",
        "description": "Biblioteca Nacional de Portugal",
        "id": 276384,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://bn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Nacional de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:08:17+00:00",
        "description": "Biblioteca Nacional de Portugal",
        "id": 482346,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.bnportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biblioteca Nacional de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Boavista Golf & Spa - Lagos, Algarve",
        "id": 184437,
        "language": "",
        "link": "https://www.boavistaresort.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boavista Golf & Spa - Lagos, Algarve",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Shopkit",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:13:29.617691+00:00",
        "description": "Editora de livros e audiolivros",
        "id": 507284,
        "language": "",
        "link": "http://www.boca.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopk.it/usercontent/boca-palavras-que-alimentam/media/images/d56c3a7-title-removebg-preview.png",
        "title": "BOCA - palavras que alimentam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ETNAGA - Consultores Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, Lda",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:53:50.673527+00:00",
        "description": "Cada vez somos mais : Teatro, M\u00fasica, Cinema, Dan\u00e7a, Desporto, Exposi\u00e7\u00e3o, Fam\u00edlia",
        "id": 483053,
        "language": "pt",
        "link": "https://bethgibbons.bol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOL - Comprar Bilhetes para Espect\u00e1culos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ETNAGA - Consultores Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, Lda",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:55:56.559300+00:00",
        "description": "Bilheteira Online onde pode comprar bilhetes para todos os concertos, festivais, workshops, eventos familiares, educativos e desportivos com os melhores pre\u00e7os. De forma f\u00e1cil e r\u00e1pida adquira bilhetes para os seus eventos preferidos.",
        "id": 482856,
        "language": "pt",
        "link": "https://bol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOL - Comprar Bilhetes para Espect\u00e1culos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ETNAGA - Consultores Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, Lda",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:55:36.136394+00:00",
        "description": "Cada vez somos mais : Teatro, M\u00fasica, Cinema, Dan\u00e7a, Desporto, Exposi\u00e7\u00e3o, Fam\u00edlia",
        "id": 482852,
        "language": "pt",
        "link": "https://ccb.bol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOL - Comprar Bilhetes para Espect\u00e1culos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ETNAGA - Consultores Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, Lda",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:53:45.853726+00:00",
        "description": "Cada vez somos mais : Teatro, M\u00fasica, Cinema, Dan\u00e7a, Desporto, Exposi\u00e7\u00e3o, Fam\u00edlia",
        "id": 483052,
        "language": "pt",
        "link": "https://coliseulisboa.bol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOL - Comprar Bilhetes para Espect\u00e1culos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ETNAGA - Consultores Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, Lda",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:53:29.294471+00:00",
        "description": "Cada vez somos mais : Teatro, M\u00fasica, Cinema, Dan\u00e7a, Desporto, Exposi\u00e7\u00e3o, Fam\u00edlia",
        "id": 483048,
        "language": "pt",
        "link": "https://kinggizzardandthelizardwizard.bol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comprar Bilhetes para Espect\u00e1culos | kinggizzardandthelizardwizard | BOL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "ETNAGA - Consultores Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, Lda",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:55:42.848452+00:00",
        "description": "Bilheteira Online onde pode comprar bilhetes para todos os concertos, festivais, workshops, eventos familiares, educativos e desportivos com os melhores pre\u00e7os. De forma f\u00e1cil e r\u00e1pida adquira bilhetes para os seus eventos preferidos.",
        "id": 482854,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.bol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BOL - Comprar Bilhetes para Espect\u00e1culos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00",
        "description": "O mundo do desporto \u00e0 dist\u00e2ncia de um clique. Sabe tudo em primeira m\u00e3o no nosso site! Futebol nacional, internacional ou qualquer outra modalidade da actualidade.",
        "id": 369482,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://bolanarede.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bola na Rede - Bola na Rede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:28:21.982354+00:00",
        "description": "Plataforma digital de apoio aos artistas. Consulte mais aqui!",
        "id": 346807,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://bolsadasartes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolsa das Artes - Plataforma digital de apoio aos artistas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T07:09:40.816346+00:00",
        "description": "Bookmundo \u00e9 onde os escritores se tornam autores. Publica, imprime e vende livros online usando a plataforma de autopublica\u00e7\u00e3o da Bookmundo!",
        "id": 525928,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://bookmundo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bookmundo.com/wp-content/uploads/2022/12/bookmundo_color.png",
        "title": "Bookmundo: Publica, imprime e vende o teu livro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://media3.bosch-home.com/Images/1200x/16932155_Bosch_Kitchen_Meta_1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T21:35:29.209317+00:00",
        "description": "Para cozinhar, lavar loi\u00e7a e roupa, refrigerar, preparar refei\u00e7\u00f5es ou fazer caf\u00e9: vai adorar a qualidade, confian\u00e7a e precis\u00e3o dos eletrodom\u00e9sticos Bosch.",
        "id": 130938,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://bosch-home.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://media3.bosch-home.com/Images/1200x/16932155_Bosch_Kitchen_Meta_1200x630.jpg",
        "title": "Eletrodom\u00e9sticos Bosch: conhe\u00e7a a qualidade, confian\u00e7a e precis\u00e3o.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:31:06.045180+00:00",
        "description": "Branded Content",
        "id": 482904,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.brandedcontent.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/148/2024/09/BrandedContentTalks-2-1200x630.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Branded Content",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://braver.pt/wp-content/uploads/2023/02/braver_logo_mobile.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-04T00:00:00+00:00",
        "description": "O Grupo Braver \u00e9 um grupo full-media service portugu\u00eas, dividido em 4 \u00e1reas: Criatividade, Inova\u00e7\u00e3o, Turismo e Entretenimento.",
        "id": 197746,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://braver.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://braver.pt/wp-content/uploads/2023/02/braver_logo_mobile.png",
        "title": "Homepage - Braver Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.bricodepot.pt/static/version1725289679/frontend/Bricodepot/Main/pt_PT/images/logos/bricodepot.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T19:36:38.283732+00:00",
        "description": "Remodela a tua casa com a mais extensa gama de productos de bricolage, constru\u00e7\u00e3o, jardim, climatiza\u00e7\u00e3o e muito mais. Tudo o que necessitas ao melhor pre\u00e7o!",
        "id": 362895,
        "language": "pt",
        "link": "https://bricodepot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.bricodepot.pt/static/version1734360504/frontend/Bricodepot/Main/pt_PT/images/logos/bricodepot.png",
        "title": "Brico Dep\u00f4t | Bricolage, constru\u00e7\u00e3o, jardim e climatiza\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:19:52+00:00",
        "description": "Brilhos da Moda, \u00e9 um blog com as novidades as tend\u00eancias o brilho e o glamour, do mundo da moda e beleza nacional e internacional",
        "id": 482569,
        "language": "",
        "link": "https://www.brilhosdamoda.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brilhos da Moda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T21:02:53.164435+00:00",
        "description": "Apoio Brother",
        "id": 138391,
        "language": "",
        "link": "https://apoio.brother.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apoio Brother",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T21:02:52.231028+00:00",
        "description": "Controle os seus equipamentos Brother e disfrute de grandes benef\u00edcios.",
        "id": 138390,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://atyourside.brother.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brother At Your Side",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T11:53:22.891647+00:00",
        "description": "Escolha entre uma vasta gama de impressoras para casa ou para o escrit\u00f3rio, solu\u00e7\u00f5es empresariais, consum\u00edveis e acess\u00f3rios aqui no site oficial da Brother",
        "id": 430972,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://brother.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Impressoras de escrit\u00f3rio, Solu\u00e7\u00f5es para empresas, Brother",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://brunobrito.pt/wp-content/uploads/2023/12/opengraph-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage de Bruno Brito, profissional de Marketing Digital e programador Web, com servi\u00e7os freelance e blog sobre Marketing, Apps e Programa\u00e7\u00e3o.",
        "id": 97271,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://brunobrito.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://brunobrito.pt/wp-content/uploads/2023/12/opengraph-image.png",
        "title": "BrunoBrito.PT - Marketing Digital e Web Development",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T10:08:32.696769+00:00",
        "description": "Cursos gratuitos de Marketing Digital e Programa\u00e7\u00e3o Web em portugu\u00eas, desenvolvidos por Bruno Brito.",
        "id": 287078,
        "language": "pt",
        "link": "https://cursos.brunobrito.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lista de Cursos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:50:13.291018+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial da Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria de Bombeiros Volunt\u00e1rios de Torres Vedras",
        "id": 487338,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.bvtorresvedras.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://bvtorresvedras.pt/wp-content/uploads/2013/05/fenix-dos-bvtv-e1379597585129.jpg",
        "title": "Bombeiros Torres Vedras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bxpress.pt/wp-content/uploads/2022/11/logotipo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-03T00:00:00+00:00",
        "description": "A ENERGIA QUE LEVA A TODO O LADO Porque o que interessa \u00e9 a viagem, seja em lazer ou em trabalho, abaste\u00e7a a sua viatura de forma r\u00e1pida, simples, segura e econ\u00f3mica\u2026 Bxpress \u00e9 sin\u00f3nimo de tudo isso! Em qualquer um dos locais da nossa rede de postos e a qualquer hora. Conhe\u00e7a-nos melhor Maior",
        "id": 369614,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://bxpress.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bxpress.pt/wp-content/uploads/2022/11/logotipo.png",
        "title": "HOME - Bxpress",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "\u0141ukasz Holeczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T11:13:48+00:00",
        "description": "Bxpress - Portal Cliente",
        "id": 482829,
        "language": "en",
        "link": "https://clientes.bxpress.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bxpress - Portal Cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MEO Blueticket / MT",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:49:35.557733+00:00",
        "description": "IN LISBON TICKETS EVENTS",
        "id": 482831,
        "language": "en",
        "link": "https://inlisbon.byblueticket.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IN LISBON TICKETS EVENTS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T19:51:30.988390+00:00",
        "description": "Serralves Tickets",
        "id": 381850,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://serralves.byblueticket.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serralves Tickets",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Criativatek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:19:36.123647+00:00",
        "description": "CAIC , col\u00e9gio privado dos jesu\u00edtas em Coimbra. Forma\u00e7\u00e3o integral do 5.\u00ba ao 12.\u00baano. Al\u00e9m dos 2.\u00ba e 3.\u00ba Ciclos do Ensino B\u00e1sico, o Col\u00e9gio da Imaculada Concei\u00e7\u00e3o disp\u00f5e, no secund\u00e1rio, dos Cursos de Ci\u00eancias e Tecnologias, Ci\u00eancias Socioecon\u00f3micas e L\u00ednguas. Oferece cursos profissionais gratuitamente, sendo eles T\u00e9cnico de Restaura\u00e7\u00e3o variante Cozinha Pastelaria e Restaurante Bar, com equival\u00eancia ao 12.\u00ba.",
        "id": 490657,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.caic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.caic.pt/img/logo_colegio.png",
        "title": "CAIC | Col\u00e9gio da Imaculada Concei\u00e7\u00e3o - Coimbra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:21:30+00:00",
        "description": "CA Im\u00f3veis | Grupo Cr\u00e9dito Agr\u00edcola",
        "id": 482948,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.caimoveis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.caimoveis.pt/Themes/Global/Images/Logos/logo_ca_fb.png",
        "title": "CA Im\u00f3veis | Grupo Cr\u00e9dito Agr\u00edcola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T16:19:46.186514+00:00",
        "description": "Somos a Editora Caleidosc\u00f3pio. Editores especializados em Arquitectura, Design, Patrim\u00f3nio, Urbanismo. Agora com edi\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais e Literatura.",
        "id": 490482,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://caleidoscopio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://caleidoscopio.pt/cdn/shop/files/37830477_2158939957467572_4094910042929627136_o_180x_35840a46-b8ca-43f6-9700-936c1d4f8cf4.jpg?height=628&pad_color=052439&v=1630587676&width=1200",
        "title": "Editora Caleidosc\u00f3pio \u2013 Arquitetura, Patrim\u00f3nio, Arte, Hist\u00f3ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bo10.e-goi.com/recursos/977596e905e56fb842527266c0cdfb4a/Image/5mo6ak1702564765650tl1civu22bd-cal2024lpredessociais1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:23:34.916413+00:00",
        "description": "Explore 2024 com o nosso Calend\u00e1rio de Marketing. Descubra as tend\u00eancias e estrat\u00e9gias para impulsionar o sucesso digital. Planeie o seu ano agora!",
        "id": 369558,
        "language": "",
        "link": "https://calendariomarketing.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bo10.e-goi.com/recursos/977596e905e56fb842527266c0cdfb4a/Image/5mo6ak1702564765650tl1civu22bd-cal2024lpredessociais1.png",
        "title": "Calend\u00e1rio de Marketing 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:16.716331+00:00",
        "description": "A Literatura Portuguesa \u00e9 bastante importante para a cultura e tradi\u00e7\u00e3o e de um pa\u00eds. O que sabe sobre este tema? A nossa equipa vai ajud\u00e1-lo em tudo!",
        "id": 276340,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://campo-letras.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Literatura Portuguesa - O Que Sabe Sobre Esta Cultura?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:20:44.666226+00:00",
        "description": "Associa\u00e7\u00e3o de Campos de F\u00e9rias com apoio da Companhia de Jesus",
        "id": 490669,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.camtil.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/a32a96_72203ef3727b431bb689b0e96c447a6f.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/a32a96_72203ef3727b431bb689b0e96c447a6f.jpg",
        "title": "www.camtil.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:55:09+00:00",
        "description": "Plataforma independente de Jornalismo, cultura, educa\u00e7\u00e3o e investiga\u00e7\u00e3o",
        "id": 369598,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://canalalentejo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Canal Alentejo - Canal Alentejo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/capterra/og_logo-e5a8c001ed0bd1bb922639230fcea71a.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T19:26:18.761203+00:00",
        "description": "O Capterra Portugal ajuda milh\u00f5es de empresas a encontrar o software ideal. Leia avalia\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios reais, compare op\u00e7\u00f5es de softwares e tome melhores decis\u00f5es para o seu neg\u00f3cio.",
        "id": 310217,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://capterra.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/capterra/og_logo-e5a8c001ed0bd1bb922639230fcea71a.png?auto=format%2Cenhance%2Ccompress",
        "title": "O Capterra ajuda voc\u00ea a encontrar o software certo para sua empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://multidealer.easysite.pt/assets/img/car7.pt/partilha_fb",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:59.309410+00:00",
        "description": "Procura autom\u00f3vel? Escolha com Confian\u00e7a. Stand de Carros Usados e Seminovos. Vendemos viaturas de qualidade para todo o pa\u00eds. Visite-nos em Aveiro, ovar!",
        "id": 369420,
        "language": "pt",
        "link": "https://car7.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://multidealer.easysite.pt/assets/img/car7.pt/partilha_fb",
        "title": "Car7 - Stand Carros Usados em  Aveiro, ovar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:52:17.001466+00:00",
        "description": "Encontre toda a informa\u00e7\u00e3o sobre viajar na CARRIS: autocarros, el\u00e9tricos, passes, bilhetes, carreiras, hor\u00e1rios, percursos, altera\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o, entre outros.",
        "id": 482839,
        "language": "pt",
        "link": "https://carris.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://carris.pt/media/0bodrddr/carris.png",
        "title": "CARRIS | Transporte P\u00fablico de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://museu_ql.carris.pt/wp-content/uploads/2019/11/Logo-Negativo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Bem-vindo ao Museu da Carris. Embarque numa viagem \u00e0 Hist\u00f3ria dos transportes p\u00fablicos da cidade de Lisboa.",
        "id": 286743,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://museu.carris.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://museu_ql.carris.pt/wp-content/uploads/2019/11/Logo-Negativo.svg",
        "title": "Homepage Museu | Museu da Carris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://des98fz5jsos4.cloudfront.net/cartoonito/dynamic/page_data/00000000/105/c2c9124b-67e7-4927-9163-db6e93eda33c_1674568279.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T18:01:19.749919+00:00",
        "description": "O Cartoonito \u00e9 a casa das tuas s\u00e9ries favoritas para crian\u00e7as em idade pr\u00e9-escolar, com divertidos v\u00eddeos gr\u00e1tis, jogos online e atividades de s\u00e9ries como Bathweels e Bugs Bunny: M\u00e3os \u00e0 Obra!",
        "id": 399510,
        "language": "en",
        "link": "https://cartoonito.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://des98fz5jsos4.cloudfront.net/cartoonito/dynamic/page_data/00000000/105/c2c9124b-67e7-4927-9163-db6e93eda33c_1674568279.jpg",
        "title": "Cartoonito Portugal | Desenhos, jogos e atividades para crian\u00e7as em idade pr\u00e9-escolar do canal infantil Cartoonito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "CasasCM \u2013 An\u00fancios classificados de casas, moradias, lojas, pr\u00e9dios e terrenos. Casas para f\u00e9rias. Aluguer, Venda e Trespasse",
        "id": 276239,
        "language": "pt",
        "link": "https://casascm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apartamentos, Moradias, Lojas. Compra e Aluguer | CasasCM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Cash Converters Portugal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-11T13:12:21.225448+00:00",
        "description": "Produtos Exclusivos de Segunda M\u00e3o est\u00e3o \u00e0 sua espera s\u00f3 na Loja On-Line Cash Converters. Sempre ao melhor Pre\u00e7o, Aprovados e com a Garantia de Cash Converters.",
        "id": 467120,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.cashconverters.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cashconverters.es/static/commercecloud/sfra/cash_converters_social.jpg",
        "title": "Cash Converters - Segunda M\u00e3o - Produtos Exclusivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://casinoble.pt/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T20:31:58.436309+00:00",
        "description": "Bem-vindo ao Casinoble! Como especialistas na ind\u00fastria com mais de 10 anos de experi\u00eancia, estamos aqui para partilhar tudo o que sabemos.",
        "id": 398319,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://casinoble.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://casinoble.pt/wp-content/uploads/2021/07/casinoble-og-image.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-24T18:40:02+00:00",
        "description": "\u0410v\u0430l\u0456\u0430\u00e7\u00f5\u0435s h\u043en\u0435st\u0430s d\u043es m\u0435lh\u043er\u0435s \u0441\u0430s\u0456n\u043es \u043enl\u0456n\u0435 \u0440\u043ertugu\u0435s\u0435s \u0441\u043em d\u0456nh\u0435\u0456r\u043e r\u0435\u0430l \u0435m 2023 \u0440\u0430r\u0430 j\u043eg\u0430d\u043er\u0435s d\u0435 \u0420\u043ertug\u0430l.",
        "id": 201715,
        "language": "pt",
        "link": "https://casinoreal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Casinos Online em Portugal \u2714\ufe0f Avalia\u00e7\u00e3o Dos Melhores 2024 - CasinoReal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-21T17:32:29+00:00",
        "description": "Escolha o seu cart\u00e3o CCB: individual, jovem, fam\u00edlia ou s\u00e9nior e aproveite os descontos nos seus eventos preferidos. Descubra aqui todas as vantagens.",
        "id": 482853,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://cartao.ccb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cartao.ccb.pt/wp-content/uploads/sites/4/2020/10/snJovem1.jpg",
        "title": "Um Cart\u00e3o que d\u00e1 descontos Home - Cart\u00e3o CCB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "O Centro Cultural de Bel\u00e9m \u00e9 a maior sala de espet\u00e1culos do pa\u00eds. Assista a M\u00fasica, Teatro, Dan\u00e7a, \u00d3pera, Cinema, Exposi\u00e7\u00f5es e muito mais!",
        "id": 276361,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://ccb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centro Cultural de Bel\u00e9m",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-08T17:11:46+00:00",
        "description": "Programa\u00e7\u00e3o dirigida a p\u00fablicos diversos, desde crian\u00e7as a adultos, escolas e fam\u00edlias, profissionais que se encontram no espa\u00e7o entre Arte e Educa\u00e7\u00e3o e o p\u00fablico em geral. CCB F\u00e1brica das Artes",
        "id": 482850,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://fabricadasartes.ccb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - F\u00e1brica das artes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-29T19:11:48+00:00",
        "description": "Num momento em que a arquitetura \u00e9 reconhecida como um pilar fundamental da cultura portuguesa, o Centro de Arquitetura/Garagem Sul est\u00e1 a dar continuidade ao longo trabalho do Centro Cultural de Bel\u00e9m e ao seu programa de exposi\u00e7\u00f5es, confer\u00eancias, debates e edi\u00e7\u00f5es de arquitetura.",
        "id": 482855,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://garagemsul.ccb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Centro de Arquitetura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=890@cr=0,0,2069,1163/data/www.cchr.org/files/ban-ect/citizens-commission-on-human-rights-exterior_pt.jpg?k=",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Veja os v\u00eddeos. A Comiss\u00e3o dos Cidad\u00e3os para os Direitos Humanos d\u00e1 a verdade sobre a psiquiatria. Fa\u00e7a uma visita virtual ao Museu Psiquiatria: Uma Ind\u00fastria de Morte. Muna\u2013se da verdade e depois descubra o que pode fazer para agir no sentido de ajudar a p\u00f4r a psiquiatria nas m\u00e3os da justi\u00e7a.",
        "id": 368398,
        "language": "pt",
        "link": "https://cchr.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=890@cr=0,0,2069,1163/data/www.cchr.org/files/ban-ect/citizens-commission-on-human-rights-exterior_pt.jpg?k=",
        "title": "Comiss\u00e3o dos Cidad\u00e3os para os Direitos Humanos, CCHR, Home Page. Veja os V\u00eddeos.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cecoa.pt/versions/v7.2.5.1/public/template.501791949/img/cecoa-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:19:08.878869+00:00",
        "description": "CECOA - Forma\u00e7\u00e3o para o sucesso",
        "id": 369538,
        "language": "",
        "link": "https://cecoa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cecoa.pt/versions/v7.3.6.2/public/template.501791949/img/cecoa-logo.png",
        "title": "CECOA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Not\u00edcias e atualidades do dia",
        "id": 276369,
        "language": "pt",
        "link": "https://celtaeditora.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Not\u00edcias e atualidades do dia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:21.196625+00:00",
        "description": "CEMAH - Particulares",
        "id": 369505,
        "language": "",
        "link": "https://cemah.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEMAH - Particulares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:12.285764+00:00",
        "description": "Not\u00edcias Regi\u00e3o Centro de Portugal. Canal online da regi\u00e3o Centro. Sempre no centro dos acontecimentos! Aveiro, Castelo Branco, Coimbra, Guarda, Leiria, Viseu",
        "id": 369409,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://centrotv.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CentroTV - Not\u00edcias Regi\u00e3o Centro de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:14:35+00:00",
        "description": "P\u00e1gina de Marco Neves sobre l\u00ednguas e outras viagens",
        "id": 482212,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.certaspalavras.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/certaspalavras.pt/wp-content/uploads/2019/04/literature-3173164_1280.jpg?fit=1280%2C853&ssl=1",
        "title": "Certas Palavras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:18:55.948537+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial do Conselho Econ\u00f3mico e Social (CES)",
        "id": 490600,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://ces.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CES Homepage - Conselho Econ\u00f3mico e Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T23:04:16.854071+00:00",
        "description": "Cetaphil \u00e9 uma marca de produtos formulados para o cuidado da pele sens\u00edvel que tem sido recomendada por dermatologistas.",
        "id": 453377,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.cetaphil.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cetaphil.pt/on/demandware.static/-/Sites/default/dwf51c375b/Cetaphil_Logo_285.png",
        "title": "Cetaphil marca recomendada por dermatologistas | Cetaphil PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://chatcontrol.pt/img/banner.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T15:25:03+00:00",
        "description": "A privacidade fortalece-nos, a vigil\u00e2ncia enfraquece-nos.",
        "id": 68693,
        "language": "en",
        "link": "https://chatcontrol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://chatcontrol.pt/img/banner.png",
        "title": "ChatControl.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:25:33+00:00",
        "description": "Alojamento de Sites e Registo de Dom\u00ednios. A Melhor Qualidade ao Melhor Pre\u00e7o. Servi\u00e7os de Datacenter, inclu\u00edndo Servidores Dedicados, Servidores Virtuais, Cloud Servers, Housing e Colocation. Revenda de Servi\u00e7os",
        "id": 369569,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://ciberconceito.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alojamento web, Registo de Dom\u00ednios, Servidores Virtuais, Servidores Dedicados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T22:12:42+00:00",
        "description": "Ciberl\u00e2ndia",
        "id": 199735,
        "language": "pt",
        "link": "https://ciberlandia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciberl\u00e2ndia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:50:08.486764+00:00",
        "description": "CICAP \u2013 Tribunal Arbitral do Consumo",
        "id": 272924,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://cicap.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CICAP \u2013 Tribunal Arbitral do Consumo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:58:10.936612+00:00",
        "description": "R\u00e1dio e Jornal local de Vila Nova de Famalic\u00e3o",
        "id": 369422,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://cidadehoje.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cidade Hoje - R\u00e1dio / Jornal / TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-03-08T10:21:29+00:00",
        "description": "Jornal | Cidade Hoje",
        "id": 369425,
        "language": "",
        "link": "https://jornal.cidadehoje.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jornal | Cidade Hoje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:58:16.044307+00:00",
        "description": "Player | Cidade Hoje",
        "id": 369424,
        "language": "",
        "link": "https://player.cidadehoje.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Player | Cidade Hoje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cimbb.pt/media/xibfodec/logo-cimbb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:23:32.934741+00:00",
        "description": "CIMBB",
        "id": 369557,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://cimbb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cimbb.pt/media/xibfodec/logo-cimbb.png",
        "title": "CIMBB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T20:02:58+00:00",
        "description": "Saiba de todas as actividades do Cineclube do Porto",
        "id": 482357,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://cineclubedoporto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cineclubedoporto.pt/wp-content/uploads/2022/10/cropped-ccp-black.jpg?w=200",
        "title": "Cineclube do Porto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:15:25.043159+00:00",
        "description": "Porqu\u00ea outra base de dados sobre cinema portugu\u00eas? Porque todas as que existem s\u00e3o lacunares, sem cr\u00e9ditos quanto \u00e0 origem das informa\u00e7\u00f5es e, deste modo, de duvidosa confiabilidade. Aqui, procedeu-se a um trabalho de recolha de informa\u00e7\u00e3o tendo como fonte privilegiada o gen\u00e9rico dos filmes.",
        "id": 482116,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cinemaportuguesmemoriale.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Base de Dados Cinema Portugu\u00eas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:56:13.605959+00:00",
        "description": "C\u00cdRCULO de leitores",
        "id": 276387,
        "language": "",
        "link": "https://circuloleitores.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00cdRCULO de leitores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T17:57:10+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 200897,
        "language": "pt",
        "link": "https://cision.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cision - Global Cloud-Based Communications and PR Solutions Leader",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T05:31:39+00:00",
        "description": "GDPR",
        "id": 200910,
        "language": "",
        "link": "https://gdpr.cision.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GDPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-11-05T07:31:55+00:00",
        "description": "Descubra a inova\u00e7\u00e3o e a excel\u00eancia da Citizen desde 1918. Explore as nossas cole\u00e7\u00f5es de rel\u00f3gios. Tecnologia avan\u00e7ada e design em cada pe\u00e7a.",
        "id": 241935,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://citizen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio - Citizen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T23:02:52+00:00",
        "description": "Descubra a gama de ve\u00edculos Citro\u00ebn para profissionais, compre e fa\u00e7a a manuten\u00e7\u00e3o dos seus ve\u00edculos utilit\u00e1rios, comerciais ou transformados.",
        "id": 346725,
        "language": "pt",
        "link": "https://business.citroen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compra de utilit\u00e1rios e ve\u00edculos comerciais | Citro\u00ebn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a nova Citro\u00ebn Store Citro\u00ebn Store. Encomende o seu novo Citro\u00ebn online ou pesquise os nossos ve\u00edculos em stock.",
        "id": 346724,
        "language": "xx",
        "link": "https://carstore.citroen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Store | Encomendar e comprar o seu ve\u00edculo online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:04:31.153758+00:00",
        "description": "Bem-vindo ao site oficial da Citro\u00ebn Portugal. SUVs, citadinos, berlinas\u2026 Descubra a nossa gama completa de ve\u00edculos e servi\u00e7os exclusivos.",
        "id": 9260,
        "language": "pt",
        "link": "https://citroen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.citroen.pt/etc/designs/citroen/favicon.ico",
        "title": "Ve\u00edculos Novos | Citro\u00ebn Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:04:04.355508+00:00",
        "description": "Sale of clothing, accessories and objects on the official CITRO\u00cbN website. Discover the world of the manufacturer through all these derivative products.",
        "id": 346722,
        "language": "en",
        "link": "https://lifestyle.citroen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CITRO\u00cbN Lifestyle | CITRO\u00cbN Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:43:09.304613+00:00",
        "description": "A manuten\u00e7\u00e3o do seu Citro\u00ebn \u00e9 essencial para a sua longevidade. <br /> Realize a manuten\u00e7\u00e3o do seu Citro\u00ebn nos Reparadores Autorizados Citro\u00ebn, que lhe oferecem a confian\u00e7a da melhor compet\u00eancia t\u00e9cnica e qualidade de servi\u00e7o. <br /> Para maior conveni\u00eancia, a Citro\u00ebn coloca \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o o servi\u00e7o de MARCA\u00c7\u00c3O ONLINE, que lhe permite fazer o agendamento de qualquer servi\u00e7o, no dia e hora da sua prefer\u00eancia no Reparador Autorizado que lhe seja mais conveniente.",
        "id": 148047,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://oficinasonline.citroen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A manuten\u00e7\u00e3o do construtor - Citroen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:08:12.113511+00:00",
        "description": "Registe-se, gira e descubra novos servi\u00e7os conectados | Gest\u00e3o de navega\u00e7\u00e3o, viagem & condu\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os de mobilidade & carregamento e muito mais.",
        "id": 482867,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://services-store.citroen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a nova Citro\u00ebn Store Citro\u00ebn Store. Encomende o seu novo Citro\u00ebn online ou pesquise os nossos ve\u00edculos em stock.",
        "id": 346723,
        "language": "xx",
        "link": "https://store.citroen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Citro\u00ebn Store | Encomendar e comprar o seu ve\u00edculo online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-04-18T13:00:13+00:00",
        "description": "Linkbynet - En construction",
        "id": 272967,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://citroenorigins.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linkbynet - En construction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.claranet.pt/pt/sites/all/assets/pt/claranet_whatwedo_1200x628.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T10:15:44+00:00",
        "description": "Claranet are a managed services provider, offering fully managed hosting, network security and solutions services to help businesses reduce costs and risks.",
        "id": 199806,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://claranet.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://claranet.pt/pt/assets/2024-07-claranet-logo-strap-red.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Classificados Correio da Manh\u00e3 e Record. Classificados em imobili\u00e1rio, ve\u00edculos, emprego, conv\u00edvio e diversos. Anuncie no jornal Correio da Manh\u00e3 e Record",
        "id": 276222,
        "language": "pt",
        "link": "https://classificadoscm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "An\u00fancios classificados CM e Record | ClassificadosCM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T02:25:00.847124+00:00",
        "description": "Try the best fitness classes, gyms, wellness and beauty venues with one app. In-studio, outdoor and digital options available in over 2,500 cities worldwide.",
        "id": 277669,
        "language": "en-US",
        "link": "https://classpass.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ClassPass | Book Fitness Classes & Salon Appointments",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T10:19:28+00:00",
        "description": "O Clube da Criatividade de Portugal \u00e9 uma organiza\u00e7\u00e3o sem fins que realiza anualmente, desde 1998, o mais prestigiado festival de criatividade em Portugal.",
        "id": 512670,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.clubedacriatividade.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.bndlyr.com/nr1dxae7lw/_assets/unnamed.png?fit=pad&w=1200&h=630&bg=ffffff",
        "title": "Clube da Criatividade de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:30:57.937302+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 482903,
        "language": "pl",
        "link": "https://cm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "cm.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:40:49.379369+00:00",
        "description": "Site Aut\u00e1rquico de Alvito",
        "id": 369600,
        "language": "pt",
        "link": "https://cm-alvito.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site Aut\u00e1rquico de Alvito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Netsigma",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:27:45.290187+00:00",
        "description": "O Centro Municipal de Cultura e Desenvolvimento (CMCD) de Idanha-a-Nova foi fundado em 1992 para dar resposta \u00e0s necessidades da popula\u00e7\u00e3o e do territ\u00f3rio concelhio de Idanha-a-Nova. \u00c9 uma associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos e tem por objectivo a promo\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento integrado do Munic\u00edpio de Idanha-a-Nova, nas suas vertentes:",
        "id": 482890,
        "language": "",
        "link": "http://incubadora.cmcd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://https:/css/site/img/logo.png",
        "title": "CMCD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Netsigma",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:27:46.971535+00:00",
        "description": "O Centro Municipal de Cultura e Desenvolvimento (CMCD) de Idanha-a-Nova foi fundado em 1992 para dar resposta \u00e0s necessidades da popula\u00e7\u00e3o e do territ\u00f3rio concelhio de Idanha-a-Nova. \u00c9 uma associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos e tem por objectivo a promo\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento integrado do Munic\u00edpio de Idanha-a-Nova, nas suas vertentes:",
        "id": 482891,
        "language": "",
        "link": "http://www.cmcd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://https:/css/site/img/logo.png",
        "title": "CMCD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cm-coimbra.pt/wp-content/themes/enjoy-coimbra-municipio-de-coimbra/assets/img/facebook-CMC.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "enjoy life. enjoy coimbra",
        "id": 232880,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://cm-coimbra.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cm-coimbra.pt/wp-content/themes/enjoy-coimbra-municipio-de-coimbra/assets/img/facebook-CMC.jpg",
        "title": "C\u00e2mara Municipal de Coimbra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:27:48.249274+00:00",
        "description": "In\u00edcio",
        "id": 482892,
        "language": "en",
        "link": "http://cityofmusic.cm-idanhanova.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CITY OF MUSIC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cm-idanhanova.pt/css/site/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:23:30.037173+00:00",
        "description": "Munic\u00edpio de Idanha-a-Nova",
        "id": 369556,
        "language": "pt",
        "link": "https://cm-idanhanova.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cm-idanhanova.pt/css/site/img/logo.png",
        "title": "Munic\u00edpio de Idanha-a-Nova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "GoFox - www.gofox.pt",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:27:43.101255+00:00",
        "description": "Canal externo de den\u00fancias da GoFox para prote\u00e7\u00e3o do denunciante e integralmente sigiloso em conformidade com a Lei 93/2021, que transp\u00f5e a Diretiva (UE) 2019/1937 \u2013 Whistleblowing",
        "id": 482889,
        "language": "pt",
        "link": "https://denuncias.cm-idanhanova.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://denuncias.cm-idanhanova.pt/files/images/logo_to_share.jpg",
        "title": "Plataforma de den\u00fancias | GoFox | - Lei 93/2021 \u2013 Whistleblowing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:29:09.300204+00:00",
        "description": "Munic\u00edpio de Idanha-a-Nova",
        "id": 482896,
        "language": "pt",
        "link": "http://mkt.cm-idanhanova.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://cm-idanhanova.pt/css/site/img/logo.png",
        "title": "Munic\u00edpio de Idanha-a-Nova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cmjornal.pt/i/logo_cm_vermelho.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:15:34.075946+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias sobre Portugal e o Mundo. Cm ao minuto, sociedade, ins\u00f3litos, desporto. Entrevistas e opini\u00e3o. Multimedia e videos em cmjornal.pt",
        "id": 93401,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://cmjornal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cmjornal.pt/i/logo_cm_vermelho.png",
        "title": "Correio da Manh\u00e3: Portugal, Mundo, Sociedade, Cultura. Classificados.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/conteudos/uploads/sites/40/2020/04/GettyImages-507183822-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:47.601976+00:00",
        "description": "#fiqueemcasa \u00e9 o projeto da Cofina para ajudar os portugueses a ocupar o tempo enquanto est\u00e3o em casa. Encontra sugest\u00f5es de atividades de lazer e entretenimento, exerc\u00edcio f\u00edsico, trabalho ou manuten\u00e7\u00e3o da casa no dia a dia neste novo site do CM.",
        "id": 276232,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://fiqueemcasa.cmjornal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/conteudos/uploads/sites/40/2020/04/GettyImages-507183822-1200x630.jpg",
        "title": "#fiqueemcasa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:31:17.416190+00:00",
        "description": "Minuto Finan\u00e7as para Todos",
        "id": 482905,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://minutofinancasparatodos.cmjornal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Minuto Finan\u00e7as para Todos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/77/2021/12/GettyImages-1279063146-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:37.628875+00:00",
        "description": "Palco CM",
        "id": 276228,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://palco.cmjornal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/77/2021/12/GettyImages-1279063146-1200x630.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Palco CM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/80/2023/12/Desfile-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:54.078427+00:00",
        "description": "Um Sonho de Natal",
        "id": 276235,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://sonhodenatal.cmjornal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/80/2024/12/Foto1_Natal2024_-49-1200x630.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Um Sonho de Natal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:58:47.363322+00:00",
        "description": "S\u00e3o as bibliotecas do s\u00e9culo XXI, nas quais se tiram as ideias da prateleira, se desarrumam preconceitos e se unem comunidades.",
        "id": 482908,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://blx.cm-lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blx.cm-lisboa.pt/wp-content/uploads/2021/10/Logo.jpg",
        "title": "Bibliotecas Municipais de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:58:36.881072+00:00",
        "description": "Encontre todos os servi\u00e7os e procedimentos, informa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas, novidades e eventos da cidade de Lisboa.",
        "id": 482907,
        "language": "pt",
        "link": "https://cm-lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lisboa.pt, o site oficial da Munic\u00edpio de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-12-07T10:59:01+00:00",
        "description": "Hemeroteca Digital",
        "id": 276346,
        "language": "",
        "link": "https://hemerotecadigital.cm-lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hemeroteca Digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:59:56+00:00",
        "description": "Lisboa Aberta",
        "id": 482914,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://lisboaaberta.cm-lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENTRADA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "C\u00e2mara Municipal de Lisboa Departamento de Sistemas de informa\u00e7\u00e3o Divis\u00e3o de Planeamento e Projectos Estrat\u00e9gicos DSI DPPE",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:00:07.054612+00:00",
        "description": "naminharualx naminharua gopi gest\u00e3o e pedidos de interven\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancias em lisboa",
        "id": 482917,
        "language": "",
        "link": "https://naminharualx.cm-lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "naminharuaLX GOPI Gest\u00e3o e Pedidos de Interven\u00e7\u00e3o de Ocorr\u00eancias em Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:00:06.104741+00:00",
        "description": "CM Lisboa - Recrutamento",
        "id": 482916,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://recrutamento.cm-lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://recrutamento.cm-lisboa.pt/cmlisboa-wirerecruit/layout/logo_fb.png",
        "title": "CM Lisboa - Recrutamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:50:06.779180+00:00",
        "description": "Encontre todos os servi\u00e7os e procedimentos, informa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas, novidades e eventos da cidade de Lisboa.",
        "id": 482909,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.cm-lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cm-lisboa.pt/_assets/fbd086277289c830376535e37e006784/Icons/favicon.ico",
        "title": "Lisboa.pt, o site oficial da Munic\u00edpio de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:59:15.757982+00:00",
        "description": "S\u00edtio oficial da C\u00e2mara Municipal da Maia. Informa\u00e7\u00e3o sobre o munic\u00edpio, composi\u00e7\u00e3o e atividades. Inclui uma agenda de eventos no concelho.",
        "id": 482862,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.cm-maia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cm-maia.pt/cmmaia/layout/logo_fb.png",
        "title": "C\u00e2mara Municipal da Maia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:59:25.555748+00:00",
        "description": "S\u00edtio oficial da C\u00e2mara Municipal. Informa\u00e7\u00e3o sobre o munic\u00edpio, composi\u00e7\u00e3o e atividades. Inclui uma agenda de eventos no concelho.",
        "id": 482863,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.cm-matosinhos.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cm-matosinhos.pt/cmmatosinhos2020/layout/logo_fb.png",
        "title": "C\u00e2mara Municipal de Matosinhos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:51:39+00:00",
        "description": "C\u00e2mara Municipal de M\u00e9rtola. Informa\u00e7\u00f5es sobre o concelho, as actividades e not\u00edcias municipais, incluindo programa\u00e7\u00e3o e agenda cultural. Visite-nos.",
        "id": 482838,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.cm-mertola.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cm-mertola.pt/images/mertola/facebook_thumbs.png",
        "title": "CMM - C\u00e2mara Municipal de M\u00e9rtola - Munic\u00edpio de M\u00e9rtola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-20T12:01:42.138908+00:00",
        "date_published": "2024-08-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Portal Institucional do Munic\u00edpio de Mora",
        "id": 369581,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.cm-mora.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 603,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Portal Institucional do Munic\u00edpio de Mora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "CM Odemira / Inicial",
        "id": 369588,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://cm-odemira.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CM Odemira / Inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:02:09.702725+00:00",
        "description": "Or\u00e7amento Participativo",
        "id": 482922,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://op.cm-odemira.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OP CM Odemira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:01:59.732126+00:00",
        "description": "Todo o Alentejo num s\u00f3 concelho",
        "id": 482919,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://turismo.cm-odemira.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://turismo.cm-odemira.pt/cmodemira/layout/odemiraturismo/odemira.jpg",
        "title": "Turismo Odemira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:02:06.735298+00:00",
        "description": "Or\u00e7amento Participativo",
        "id": 482921,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.op.cm-odemira.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OP CM Odemira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cm-oleiros.pt/ficheiros/2022/01/CMO.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:23:22.109723+00:00",
        "description": "S\u00edtio oficial da C\u00e2mara Municipal de Oleiros. O Concelho de Oleiros integra-se na regi\u00e3o Centro e na sub-regi\u00e3o do Pinhal Interior Sul, pertencendo ao Distrito de Castelo Branco.",
        "id": 369553,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://cm-oleiros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cm-oleiros.pt/ficheiros/2022/01/CMO.jpg",
        "title": "P\u00c1GINA INICIAL - MUNIC\u00cdPIO DE OLEIROS | Munic\u00edpio de Oleiros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Super User",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:30:15+00:00",
        "description": "Portal da Autarquia de Portim\u00e3o",
        "id": 482902,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://cm-portimao.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e2mara Municipal de Portim\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T12:41:56+00:00",
        "description": "Municipio de Proen\u00e7a-a-Nova",
        "id": 369552,
        "language": "en",
        "link": "https://cm-proencanova.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Munic\u00edpio de Proen\u00e7a-a-Nova",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:15.439227+00:00",
        "description": "P\u00e1gina oficial do Munic\u00edpio da Praia da Vit\u00f3ria.",
        "id": 369503,
        "language": "en",
        "link": "https://cmpv.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Overview",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:20:14+00:00",
        "description": "C\u00e2mara Municipal do Seixal",
        "id": 369616,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://cm-seixal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00e2mara Municipal do Seixal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:05:43.852018+00:00",
        "description": "biblioteca municipal",
        "id": 482933,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://biblioteca.cm-serta.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cm-serta.pt/images/Biblioteca_Municipal/icons/ico_cms_Biblioteca.png",
        "title": "Munic\u00edpio da Sert\u00e3 - Biblioteca Municipal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:23:26.374988+00:00",
        "description": "munic\u00edpio da sert\u00e3",
        "id": 369554,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://cm-serta.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Munic\u00edpio da Sert\u00e3 - P\u00e1gina Inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:05:49.017584+00:00",
        "description": "Site do turismo da Sert\u00e3",
        "id": 482934,
        "language": "",
        "link": "http://turismo.cm-serta.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turismo - Munic\u00edpio da Sert\u00e3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cm-tv.pt/i/logo-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:42.692517+00:00",
        "description": "O seu canal de televis\u00e3o com as \u00faltimas not\u00edcias e reportagens, investiga\u00e7\u00e3o CM e os programas televisivos em cm-tv.pt.",
        "id": 276231,
        "language": "pt",
        "link": "https://cm-tv.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cm-tv.pt/i/logo-share.png",
        "title": "CMTV: Atualidade e Reportagens sobre Portugal e o Mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:59:39.894305+00:00",
        "description": "S\u00edtio oficial da C\u00e2mara Municipal. Informa\u00e7\u00e3o sobre o munic\u00edpio, composi\u00e7\u00e3o e atividades. Inclui uma agenda de eventos no concelho.",
        "id": 482865,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.cm-valongo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cm-valongo.pt/cmvalongo/layout/logo-cm-valongo.svg",
        "title": "C\u00e2mara Municipal de Valongo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T07:05:06+00:00",
        "description": "Vila Nova de Poiares",
        "id": 369407,
        "language": "en",
        "link": "https://cm-vilanovadepoiares.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vila Nova de Poiares",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-04T13:08:24.757701+00:00",
        "description": "Centro Nacional de Cultura \u2013 Desde o 25 de Abril de 1974, o CNC tem-se esfor\u00e7ado por transmitir uma no\u00e7\u00e3o de cultura sem fronteiras, quer disciplinares, quer geogr\u00e1ficas. Ele tenta ser o elo de liga\u00e7\u00e3o entre aqueles cujos caminhos normalmente n\u00e3o se cruzam: velhos e jovens, artistas e empres\u00e1rios, setor p\u00fablico e privado. Grande parte da sua a\u00e7\u00e3o \u00e9 dedicada \u00e0 defesa do patrim\u00f3nio cultural portugu\u00eas, \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do papel desempenhado pela cultura portuguesa no mundo, e \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o das suas rela\u00e7\u00f5es com outras culturas.",
        "id": 9261,
        "language": "",
        "link": "https://cnc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cnc.pt/wp-content/themes/custom/img/favicon.png",
        "title": "Centro Nacional de Cultura \u2013 Desde o 25 de Abril de 1974, o CNC tem-se esfor\u00e7ado por transmitir uma no\u00e7\u00e3o de cultura sem fronteiras, quer disciplinares, quer geogr\u00e1ficas. Ele tenta ser o elo de liga\u00e7\u00e3o entre aqueles cujos caminhos normalmente n\u00e3o se cruzam: velhos e jovens, artistas e empres\u00e1rios, setor p\u00fablico e privado. Grande parte da sua a\u00e7\u00e3o \u00e9 dedicada \u00e0 defesa do patrim\u00f3nio cultural portugu\u00eas, \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do papel desempenhado pela cultura portuguesa no mundo, e \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o das suas rela\u00e7\u00f5es com outras culturas.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T19:44:25+00:00",
        "description": "A CNE \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o independente que funciona junto da Assembleia da Rep\u00fablica e exerce a sua compet\u00eancia relativamente a todos os atos de recenseamento e de elei\u00e7\u00f5es ou referendos.",
        "id": 261376,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://cne.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage | Comiss\u00e3o Nacional de Elei\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Nostri",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:17:57.214755+00:00",
        "description": "CNIACC \u2013 CENTRO NACIONAL DE INFORMA\u00c7\u00c3O E ARBITRAGEM DE CONFLITOS DE CONSUMO",
        "id": 482970,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.cniacc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cniacc.pt/images/logo_index.png",
        "title": "CNIACC - Centro Nacional de Informa\u00e7\u00e3o e Arbitragem de Conflitos de Consumo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:29:46.656293+00:00",
        "description": "Medialivre Boost Solutions",
        "id": 482899,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.cofinaboostsolutions.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/cofinaboostsolutions/uploads/2023/12/Group-29-1200x630.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Medialivre Boost Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:25:37.732436+00:00",
        "description": "Portal de Not\u00edcias do Munic\u00edpio de Coimbra",
        "id": 482883,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.coimbra.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.coimbra.pt/wp-content/themes/noticias-coimbra-municipio-de-coimbra-2023.0.1/assets/img/facebook-CMC2.jpg",
        "title": "coimbra.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-11-26T21:29:45+00:00",
        "description": "A agenda oficial do Munic\u00edpio de Coimbra.",
        "id": 482878,
        "language": "",
        "link": "http://coimbragenda.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://agendacoimbra.crossinganswers.com/assets/img/twitter_share.jpg",
        "title": "coimbragenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-05-15T16:57:37+00:00",
        "description": "O Geoportal oficial do Munic\u00edpio de Coimbra.",
        "id": 482882,
        "language": "",
        "link": "https://www.coimbrageoportal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coimbrageoportal.pt/assets/img/facebook_share.jpg",
        "title": "coimbrageoportal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Dedicamo-nos exclusivamente a empresas, associa\u00e7\u00f5es e organiza\u00e7\u00f5es que aspiram a levar a sua marca para al\u00e9m dos horizontes convencionais.",
        "id": 160132,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://colorprinter.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00e1fica para empresas \u00bb Colorprinter\u00a9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:15:09.953586+00:00",
        "description": "Company's Day - \u00c1gua para o futuro",
        "id": 482966,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://companysday.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://companysday.pt/wp-content/uploads/2024/09/Agua_Futuro_Logo_A.png#644",
        "title": "Company's Day \u2013 Os Desafios da \u00c1gua num Mundo em Mudan\u00e7a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.confio.pt/activeapp/wp-content/uploads/2016/07/confio-fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:44:02.647560+00:00",
        "description": "O Selo CONFIO \u00e9 um certificado atribu\u00eddo a websites que cumprem as melhores pr\u00e1ticas do mercado digital e da utiliza\u00e7\u00e3o da Internet.",
        "id": 415998,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://confio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.confio.pt/activeapp/wp-content/uploads/2016/07/confio-fb.png",
        "title": "Confio.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:05+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 369501,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://construtora.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T03:22:16+00:00",
        "description": "O projeto central da \"Consumer Choice\" \u00e9 a \"Escolha do Consumidor\". Somos a principal refer\u00eancia em avalia\u00e7\u00f5es de marcas em Portugal, Espanha, Mocambique e Angola com mais de 1500 marcas avaliadas anualmente em mais de 300 categorias de produtos e servi\u00e7os.",
        "id": 482941,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://consumerchoice.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://consumerchoice.pt/wp-content/uploads/2023/10/Asset-21consumerChoice-logos.jpg",
        "title": "Home - Consumerchoice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://consumertrends.pt/wp-content/uploads/2019/12/cropped-Asset-5consumer-trends-logo-ec.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-11-19T03:41:15+00:00",
        "description": "Consumer Trends \u2013 P\u00e1gina Inicial",
        "id": 397312,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://consumertrends.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://consumertrends.pt/wp-content/uploads/2019/12/cropped-Asset-5consumer-trends-logo-ec.png",
        "title": "Consumer Trends - P\u00e1gina Inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:52:52.535549+00:00",
        "description": "Conv\u00edvioCM \u2013 An\u00fancios classificados de acompanhantes, escorts, travestis e transexuais. Conv\u00edvio gay. Swing | Classificados Correio da Manh\u00e3",
        "id": 482840,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.conviviocm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "An\u00fancios classificados conv\u00edvio | ConvivioCM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://conze.pt/app/explore2/assets/images/front.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": "2024-12-20T12:17:30.208962+00:00",
        "date_published": "2024-09-02T09:51:33.293443+00:00",
        "description": "conzept",
        "id": 360180,
        "language": "en",
        "link": "https://conze.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 604,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://conze.pt/app/explore2/assets/images/front.jpg",
        "title": "Conzept encyclopedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "www.fireflymedia.cz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T23:31:56.138963+00:00",
        "description": "Presentes exclusivos e gadgets fabulosos em e-shop para festas, leds, espi\u00f5es, c\u00e2maras, produtos de moda e muito mais. Tudo \u00e0 venda por uma pechincha que voc\u00ea pode comprar online.",
        "id": 517444,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.cool-mania.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loja virtual de presentes exclusivos e gadgets maravilhosos. | Cool Mania E-Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T20:13:03+00:00",
        "description": "Com a CooperVision, lentes de contacto se traduzem em vis\u00e3o, conforto e estabilidade excepcionais para correc\u00e7\u00f5es visuais convencionais ou para as mais complexas.",
        "id": 517550,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://coopervision.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://coopervision.pt/enthemes/custom/cv/logo.png",
        "title": "Lentes de Contacto | CooperVision Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T12:00:47.922773+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias sobre Portugal e o Mundo. Cm ao minuto, sociedade, ins\u00f3litos, desporto. Entrevistas e opini\u00e3o. Multimedia e videos em cmjornal.pt",
        "id": 487672,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.correiomanha.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Correio da Manh\u00e3: Portugal, Mundo, Sociedade, Cultura. Classificados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0487/9820/4055/files/as_botas_cowboy_mais_bonitas_e_puras_para_mulher_e_homem_em_portugal.jpg?v=1721314445",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:28:07.306572+00:00",
        "description": "Compre j\u00e1 as fant\u00e1sticas botas texanas, botas cowboy, botas country, botas western, botas biker, botas urbanas, botas fashion, botas franjas, botas ex\u00f3ticas, botins cowboy, botins urbanos, botins fashion, botins ex\u00f3ticos de alta qualidade em couro e piton! Para Homem e Mulher produzidos \u00e0 m\u00e3o e com designs exclusivos!",
        "id": 369594,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://cowboybootsportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0487/9820/4055/files/as_botas_cowboy_mais_bonitas_e_puras_para_mulher_e_homem_em_portugal.jpg?v=1721314445",
        "title": "Botas Cowboy Biker Fashion Ex\u00f3ticas Urbanas e Franjas |Homem e Mulher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.cp.pt/StaticFiles/facebook/imagem-hp.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Na CP - Comboios de Portugal pode consultar hor\u00e1rios, comboios e descontos, bem como comprar bilhetes online. Saiba mais",
        "id": 341315,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cp.pt/StaticFiles/facebook/imagem-hp.jpg",
        "title": "CP - Comboios de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.creditoagricola.pt/-/media/cabullet/geral/ca-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:00:29.437487+00:00",
        "description": "O Cr\u00e9dito Agr\u00edcola oferece solu\u00e7\u00f5es completas de cr\u00e9dito, poupan\u00e7a, investimento e para a gest\u00e3o do dia-a-dia de particulares e empresas. Descubra todas as vantagens! O Banco Nacional com presen\u00e7a local.",
        "id": 369373,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://creditoagricola.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.creditoagricola.pt/-/media/cabullet/geral/ca-logo.png",
        "title": "Cr\u00e9dito Agr\u00edcola | O Banco Nacional com pron\u00fancia local.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Netmais Consultores # netmais@netmais.pt",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:20:01.573601+00:00",
        "description": "O Col\u00e9gio S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito procura formar homens e mulheres para os outros e com os outros, na excel\u00eancia.",
        "id": 490660,
        "language": "pt",
        "link": "http://csjb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.csjb.pt/images/background/home/bg_home_2.jpg",
        "title": "Col\u00e9gio S. Jo\u00e3o de Brito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:22:29.505792+00:00",
        "description": "500 anos de dedica\u00e7\u00e3o, empenho e profissionalismo, para aproximar os portugueses e o mundo.",
        "id": 482949,
        "language": "",
        "link": "https://appserver2.ctt.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ctt.pt/application/themes/images/og-image.png",
        "title": "Erro 503",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:23:03.607559+00:00",
        "description": "500 anos de dedica\u00e7\u00e3o, empenho e profissionalismo, para aproximar os portugueses e o mundo.",
        "id": 482954,
        "language": "",
        "link": "https://blog.ctt.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ctt.pt/application/themes/images/og-image.png",
        "title": "Erro 404",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ctt.pt/application/themes/images/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:28:10.920634+00:00",
        "description": "\u00cdndice de servi\u00e7os e produtos para particulares.",
        "id": 346803,
        "language": "",
        "link": "https://ctt.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ctt.pt/application/themes/images/og-image.png",
        "title": "CTT Particulares, Empresas e Grupo CTT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.culturgest.pt/filer/files/1536222051/570/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-08-02T08:34:12.867421+00:00",
        "description": "A Culturgest \u2013 Funda\u00e7\u00e3o Caixa Geral de Dep\u00f3sitos dedica-se \u00e0 cria\u00e7\u00e3o contempor\u00e2nea, apresentando uma programa\u00e7\u00e3o regular nas \u00e1reas das artes performativas, da m\u00fasica, das artes visuais, do cinema e do pensamento contempor\u00e2neo.",
        "id": 329931,
        "language": "",
        "link": "https://culturgest.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.culturgest.pt/filer/files/1536222051/570/",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Sistemas do Futuro",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:23:23.676139+00:00",
        "description": "Culturgest",
        "id": 482955,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://inventario.colecao.culturgest.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://inwebonline.net/Culturgest/logo.png",
        "title": "Culturgest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:20:20.569762+00:00",
        "description": "O nosso site est\u00e1 atualmente em manuten\u00e7\u00e3o para melhorar a tua experi\u00eancia. Voltaremos muito em breve com novidades.",
        "id": 490664,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.cupav.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cupav.pt/wp-content/uploads/2022/11/Grupo-118.svg",
        "title": "Em manuten\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:08:23.865441+00:00",
        "description": "We are experienced cybersecurity awareness consultants. We contribute to raising cybersecurity awareness culture in organizations.",
        "id": 199805,
        "language": "en-US",
        "link": "https://cyberawareness.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberawareness - Cybersecurity Awareness Consultants",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:07:58.779971+00:00",
        "description": "CyberSecurityChallengePT",
        "id": 199797,
        "language": "pl",
        "link": "http://cybersecuritychallenge.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cybersecuritychallenge.pt/themes/core-beta/static/img/favicon.ico?d=2d4978db",
        "title": "CyberSecurityChallengePT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.wixstatic.com/media/8ecb53_a4e368e404184259aa359e55fd200b69%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/8ecb53_a4e368e404184259aa359e55fd200b69%7Emv2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-22T00:00:00+00:00",
        "description": "CyberX Portugal is a cybersecurity company focused on security audits and ethical hacking. Are your business and your customers protected?",
        "id": 199798,
        "language": "en",
        "link": "https://cyberx.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/8ecb53_a4e368e404184259aa359e55fd200b69%7Emv2.png/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/8ecb53_a4e368e404184259aa359e55fd200b69%7Emv2.png",
        "title": "CyberX | Portugal | Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:24:20.954910+00:00",
        "description": "The O: A solu\u00e7\u00e3o de IA para seguran\u00e7a nacional que monitora, analisa e alerta sobre amea\u00e7as em tempo real.",
        "id": 482957,
        "language": "en-US",
        "link": "https://theo.cyberx.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://theo.cyberx.pt/wp-content/uploads/2024/05/cropped-icon.png",
        "title": "The O \u2013 AI para Seguran\u00e7a Nacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:19:53.616195+00:00",
        "description": "Acredit\u00e1vamos que o nosso projeto seria uma novidade no nosso meio musical, quando em quase todos os pa\u00edses da Europa existe uma revista musical",
        "id": 482142,
        "language": "pt",
        "link": "https://dacapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Da Capo - Revista Musical Portuguesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-30T23:38:27+00:00",
        "description": "Blogue sobre o autor Manuel Amaro Mendon\u00e7a, os seus trabalhos, eventos e a sua rela\u00e7\u00e3o com a escrita em geral.",
        "id": 482215,
        "language": "",
        "link": "https://myblog.debaixodosceus.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEj6FP-HpLm_8K_hl2YXKDfa0LzOGF1J2AdHkwYnW6VkVvWAGosSL7IAUcn7IZuXxU0afth8Lhg_tk7NyA3Fi-zURJ1L_UKm10v1OEZgMtUh9FwLfuFc4Wd8PxWTw25so4vra3zbp1nv40tU0M_wIQAfgvdwbDOKFewv1xcx5hqf4w0FT0moMjdIAb3xRB_f/s320/Sabotagem%20no%20Para%C3%ADso%208%20-%20A%20Cria%C3%A7%C3%A3o.jpeg",
        "title": "DEBAIXO DOS C\u00c9US",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Descobre o servi\u00e7o de aluguer de equipamentos desportivos da Decathlon. Mais experi\u00eancias com menor impacto!",
        "id": 397313,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://aluguer.decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aluguer de equipamentos desportivos | Aluguer Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p1994647/k$23205c24d2da446037b36011ee3f3a0e/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:31:26.832825+00:00",
        "description": "Descubra os conselhos desportivos que temos para si!",
        "id": 397308,
        "language": "pt",
        "link": "https://conselhos-desportivos.decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p1994647/k$23205c24d2da446037b36011ee3f3a0e/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "title": "Conselhos desportivos Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://corporate.decathlon.pt/assets/logos/decathlon.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T08:54:25+00:00",
        "description": "Decathlon Corporate Website",
        "id": 397315,
        "language": "en",
        "link": "https://corporate.decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://corporate.decathlon.pt/assets/logos/decathlon.svg",
        "title": "Decathlon Corporate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T20:08:45.537155+00:00",
        "description": "Temos tudo para o desporto: roupa, sapatilhas, equipamentos e acess\u00f3rios. Encontra bons produtos a bons pre\u00e7os em mais de 100 modalidades desportivas.",
        "id": 122173,
        "language": "pt",
        "link": "https://decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decathlon | Tudo para o desporto!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:31:38.903275+00:00",
        "description": "Encontra todas as nossas atividades e eventos desportivos, organizadas pela Decathlon ou pelos os nossos parceiros. Pratica desporto connosco.",
        "id": 397309,
        "language": "pt",
        "link": "https://desporto.decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atividades e Eventos Desportivos - Desporto by Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:31:25.130290+00:00",
        "description": "Clube Decathlon",
        "id": 397307,
        "language": "",
        "link": "https://experiencias.decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clube Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://myjob.decathlon.pt/_applications/app_myjob_contracts/_assets/images/website/logo-Decathlon-1200-630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:31:15.069373+00:00",
        "description": "Oportunidades Emprego Decathlon Portugal. Desafias-te a trabalhar connosco! Entra em recrutamento, candidata-te!",
        "id": 397305,
        "language": "pt",
        "link": "https://myjob.decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://myjob.decathlon.pt/_applications/app_myjob_contracts/_assets/images/website/logo-Decathlon-1200-630.png",
        "title": "Recrutamento | Decathlon Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:32:03.689681+00:00",
        "description": "Decathlon",
        "id": 397317,
        "language": "pt",
        "link": "https://suporte.decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 1,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:32:00.165441+00:00",
        "description": "Servi\u00e7o p\u00f3s-venda Decathlon",
        "id": 397316,
        "language": "pt",
        "link": "https://support.decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p1759351/k$6f7971b379f28f4644e27464c6fd0c6f/1200x0/1.91cr1/image.jpg?format=auto",
        "title": "Servi\u00e7o p\u00f3s-venda Decathlon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://contents.mediadecathlon.com/p1651866/k$b8e38763581d8b64f4242e4621f89a45/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Descobre tudo o que fazemos pelo nosso campo de jogo! Quais s\u00e3o os nossos compromissos, como agimos, como fazemos os nossos produtos e muito mais!",
        "id": 397281,
        "language": "pt",
        "link": "https://sustentabilidade.decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://contents.mediadecathlon.com/p1651866/k$b8e38763581d8b64f4242e4621f89a45/1200x0/1.91cr1/default.jpg?format=auto",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Decathlon Sustentabilidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:31:22.833275+00:00",
        "description": "DECATHLON SEGUROS DESPORTIVOS",
        "id": 397306,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.seguros.decathlon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DECATHLON SEGUROS DESPORTIVOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:07:19.996132+00:00",
        "description": "A representa\u00e7\u00e3o dos consumidores atrav\u00e9s de associa\u00e7\u00f5es \u00e9 um direito consagrado pela Lei de Defesa do Consumidor.",
        "id": 482938,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://deco.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deco.pt/wp-content/uploads/2021/02/d3.png",
        "title": "DECO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:44.269912+00:00",
        "description": "edit post Campeonato Sabseg: Tigres estreiam-se a 8 de setembro na Barrinha 19-08-2024 edit post O que estamos a fazer",
        "id": 369586,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://defesadeespinho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T09:55:59+00:00",
        "description": "Negoceie com comiss\u00f5es nunca antes vistas com a corretora online DEGIRO. Negocia\u00e7\u00e3o a n\u00edvel mundial em a\u00e7\u00f5es, op\u00e7\u00f5es, futuros, trackers, fundos e mais. Abra uma conta de negocia\u00e7\u00e3o gratuita hoje.",
        "id": 127643,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://degiro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corretora online | Comiss\u00f5es Baixas | Trading | DEGIRO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T17:31:14.031618+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias sobre Portugal e o Mundo. Cm ao minuto, sociedade, ins\u00f3litos, desporto. Entrevistas e opini\u00e3o. Multimedia e videos em cmjornal.pt",
        "id": 431429,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://destak.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.cmjornal.pt/i/logo_cm_vermelho.png",
        "title": "Correio da Manh\u00e3: Portugal, Mundo, Sociedade, Cultura. Classificados.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_pt_PT.jpg?_=751b6dd",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T18:49:48.954411+00:00",
        "description": "Indiscutivelmente o livro mais influente e mais amplamente lido alguma vez escrito sobre a mente humana, Dian\u00e9tica permaneceu como um best-seller durante mais de cinquenta anos, com mais de 20 milh\u00f5es de exemplares vendidos. Cont\u00e9m uma descri\u00e7\u00e3o completa da Mente Reactiva - a fonte anteriormente desconhecida de todos os seus problemas, stress, infelicidade e inseguran\u00e7a. Dian\u00e9tica livra-o da sua Mente Reactiva. \u00c9 a \u00fanica coisa que faz. Usado em mais de 160 na\u00e7\u00f5es, Dian\u00e9tica proporciona um melhoramento dram\u00e1tico e um melhoramento permanente a pessoas de todos os n\u00edveis de vida.Desbloqueie o potencial da sua menteErradique as experi\u00eancias para que nunca mais o afectemRevele a pessoa que sempre quis conhecer -voc\u00ea.",
        "id": 368623,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://dianetica.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_pt_PT.jpg?_=751b6dd",
        "title": "Dian\u00e9tica: O Poder da Mente sobre o Corpo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_pt_PT.jpg?_=30622ce",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-17T16:42:10.246497+00:00",
        "description": "Indiscutivelmente o livro mais influente e mais amplamente lido alguma vez escrito sobre a mente humana, Dian\u00e9tica permaneceu como um best-seller durante mais de cinquenta anos, com mais de 20 milh\u00f5es de exemplares vendidos. Cont\u00e9m uma descri\u00e7\u00e3o completa da Mente Reactiva - a fonte anteriormente desconhecida de todos os seus problemas, stress, infelicidade e inseguran\u00e7a. Dian\u00e9tica livra-o da sua Mente Reactiva. \u00c9 a \u00fanica coisa que faz. Usado em mais de 160 na\u00e7\u00f5es, Dian\u00e9tica proporciona um melhoramento dram\u00e1tico e um melhoramento permanente a pessoas de todos os n\u00edveis de vida.Desbloqueie o potencial da sua menteErradique as experi\u00eancias para que nunca mais o afectemRevele a pessoa que sempre quis conhecer -voc\u00ea.",
        "id": 136897,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://dianetics.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=1,519,998,561@qa=85/data/www.dianetics.org/files/dianetics-paperback_pt_PT.jpg?_=751b6dd",
        "title": "Dian\u00e9tica: O Poder da Mente sobre o Corpo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.digikey.pt/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=pt-PT&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-01T05:01:36.054518+00:00",
        "description": "A DigiKey oferece milh\u00f5es de produtos de centenas de fabricantes, muitas quantidades em estoque dispon\u00edveis para envio no mesmo dia. Aceita Apple Pay, Google Pay\u2122 e Paypal, pe\u00e7a hoje on-line!",
        "id": 46164,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://digikey.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://sc-a.digikeyassets.com/-/media/Images/Header/DigiKey_rgb_600x600.png?la=pt-PT&ts=88c6251c-ba44-4c88-ac2d-d52e8cc4af42",
        "title": "DigiKey Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00",
        "description": "Encontra os melhores restaurantes em Portugal e beneficia de descontos exclusivos. Faz download da App DIG-IN e encomenda os teus pratos favoritos.",
        "id": 369522,
        "language": "en",
        "link": "https://dig-in.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DIG-IN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T00:30:25.349779+00:00",
        "description": "Digit Access Portugal: Distribuidor de marcas em fotografia, v\u00eddeo, celular e som.",
        "id": 512244,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.digitaccess.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digit Access Portugal - Distribuidor de acess\u00f3rios para c\u00e2meras fotogr\u00e1ficas.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.digitalrm.pt/img/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:01.953901+00:00",
        "description": "DigitalRM \u00e9 uma empresa que atua na \u00e1rea do Broadcast.",
        "id": 369499,
        "language": "",
        "link": "https://digitalrm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.digitalrm.pt/img/",
        "title": "DIGITAL RM - Broadcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 369507,
        "language": "",
        "link": "https://media.digitalrm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://diningout.pt/img/logo-lg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:24:16.313628+00:00",
        "description": "Dining Out",
        "id": 184458,
        "language": "en",
        "link": "https://diningout.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://diningout.pt/img/logo-lg.png",
        "title": "Dining Out",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T19:03:39.123754+00:00",
        "description": "A lightweight, non-intrusive alternative to Google Analytics.",
        "id": 230921,
        "language": "en",
        "link": "https://analytics.diogoferreira.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plausible \u00b7 Web analytics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:13:40.190677+00:00",
        "description": "Diogo Ferreira",
        "id": 76982,
        "language": "en",
        "link": "https://diogoferreira.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diogo Ferreira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dioguinho.com/wp-content/uploads/2020/05/dioguinho_logo-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Dioguinho \u00e9 especializado em Reality Show e Gossip em Portugal. Nasceu em 2011 e \u00e9 actualizado ao minuto com toda a informa\u00e7\u00e3o dos famosos...",
        "id": 184978,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://dioguinho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dioguinho.com/wp-content/uploads/2020/05/dioguinho_logo-facebook.jpg",
        "title": ".",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://direitosdigitais.pt/images/d3/d3-logo/logo-d3_twitter_140x682px.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:56:22.109149+00:00",
        "description": "Associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos, dedicada \u00e0 defesa dos direitos fundamentais no contexto digital.",
        "id": 68682,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://direitosdigitais.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://direitosdigitais.pt/images/d3/d3-logo/logo-d3_twitter_140x682px.png",
        "title": "D3 - Defesa dos Direitos Digitais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:38:08.877668+00:00",
        "description": "SearXNG \u2014 a privacy-respecting, open metasearch engine",
        "id": 482988,
        "language": "en-EN",
        "link": "https://searx.direitosdigitais.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SearXNG - D3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:38:10.024010+00:00",
        "description": "Free and Open Source Machine Translation API. Self-hosted, offline capable and easy to setup. Run your own API server in just a few minutes.",
        "id": 482989,
        "language": "en",
        "link": "https://translate.direitosdigitais.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://user-images.githubusercontent.com/1951843/102724116-32a6df00-42db-11eb-8cc0-129ab39cdfb5.png",
        "title": "LibreTranslate - Free and Open Source Machine Translation API",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T02:29:59.111713+00:00",
        "description": "Descubra tudo o que precisa saber sobre os filmes da Disney, espet\u00e1culos, viagens, parques e os \u00faltimos presentes e brinquedos m\u00e1gicos na Disney Store.",
        "id": 123494,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://disney.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/image_0dbec56c_d153e3ae.jpeg?region=0%2C0%2C200%2C200",
        "title": "Disney Portugal | Site Oficial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T01:52:06.399007+00:00",
        "description": "Bem-vindo(a) ao site oficial da Disneyland Paris. Descobre os 2 Parques Disney, os 7 Hot\u00e9is Disney, um campo de golfe e a Disney Village para mais magia.",
        "id": 123359,
        "language": "pt",
        "link": "https://disneylandparis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Disneyland Paris - Descobre a magia | Disneyland Paris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-20T20:21:40.641324+00:00",
        "description": "Descubre la exclusiva variedad de productos en Disney Store. Juguetes, disfraces, accesorios y mucho mas en nuestra tienda online oficial.",
        "id": 399594,
        "language": "en",
        "link": "https://disneystore.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-ssl.s7.disneystore.com/is/image/ShopDisney/ds-logo-social?wid=1200",
        "title": "Disney Store ES | Tienda Online Oficial De Disney",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T17:46:37+00:00",
        "description": "\u201cA bomba-rel\u00f3gio da absten\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 um trabalho da revista DIVERGENTE | Investiga\u00e7\u00e3o de jornalismo de dados onde se faz uma radiografia \u00e0 absten\u00e7\u00e3o de voto na Uni\u00e3o Europeia. Reportagem em dez das freguesias onde menos se vota em Portugal.",
        "id": 490578,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://bombarelogio.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bombarelogio.divergente.pt/wp-content/uploads/2024/05/DIVERGENTE-2023-SITE-OG_IMAGE-SIMBOLOS-1200x630px.jpg",
        "title": "A bomba-rel\u00f3gio da absten\u00e7\u00e3o | DIVERGENTE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-09-05T14:18:11+00:00",
        "description": "Revista digital de jornalismo narrativo. Recusamos abordagens bipolares que reduzem a realidade a leituras simplistas.",
        "id": 482369,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://divergente.pt/wp-content/uploads/2021/09/Divergente-revista-digital-jornalismo-narrativo.jpg",
        "title": "DIVERGENTE \u2014 Hist\u00f3rias que revelam sil\u00eancios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:09:56.691644+00:00",
        "description": "Portugal \u00e9 a principal porta de entrada na Europa para jogadores de futebol menores vindos de \u00c1frica e da Am\u00e9rica Latina.",
        "id": 490581,
        "language": "en-US",
        "link": "http://futebol.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://futebol.divergente.pt/wp-content/uploads/2019/03/54430329_2105512112877124_2488527665032593408_o.jpg",
        "title": "Juventude em Jogo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2016-09-05T14:18:11+00:00",
        "description": "Revista digital de jornalismo narrativo. Recusamos abordagens bipolares que reduzem a realidade a leituras simplistas.",
        "id": 490580,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://novo.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://divergente.pt/wp-content/uploads/2021/09/Divergente-revista-digital-jornalismo-narrativo.jpg",
        "title": "DIVERGENTE \u2014 Hist\u00f3rias que revelam sil\u00eancios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-17T12:45:17+00:00",
        "description": "Durante a Guerra Colonial, os comandos africanos da Guin\u00e9 combateram ao lado de Portugal e arriscaram a vida pela p\u00e1tria que acreditavam ser sua. A mesma pa\u0301tria que os abandonou depois da Revoluc\u0327a\u0303o de Abril.",
        "id": 490579,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://por-ti-portugal.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://por-ti-portugal.divergente.pt/wp-content/uploads/2021/09/comandos-africanos-guine-africanizacao-guerra-colonial.jpeg",
        "title": "A hist\u00f3ria dos Comandos Africanos da Guin\u00e9 | DIVERGENTE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-11-11T08:20:18+00:00",
        "description": "\"Terra de todos, terra de alguns\" \u00e9 um webdocument\u00e1rio da Divergente.pt que conta a est\u00f3ria de como os camponeses no Corredor de Nacala, uma das regi\u00f5es mais f\u00e9rteis e povoadas de Mo\u00e7ambique, t\u00eam vindo a ser afectados pela chegada dos grandes investimentos agr\u00edcolas.",
        "id": 490576,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://terradealguns.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://terradealguns.divergente.pt/dist/assets/images/shared/share.jpg",
        "title": "Terra de todos, terra de alguns",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-02-24T18:21:44+00:00",
        "description": "Esta reportagem de investiga\u00e7\u00e3o compila, pela primeira vez, um mapa das casas onde v\u00e1rias mulheres viveram clandestinas durante a ditadura, at\u00e9 ao 25 de Abril de 1974.",
        "id": 490575,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.elas-fizeram-revolucao.divergente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 79,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elas-fizeram-revolucao.divergente.pt/wp-content/uploads/2022/05/INSTA-SHARE.jpg",
        "title": "DIVERGENTE | \u00c0s escondidas, elas tamb\u00e9m fizeram a Revolu\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-23T07:02:59.059548+00:00",
        "description": "We\u2019re Divide by Two, a design studio based in Lisbon, Portugal. We specialise in graphic and web design.",
        "id": 438335,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://dividebytwo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Work | Divide by Two",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.dn.pt/img/metadata/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:49.791627+00:00",
        "description": "DN - o seu jornal di\u00e1rio online. Todas as not\u00edcias sobre a actualidade nacional, internacional, economia, desporto, artes, sociedade, \u00faltima hora, pessoas, ci\u00eancia, tecnologia, portugal, mundo.",
        "id": 110694,
        "language": "pt",
        "link": "https://dn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dn.pt/img/metadata/og-image.png",
        "title": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.globalmediagroup.pt/wp-content/themes/globalmediagrp/img/share-pic-gmg-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:50.745855+00:00",
        "description": "Global Media Group -",
        "id": 369415,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://invoice.dn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.globalmediagroup.pt/content/images/size/w1200/2024/08/39050170_GI20112020BRUNOLISITA0366_WEB.jpg",
        "title": "Global Media Group -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-11-20T22:43:22+00:00",
        "description": "Welcome to WildFly Application Server 8",
        "id": 369416,
        "language": "",
        "link": "https://quiosque.dn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to WildFly Application Server 8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": ".PT",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:58:07.557897+00:00",
        "description": "O .PT \u00e9 a entidade respons\u00e1vel pela gest\u00e3o, registo e manuten\u00e7\u00e3o de dom\u00ednios sob .pt, dom\u00ednio de topo correspondente a Portugal.",
        "id": 482858,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.dns.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pt.pt/temas/dnspt2018/images/dnspt.jpg",
        "title": ".PT - Dom\u00ednios de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:58:08+00:00",
        "description": "Tudo sobre gravidez e beb\u00e9s num \u00fanico s\u00edtio: aproveita os nossos conselhos e recomenda\u00e7\u00f5es para o mais pequenino da tua casa. Al\u00e9m disso, desfruta dos nossos descontos e ofertas.",
        "id": 446128,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.dodot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/85vakzuxuyrw/G11e931bQgBj9fIoD0QoA/21f2af5f4c2b6253066ae7517f9c990a/dodot-VIP-0824-HeroTopBanner-d-1360x720px.jpg",
        "title": "Gravidez e beb\u00e9s com Dodot: um s\u00edtio para crescer | Dodot PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T05:04:24.158257+00:00",
        "description": "Web based ERP and CRM Open Source software to manage a professional or foundation activity (sme, freelancers or large companies): quotation or commercial proposals, invoices, products, contacts, agenda, orders, purchases, stocks, emailings, CMS, POS",
        "id": 454224,
        "language": "en",
        "link": "https://www.dolibarr.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dolibarr.org/medias/image/www.dolibarr.org/images/dolibarr_256x256_color.png",
        "title": "Dolibarr Open Source ERP and CRM - Web suite for business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:23:42.948937+00:00",
        "description": "Dominios.pt \u00e9 l\u00edder nacional na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de registo de dom\u00ednios .pt, alojamento web, servidores dedicados e cloud servers.",
        "id": 482956,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://dominios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.dominios.pt/wp-content/uploads/2020/05/social-img-2020.jpg",
        "title": "Dominios.pt, Alojamento Web e Cloud Server",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.douronobilis.pt/wp-content/uploads/2023/03/douronobre6-400x121.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:24:00.775302+00:00",
        "description": "O Prestigio ao seu alcance com o empreendimento DOURO NOBILIS - River View! Fique a conhecer!",
        "id": 184457,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://douronobilis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://douronobilis.pt/wp-content/uploads/2024/10/EU_2024_Dev_103.jpg",
        "title": "Douro Nobilis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn2.downdetector.com/ae606e9fe1727b8/images/Downdetector-OG.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Visualiza\u00e7\u00e3o em tempo real de problemas e falhas em todos os tipos de servi\u00e7o. Est\u00e1 tendo problemas? Ajudamos voc\u00ea a descobrir o que h\u00e1 de errado.",
        "id": 100927,
        "language": "pt",
        "link": "https://downdetector.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn2.downdetector.com/b71018a9fbe0b63/images/Downdetector-OG.png",
        "title": "Visualiza\u00e7\u00e3o de status",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T19:52:26.547250+00:00",
        "description": "DPD",
        "id": 130250,
        "language": "",
        "link": "https://areadecliente.dpd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DPD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Envio de encomendas em Portugal e no mundo com a DPD. Solicite uma proposta comercial! Mais de 1500 pontos Pickup.",
        "id": 47914,
        "language": "pt_PT",
        "link": "https://dpd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DPD - Envio de encomendas para clientes empresariais e particulares \u00bb DPD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-04T16:47:02+00:00",
        "description": "DpdShipItSimple",
        "id": 130249,
        "language": "en",
        "link": "https://ship-it-simple.dpd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DpdShipItSimple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T19:52:29.943071+00:00",
        "description": "Track & Trace",
        "id": 130252,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://tracking.dpd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Track & Trace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T11:01:19+00:00",
        "description": "APDPO PORTUGAL \u00e9 associa\u00e7\u00e3o de Profissionais de Prote\u00e7\u00e3o e Seguran\u00e7a Dados, abrangendo DPOs(Encarregados de Prote\u00e7\u00e3o de Dados) e outros profissionais.",
        "id": 199759,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://dpo-portugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "APDPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leyaonline.com/assets/images/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:48.233409+00:00",
        "description": "A livraria online das editoras do Grupo Leya: livros, ebooks, manuais escolares e livros de apoio escolar.",
        "id": 276351,
        "language": "en",
        "link": "https://dquixote.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leyaonline.com/assets/images/logo.png",
        "title": "LeYa Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-13T21:48:39.893207+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 416018,
        "language": "pl",
        "link": "https://dri.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "dri.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:33:35.155401+00:00",
        "description": "Comunidade Portuguesa de Drupal",
        "id": 527127,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.drupal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drupal Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:08:04+00:00",
        "description": "A DS Automobiles \u00e9 uma Marca francesa de autom\u00f3veis que combina de forma perfeita o design e a alta tecnologia, a durabilidade e a nobreza.",
        "id": 148063,
        "language": "pt",
        "link": "https://dsautomobiles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DS Automobiles: Arte francesa de viajar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:08:29.084974+00:00",
        "description": "Sale of clothing, accessories and objects DS Automobiles on official site. Discover the world of the manufacturer through all these derivative products.",
        "id": 445299,
        "language": "en",
        "link": "https://lifestyle.dsautomobiles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DS Automobiles | DS Official Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:07:56.255175+00:00",
        "description": "A manuten\u00e7\u00e3o do seu autom\u00f3vel \u00e9 essencial para a sua longevidade. A DS Automobiles coloca ao seu servi\u00e7o todo o seu conhecimento e exper\u00eancia para verificar e reparar o seu autom\u00f3vel.<br />Para maior conveni\u00eancia, a colocamos \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o o servi\u00e7o de MARCA\u00c7\u00c3O ONLINE, que lhe permite fazer o agendamento de qualquer servi\u00e7o, no dia e hora da sua prefer\u00eancia no Reparador Autorizado que lhe seja mais conveniente. <br /><br />",
        "id": 445298,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://oficinasonline.dsautomobiles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A manuten\u00e7\u00e3o do construtor - DS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T17:07:54.994611+00:00",
        "description": "Obtenha uma avalia\u00e7\u00e3o de retoma do seu carro usado de forma r\u00e1pida, gratuita e 100% online.",
        "id": 445297,
        "language": "pt",
        "link": "https://retoma.dsautomobiles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avalia\u00e7\u00e3o de Retoma do seu carro atual | DS Automobiles",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "1970-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Long-life AA and AAA batteries, rechargeable batteries, chargers, coin button batteries, and more from Duracell, the World\u2019s #1 consumer battery company.",
        "id": 314948,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://duracell.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duracell Batteries UK | The World\u2019s #1 Consumer Battery Company",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Tecnologia pioneira. Descubra e compre a gama de aspiradores Dyson, produtos para o cuidado do cabelo, purificadores, humidificadores, ventiladores, secadores de m\u00e3os e ilumina\u00e7\u00e3o | Dyson",
        "id": 247075,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://dyson.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyson Portugal | Site Oficial Dyson I Aspiradores, Secadores, Modeladores e Purificadores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:28:18.457415+00:00",
        "description": "Feeling desdobra-se em dois n\u00facleos, Olhar e Resson\u00e2ncia, que convocam o conhecimento cient\u00edfico, a express\u00e3o art\u00edstica e a viv\u00eancia emocional ao questionarem o lugar da intersubjetividade na rela\u00e7\u00e3o humana e na experi\u00eancia est\u00e9tica do beb\u00e9.",
        "id": 346806,
        "language": "",
        "link": "https://e-chiado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "e-Chiado | e-Chiado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:00:20.616250+00:00",
        "description": "O ECO \u00e9 um jornal econ\u00f3mico digital que junta uma plataforma tecnol\u00f3gica inovadora a um jornalismo independente e pr\u00f3ximo dos leitores.",
        "id": 369372,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://eco.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://loja.eco.pt/wp-content/uploads/2021/09/cover-loja.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 Loja ECO. Aqui pode encontrar as \u00faltimas edi\u00e7\u00f5es das revistas especializadas Advocatus e Pessoas. Fa\u00e7a j\u00e1 a sua assinatura.",
        "id": 369371,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://loja.eco.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://loja.eco.pt/wp-content/uploads/2021/09/cover-loja.png",
        "title": "P\u00e1gina inicial - Loja ECO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T03:32:34.432842+00:00",
        "description": "Uma fonte confi\u00e1vel para e-shops, profissionais de marketing e todos os f\u00e3s de com\u00e9rcio eletr\u00f3nico. Not\u00edcias, tend\u00eancias, entrevistas em v\u00eddeo, podcasts e artigos de especialistas do setor.",
        "id": 474578,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.ecommercebridge.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ecommerce Bridge Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://econews.pt/wp-content/uploads/2019/06/logo-econews-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:00:15.384471+00:00",
        "description": "ECONews is a digital economic journal that combines an innovative technological platform with an independent and people-focussed journalism, briefing the world about Portugal and its economy.",
        "id": 369369,
        "language": "en-US",
        "link": "https://econews.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://econews.pt/wp-content/uploads/2019/06/logo-econews-1.jpg",
        "title": "ECONews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:04:07.600406+00:00",
        "description": "A Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Economia Pol\u00edtica (EcPol) \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica sem fins lucrativos, de car\u00e1cter pluridisciplinar e transdisciplinar, que visa promover o ensino, a investiga\u00e7\u00e3o, a divulga\u00e7\u00e3o e o debate p\u00fablico sobre Economia Pol\u00edtica em Portugal.",
        "id": 490644,
        "language": "pt",
        "link": "https://economiapolitica.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Economia Pol\u00edtica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:04:05.526429+00:00",
        "description": "A Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Economia Pol\u00edtica (EcPol) \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica sem fins lucrativos, de car\u00e1cter pluridisciplinar e transdisciplinar, que visa promover o ensino, a investiga\u00e7\u00e3o, a divulga\u00e7\u00e3o e o debate p\u00fablico sobre Economia Pol\u00edtica em Portugal.",
        "id": 490643,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.economiapolitica.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Economia Pol\u00edtica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.e-cultura.pt/images/_layout/logo_social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:28:02.222843+00:00",
        "description": "O e-cultura \u00e9 um portal actualidade cultural.",
        "id": 346799,
        "language": "",
        "link": "https://e-cultura.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.e-cultura.pt/images/_layout/logo_social.jpg",
        "title": "e-cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:08:13.280425+00:00",
        "description": "O e-cultura \u00e9 um portal actualidade cultural.",
        "id": 482345,
        "language": "",
        "link": "http://e-cultura.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.e-cultura.pt/images/_layout/logo_social.jpg",
        "title": "e-cultura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.edicoesafrontamento.pt/cdn/shop/files/Logo_Afrontamento_preto_b63b79d8-f4e1-4ca5-be75-ce64dd78f936.png?height=628&pad_color=fff&v=1702290318&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:49:19.501779+00:00",
        "description": "As Edi\u00e7\u00f5es Afrontamento publicam desde 1963 e, desde outubro de 2022, est\u00e3o sediadas no Porto, na Rua de Santa Catarina, 895, 2\u00ba Dt\u00ba. Editora de car\u00e1cter generalista mas com uma import\u00e2ncia acentuada no campo das Ci\u00eancias Sociais e Humanas.",
        "id": 276360,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://edicoesafrontamento.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.edicoesafrontamento.pt/cdn/shop/files/Logo_Afrontamento_preto_b63b79d8-f4e1-4ca5-be75-ce64dd78f936.png?height=628&pad_color=fff&v=1702290318&width=1200",
        "title": "Edi\u00e7\u00f5es Afrontamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T10:38:42+00:00",
        "description": "Edi\u00e7\u00f5es Colibri",
        "id": 276382,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://edi-colibri.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edi\u00e7\u00f5es Colibri",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:26:16.175529+00:00",
        "description": "Descubra Livros. Explore as melhores obras dos mais influentes escritores nacionais e estrangeiros.",
        "id": 482729,
        "language": "",
        "link": "http://www.editorapergaminho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pergaminho.pt/content/a-editora/imagTopo_Editora_tablet_02.jpg",
        "title": "Pergaminho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:56:20.087425+00:00",
        "description": "Editorial",
        "id": 276390,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://editorial-bizancio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editorial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:56:14.299493+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 276388,
        "language": "pl",
        "link": "https://editorial-caminho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "editorial-caminho.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:15.303088+00:00",
        "description": "The domain editorialverbo.pt is being auctioned.",
        "id": 276339,
        "language": "en",
        "link": "http://editorialverbo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "The domain editorialverbo.pt is being auctioned.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-19T03:27:39+00:00",
        "description": "SIGA | Edubox site de redirect para acesso SIGA.",
        "id": 482881,
        "language": "",
        "link": "https://siga1.edubox.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SIGA | Edubox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://egeac.pt/wp-content/uploads/2024/01/dsc07339jose-frade-20190521-135345-1-1024x662-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T18:43:08.328816+00:00",
        "description": "Egeac Institucional",
        "id": 163780,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://egeac.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://egeac.pt/wp-content/uploads/2024/01/dsc07339jose-frade-20190521-135345-1-1024x662-1.jpg",
        "title": "EGEAC Cultura em Lisboa.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.egorealestate.pt/themes/images/home-hero.webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:26:54.109850+00:00",
        "description": "O eGO Real Estate \u00e9 o CRM imobili\u00e1rio mais completo e f\u00e1cil de usar, desenvolvido pela Janela Digital, S.A.",
        "id": 369574,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://egorealestate.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://egorealestate.pt/themes/images/home-hero.webp",
        "title": "CRM eGO Real Estate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-16T13:04:37.628669+00:00",
        "description": "Seller Ratings & Product Ratings \u2013 activate your stars! Backed by Goldman Sachs, eKomi is a global leader in Ratings & Reviews. Accredited by Google, Bing & Yahoo eKomi generate more and better reviews to deliver increased conversion and ROI from your SEO & SEM campaigns through Trust Signals and User Generated Content. Trusted by over 14,000 businesses \u2013 call eKomi to get your Seller Rating today.",
        "id": 389504,
        "language": "gb",
        "link": "https://ekomi.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seller Ratings & Product Ratings and Reviews - Collect more authentic Reviews and User Generated Content with eKomi than with any other review service.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.e-konomista.pt/uploads/2019/09/post-share-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:51:33+00:00",
        "description": "O Ekonomista publica diariamente conte\u00fados \u00fateis e relevantes para ajudar os leitores na gest\u00e3o da vida pr\u00e1tica quotidiana e na tomada de decis\u00f5es.",
        "id": 184961,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://e-konomista.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.e-konomista.pt/uploads/2019/09/post-share-default.png",
        "title": "Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T18:05:39.980426+00:00",
        "description": "Levamos-lhe Tudo o que Precisar. Compre Online com Envio Gr\u00e1tis. Ver Condi\u00e7\u00f5es no Site. Servi\u00e7o Entrega no Dia: mais de 100.000 produtos entregues em 2 horas ou \u00e0 hora que quiser. Pagamento Seguro. Loja Online. 90 dias para devolu\u00e7\u00f5es. Envio Para Todo o Pa\u00eds.",
        "id": 230622,
        "language": "pt",
        "link": "https://elcorteingles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El Corte Ingl\u00e9s: As melhores marcas aos melhores pre\u00e7os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:48:26.651371+00:00",
        "description": "Viva uma experi\u00eancia de compras \u00fanica nos Grandes Armaz\u00e9ns El Corte Ingl\u00e9s de Lisboa e Gaia Porto. Privil\u00e9gios exclusivos para turistas.",
        "id": 483032,
        "language": "pt",
        "link": "https://welcome-tourists.elcorteingles.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome Tourists - The Joy of Shopping",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T08:47:13.318111+00:00",
        "description": "Saiba mais sobre o curso de IA da MinnaLearn e da Universidade de Hels\u00ednquia \u2013 n\u00e3o precisa de ter conhecimentos de programa\u00e7\u00e3o ou de matem\u00e1tica avan\u00e7ada.",
        "id": 218353,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://elementsofai.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://elementsofai.s3.amazonaws.com/_1200x630_crop_center-center_none/EOAIhero.png",
        "title": "Uma introdu\u00e7\u00e3o gratuita em linha \u00e0 intelig\u00eancia artificial para um p\u00fablico n\u00e3oespecializado.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T07:11:17+00:00",
        "description": "Cursos | Emagister",
        "id": 377348,
        "language": "pt",
        "link": "https://emagister.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cursos | Emagister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://emanuelpina.pt/home.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T08:06:36.833382+00:00",
        "description": "Personal blog of Emanuel Pina",
        "id": 89399,
        "language": "en",
        "link": "https://emanuelpina.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://emanuelpina.pt/home.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:53:04.884859+00:00",
        "description": "EmpregoCM \u2013 An\u00fancios classificados de emprego. Ofertas de emprego em part-time, full-time. Trabalho tempor\u00e1rio.",
        "id": 482841,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.empregocm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofertas de emprego. An\u00fancios de emprego | EmpregoCM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Empresas Hoje - P\u00e1gina Principal",
        "id": 369572,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://empresashoje.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empresas Hoje - P\u00e1gina Principal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:55.358948+00:00",
        "description": "Eptoliva \u2013 Escola Profissional",
        "id": 369512,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://eptoliva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eptoliva \u2013 Escola Profissional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-05T22:02:26.829406+00:00",
        "description": "Equifax Portugal - Empresas",
        "id": 324496,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://equifax.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Equifax Portugal - Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.equinix.pt/",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Saiba como as empresas l\u00edderes encontram a flexibilidade necess\u00e1ria para implementar a sua infraestrutura digital em qualquer local, gra\u00e7as \u00e0 maior rede mundial de data centers interconectados.",
        "id": 301521,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://equinix.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://equinix.pt/",
        "title": "Data centers globais e colocation para redes empresariais | Equinix Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:50:39.267320+00:00",
        "description": "Blog Oficial da Casa Ermelinda Freitas",
        "id": 483042,
        "language": "pt",
        "link": "http://blog.ermelindafreitas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blog.ermelindafreitas.pt/content/images/2020/09/casa-ermelinda-freitas.jpg",
        "title": "Dona Ermelinda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ermelindafreitas.pt/resources/img/metadata/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:39.304807+00:00",
        "description": "O solo destas vinhas situadas no Sul de Portugal \u00e9 composto por areias, muito semelhantes \u00e0s areias de praia, e muito rico em \u00e1gua, desempenhado um papel importante na matura\u00e7\u00e3o das uvas. A brisa envolvente dos rios refresca as vinhas durante os ver\u00f5es secos, atribuindo suavidade e eleg\u00e2ncia aos vinhos. \u00c9 nestes solos arenosos que prospera do Castel\u00e3o. O varietal caracter\u00edstico da Pen\u00ednsula de Set\u00fabal comp\u00f5e 40% das vinhas da Casa Ermelinda Freitas. Cada pr\u00e9mio conquistado foi tamb\u00e9m um marco, destacando-se o Syrah 2005, considerado o melhor vinho tinto do Mundo na edi\u00e7\u00e3o de 2008 do Vinalies Internationaes, em Paris. Hoje em dia, a Casa Ermelinda Freitas j\u00e1 tem mais de 1000 pr\u00e9mios ganhos em competi\u00e7\u00f5es nacionais e internacionais.",
        "id": 369618,
        "language": "pt",
        "link": "https://ermelindafreitas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ermelindafreitas.pt/resources/img/metadata/og-image.png",
        "title": "Casa Ermelinda Freitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:07:48.257482+00:00",
        "description": "A Escolha Sustent\u00e1vel \u00e9 o primeiro sistema de qualifica\u00e7\u00e3o p\u00fablico - atrav\u00e9s da avalia\u00e7\u00e3o de especialistas e consumidores - de produtos, servi\u00e7os ou medidas que contribuem ativamente para a sustentabilidade a n\u00edvel social, ambiental e econ\u00f3mico.",
        "id": 482939,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://escolhasustentavel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://escolhasustentavel.pt/wp-content/uploads/2023/03/Asset-1Escolha-sustentavel.png",
        "title": "Escolha Sustent\u00e1vel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T02:37:18+00:00",
        "description": "Descubra a melhor livraria alfarrabista portuguesa online e explore a enorme sele\u00e7\u00e3o de livros usados em l\u00edngua portuguesa e estrangeira.",
        "id": 489116,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://esconderijodoslivros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://esconderijodoslivros.pt/wp-content/uploads/2017/07/EscondLOG3.jpg",
        "title": "Livros usados | Livraria Alfarrabista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:56:16.745130+00:00",
        "description": "A Esfera dos Livros \u2013 Os livros s\u00e3o feitos para serem lidos",
        "id": 276389,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://esferadoslivros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Esfera dos Livros \u2013 Os livros s\u00e3o feitos para serem lidos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:03:05+00:00",
        "description": "A ESOP \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o empresarial que representa as empresas portuguesas que se dedicam ao desenvolvimento de software e \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os baseados em tecnologias Open Source. A ESOP defende e promove activamente os conceitos de Software Aberto, Interoperabilidade, Normas Abertas e Independ\u00eancia de Plataformas Tecnol\u00f3gicas.",
        "id": 199760,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://esop.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESOP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-08-17T14:37:59+00:00",
        "description": "ESTAMO - Empresa de capital exclusivamente p\u00fablico tendo por miss\u00e3o a gest\u00e3o, venda, arrendamento e promo\u00e7\u00e3o de ativos imobili\u00e1rios n\u00e3o estrat\u00e9gicos por ela adquiridos ao Estado e a outras entidades p\u00fablicas. Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ao ESTADO, atuando em nome e por conta do ESTADO nas pol\u00edticas p\u00fablicas relativas ao patrim\u00f3nio imobili\u00e1rio p\u00fablico.",
        "id": 487652,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.estamo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.estamo.pt/wp-admin/admin-ajax.php?action=rank_math_overlay_thumb&id=2923&type=play&hash=70b9994e710ddf59463fd27fdc10ad7d",
        "title": "ESTAMO \u2013 Participa\u00e7\u00f5es Imobili\u00e1rias, SA.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:36:33.380074+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 507385,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.estampa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "estampa.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T16:52:28.576978+00:00",
        "description": "Discover Beauty at esteelauder.com, your destination for high-performance Skincare, Makeup, videos, more.",
        "id": 527197,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.esteelauder.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:16:53.818404+00:00",
        "description": "EUROC | EUROPEAN ROCKETRY CHALLENGE",
        "id": 417672,
        "language": "en-US",
        "link": "https://euroc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EUROC | EUROPEAN ROCKETRY CHALLENGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T02:19:48.552768+00:00",
        "description": "Eurogamer.pt",
        "id": 208907,
        "language": "pt",
        "link": "https://eurogamer.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assetsio.gnwcdn.com/0502_eurogamer-logo-og.png?width=1200&height=630&fit=crop&enable=upscale&auto=webp",
        "title": "Eurogamer.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://europaamerica.pt/wp-content/uploads/2023/07/LogoEA_AssVer_A_CoresPos.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-18T00:00:00+00:00",
        "description": "A Europa-Am\u00e9rica \u00e9 uma chancela liter\u00e1ria com uma hist\u00f3ria rica e apaixonada pela literatura. Ao longo de d\u00e9cadas, a Europa-Am\u00e9rica ofereceu uma plataforma para escritores emergentes e estabelecidos compartilharem as suas vozes \u00fanicas. Em 2023 a chancela Europa-Am\u00e9rica chega novamente aos escaparates das livrarias.",
        "id": 276345,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://europa-america.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://europaamerica.pt/wp-content/uploads/2023/07/LogoEA_AssVer_A_CoresPos.png",
        "title": "Home - Europa-Am\u00e9rica Livros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:51:48.748871+00:00",
        "description": "A Europa-Am\u00e9rica \u00e9 uma chancela liter\u00e1ria com uma hist\u00f3ria rica e apaixonada pela literatura. Ao longo de d\u00e9cadas, a Europa-Am\u00e9rica ofereceu uma plataforma para escritores emergentes e estabelecidos compartilharem as suas vozes \u00fanicas. Em 2023 a chancela Europa-Am\u00e9rica chega novamente aos escaparates das livrarias.",
        "id": 483045,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://europaamerica.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://europaamerica.pt/wp-content/uploads/2023/07/LogoEA_AssVer_A_CoresPos.png",
        "title": "Home - Europa-Am\u00e9rica Livros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T14:12:52.114765+00:00",
        "description": "Aluguer de carros e comerciais em todo o mundo. Descubra grandes ofertas e reserve online para economizar com nosso ...",
        "id": 431196,
        "language": "pt",
        "link": "https://europcar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.ctfassets.net/wmdwnw6l5vg5/1kF4MdDfdXNDbMYuob7ee6/ce9795aac6c531123142ec5a411e9fb2/europcar-car-rental-.jpg?w=600&h=600",
        "title": "Alugue um autom\u00f3vel ou carrinha comercial em todo o Mundo com a Europcar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:07:57+00:00",
        "description": "Answer to your questions on the car rental. Europcar's FAQ include subjects such credit card, deposit, age for renting, can I modify my reservation.",
        "id": 483047,
        "language": "",
        "link": "https://faq.europcar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAQ: Frequently Asked Questions - Europcar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1619783-rc2024-05-09_16.04-ea3f474/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-12T05:55:29.207508+00:00",
        "description": "Eventbrite - Discover Great Events or Create Your Own & Sell Tickets",
        "id": 100418,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://eventbrite.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.evbstatic.com/s3-build/prod/1855217-rc2024-12-17_20.04-9de8c55/django/images/logos/eb_orange_on_white_1200x630.png",
        "title": "Eventbrite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Os melhores concertos e espet\u00e1culos em Portugal encontram-se aqui. Encontra os teus artistas favoritos e garante o teu bilhete aqui.",
        "id": 235395,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://everythingisnew.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Everything Is New | Um Mundo de Espet\u00e1culos a pensar em ti!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.evolutio.pt/media/images/evolutio.original.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T09:07:51.049071+00:00",
        "description": "We are a Portuguese tech consultancy, specialised in Spacial Data Mining, Data Science and Software Engineering. We help Clients steer their digital transformation.",
        "id": 111476,
        "language": "en",
        "link": "https://evolutio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.evolutio.pt/media/images/evolutio.original.png",
        "title": "AdEvolutio | For Expansion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-11T09:08:01.134574+00:00",
        "description": "Evolutio Pretix",
        "id": 111482,
        "language": "",
        "link": "https://pretix.evolutio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Evolutio Pretix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:51:12.673445+00:00",
        "description": "Descobre mais no link abaixo.",
        "id": 483044,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.exercito.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.exercito.pt/SiteAssets/GabCEME/Comunica%C3%A7%C3%A3o/ImgBanner/06_comunicacao_01_00_capa.png",
        "title": "Not\u00edcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Viagens, alojamentos, restaurantes e vinhos",
        "id": 276607,
        "language": "pt",
        "link": "https://boacamaboamesa.expresso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "Boa Cama Boa Mesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-29T00:00:00+00:00",
        "description": "O Expresso tem opini\u00e3o, not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, mundo, cultura e \u00faltima hora. H\u00e1 podcasts, m\u00fasica na Blitz, desporto na Tribuna e jogos",
        "id": 93421,
        "language": "pt",
        "link": "https://expresso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/expresso/2019-04-29-Logo-expresso/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "Expresso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://statics.impresa.pt/php-assets/expresso/active/assets/gfx/logo_hq_wide_2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "No Expresso leia opini\u00e3o, economia, pol\u00edtica, cultura, lifestyle, cinema, desporto, \u00faltima hora. Veja fotografias e v\u00eddeos.",
        "id": 276604,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://leitor.expresso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://statics.impresa.pt/php-assets/expresso/active/assets/gfx/logo_hq_wide_2.png",
        "title": "Leitor Expresso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://statics.impresa.pt/php-assets/tribuna/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "A Tribuna Expresso \u00e9 o site de desporto do Expresso em que as grandes hist\u00f3rias, as grandes cr\u00f3nicas e as grandes entrevistas fazem a diferen\u00e7a. Com fontes, factos e tamb\u00e9m humor. Consulte os resultados dos jogos e a classifica\u00e7\u00e3o dos clubes.",
        "id": 276605,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://tribuna.expresso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://statics.impresa.pt/php-assets/tribuna/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png",
        "title": "| Tribuna Expresso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:36.751121+00:00",
        "description": "Expresso Emprego | A sua Carreira \u00e9 o nosso Trabalho |",
        "id": 276603,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://expressoemprego.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expresso Emprego | A sua Carreira \u00e9 o nosso Trabalho |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ezata.pt/wp-content/uploads/2019/05/imagem2-min.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-10-26T00:00:00+00:00",
        "description": "A Confian\u00e7a Certa. no s\u00edtio de sempre. Somos EZATA, uma empresa pr\u00f3xima que garante a confian\u00e7a e seguran\u00e7a de quem procura um servi\u00e7o de seguros, contabilidade e consultadoria financeira.",
        "id": 369394,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.ezata.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ezata.pt/wp-content/uploads/2019/05/imagem2-min.png",
        "title": "Ezata Grupo - Seguros, Credit e Contabilidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:13:33.584662+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 490293,
        "language": "pl",
        "link": "https://fabula-urbis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fabula-urbis.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T14:11:44.198074+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 490283,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.fabula-urbis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fabula-urbis.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:56:00.491303+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o, institu\u00edda em 1964, \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o privada, financeiramente independente, cujos objetivos se situam na \u00e1rea cultural social e educativa.",
        "id": 276385,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.facm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o Dr. Ant\u00f3nio Cupertino de Miranda - In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://factorialhr.pt/images/factorial-open-graph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-10T23:21:58.585931+00:00",
        "description": "Um software de Recursos Humanos (HRIS) que ajuda os CEOs e os profissionais de RH a automatizarem o rel\u00f3gio de ponto, a gest\u00e3o de f\u00e9rias e aus\u00eancias, avalia\u00e7\u00e3o de desempenho e muito mais - tudo em um s\u00f3 s\u00edtio.",
        "id": 337873,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://factorialhr.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://factorialhr.pt/images/factorial-open-graph.png",
        "title": "Software de Recursos Humanos all-in-one - FactorialHR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.famalicaoeer.pt/wp-content/uploads/2023/07/detalhes-eventos.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-20T00:00:00+00:00",
        "description": "Famalic\u00e3o Regi\u00e3o Empreendedora Europeia EER O QUE \u00c9? REGI\u00c3O EMPREENDEDORA EUROPEIA A Regi\u00e3o Empreendedora Europeia (EER) \u00e9 um projeto que identifica e recompensa as regi\u00f5es e os munic\u00edpios da UE que revelam uma estrat\u00e9gia pol\u00edtica extraordinariamente empreendedora e inovadora, independentemente da sua dimens\u00e3o, riqueza e compet\u00eancias. \u00c0s regi\u00f5es ou aos munic\u00edpios que apresentem o plano [\u2026]",
        "id": 369561,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.famalicaoeer.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.famalicaoeer.pt/wp-content/uploads/2023/07/detalhes-eventos.jpg",
        "title": "Famalic\u00e3o EER - Famalic\u00e3o EER",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:35:40.310855+00:00",
        "description": "No site do 'Fama Show', encontra tudo sobre o mundo dos famosos, as \u00faltimas novidades da realeza e ainda not\u00edcias de lifestyle e atualidade.",
        "id": 431604,
        "language": "pt",
        "link": "https://famashow.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.impresa.pt/famashow/2021-09-07-famashow-amp.png-56644c85-1/1.91x1?wm=true&outputFormat=jpeg",
        "title": "Fama Show",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:28.056661+00:00",
        "description": "educast",
        "id": 333636,
        "language": "en",
        "link": "https://educast.fccn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "educast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fccn.pt/media/2024/07/thumbnail-logo-fccn-2024.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-01-21T10:55:49+00:00",
        "description": "Descubra o que fazemos pela comunidade cient\u00edfica e acad\u00e9mica.",
        "id": 246893,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.fccn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fccn.pt/media/2024/07/thumbnail-logo-fccn-2024.png",
        "title": "FCCN, Servi\u00e7os Digitais FCT \u2022 Tecnologia para o conhecimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.app.fcporto.pt/website/static/images/share/fcporto.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-28T14:23:01+00:00",
        "description": "O site oficial do FC Porto com as ultimas not\u00edcias, jogos, multimedia center, liveStream, live game, destaques dos jogos, perfis dos jogadores, modalidades, \u00e1rea de socio, loja online, bilheteira e muito mais.",
        "id": 369527,
        "language": "",
        "link": "http://www.fcporto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.app.fcporto.pt/website/static/images/share/fcporto.jpg",
        "title": "FC Porto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fct.pt/wp-content/uploads/2022/12/fct-og.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T00:00:00+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o para a Ci\u00eancia e a Tecnologia \u00e9 a entidade governamental portuguesa respons\u00e1vel pelo financiamento e avalia\u00e7\u00e3o do sistema cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico",
        "id": 378167,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.fct.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fct.pt/wp-content/uploads/2022/12/fct-og.png",
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o para a Ci\u00eancia e a Tecnologia - FCT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.felgueirasmagazine.pt/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=17264&object_id=17264&img=https%253A%252F%252Fwww.felgueirasmagazine.pt%252Fwp-content%252Fuploads%252F2024%252F05%252Ffelgueiras-magazine-Main-Logo-azul.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:01.028746+00:00",
        "description": "Fundado em 2019, o Felgueiras Magazine \u00e9 um jornal regional online. Afirma-se pela isen\u00e7\u00e3o e independ\u00eancia, mas com convic\u00e7\u00f5es pr\u00f3prias.",
        "id": 369577,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.felgueirasmagazine.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.felgueirasmagazine.pt/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=17264&object_id=17264&img=https%253A%252F%252Fwww.felgueirasmagazine.pt%252Fwp-content%252Fuploads%252F2024%252F05%252Ffelgueiras-magazine-Main-Logo-azul.png",
        "title": "In\u00edcio - Felgueiras Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:32:14.590648+00:00",
        "description": "O site internacional oficial do Grupo Ferrero.",
        "id": 147953,
        "language": "PT",
        "link": "https://www.ferrero.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Site Corporativo do Grupo Ferrero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fiat.pt/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T13:36:52+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina oficial da Fiat Portugal. Descubra os modelos de carros, carrinhas, promo\u00e7\u00f5es e novidades da marca. Saiba mais sobre ela aqui.",
        "id": 148251,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.fiat.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fiat.pt/content/dam/lancia2023/master/social/social-lancia.jpg",
        "title": "Fiat Cars, Vans & Mobility | Fiat PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T20:28:59.755158+00:00",
        "description": "Obtenha uma avalia\u00e7\u00e3o de retoma da sua viatura seja qual for a sua marca com Retoma Fiat. Gratuito e sem compromisso.",
        "id": 445430,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.retoma.fiat.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estimativa do seu veiculo | Retoma Fiat PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Fidelizarte",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T02:37:15.242203+00:00",
        "description": "Cria\u00e7\u00e3o de sites, Webdesign, Lojas Online, Mobile Apps, Google Ads, Gest\u00e3o de Redes Sociais e Facebook, V\u00eddeo e Fotografia.",
        "id": 489115,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.fidelizarte.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fidelizarte.pt/documentos/image/fb-linkpreview.png",
        "title": "Cria\u00e7\u00e3o de sites, Lojas Online, Gest\u00e3o de Redes Sociais e Facebook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T08:24:31.087547+00:00",
        "description": "FilmBooster.pt",
        "id": 411168,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.filmbooster.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FilmBooster.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T11:18:04.337724+00:00",
        "description": "Atrav\u00e9s de Filmes-Online.pt, pode pesquisar toda a sele\u00e7\u00e3o do Netflix Portugal, incluindo a informa\u00e7\u00e3o detalhada do Moviemeter e do IMDB. Al\u00e9m disto, o Filmes-Online.pt d\u00e1-lhe uma vis\u00e3o geral de todos os novos lan\u00e7amentos para que possa, exatamente, saber quais s\u00e3o os novos filmes e as novas s\u00e9ries adicionadas ao Netflix. Quer receber um e-mail semanal com todos os novos lan\u00e7amentos todas as semanas? Registe-se j\u00e1!",
        "id": 360677,
        "language": "en",
        "link": "https://www.filmes-online.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Todos os filmes e as s\u00e9ries do Netflix - Filmes-Online.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flad.pt/wp-content/uploads/2024/03/FLAD-LOGO.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Promovemos o desenvolvimento de Portugal, dos portugueses e das comunidades luso-descendentes atrav\u00e9s da coopera\u00e7\u00e3o com os Estados Unidos da Am\u00e9rica.",
        "id": 297683,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.flad.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flad.pt/wp-content/uploads/2024/03/FLAD-LOGO.jpg",
        "title": "Homepage FLAD - FLAD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.flash.pt/i/pushnotifications/f100x100.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:52:48.034334+00:00",
        "description": "As not\u00edcias do mundo dos famosos num FLASH! Novidades e dicas de lifestyle, moda e beleza",
        "id": 184984,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.flash.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.flash.pt/i/pushnotifications/f100x100.png",
        "title": "FLASH!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flashscore.pt/res/_fs/image/og/flashscore.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:19:16.531665+00:00",
        "description": "A p\u00e1gina de futebol em direto em Flashscore.pt oferece resultados de futebol ao vivo de mais 1.500 ligas diferentes incluindo Liga Portugal, Premier League, LaLiga, Serie A, Bundesliga, Liga dos Campe\u00f5es, Liga Europa, e muito mais. Encontra todos os resultados de hoje em Flashscore.pt.",
        "id": 369541,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.flashscore.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flashscore.pt/res/_fs/image/og/flashscore.png",
        "title": "Futebol em Direto, Jogos ao Vivo e Live Scores | Flashscore.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:49:36.671118+00:00",
        "description": "Encontre alojamentos escolhidos a dedo, na sua maioria sem cau\u00e7\u00e3o, e a pre\u00e7os razo\u00e1veis em mais de 300 destinos para n\u00f3madas digitais em todo o mundo.",
        "id": 184712,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.flatio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.flatio.com/cdn/images/logo/flatio_logo_meta_v2.png",
        "title": "Flatio - Arrendamentos para n\u00f3madas digitais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T10:10:07+00:00",
        "description": "Viagens de autocarro a baixo custo. 400.000 liga\u00e7\u00f5es di\u00e1rias para cerca de 3000 destinos em mais de 35 diferentes pa\u00edses europeus.",
        "id": 195609,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.flixbus.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 17,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn-cf.cms.flixbus.com/drupal-assets/ogimage/flixbus.png",
        "title": "Viaja de autocarro por toda a Europa | FlixBus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:41:32.990839+00:00",
        "description": "Compra online com descontos exclusivos: telem\u00f3veis, m\u00fasica, inform\u00e1tica, livros, filmes, eletrodom\u00e9sticos... Portes gr\u00e1tis e vantagens para Aderentes Fnac",
        "id": 276300,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.fnac.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fnac - Cultura, Tecnologia, Lazer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:36.744242+00:00",
        "description": "Oferecemos solu\u00e7\u00f5es de \u00e1gua (filtra\u00e7\u00e3o e garraf\u00e3o) , caf\u00e9 (gr\u00e3o, pastilha e c\u00e1psula) e fruta e legumes para casas, empresas e escrit\u00f3rios, casa e eventos.",
        "id": 369412,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.fonteviva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fonte Viva  \u00e1gua, caf\u00e9s frutas e legumes para casa, escrit\u00f3rios e empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T21:28:44.943210+00:00",
        "description": "Compare os custos de funcionamento de quaisquer dois ve\u00edculos Ford para encontrar o mais adequado para si.",
        "id": 449165,
        "language": "pt",
        "link": "https://buy.ford.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Custos de funcionamento | Ford PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:04:43+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina da Ford Portugal. Descubra as nossas inovadoras tecnologias e encontre os melhores pre\u00e7os, promo\u00e7\u00f5es e ve\u00edculos Ford.",
        "id": 149821,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.ford.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Oficial da Ford Portugal | Ford PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T09:18:03.814051+00:00",
        "description": "Resultados Online Portugal Athletics Results PT. Portugal Athletics Live Results. FPACompeticoes",
        "id": 218544,
        "language": "en",
        "link": "https://fpacompeticoes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem vindo \u00e0 plataforma FPACompeti\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:08:29.672334+00:00",
        "description": "Desfrute da solu\u00e7\u00e3o de carregamento el\u00e9trico tudo-em-um da Free2move para o carregamento de autom\u00f3veis el\u00e9ctricos, quer esteja em casa, em viagem ou na sua empresa.",
        "id": 482868,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.free2movecharge.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Free2move Charge | Carregamento De Carros el\u00e9ctricos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_pt_PT.jpg?_=8c1b127d",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "0001-01-01T00:00:00+00:00",
        "description": "<p>Do seu est\u00fadio ic\u00f3nico e hist\u00f3rico na Sunset Boulevard no centro de Hollywood, Scientology Media Productions apresenta o canal mais recente da televis\u00e3o: Scientology Network. A partir da sua liga\u00e7\u00e3o de sat\u00e9lite atrav\u00e9s da DIRECTV, atrav\u00e9s de transmiss\u00e3o de stream nos meios de comunica\u00e7\u00e3o sem fios e on\u2011line, a rede d\u00e1\u2011lhe a verdadeira hist\u00f3ria de Scientology\u00a0\u2014 a partir de dentro.</p>",
        "id": 136928,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.freedommag.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=0,0,2473,3229@qa=85/data/www.freedommag.org3/201803-scientology-network/cover_pt_PT.jpg?_=051a8d10",
        "title": "Dentro\u00a0de Scientology\u00a0\u2014 A\u00a0Hist\u00f3ria N\u00e3o\u00a0Censurada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T12:00:03.126195+00:00",
        "description": "Encontre e contrate os melhores freelancers, desenvolvedores web e designers gastando pouco. O maior mercado do mundo de 50 milh\u00f5es. Receba cota\u00e7\u00f5es em segundos. Publique",
        "id": 127669,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.freelancer.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.f-cdn.com/assets/main/en/assets/app-icons/share-make-it-real-thumbnail-1200x630.jpg",
        "title": "Contratar Freelancers e Encontrar Trabalhos Freelance Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-09T19:29:45+00:00",
        "description": "Trabalho de jornalismo de investiga\u00e7\u00e3o sobre o policiamento de bairros guetizados, as pessoas que ali habitam e os pol\u00edcias que l\u00e1 trabalham. Um trabalho FUMA\u00c7A | DIVERGENTE.",
        "id": 490577,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://fronteiradomedo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fronteiradomedo.pt/wp-content/uploads/2023/07/imagens-redes-partilha-pt.png",
        "title": "Fronteira do medo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.frs-portugal.pt/fileadmin/user_upload/frs-baltic/logos/frs-1200x630-favicon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T11:54:11.117116+00:00",
        "description": "Aproveite as diferentes op\u00e7\u00f5es dos nossos \u2b50 passeios de barco no rio \u2b50 e contemple as cidades de \u2764\ufe0f uma vista sem igual | +351 21 020 1565",
        "id": 329799,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.frs-portugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.frs-portugal.pt/fileadmin/user_upload/frs-baltic/logos/frs-1200x630-favicon.png",
        "title": "\u25b6\ufe0f Passeio de barco em Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:02:48.336098+00:00",
        "description": "O Fuma\u00e7a \u00e9 um podcast de jornalismo de investiga\u00e7\u00e3o, independente e sem fins lucrativos, focado no escrut\u00ednio de sistemas de opress\u00e3o e desigualdades.",
        "id": 482320,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://fumaca.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fumaca.pt/wp-content/uploads/2019/03/Banners_01-site.jpg",
        "title": "Home - Fuma\u00e7a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MAFALDA",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:42:42+00:00",
        "description": "Funda\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio Quadros",
        "id": 507414,
        "language": "",
        "link": "http://www.fundacaoantonioquadros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDITORIAL, por Mafalda Ferro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.fundacaoedp.pt/sites/edpfundacao/files/styles/facebook_1200x630/public/2017-09/welcome.jpg?itok=_9bf4Ks1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T13:50:25+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o EDP \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o privada com estatuto de utilidade p\u00fablica, sem fins lucrativos, criada pela EDP \u2013 Energias de Portugal, S.A.",
        "id": 381853,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.fundacaoedp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.fundacaoedp.pt/sites/edpfundacao/files/styles/facebook_1200x630/public/2017-09/welcome.jpg?itok=_9bf4Ks1",
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o EDP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:49:55.979019+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 276371,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.fundacaoeugenioandrade.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "fundacaoeugenioandrade.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T05:41:22.225335+00:00",
        "description": "Hace m\u00e1s de un siglo que la Fundaci\u00f3n \u201dla Caixa\u201d trabaja para ofrecer oportunidades a aquellas personas que m\u00e1s lo necesitan.",
        "id": 515798,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://fundacaolacaixa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundaci\u00f3n \u201dla Caixa\u201d - Funda\u00e7\u00e3o \"la Caixa\" - Fundaci\u00f3n \"la Caixa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T11:22:48.472481+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o M\u00e1rio Soares e Maria Barroso promove uma cultura c\u00edvica e democr\u00e1tica inspirada na vida e nos legados de M\u00e1rio Soares e de Maria Barroso.",
        "id": 505503,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.fundacao-mario-soares.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fmsoaresbarroso.pt/uploads/10182_001_p0001_id001708108_MS_c811ff8e2a.jpg",
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o M\u00e1rio Soares e Maria Barroso - Preservar a mem\u00f3ria para construir o futuro | Funda\u00e7\u00e3o M\u00e1rio Soares e Maria Barroso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-17T13:05:42.461830+00:00",
        "description": "O Gamereactor \u00e9 o maior site de videojogos nos pa\u00edses n\u00f3rdicos, publicando as not\u00edcias, antevis\u00f5es e an\u00e1lises aos jogos mais importantes. Juntem-se a n\u00f3s no nosso f\u00f3rum!",
        "id": 299436,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.gamereactor.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trailers, Livestreams e Entrevistas de Videojogos | Gamereactor Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T22:51:10.082144+00:00",
        "description": "open graph description",
        "id": 431818,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.garnier.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Garnier.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T18:07:22.344794+00:00",
        "description": "Avalie, compare e classifique os softwares para pequenas empresas. O GetApp Portugal oferece softwares, aplicativos de SaaS e nuvem, e avalia\u00e7\u00f5es independentes.",
        "id": 335872,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.getapp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dm-localsites-assets-prod.imgix.net/images/getapp/og_logo-94fd2a03a6c7a0e54fc0c9e21a1c0ce9.png",
        "title": "Descubra os melhores apps para expandir sua empresa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T01:48:43.931779+00:00",
        "description": "Descubra a cole\u00e7\u00e3o incompar\u00e1vel de imagens royalty-free da Getty Images para encontrar a fotografia, vetor ou ilustra\u00e7\u00e3o de stock perfeita com que os seus clientes se identificam.",
        "id": 154840,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.gettyimages.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotografias de stock, imagens criativas e vetores royalty-free | Imagens de not\u00edcias, moda e entretenimento - Getty Images",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:19:21.927745+00:00",
        "description": "Giro HC",
        "id": 369542,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://girohc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giro HC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:06:50.808676+00:00",
        "description": "A GISM\u00c9DIA \u00e9 uma empresa especializada em consultoria e desenvolvimento em novas tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o, Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica (SIG), webdesign e multim\u00e9dia.",
        "id": 482936,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.gismedia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GISMEDIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://global.pt/wp-content/uploads/2023/03/Foto-Files2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:23:23.928340+00:00",
        "description": "Mudan\u00e7as Internacionais: asseguramos a mudan\u00e7a dos seus bens, do seu pet ou ajuda na imigra\u00e7\u00e3o. Servi\u00e7os de mobilidade: Moving, Relocation, Express e outros.",
        "id": 184452,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://global.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://global.pt/wp-content/uploads/2023/03/Foto-Files2.jpg",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:16:32.056832+00:00",
        "description": "Conhecimento, Rigor, Inova\u00e7\u00e3o",
        "id": 482995,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.globalmediagroup.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.globalmediagroup.pt/content/images/size/w1200/2024/08/39050170_GI20112020BRUNOLISITA0366_WEB.jpg",
        "title": "Global Media Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:19.914648+00:00",
        "description": "Welcome to Keycloak",
        "id": 276596,
        "language": "",
        "link": "https://sso.globalnoticias.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to Keycloak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://storage.googleapis.com/wp-pt-pro-media/2021/09/Icon_depot_gris.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T12:17:56.517857+00:00",
        "description": "A GLS Portugal \u00e9 um dos principais fornecedores no segmento de neg\u00f3cio, com os servi\u00e7os de entrega e expresso como compet\u00eancias principais.",
        "id": 157696,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.gls-portugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://storage.googleapis.com/wp-pt-pro-media/2021/09/Icon_depot_gris.png",
        "title": "GLS Portugal - Transport & Logistics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-30T00:00:00+00:00",
        "description": "Gon\u00e7alo MB. My personal website, projects, contacts and stuff.",
        "id": 55285,
        "language": "",
        "link": "https://gmb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gon\u00e7alo MB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-05T16:41:06+00:00",
        "description": "For two decades, Golden Eagle Residence & Golf Resort was a must visit destination for golf lovers. Located in Quinta do Brin\u00e7al, near Rio Maior ...",
        "id": 64173,
        "language": "en-US",
        "link": "https://goldeneagle.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golden Eagle | Smart Living in Nature",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T22:25:37.124576+00:00",
        "description": "View all phones and accessories \u2713 over 30.000 verified reviews \u2713 SIM-lock free \u2713 Free returns within 31 days \u2713 Order before 18:00 for next-day delivery",
        "id": 435445,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.gomibo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bsimg.nl/assets/img/shared/branding/gomibo_pt/social/share_promo_banner.png",
        "title": "Gomibo.pt - Todos os telem\u00f3veis e acess\u00f3rios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets-global.website-files.com/629a40074d85b64e1896c1d8/62d9863aa79ce12cd7ef2828_og-default.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Solu\u00e7\u00f5es reais para uma presen\u00e7a digital consistente, servi\u00e7os de web design, SEO e marketing digital que far\u00e3o o seu neg\u00f3cio aparecer no Google e crescer.",
        "id": 163779,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.gomo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets-global.website-files.com/629a40074d85b64e1896c1d8/62d9863aa79ce12cd7ef2828_og-default.png",
        "title": "Consultoria em Marketing Digital, SEO e Web Design \u2022 GOMO Digital (Portugal)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-26T13:42:31.881937+00:00",
        "description": "Google",
        "id": 106915,
        "language": "pl",
        "link": "https://google.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T07:39:56.520860+00:00",
        "description": "Grafika Google. Najbardziej kompleksowa wyszukiwarka grafiki w sieci.",
        "id": 307396,
        "language": "pl",
        "link": "https://images.google.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grafika Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://governa.pt/assets/images/card.jpg?v=6651bba0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-08T14:54:08+00:00",
        "description": "Ricardo Governa personal website",
        "id": 331636,
        "language": "en",
        "link": "https://governa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://governa.pt/assets/images/card.jpg?v=6651bba0",
        "title": "governa.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T22:29:34+00:00",
        "description": "Ag\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o apoiada em estrat\u00e9gia, criatividade e tecnologia, com solu\u00e7\u00f5es completas de design web e gr\u00e1fico, branding e marketing.",
        "id": 445503,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://gowebagency.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://gowebagency.b-cdn.net/wp-content/uploads/2019/03/goweb_agency_og_image.jpg",
        "title": "Goweb Agency - A sua ag\u00eancia digital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gqportugal.pt/Frontend/images/gq-preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-15T21:06:04.577812+00:00",
        "description": "O seu conte\u00fado GQ Portugal na web.",
        "id": 122378,
        "language": "pt",
        "link": "https://gqportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gqportugal.pt/Frontend/images/gq-preview.jpg",
        "title": "Atualidade Moda Grooming Bon Vivant GQ TV MOTY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.gradiva.pt/media/5337/gradiva_newlogo.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:50:04.202484+00:00",
        "description": "Livraria Online da Editora Gradiva. Novidades, promo\u00e7\u00f5es, descontos substanciais sobre o pre\u00e7o de loja, entregas gratuitas em Portugal. Venda de livros atrav\u00e9s de servidor seguro para todo o Mundo. Dispon\u00edveis cap\u00edtulos online para leitura.",
        "id": 276374,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.gradiva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.gradiva.pt/media/5337/gradiva_newlogo.jpg",
        "title": "livraria online da editora gradiva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-10T23:54:03.737194+00:00",
        "description": "facebook-f icon",
        "id": 377188,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://conteudo.greatplacetowork.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "facebook-f icon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.greatplacetowork.pt/images/2022/META_2023.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Autoridade global sobre a cultura do lugar de trabalho, reconhecemos e ajudamos as empresas Melhores Lugares Para Trabalhar a serem ainda Melhores para todas as pessoas! Em Portugal e no mundo.",
        "id": 112923,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://greatplacetowork.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.greatplacetowork.pt/images/2022/META_2023.png",
        "title": "Autoridade global sobre a cultura do lugar de trabalho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:46.656511+00:00",
        "description": "Subscreva as revistas do Multipublica\u00e7\u00f5es Media Group",
        "id": 369587,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://assinaturas.greensavers.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assinatura Multipublica\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Designer Luis Alves - Shapebetter",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:30:44.421451+00:00",
        "description": "O Gr\u00e9mio Liter\u00e1rio foi fundado em 1846 por diversas personalidades do liberalismo constitucional e setembrista, com o objecto social de promover a cultura, com neutralidade pol\u00edtica segundo prop\u00f3sito definido pelo nosso Almeida Garrett, foi ele homologado por Carta R\u00e9gia de D. Maria II. Alexandre Herculano e Fontes Pereira de Melo, pelos primeiros; Passos Manuel e Almeida Garrett, pelos segundos lan\u00e7aram esta sociedade que vem reunindo o escol da sociedade lisboeta.",
        "id": 507366,
        "language": "en",
        "link": "http://www.gremioliterario.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00e9mio Liter\u00e1rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.grunenthal.pt/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T18:48:43.468489+00:00",
        "description": "A Gr\u00fcnenthal \u00e9 uma empresa empreendedora, baseada na ci\u00eancia e especializada nas \u00e1reas da dor entre outras.",
        "id": 423880,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.grunenthal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.grunenthal.pt/-/media/projects/shared/logos/grt/logo-grunenthal-1200x627.jpg?rev=-1",
        "title": "P\u00e1gina inicial Gr\u00fcnenthal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T00:00:00+00:00",
        "description": "Fundado em 2001, o Grupo BEL agrega diversas empresas com presen\u00e7a reconhecida nos mercados nacional e internacional, atuando em oito grandes \u00e1reas de neg\u00f3cio %",
        "id": 184467,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://grupobel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo BEL | Grupo Empresarial Portugu\u00eas %",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:06.149948+00:00",
        "description": "Grupo Sicosta",
        "id": 369500,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.gruposicosta.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupo Sicosta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.melgacoradical.com/wp-content/uploads/2024/01/rafting-rio-minho-portugal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-22T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra a emo\u00e7\u00e3o sem limites com a Melga\u00e7o Radical! Aventuras inesquec\u00edveis em Melga\u00e7o e no rio Minho, perfeitas para todas as idades.",
        "id": 276343,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.guimaraes-ed.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.melgacoradical.com/wp-content/uploads/2024/01/rafting-rio-minho-portugal.jpg",
        "title": "Melga\u00e7o Radical: Onde a Aventura Come\u00e7a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:59:35.089406+00:00",
        "description": "A Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian destina-se a melhorar a qualidade de vida das pessoas atrav\u00e9s das artes, benefic\u00eancia, ci\u00eancia e educa\u00e7\u00e3o desde 1956.",
        "id": 482291,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://gulbenkian.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://helenavazdasilva.pt/wp-content/uploads/2022/07/new_home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-18T11:27:58.208546+00:00",
        "description": "Um dia Helena Vaz da Silva disse que os seus escritos eram como \u201cpequenas pedras que vou semeando\u201d. Assim foi fazendo ao longo de uma vida velozmente vivida. Acreditava na for\u00e7a das palavras e das ideias. E sabia os riscos que corria quando abria um grande debate. Mas estava sempre disposta a correr esses riscos, por entre propostas arrojadas e uma inesgot\u00e1vel capacidade de espanto e para assumir perplexidades.",
        "id": 346797,
        "language": "pt_PT",
        "link": "https://helenavazdasilva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://helenavazdasilva.pt/wp-content/uploads/2022/07/new_home.jpg",
        "title": "Helena Vaz da Silva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T20:18:24.740859+00:00",
        "description": "A Henkel ocupa posi\u00e7\u00f5es de lideran\u00e7a em neg\u00f3cios industriais e de consumo: o nosso portf\u00f3lio inclui reconhecidos produtos de cuidado capilar, detergentes e amaciadores para roupa, bem como adesivos, selantes e revestimentos funcionais.",
        "id": 426992,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.henkel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.henkel.pt/resource/image/833780/16x9/1280/720/5bfe6cb76a2ae4cf9ed07eeccbc4638e/475EB1D701ADC8B4F494FFD02B466BCB/henkel-logo.png",
        "title": "Henkel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:21:39.242266+00:00",
        "description": "HenriCartoon",
        "id": 369548,
        "language": "pt",
        "link": "https://henricartoon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HenriCartoon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T07:26:04.950627+00:00",
        "description": "Hilti, especialista em materiais para profissionais da constru\u00e7\u00e3o - Descubra toda a gama de ferramentas: aparafusadoras, perfuradores, demolidores, medidores",
        "id": 156835,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.hilti.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ferramentas para profissionais da constru\u00e7\u00e3o civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-03T04:32:07+00:00",
        "description": "PACUTOTO99 situs slot toto 4d dan platform bermain toto macau 4d resmi dan terbesar di region Asia.",
        "id": 489626,
        "language": "id-ID",
        "link": "https://hm-marroquinaria.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PACUTOTO99 Situs Slot Toto 4D Dan Bandar Toto Macau 4D Resmi Terbesar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hospitalvilafrancadexira.pt/storage/pages/Hospital-de-Vila-Franca-de-Xira-home-2204796176.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:18.939402+00:00",
        "description": "O Hospital Vila Franca de Xira \u00e9 um hospital p\u00fablico gerido, desde junho de 2011, atrav\u00e9s de um modelo de parceria entre o Estado Portugu\u00eas e o Grupo Jos\u00e9 de Mello Sa\u00fade.",
        "id": 369579,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.hospitalvilafrancadexira.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hospitalvilafrancadexira.pt/storage/pages/Hospital-de-Vila-Franca-de-Xira-home-2204796176.jpg",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hostico.pt/banners/hostico400x400.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T14:56:59.947803+00:00",
        "description": "Hostico is leading provider of web hosting services in Europe. Find out why +30,000 customers trust us when it comes to web hosting.",
        "id": 128880,
        "language": "en-PT",
        "link": "https://hostico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hostico.pt/banners/hostico400x400.png",
        "title": "Web Hosting and domain name, from only for 1.99\u20ac | Hostico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T16:43:41.906392+00:00",
        "description": "Fa\u00e7a login na Hostinger",
        "id": 282517,
        "language": "",
        "link": "https://auth.hostinger.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fa\u00e7a login na Hostinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostinger.pt/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-11T07:50:38.927157+00:00",
        "description": "Escolha a sua solu\u00e7\u00e3o de alojamento web e crie o site perfeito! De alojamento partilhado e dom\u00ednios a VPS - temos tudo o que precisa o seu sucesso online.",
        "id": 95026,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://hostinger.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostinger.pt/og-image.png",
        "title": "Alojamento Web Feito Para Si - Fique Online com a Hostinger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.hostwinds.pt/images/logo-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T17:17:08+00:00",
        "description": "Hostwinds fornece hospedagem na web, hospedagem em nuvem e solu\u00e7\u00f5es de servidor dedicadas, todos os servi\u00e7os apoiados pelo nosso 24/7/365 Equipe de suporte premiada.Atualize para Hostwinds hoje!",
        "id": 161552,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.hostwinds.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.hostwinds.pt/images/logo-preview.png",
        "title": "Hostwinds: Solu\u00e7\u00f5es de hospedagem na web centradas no cliente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:02:34+00:00",
        "description": "Hotel Porto Mar - O hotel com vista para as duas cidades",
        "id": 482654,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.hotelportomar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hotel Porto Mar - P\u00e1gina Inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T16:52:26.467965+00:00",
        "description": "Fazer neg\u00f3cios de forma diferente",
        "id": 205285,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.hotfrog.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-vindo \u00e0 Hotfrog",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:34:04.497799+00:00",
        "description": "Site oficial da Hyundai Portugal, l\u00edder na Eco Mobilidade. Descubra a gama de carros novos, usados, solu\u00e7\u00f5es de financiamento e como marcar um test drive!",
        "id": 431595,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.hyundai.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-vindo ao site da Hyundai Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T22:10:17.901289+00:00",
        "description": "Calend\u00e1rio 2024 online gratuito, calend\u00e1rio anual 2024, semestral ou mensal para baixar e imprimir com espa\u00e7o para anota\u00e7\u00f5es.",
        "id": 270953,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://icalendario.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iCalend\u00e1rio : Calend\u00e1rio online gratuito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i-charging.pt/wp-content/uploads/2024/03/iso-9001_14001_45001.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "i-charging develops technology-based solutions for EV charging infrastructure. We make the transition to electric mobility easier and faster.",
        "id": 132369,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://i-charging.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i-charging.pt/wp-content/uploads/2024/03/iso-9001_14001_45001.png",
        "title": "i-charging",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:27:49.465469+00:00",
        "description": "O Or\u00e7amento Participativo do Munic\u00edpio de Idanha-a-Nova \u00e9 um instrumento democr\u00e1tico de cidadania ativa e permite \u00e0 sociedade civil apresentar propostas em diversas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o municipal. Dos cidad\u00e3os para a comunidade, os projetos mais votados no Or\u00e7amento Participativo ser\u00e3o inclu\u00eddos no Or\u00e7amento Municipal. Porque as sua ideias importam!",
        "id": 482893,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://participa.idanha.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Or\u00e7amento Participativo - Idanha Participa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:26:21.578023+00:00",
        "description": "Territ\u00f3rio UNESCO | Bio Regi\u00e3o",
        "id": 482886,
        "language": "",
        "link": "http://www.idanha.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.idanha.pt/css/site/img/logo.png",
        "title": "Idanha.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ideiasdeler.pt/content/ideias-de-ler-thumbnail.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:28.972647+00:00",
        "description": "Descubra Livros. Explore as melhores obras dos mais influentes escritores nacionais e estrangeiros.",
        "id": 276347,
        "language": "",
        "link": "http://www.ideiasdeler.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ideiasdeler.pt/content/ideias-de-ler-thumbnail.png",
        "title": "Ideias de Ler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T20:18:37.264307+00:00",
        "description": "TRAVESSEIROS CORPORAIS PARA GRAVIDEZ,PRE\u00c7O DE TRAVESSEIRO DE CORPO,CAPAS DE ALMOFADAS DE CORPO ANIME,FRONHAS DE CORPO KOHLS,CAPAS DE ALMOFADAS DE CORPO WALMART,CAPA DE ALMOFADA PARA O CORPO,TAMPAS DE ALVO DE TRAVESSEIRO DE CORPO,TAMPAS DE TRAVESSEIRO DE CORPO PERSONALIZADO,TRAVESSEIRO DE CORPO BATMAN WALMART,TRAVESSEIROS DE CORPO WALMART",
        "id": 270541,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.ifl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TRAVESSEIRO DE CORPO COBRE IKEA,CAPAS DE ALMOFADAS DE CORPO,TRAVESSEIROS DE CORPO AMAZON,TRAVESSEIROS DE CORPO PARA DORMENTES LATERAIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:43.349082+00:00",
        "description": "Electrodom\u00e9sticos, Inform\u00e1tica, Imagem, Som, Gadgets, Mobilidade",
        "id": 369508,
        "language": "pt",
        "link": "https://ig-electrodomesticos.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IG Electrodom\u00e9sticos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:32.116898+00:00",
        "description": "AGENDA SEMANAL  \r\nDOMINGO \r\nEncontro\r\ncom Deus  \r\nSEGUNDA-FEIRA Prosperidade com Deus  \r\nTER\u00c7A-FEIRA \r\nCorrente da sa\u00fade  \r\nQUARTA-FEIRA \r\nEscola da F\u00e9  QUINTA-FEIRA Terapia do Amor  SEXTA-FEIRA \r\nCorrente de liberta\u00e7\u00e3o  \r\nS\u00c1BADO Jejum das causas imposs\u00edveis    \r\nACONTECEU NA UNIVERSAL  VEJA MAIS  TRABALHO SOCIAL",
        "id": 482977,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.igrejauniversal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.igrejauniversal.pt/wp-content/uploads/2024/05/universal_logo.webp",
        "title": "Igreja Universal do Reino de Deus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-06T23:12:12.873380+00:00",
        "description": "Uma vasta gama de casquilhos autolubrificados, guias lineares, r\u00f3tulas, chumaceiras, rolamentos de esferas, veios de precis\u00e3o, placas de pl\u00e1stico, atuadores lineares, motor de passo, calhas articuladas e cabos el\u00e9tricos extra flex\u00edveis. Tudo em stock!",
        "id": 329079,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.igus.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://igus.widen.net/content/9ojrurm3ws/png/IGUS_GEN_logo_IA_7.png?crop=no&color=ffffff00&w=540&h=400",
        "title": "igus\u00ae | Pol\u00edmeros para qualquer tipo de movimento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ikoula.com/sites/default/files/images/logo_ikoula.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T05:18:34+00:00",
        "description": "Administra\u00e7\u00e3o f\u00e1cil e segura para todos os sitesVPS Managed Plesk Descubra a nossa oferta Sua solu\u00e7\u00e3o 3cx hospedada em nosso datacenter3CX VPSDescubra a nossa oferta Descubra a nova oferta VPS dispon\u00edvel agora! Ikoula VPS Ikoula evolui!",
        "id": 248381,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.ikoula.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ikoula.com/sites/default/files/images/logo_ikoula.png",
        "title": "Alojamento web | Servidor dedicado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:30:52.487368+00:00",
        "description": "/*! elementor - v3.6.6 - 08-06-2022 */\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}Convite para as pr\u00f3ximas festas abertas ao p\u00fablico\t\t\n\t\t[smartslider3 slider=2]Ver mais",
        "id": 295189,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.iledeoya.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T22:00:00+00:00",
        "description": "Quando a sua viagem se torna numa experi\u00eancia de vida.",
        "id": 276609,
        "language": "en",
        "link": "https://sdistribution.impresa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Approved by locals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:35:38.447006+00:00",
        "description": "A IMPRESA contribui diariamente para uma sociedade livre, esclarecida e realizada. As marcas do grupo: SIC, SIC Internacional, SIC Not\u00edcias, SIC Radical, SIC Mulher, SIC K, SIC Caras, SIC Esperan\u00e7a, Fama Show, Expresso, Blitz, Boa Cama Boa Mesa, Tribuna, Vida Extra, SMACK, Volante SIC, GMTS, InfoPortugal, Olhares, Impresa Novas Solu\u00e7\u00f5es de Media, Gesco, Impresa Media Criativa e SIC Content Distribution.",
        "id": 431603,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.impresa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://statics.impresa.pt/php-assets/impresa/active/assets/gfx/logo_hq_wide.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:58:04.332303+00:00",
        "description": "Portal in4: not\u00edcias da regi o. Mais perto de si.",
        "id": 369421,
        "language": "pt",
        "link": "https://in4.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg",
        "title": "infor.media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T07:53:25.410373+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 509467,
        "language": "pl",
        "link": "http://blog.inc-livros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "inc-livros.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://incm.pt/site/wp-content/uploads/2022/03/favicon_incmcws_black.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Bem vindos \u00e0 INCM - Imprensa Nacional Casa da Moeda. Conhe\u00e7a uma entidade focada e voltada para a evolu\u00e7\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o e para o futuro.",
        "id": 276344,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.incm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://incm.pt/site/wp-content/uploads/2022/03/favicon_incmcws_black.png",
        "title": "Bem-vindos | INCM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:08:52.464519+00:00",
        "description": "F\u00e1cil Acesso aos Melhores Sites Uteis: JN DN Correio da Manh\u00e3 Online",
        "id": 482056,
        "language": "",
        "link": "https://indeks.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sic Tvi  JN DN Paginas Amarelas Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:31:35.456448+00:00",
        "description": "Statistics Portugal - Web Portal",
        "id": 276243,
        "language": "en",
        "link": "http://www.ine.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statistics Portugal - Web Portal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-20T04:29:00.497979+00:00",
        "description": "ER 2023 \u2013 The 42nd International Conference on Conceptual Modeling. Nov. 6-9, 2023, Lisbon, Portugal",
        "id": 156043,
        "language": "en-US",
        "link": "https://er2023.inesc-id.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ER 2023 \u2013 The 42nd International Conference on Conceptual Modeling. Nov. 6-9, 2023, Lisbon, Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T23:23:49.519557+00:00",
        "description": "Distributed Systems Group",
        "id": 371240,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.gsd.inesc-id.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Distributed Systems Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Thematic Lines - INESC-ID",
        "id": 267948,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.inesc-id.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Thematic Lines - INESC-ID",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T23:45:10.404281+00:00",
        "description": "INESC TEC is an internationally-oriented multidisciplinary Associate Laboratory with more than 30 years of experience in R&D and technology transfer.",
        "id": 445713,
        "language": "en",
        "link": "https://inesctec.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.inesctec.pt/assets/images/gp.png",
        "title": "INESC TEC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://infocasa.pt/Images/Logos/logo_og_pt-PT.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:48.437319+00:00",
        "description": "O mais avan\u00e7ado e completo motor de pesquisa de im\u00f3veis do mercado imobili\u00e1rio.",
        "id": 369391,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://infocasa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://infocasa.pt/Images/Logos/logo_og_pt-PT.png",
        "title": "Infocasa - L\u00edder na Informa\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Infopro-Digital",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-18T08:30:34.527105+00:00",
        "description": "Solu\u00e7\u00f5es l\u00edderes em software e dados t\u00e9cnicos para o mercado automotivo p\u00f3s-venda. Aumente a efici\u00eancia do seu neg\u00f3cio com Infopro Digital Automotive.",
        "id": 533969,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.infopro-digital-automotive.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Software automotivo & dados t\u00e9cnicos | Automotivo p\u00f3s-venda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:13:27+00:00",
        "description": "Cam\u00f5es, Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Portugal. Promo\u00e7\u00e3o da L\u00edngua e Cultura Portuguesas.",
        "id": 482392,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://instituto-camoes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Cam\u00f5es - Instituto da Coopera\u00e7\u00e3o e da L\u00edngua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:49:02+00:00",
        "description": "Cam\u00f5es, Minist\u00e9rio dos Neg\u00f3cios Estrangeiros, Portugal. Promo\u00e7\u00e3o da L\u00edngua e Cultura Portuguesas.",
        "id": 276355,
        "language": "en-gb",
        "link": "http://www.instituto-camoes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Cam\u00f5es - Instituto da Coopera\u00e7\u00e3o e da L\u00edngua",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "INTEGRITY is a Cybersecurity specialized company serving worldwide clients with Pentesting, Consulting, Auditing and Training in Information Security.",
        "id": 219728,
        "language": "en",
        "link": "https://integrity.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 101,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "title": "Cybersecurity | Internet Security Services for your Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-11T10:31:57+00:00",
        "description": "Home | INTEGRITY Labs",
        "id": 220892,
        "language": "en-US",
        "link": "https://labs.integrity.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | INTEGRITY Labs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-27T00:00:00+00:00",
        "description": "INTEGRITY is a Cybersecurity specialized company serving worldwide clients with Pentesting, Consulting, Auditing and Training in Information Security.",
        "id": 220894,
        "language": "en",
        "link": "https://videos.integrity.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.integrity.pt/images/meta/logo.png?2022-04-21",
        "title": "Cybersecurity | Internet Security Services for your Business",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/619be8040cf21847f09bfe3c",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:56.542622+00:00",
        "description": "Informa\u00e7\u00e3o 24 horas por dia, em direto e em portugu\u00eas. Alertas de \u00faltima hora, not\u00edcias, reportagens, breaking news, v\u00eddeos, opini\u00e3o e an\u00e1lise. Em todas as frentes.",
        "id": 369623,
        "language": "pt",
        "link": "https://cnnportugal.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/619be8040cf21847f09bfe3c",
        "title": "CNN Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6436cc3d0cf2665294dea8a4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:35:07.354879+00:00",
        "description": "Acompanhe toda da informa\u00e7\u00e3o de Portugal e do mundo na TVI. Not\u00edcias de \u00faltima hora, exclusivos, reportagens, rubricas, fotos, os melhores coment\u00e1rios e an\u00e1lises. Todos os v\u00eddeos dos blocos informativos: TVI Jornal e Jornal Nacional. Mantenha-se informado.",
        "id": 379733,
        "language": "pt",
        "link": "https://tvi24.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6436cc3d0cf2665294dea8a4",
        "title": "TVI Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/63ee088a0cf28f3e15cc582e",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-13T10:35:16.353705+00:00",
        "description": "Toda a informa\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 TVI, os seus v\u00e1rios canais, os seus programas e estrelas. Temos tudo a ver.",
        "id": 379734,
        "language": "pt",
        "link": "https://tvi.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/63ee088a0cf28f3e15cc582e",
        "title": "TVI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:04:19.565930+00:00",
        "description": "Versa o site especializado em Lifestyle que abrange e cobre temas nas \u00e1reas da Moda, Viagens, Gastronomia, Beleza e Design. O outro lado do Lifestyle.",
        "id": 482330,
        "language": "pt",
        "link": "https://versa.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6254786d0cf2ea367d359c9b",
        "title": "VERSA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6103ce850cf279ce41d365c9",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:52:27.876327+00:00",
        "description": "O portal com os conte\u00fados e marcas do grupo Media Capital (TVI, CNN, MaisFutebol, SELFIE, VERSA, AWAY, AutoPortal)",
        "id": 379587,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6103ce850cf279ce41d365c9",
        "title": "Not\u00edcias de hoje - IOL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maisfutebol.iol.pt/img/maisfutebol.jpg?v2",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:45:35.101294+00:00",
        "description": "Maisfutebol.iol.pt \u00e9 um jornal online: Liga directo, jogos de Benfica, FC Porto e Sporting, not\u00edcias de Cristiano Ronaldo, Jos\u00e9 Mourinho e v\u00eddeos de futebol",
        "id": 379577,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.maisfutebol.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisfutebol.iol.pt/img/maisfutebol.jpg?v2",
        "title": "Maisfutebol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6436cc3d0cf2665294dea8a4",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:39:03.560530+00:00",
        "description": "Acompanhe toda da informa\u00e7\u00e3o de Portugal e do mundo na TVI. Not\u00edcias de \u00faltima hora, exclusivos, reportagens, rubricas, fotos, os melhores coment\u00e1rios e an\u00e1lises. Todos os v\u00eddeos dos blocos informativos: TVI Jornal e Jornal Nacional. Mantenha-se informado.",
        "id": 379565,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.portugaldiario.iol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.iol.pt/multimedia/oratvi/multimedia/imagem/id/6436cc3d0cf2665294dea8a4",
        "title": "TVI Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:25:30+00:00",
        "description": "Em ionline.pt: As \u00daltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, lifestyle e viagens",
        "id": 487638,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://ionline.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ionline.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/05/logo-i-azul_default-1200x675-v3-Fixed.png",
        "title": "Jornal i - not\u00edcias, pol\u00edtica, opini\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:09.293086+00:00",
        "description": "Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u2013 O Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o de ensino superior polit\u00e9cnico p\u00fablica, sediada em Coimbra.",
        "id": 369408,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.ipc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u2013 O Instituto Polit\u00e9cnico de Coimbra \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o de ensino superior polit\u00e9cnico p\u00fablica, sediada em Coimbra.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-22T05:32:44.186430+00:00",
        "description": "Polit\u00e9cnico de Castelo Branco",
        "id": 436136,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.ipcb.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ipcb.pt/sites/default/files/ipcb_default.png",
        "title": "Instituto Polit\u00e9cnico de Castelo Branco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T15:19:48+00:00",
        "description": "Home | Escola Superior de Comunica\u00e7\u00e3o Social",
        "id": 287077,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://escs.ipl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Escola Superior de Comunica\u00e7\u00e3o Social",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:01+00:00",
        "description": "Plataforma de E-Learning",
        "id": 333628,
        "language": "pt",
        "link": "http://elearning.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plataforma de E-Learning",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "IPMA Escolas",
        "id": 333637,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://escolas.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPMA Escolas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:21.744420+00:00",
        "description": "GelAvista - IPMA",
        "id": 333633,
        "language": "",
        "link": "http://gelavista.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GelAvista - IPMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-28T02:22:39.098512+00:00",
        "description": "Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera",
        "id": 31127,
        "language": "pt",
        "link": "https://ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ipma.pt/opencms/bin/icons/favicon.ico",
        "title": "Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera, I.P.",
        "id": 333625,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://observar.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Observar - Instituto Portugu\u00eas do Mar e da Atmosfera, I.P.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:22.786400+00:00",
        "description": "Instituto Portugu\u00ef\u00bf\u00bds do Mar e da Atmosfera",
        "id": 333634,
        "language": "",
        "link": "http://pda.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instituto Portugu\u00ef\u00bf\u00bds do Mar e da Atmosfera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-29T00:00:00+00:00",
        "description": "Portugal ShakeMap",
        "id": 333632,
        "language": "",
        "link": "http://shakemap.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugal ShakeMap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:47:57.589217+00:00",
        "description": "Subscreva as listas de distribui\u00e7\u00e3o",
        "id": 333626,
        "language": "",
        "link": "http://subscricoes.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Subscreva as listas de distribui\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:05+00:00",
        "description": "Inqu\u00e9ritos IPMA",
        "id": 333630,
        "language": "pt",
        "link": "https://survey.ipma.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inqu\u00e9ritos IPMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.ipn.pt/assets/img/Facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-25T10:10:42.102779+00:00",
        "description": "Created in 1991 through a University of Coimbra initiative, Instituto Pedro Nunes (IPN) is a private non-profit organisation which promotes innovation and the transfer of technology.",
        "id": 404978,
        "language": "en",
        "link": "https://www.ipn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.ipn.pt/assets/img/Facebook.jpg",
        "title": "Instituto Pedro Nunes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.cister.isep.ipp.pt/logo_500.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T19:12:01.259101+00:00",
        "description": "CISTER - Research Centre in Real-Time Computing & Embedded Computing Systems",
        "id": 163936,
        "language": "en",
        "link": "https://www.cister.isep.ipp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.cister.isep.ipp.pt/logo_500.jpg",
        "title": "CISTER - Research Centre in Real-Time Computing & Embedded Computing Systems",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T23:56:11.182098+00:00",
        "description": "P.PORTO | Ensino Superior P\u00fablico",
        "id": 387314,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.ipp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P.PORTO | Ensino Superior P\u00fablico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T23:34:20.054745+00:00",
        "description": "Coimbra Business School Executive",
        "id": 232881,
        "language": "pt",
        "link": "https://bs.iscac.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBS | Coimbra Business School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-07T23:40:40.296153+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 77477,
        "language": "pt",
        "link": "https://cies.iscte.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Ciberd\u00favidas/ISCTE-IUL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:13:35.448592+00:00",
        "description": "Tudo, aqui, \u00e0 volta da l\u00edngua portuguesa \u2013 o idioma oficial de Angola, Brasil, Cabo Verde, Guin\u00e9-Bissau, Mo\u00e7ambique, Portugal, S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe e Timor-Leste.",
        "id": 482096,
        "language": "pt",
        "link": "http://ciberduvidas.iscte-iul.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio - Ciberd\u00favidas da L\u00edngua Portuguesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:36:09.107792+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 232360,
        "language": "pt",
        "link": "https://cies.iscte-iul.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cies.iscte-iul.pt/img/cies_logo.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-21T06:11:55+00:00",
        "description": "IPPS-Iscte - Melhores Pol\u00edticas P\u00fablicas",
        "id": 312272,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://ipps.iscte-iul.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPPS-Iscte - Melhores Pol\u00edticas P\u00fablicas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:25:13.473356+00:00",
        "description": "A iServices faz Repara\u00e7\u00e3o, Recondicionados, Gadgets e acess\u00f3rios.",
        "id": 369564,
        "language": "pt",
        "link": "https://iservices.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iServices - Especialista em Repara\u00e7\u00f5es e Recondicionados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:19:01+00:00",
        "description": "O ISMAT \u00e9 um estabelecimento de ensino Universit\u00e1rio particular e cooperativo localizado em Portim\u00e3o. Conta com 8 licenciaturas, 1 mestrado e 12 p\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es.",
        "id": 483002,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.ismat.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In\u00edcio - ISMAT |  Instituto Superior Manuel Teixeira Gomes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-23T19:55:54+00:00",
        "description": "ISOC.PT - Reposit\u00f3rio de documenta\u00e7\u00e3o",
        "id": 199600,
        "language": "en",
        "link": "https://docs.isoc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 51,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISOC.PT - Reposit\u00f3rio de documenta\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-14T17:52:16+00:00",
        "description": "ISOC.PT - Internet",
        "id": 199603,
        "language": "",
        "link": "https://isoc.isoc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISOC.PT - Internet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T23:55:57.568419+00:00",
        "description": "ISOC.PT \u2013 Internet Society Portugal",
        "id": 68672,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://isoc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISOC.PT \u2013 Internet Society Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-24T09:01:43+00:00",
        "description": "ISOC.PT - Observat\u00f3rio da Internet Portuguesa",
        "id": 199602,
        "language": "",
        "link": "https://observatory.isoc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ISOC.PT - Observat\u00f3rio da Internet Portuguesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-19T17:38:32+00:00",
        "description": "Internet Society Portuguese Chapter - Scientific\r      Prize",
        "id": 199601,
        "language": "",
        "link": "https://premio2024.isoc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internet Society Portuguese Chapter - Scientific\r      Prize",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T13:24:17.588001+00:00",
        "description": "IT - Instituto de Telecomunica\u00e7\u00f5es, exists to create and disseminate scientific knowledge in the field of telecommunications.",
        "id": 329966,
        "language": "en",
        "link": "https://it.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT - website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T19:27:08+00:00",
        "description": "LxMLS Lisbon Machine Learning School",
        "id": 329942,
        "language": "",
        "link": "http://lxmls.it.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LxMLS Lisbon Machine Learning School",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-09-21T14:55:15+00:00",
        "description": "Networks 2014 - 16th International Telecommunications Network Strategy and Planning Symposium. Funchal, Madeira Island, Portugal.",
        "id": 246847,
        "language": "en",
        "link": "http://networks2014.av.it.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Networks 2014 - 16th International Telecommunications Network Strategy and Planning Symposium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-06-26T02:19:22+00:00",
        "description": "IT - Instituto de Telecomunicacoes",
        "id": 329944,
        "language": "",
        "link": "http://www.lx.it.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT - Instituto de Telecomunicacoes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:24:51.840084+00:00",
        "description": "ITAP - Cursos Profissionais - Cursos de Educa\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o - Ensino Secund\u00e1rio - Ensino B\u00e1sico",
        "id": 482877,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.itap.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.wixstatic.com/media/a3035a_e426d71dba7e4992b1889f5b21a36705%7Emv2.jpg/v1/fit/w_2500,h_1330,al_c/a3035a_e426d71dba7e4992b1889f5b21a36705%7Emv2.jpg",
        "title": "ITAP - Instituto T\u00e9cnico Art\u00edstico e Profissional de Coimbra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.itsecurity.pt/img/layout/logo_fb.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T22:08:19.018065+00:00",
        "description": "IT Security endere\u00e7a not\u00edcias, an\u00e1lises e informa\u00e7\u00e3o relevante para decisores de IT que se focam em ciberseguran\u00e7a cobrindo n\u00e3o s\u00f3 o tema da seguran\u00e7a cibern\u00e9tica e amea\u00e7as, como tamb\u00e9m a ciberseguran\u00e7a do cloud computing, data center, inova\u00e7\u00e3o, mobile, social media, hardware e software.",
        "id": 199804,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.itsecurity.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.itsecurity.pt/img/layout/logo_fb.jpg",
        "title": "IT Security - Para um Mundo Digital Mais Seguro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jack-wolfskin.pt/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-14T12:16:01.561750+00:00",
        "description": "JACK WOLFSKIN - Buy waterproof clothing, shoes, tents, equipment and more available online - JACK WOLFSKIN Outdoor Shop.",
        "id": 288196,
        "language": "en",
        "link": "https://www.jack-wolfskin.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jack-wolfskin.pt/on/demandware.static/Sites-JackWolfskin_EU-Site/-/default/dw6fa5ae5f/jws/images/jw-logo-box.png",
        "title": "Outdoor Apparel, Footwear & Equipment \u2013 JACK WOLFSKIN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-16T10:46:54+00:00",
        "description": "Somos especialistas na constru\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es open source com foco na gest\u00e3o de conte\u00fados e colabora\u00e7\u00e3o.",
        "id": 199823,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.javali.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Javali - Open Source \u2013 Websites/Portais, Drupal, Mobile, CRM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-21T02:17:22.247796+00:00",
        "description": "Descobre as novidades de roupa desportiva e t\u00e9nis na loja online da JD Sports Portugal. Moda urbana e sapatilhas de marcas como Nike, adidas, New Balance, Fila, The North Face, Jordan, Puma, Converse, Vans e muitas mais.",
        "id": 432026,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.jdsports.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jdsports.pt/skins/jdsports-desktop/public/img/logos/logo.png",
        "title": "JD Sports Portugal: Loja online de sapatilhas e roupa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T14:02:45+00:00",
        "description": "Conduzir at\u00e9 \u00e0 perfei\u00e7\u00e3o: Eleve a sua experi\u00eancia com a Jeep\u00ae. Explore os modelos mais recentes, ofertas exclusivas e especifica\u00e7\u00f5es. Saiba mais agora!",
        "id": 148027,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.jeep.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comprar carros SUV Jeep\u00ae, modelos 4x4 e acess\u00f3rios | Jeep\u00ae PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T16:39:45.642535+00:00",
        "description": "Obtenha uma avalia\u00e7\u00e3o de retoma da sua viatura seja qual for a sua marca com Retoma Jeep. Gratuito e sem compromisso.",
        "id": 445252,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.retoma.jeep.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estimativa do seu veiculo\u00a0| Retoma Jeep PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:19:47.215846+00:00",
        "description": "A Companhia de Jesus \u00e9 um instituto religioso da Igreja Cat\u00f3lica. Foi fundada por Santo In\u00e1cio de Loiola e seus companheiros em 1540. A sua finalidade geral \u00e9 a procura do maior servi\u00e7o a Deus e \u00e0 Igreja, colocando-se inteiramente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Papa. Assim, toda a actividade dos jesu\u00edtas visa a evangeliza\u00e7\u00e3o do mundo e, mais concretamente, a defesa da f\u00e9 e a promo\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a em permanente di\u00e1logo cultural e inter-religioso, procurando a reconcilia\u00e7\u00e3o.A Prov\u00edncia Portuguesa da Companhia de Jesus foi fundada em 1546 sendo a primeira prov\u00edncia dos jesu\u00edtas em todo o mundo.",
        "id": 490659,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jesuitas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pontosj.s3.eu-west-2.amazonaws.com/wp-content/uploads/sites/13/2018/02/11211052/lumiarpainel1.jpg",
        "title": "Jesu\u00edtas em Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:35.355048+00:00",
        "description": "Junta de Freguesia da Uni\u00e3o de Freguesias do Montijo e Afonsoeiro",
        "id": 369617,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jf-montijoeafonsoeiro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Junta de Freguesia da Uni\u00e3o de Freguesias do Montijo e Afonsoeiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:23:09.805420+00:00",
        "description": "Deseja comprar casa? Tem apartamento \u00e0 venda? A JLL \u00e9 l\u00edder em media\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e tem uma vasta carteira de im\u00f3veis para comprar, vender ou arrendar.",
        "id": 184449,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://residential.jll.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comprar ou arrendar casa, apartamento e outros im\u00f3veis | JLL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T21:39:56.621527+00:00",
        "description": "Descubra oportunidades de investimento em todo o mundo. Saiba mais sobre como investir. Transformar com tecnologia. Expanda os limites.",
        "id": 452999,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.jll.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Consultores e profissionais imobili\u00e1rios | JLL Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.globalmediagroup.pt/wp-content/themes/globalmediagrp/img/share-pic-gmg-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:21.834021+00:00",
        "description": "Global Media Group -",
        "id": 276597,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://invoice.jn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 62,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.globalmediagroup.pt/wp-content/themes/globalmediagrp/img/share-pic-gmg-1.jpg",
        "title": "Global Media Group -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jn.pt/img/metadata/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:16:41.978312+00:00",
        "description": "O Jornal de Not\u00edcias \u00e9 um t\u00edtulo incontorn\u00e1vel no panorama da imprensa portuguesa. No Jornal de Not\u00edcias online acompanhe as not\u00edcias, os v\u00eddeos, os \u00e1udios e as infografias de toda a acc\ntualidade nacional, internacional e local.",
        "id": 93420,
        "language": "pt",
        "link": "https://jn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jn.pt/img/metadata/og-image.png",
        "title": "Jornal de Not\u00edcias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-12-04T14:52:24+00:00",
        "description": "Welcome to nginx!",
        "id": 276595,
        "language": "",
        "link": "https://previous-assets.jn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to nginx!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:15.362933+00:00",
        "description": "Para acompanhar o ritmo de vida atual, o Jornal de Not\u00edcias tem-se tornado cada vez mais atraente e arrojado, fullcolor da primeira \u00e0 \u00faltima p\u00e1gina...",
        "id": 276592,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://publicidade.jn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Publicidade - JN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2014-11-20T22:43:22+00:00",
        "description": "Welcome to WildFly Application Server 8",
        "id": 276594,
        "language": "",
        "link": "https://quiosque.jn.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welcome to WildFly Application Server 8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:52:19+00:00",
        "description": "Divulgar os princ\u00edpios de jogo respons\u00e1vel. Ajudar os jogadores a tomar decis\u00f5es informadas sobre o seu jogo.",
        "id": 482845,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jogoresponsavel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jogoresponsavel.pt/wp-content/uploads/2020/09/jogo_responsavel_present-min.png",
        "title": "Jogo Respons\u00e1vel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:02:02.747995+00:00",
        "description": "O jornal de Abrantes aposta numa informa\u00e7\u00e3o diversificada, dando, sempre que poss\u00edvel, voz aos protagonistas das not\u00edcias, mas tamb\u00e9m aos cidad\u00e3os comuns.",
        "id": 369396,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldeabrantes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt",
        "title": "Not\u00edcias da atualidade | Jornal de Abrantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:19.934788+00:00",
        "description": "Jogo da Bolsa",
        "id": 276223,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://jogodabolsa.jornaldenegocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Jogo da Bolsa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:57:26.409721+00:00",
        "description": "As melhores not\u00edcias de economia, finan\u00e7as, mercados, bolsa, neg\u00f3cios e emprego. Seja o primeiro a obter informa\u00e7\u00f5es e opini\u00f5es decisivas. Saiba mais",
        "id": 487649,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://topicos.jornaldenegocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaldenegocios.pt/i/logoNegocios.png",
        "title": "Neg\u00f3cios: Cota\u00e7\u00f5es, Mercados, Economia, Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jornaldenegocios.pt/i/logoNegocios.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:53:12.382199+00:00",
        "description": "As melhores not\u00edcias de economia, finan\u00e7as, mercados, bolsa, neg\u00f3cios e emprego. Seja o primeiro a obter informa\u00e7\u00f5es e opini\u00f5es decisivas. Saiba mais",
        "id": 184989,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.jornaldenegocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 84,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaldenegocios.pt/i/logoNegocios.png",
        "title": "Neg\u00f3cios: Cota\u00e7\u00f5es, Mercados, Economia, Empresas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.must.jornaldenegocios.pt/i/mustLogoShare.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:41.089236+00:00",
        "description": "Artigos, reportagens. Lifestyle, tend\u00eancias, cultura, arte, moda e os melhores guias para se inspirar com a Must, uma revista Jornal de Neg\u00f3cios.",
        "id": 276230,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.must.jornaldenegocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 92,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.must.jornaldenegocios.pt/i/mustLogoShare.jpg",
        "title": "A Revista Must do Jornal de Neg\u00f3cios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-09-17T20:28:14+00:00",
        "description": "Quando, em 1946, nasceu, o Jornal do Fund\u00e3o tra\u00e7ou o seguinte rumo: A afirma\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a que o nosso jornal traduz \u00e9, de si, vasto programa que dispensa mais largas explica\u00e7\u00f5es.",
        "id": 482247,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldofundao.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jornal do Fund\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://easytax.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/ey_share_1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Informa\u00e7\u00e3o fiscal descomplicada",
        "id": 369441,
        "language": "pt",
        "link": "https://easytax.jornaleconomico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://easytax.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/ey_share_1200x630.jpg",
        "title": "Easy Tax | Jornal Econ\u00f3mico & EY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia",
        "id": 369376,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornaleconomico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg",
        "title": "O Jornal Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:21.150165+00:00",
        "description": "Assine j\u00e1 o seu jornal econ\u00f3mico de refer\u00eancia.",
        "id": 369379,
        "language": "pt",
        "link": "https://leitor.jornaleconomico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png",
        "title": "Leitor | Jornal Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:07.188678+00:00",
        "description": "Assine j\u00e1 o seu jornal econ\u00f3mico de refer\u00eancia.",
        "id": 369377,
        "language": "pt",
        "link": "https://registo.jornaleconomico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leitor.jornaleconomico.pt/assets/frontend/img/share_leitor_1200x630.png",
        "title": "Leitor | Jornal Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:58:44.728203+00:00",
        "description": "Jornal de Informa\u00e7\u00e3o Cr\u00edtica?",
        "id": 482287,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornalmapa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Varela Gomes, o franco-atirador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:10:15+00:00",
        "description": "O Jornal Tornado \u00e9 um projecto que se afirma pelo rigor e pela isen\u00e7\u00e3o no tratamento de factos noticiosos.",
        "id": 482413,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornaltornado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaltornado.pt/wp-content/uploads/2018/07/Imagem-Facebook-Jornal-Tornado.jpg",
        "title": "Jornal Tornado - Informa\u00e7\u00e3o Plural e Independente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:08:57.242633+00:00",
        "description": "escritos, escrituras, escriturices",
        "id": 482353,
        "language": "pt",
        "link": "https://julietamonginho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://facea9ccfd.clvaw-cdnwnd.com/05b693bbeb3aa72547efe8dfdd19b798/200000240-11dda11ddd/700/IMG_2513.jpeg?ph=facea9ccfd",
        "title": "monginhices",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.juventude.pt/tile-wide.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-15T20:57:54.823771+00:00",
        "description": "AN E+ JA",
        "id": 386832,
        "language": "pt",
        "link": "https://juventude.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.juventude.pt/tile-wide.png",
        "title": "AN E+ JA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-30T00:40:37+00:00",
        "description": "Saiba mais acerca d'A Hist\u00f3ria dos Direitos Humanos, a Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos do Homem e leia a sua lista de prote\u00e7\u00f5es. Veja o v\u00eddeo document\u00e1rio Direitos Humanos, torne\u2013se um membro, assine a peti\u00e7\u00e3o dos Direitos Humanos, encomende o folheto \u201cO Que S\u00e3o os Direitos Humanos\u201d e/ou o kit para professores com o DVD, informa\u00e7\u00e3o e li\u00e7\u00f5es.",
        "id": 368396,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.juventudeparaosdireitoshumanos.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Organiza\u00e7\u00e3o Youth For Human Rights: V\u00eddeo Document\u00e1rio A Hist\u00f3ria dos Direitos Humanos, Informa\u00e7\u00e3o, Not\u00edcias, Kit do Professor e Livros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-02T00:00:00+00:00",
        "description": "L\u00edder em seguran\u00e7a cibern\u00e9tica de nova gera\u00e7\u00e3o, com a melhor prote\u00e7\u00e3o premium contra todas amea\u00e7as, para casa e empresas.",
        "id": 51051,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.kaspersky.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seguran\u00e7a cibern\u00e9tica Kaspersky para particulares e empresas  | Kaspersky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T15:20:59.393553+00:00",
        "description": "O KAYAK pesquisa centenas de sites de viagem ao mesmo tempo e encontra as informa\u00e7\u00f5es de que voc\u00ea precisa para tomar a melhor decis\u00e3o em voos, hot\u00e9is e aluguel de carros.",
        "id": 487951,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.kayak.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.r9cdn.net/rimg/provider-logos/common/socialmedia/kayak-logo.png?width=1200&height=630&crop=false",
        "title": "Pesquise voos, hot\u00e9is e aluguel de carros | KAYAK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-03T15:13:01+00:00",
        "description": "Keep it Simple",
        "id": 416805,
        "language": "en",
        "link": "https://keepitsimple.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Keep it Simple",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T07:23:06+00:00",
        "description": "Descubra os saud\u00e1veis cereais de pequeno-almo\u00e7o e de lanche da Kellogg's. Encontre os valores nutricionais, receitas saud\u00e1veis, ofertas e promo\u00c7\u00d5es.",
        "id": 488298,
        "language": "en",
        "link": "https://www.kelloggs.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home | Kellogg's",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://kia.pt/wp-content/uploads/2021/04/Share_ev6-1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-08T16:34:21+00:00",
        "description": "Bem-vindo \u00e0 Kia Portugal. Venha descobrir a nossa gama de autom\u00f3veis e escolha j\u00e1 o seu modelo preferido. Saiba tudo aqui sobre as \u00faltimas novidades da Kia.",
        "id": 276299,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://kia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kia.pt/wp-content/uploads/2021/04/Share_ev6-1.jpg",
        "title": "Kia Portugal | Descubra a gama de carros Kia aqui",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-21T00:00:00+00:00",
        "description": "Konecranes, a world-leading group of Lifting Businesses\u2122",
        "id": 56545,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.konecranes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 66,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konecranes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:08:30.993607+00:00",
        "description": "\u7f6a\u306b\u7f6a\u3092\u91cd\u306d\u308b\u3060\u3051\u3060\u3088\u3002",
        "id": 530603,
        "language": "en",
        "link": "https://kry.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kry.pt/banner.png",
        "title": "\ud835\ude94\ud835\ude97\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude95_\ud835\ude9c\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude9d\ud835\ude98\ud835\ude9b@\ud835\ude7a\ud835\ude81\ud835\ude88.\ud835\ude7f\ud835\ude83:~$",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T13:05:45.702286+00:00",
        "description": "Kult Games - Premium store for Wargames & CCG's",
        "id": 228798,
        "language": "en",
        "link": "https://kultgames.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 53,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "shop",
            "wargames",
            "toys"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "KULTGAMES",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lancia.pt",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-23T11:10:25+00:00",
        "description": "Descubra os carros urbanos Lancia: um mundo de estilo, eleg\u00e2ncia, design refinado e evolu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica em completa harmonia com o ambiente.",
        "id": 148313,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.lancia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lancia.pt",
        "title": "Lancia: o carro urbano com classe | Site oficial | Lancia PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.landrover.pt/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T17:15:03.558825+00:00",
        "description": "Entre no mundo dos SUV sofisticados mais desej\u00e1veis. Explore os modelos Range Rover, Discovery e Defender e encontre j\u00e1 o seu.",
        "id": 260046,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.landrover.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 31,
        "page_rating_contents": 98,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.landrover.pt/content/dam/lrdx/logo/lrdx-brand-logo-dark.svg",
        "title": "Land Rover. Ve\u00edculos 4x4 e SUV Sofisticados",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.languagetrainers.pt/global/images/logoLTGlobal.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T09:21:08.290410+00:00",
        "description": "Aulas de l\u00ednguas com professores nativos e qualificados, na sua casa ou escrit\u00f3rio em todo Portugal. Aulas individuais ou em pequenos grupos",
        "id": 226908,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.languagetrainers.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.languagetrainers.pt/global/images/logoLTGlobal.png",
        "title": "Ingl\u00eas, Alem\u00e3o, Chin\u00eas e Muitos Outros Cursos de L\u00ednguas | Aulas Personalizadas de Idiomas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.lavva.pt/multimedia/lavva/0xpLROXlu-sharethumbnail.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:27:41.447949+00:00",
        "description": "We are an digital agency made up of creative people from Portugal. We do, mostly, branding and websites using design, technology and all that it takes to create top brands and digital experiences that solve problems and create the best opportunities.",
        "id": 417746,
        "language": "en",
        "link": "https://www.lavva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lavva.pt/multimedia/lavva/0xpLROXlu-sharethumbnail.jpg",
        "title": "Lavva Digital Agency - Branding & Websites",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:58:31.344462+00:00",
        "description": "NewLayjan - Talent management",
        "id": 369429,
        "language": "en",
        "link": "https://layjan.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NewLayjan - Talent management",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lidertv.pt/wp-content/uploads/2024/05/0035-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:05.778493+00:00",
        "description": "Portuguese Navy : Role Of Data\t\t\n\t\t\tAlmirante Gouveia e Melo\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\tVER AGORA\n\t\t\t\t\t\n\t\t\tem destaque\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tMiguel de Castro Neto, Francisco Pedro Balsem\u00e3o, Rita Neves \u2013 Welcome Talk\t\t\t\n\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tKatheline Jean-Pierre \u2013 Linkedin\u2019s Economic Graph: Creating Opportunity For Every Member Of The Global Workforce\t\t\t\n\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tJos\u00e9 Ulisses Correia e Silva \u2013 Discurso de Abertura \u2013 Leadership Summit Cabo Verde 2024\t\t\t\n\t\t\n\t\t\tEVENTOS\t\t\n\t\n\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\tMiguel de Castro Neto, Francisco Pedro Balsem\u00e3o, Rita Neves \u2013 Welcome",
        "id": 369607,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://lidertv.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lidertv.pt/wp-content/uploads/2024/05/0035-scaled.jpg",
        "title": "Home - L\u00edder TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T19:02:20.647944+00:00",
        "description": "No Lidl encontra produtos de m\u00e1xima qualidade ao melhor pre\u00e7o. Aos domingos, j\u00e1 pode consultar o novo folheto Lidl com as melhores promo\u00e7\u00f5es e novidades da semana.",
        "id": 185043,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.lidl.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl Portugal - lidl.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://shop.light-house.pt/cdn/shop/files/logo_lighthouse_branco_-01_bcd345e0-4a17-4ca4-9bdd-e14e58fcf90c.webp?height=628&pad_color=ffffff&v=1702579611&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:24:24.444353+00:00",
        "description": "Your go to place for shopping Vogue Portugal's and GQ Portugal's products.",
        "id": 138926,
        "language": "en",
        "link": "https://shop.light-house.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://shop.light-house.pt/cdn/shop/files/logo_lighthouse_branco_-01_bcd345e0-4a17-4ca4-9bdd-e14e58fcf90c.webp?height=628&pad_color=ffffff&v=1702579611&width=1200",
        "title": "Vogue Portugal and GQ Portugal official online store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T00:00:00+00:00",
        "description": "O Arquivo Municipal de Lisboa tem como miss\u00e3o recolher, guardar, tratar, preservar e divulgar a documenta\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 mem\u00f3ria da cidade, bem como promover a gest\u00e3o integrada da informa\u00e7\u00e3o produzida pela C\u00e2mara Municipal de Lisboa.",
        "id": 482915,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://arquivomunicipal.lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arquivo Municipal de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:59:50.811278+00:00",
        "description": "Equipamento do Munic\u00edpio de Lisboa, que tem como miss\u00e3o assumir-se como um espa\u00e7o de lazer e de cultura, de interesse  tur\u00edstico e como um recurso educativo privilegiado na cidade, para a promo\u00e7\u00e3o do valor das plantas, com vista \u00e0 ado\u00e7\u00e3o de comportamentos promotores da conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade, numa estrat\u00e9gia de sustentabilidade.",
        "id": 482911,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://estufafria.lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estufa Fria de Lisboa - Estufa Fria de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:59:46.426524+00:00",
        "description": "Canal de informa\u00e7\u00e3o municipal com not\u00edcias atuais e eventos da cidade.",
        "id": 482910,
        "language": "pt",
        "link": "https://informacao.lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "",
        "title": "Informa\u00e7\u00e3o Lisboa: consulte todas as not\u00edcias e eventos atuais do Munic\u00edpio.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:59:56.254106+00:00",
        "description": "Reune servi\u00e7os para o mun\u00edcipe e informa\u00e7\u00f5es sobre os tr\u00e2mites de todas as \u00e1reas da C\u00e2mara Municipal de Lisboa.",
        "id": 482913,
        "language": "pt_PT",
        "link": "https://informacoeseservicos.lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informa\u00e7\u00f5es e Servi\u00e7os da Cidade de Lisboa | Munic\u00edpio de Lisboa - C\u00e2mara Municipal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:55:27.652883+00:00",
        "description": "Encontre todos os servi\u00e7os e procedimentos, informa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas, novidades e eventos da cidade de Lisboa.",
        "id": 482849,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.lisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lisboa.pt, o site oficial da Munic\u00edpio de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:50:10.640552+00:00",
        "description": "Se voc\u00ea quiser conhecer em profundidade a cultura de Lisboa, n\u00e3o hesite em entrar no nosso blog. Informa\u00e7\u00f5es sobre arte, hist\u00f3ria e lazer em um s\u00f3 lugar",
        "id": 276377,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.lisboacultural.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agenda Cultural de Lisboa - Descubra a parte mais interessante da cidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Espa\u00e7os multifuncionais e flex\u00edveis, com uma \u00e1rea total de 29.000m2, composta por 5 pavilho\u0303es, 8 audito\u0301rios, 6 foyers e 34 salas de reunio\u0303es.",
        "id": 260178,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://ccl.lisbonvenues.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CCL - Centro de Congressos de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.livetech.pt/images/w1200/images/livetech-imagem-share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:02:01.029342+00:00",
        "description": "Livetech - Empresa de web design em Portugal. Cria\u00e7\u00e3o de websites e desenvolvimento. Ag\u00eancia de web design com solu\u00e7\u00f5es profissionais para empresas",
        "id": 369395,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://livetech.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.livetech.pt/images/w1200/images/livetech-imagem-share.png",
        "title": "Empresa de web design e desenvolvimento de sites - Livetech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:27:00.620046+00:00",
        "description": "Noticias e atualidades de interesse a quem adora ler um bom Livro",
        "id": 507342,
        "language": "en-US",
        "link": "http://www.livrariaportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Livraria de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:18.299542+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 276341,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.livroscotovia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "livroscotovia.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-01-21T03:43:39+00:00",
        "description": "Fundada em 1953, Livros Horizonte conta com um cat\u00e1logo de mais de 1 000 t\u00edtulos, distribu\u00eddos por dezenas de colec\u00e7\u00f5es, ac\u00e7\u00e3o cultural de consider\u00e1vel import\u00e2ncia.",
        "id": 482030,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.livroshorizonte.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.livroshorizonte.pt/wp-content/uploads/2015/09/LH-small.png",
        "title": "Livros Horizonte | Livraria online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:22:49.879292+00:00",
        "description": "Locky, uma rede de cacifos para receber encomendas.",
        "id": 482953,
        "language": "",
        "link": "https://locky.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.locky.pt/application/themes/images/og-image.png",
        "title": "Locky",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-19T02:31:57.481521+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 397314,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.logic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:59:52.133540+00:00",
        "description": "CML",
        "id": 482912,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.lojalisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CML",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_pt.jpg?_=7eaa5ef",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:38:21.226274+00:00",
        "description": "Descubra a vida e as obras de L.\u00a0Ron Hubbard, fundador da tecnologia de Dianetics e da Religi\u00e3o de Scientology. Veja v\u00eddeos, compre livros, leia cita\u00e7\u00f5es.",
        "id": 110110,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.lronhubbard.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@=1200@cr=0,374,3200,1600/data/www.lronhubbard.org2/files/RonSeriesProdShot_Book_pt.jpg?_=3900a33",
        "title": "L.\u00a0Ron Hubbard \u2014 Fundador de Scientology e Dianetics",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T17:41:42.381655+00:00",
        "description": "Desenvolvemos websites ou uma aplica\u00e7\u00f5es Android ou iOS. Alojamento Web, registo de dom\u00ednios, gest\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de websites e Aplica\u00e7\u00f5es Android e iOS.",
        "id": 535446,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://lusoepicentro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 0,
        "page_rating_contents": 0,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lusoepicentro.pt/wp-content/uploads/2020/04/laptop-593673_1920.jpg",
        "title": "Inicio | Lusoepicentro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "M80",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T11:46:39+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 491635,
        "language": "pt",
        "link": "https://m80.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://m80.pt/upload/I/img_m80_fb_1200x630.jpg",
        "title": "M80 R\u00e1dio - M80",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maidot.pt/wp-content/uploads/2019/09/novo-site.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:20:22.246359+00:00",
        "description": "Procura desenvolvimento web \u00e0 medida, cria\u00e7\u00e3o de software espec\u00edfico, uma integra\u00e7\u00e3o complexa entre diferentes plataformas ou APPs? Fale j\u00e1 connosco",
        "id": 232234,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.maidot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maidot.pt/wp-content/uploads/2019/09/novo-site.jpg",
        "title": "MAIDOT - Software House com Desenvolvimento Web \u00e0 Medida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.make-it-in-germany.pt/typo3temp/assets/images/_643df1c904cffc5790822d62656335fa.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T17:32:17.094482+00:00",
        "description": "O portal de boas-vindas oferece informa\u00e7\u00f5es sobre a vida e o trabalho na Alemanha e oportunidades de emprego a profissionais qualificados portugueses.",
        "id": 282821,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.make-it-in-germany.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 67,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.make-it-in-germany.pt/typo3temp/assets/images/_643df1c904cffc5790822d62656335fa.png",
        "title": "www.make-it-in-germany.com/pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T00:28:17+00:00",
        "description": "Outubro a nossa forja, Abril a nossa for\u00e7a!",
        "id": 482248,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://manifesto74.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manifesto74",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-30T09:56:07.217271+00:00",
        "description": "Mary Kay Portugal",
        "id": 212693,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.marykay.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mary Kay Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T05:10:01+00:00",
        "description": "Descubra o mundo Maserati: uma vasta gama de autom\u00f3veis de luxo que combinam eleg\u00e2ncia, design e performance italianos.",
        "id": 272740,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.maserati.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maserati PT Official Website - Autom\u00f3veis de luxo italianos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.masterd.pt/web/images/share/cuadradas/masterd-oficinas.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:00.288223+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a os cursos de forma\u00e7\u00e3o e de prepara\u00e7\u00e3o para concursos p\u00fablicos da Master.D. Empresa certificada. Centros de forma\u00e7\u00e3o em Lisboa, Porto, Coimbra e Faro.",
        "id": 369455,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.masterd.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.masterd.pt/web/images/share/cuadradas/masterd-oficinas.png",
        "title": "Master.D - Cursos e Forma\u00e7\u00e3o Profissional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.masto.host/mastopt/site_uploads/files/000/000/004/@1x/1bb53ccc2469555b.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T17:08:55.196272+00:00",
        "description": "Masto.pt \u00e9 uma inst\u00e2ncia de Mastodon para pessoas que falam Portugu\u00eas.",
        "id": 178346,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://masto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.masto.host/mastopt/site_uploads/files/000/000/004/@1x/1bb53ccc2469555b.png",
        "title": "Mastodon (PT)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.maxima.pt/i/maxima_300x300.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:51:41.608290+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, v\u00eddeos e tend\u00eancias de moda, beleza, lifestyle e comportamento em maxima.pt",
        "id": 184964,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.maxima.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 96,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.maxima.pt/i/maxima_300x300.png",
        "title": "M\u00e1xima: Moda, beleza, lifestyle e comportamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:31:42.890425+00:00",
        "description": "A Mazak Portugal faz parte da rede global e europeia da Yamazaki Mazak.A Yamazaki Mazak \u00e9 um dos maiores fabricantes mundiais de m\u00e1quinas-ferramenta, m\u00e1quinas de corte a laser, software CNC e solu\u00e7\u00f5es de automa\u00e7\u00e3o.",
        "id": 295204,
        "language": "en",
        "link": "http://www.mazakeu.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bem-vindos \u00e0 Mazak Portugal | P\u00e1gina Inicial | Mazak Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:35:51+00:00",
        "description": "Fa\u00e7a as suas compras com MB WAY! Ao optar por fazer o pagamento com telem\u00f3vel torna o processo mais r\u00e1pido, c\u00f3modo e seguro.",
        "id": 482826,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.mbway.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mbway.pt/wp-content/uploads/2020/11/Homepage_featuredimage.jpg",
        "title": "Home Page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-12T21:41:49.491632+00:00",
        "description": "Juntos Criamos o Futuro",
        "id": 379571,
        "language": "",
        "link": "http://www.mediacapital.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Juntos Criamos o Futuro - Mediacapital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://quiosque.medialivre.pt/logo1200_630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:35.075948+00:00",
        "description": "Edi\u00e7\u00f5es Digitais Medialivre",
        "id": 276227,
        "language": "",
        "link": "http://quiosque.medialivre.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://quiosque.medialivre.pt/logo1200_630.jpg",
        "title": "Medialivre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/167/2024/07/bg-desktop-1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:51.437146+00:00",
        "description": "Medialivre Boost Solutions",
        "id": 276234,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.medialivreboostsolutions.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/167/2024/07/bg-desktop-1200x630.png",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Medialivre Boost Solutions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://assets.medicare.pt/og/home.png?7",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-09T20:11:09.965918+00:00",
        "description": "Sinta-se seguro com o melhor Plano de Sa\u00fade Medicare e tenha descontos exclusivos na nossa rede nacional de prestadores de sa\u00fade e bem-estar. Saiba como proteger a sua fam\u00edlia e ususfruir de descontos at\u00e9 50% em hospitais, m\u00e9dicos, cl\u00ednicas, farm\u00e1cias, \u00f3ticas e ainda ter m\u00e9dico ao domic\u00edlio gr\u00e1tis*.",
        "id": 374342,
        "language": "pt",
        "link": "https://medicare.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://assets.medicare.pt/og/home.png?7",
        "title": "Medicare | Plano de Sa\u00fade eleito Escolha do Consumidor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T11:50:08.432388+00:00",
        "description": "Meetic \u00e9 o maior site de encontros e de chat na Europa. Aqui poder\u00e1s conversar, fazer amizades, encontrar a tua cara-metade e o amor!",
        "id": 366838,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.meetic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Encontros | encontre solteiros no site de encontros Meetic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://blueticket.meo.pt/images/MEO_Blueticket_Logo_OpenGraph.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:01.236907+00:00",
        "description": "MEO Blueticket | Bilhetes para espet\u00e1culos e eventos",
        "id": 110733,
        "language": "",
        "link": "https://blueticket.meo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blueticket.meo.pt/images/MEO_Blueticket_Logo_OpenGraph.jpg",
        "title": "MEO Blueticket | Bilhetes para espet\u00e1culos e eventos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:40:57.591151+00:00",
        "description": "ID MEO",
        "id": 369604,
        "language": "PT",
        "link": "https://cliente.meo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ID MEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Join MEO for the best TV service, fixed and 5G mobile net, mobile phone, Telephone and Electricity. Buy mobile phones online and subscribe to health services.",
        "id": 369603,
        "language": "en",
        "link": "https://en.meo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "title": "MEO - Broadband, TV, 5G Mobile, Phones, Electricity and Health Care",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:40:52.291679+00:00",
        "description": "Telem\u00f3veis e smartphones desbloqueados de v\u00e1rias marcas na Loja Online MEO como Apple iPhone, Samsung e Xiaomi. Entregas gr\u00e1tis e oferta de at\u00e9 50GB net.",
        "id": 369602,
        "language": "pt",
        "link": "https://loja.meo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "title": "Telem\u00f3veis e Smartphones - iPhone, Samsung, Xiaomi - Loja Online | MEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Adere ao MEO para o melhor servi\u00e7o de TV, net fixa e m\u00f3vel 5G, Telem\u00f3vel, Telefone e Eletricidade. Compra online telem\u00f3veis e adere a servi\u00e7os de Sa\u00fade.",
        "id": 110767,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://meo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.meo.pt/Style%20Library/consumo/images/facebook-meo.png",
        "title": "MEO - 5G, TV, Net, Telefone, Telem\u00f3veis, Eletricidade e Sa\u00fade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "MEO Blueticket",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:49:56.735864+00:00",
        "description": "Site para venda de bilhetes online para concertos, festivais, eventos familiares e desportivos, feiras, exposi\u00e7\u00f5es, museus, parques, monumentos, teatro, dan\u00e7a, experi\u00eancias e passeios.",
        "id": 482835,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.meoblueticket.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://blueticket.meo.pt/images/MEO_Blueticket_Logo_OpenGraph.jpg",
        "title": "MEO Blueticket | Bilhetes para espet\u00e1culos e eventos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-21T09:01:00.203431+00:00",
        "description": "Meteorologia mar\u00edtima para 15 dias - A assist\u00eancia meteorol\u00f3gica em direto com a METEO CONSULT - PREVIS\u00d5ES METEOROLOGIA MAR\u00cdTIMA GRATUITAS PARA 15 dias em Fran\u00e7a, na Europa, no Mediterr\u00e2neo, ao Largo, Costeira, os Planos de \u00e1gua, as abordagens dos portos - Todas as cartas - Os v\u00eddeos",
        "id": 161367,
        "language": "pt",
        "link": "https://maritima.meteoconsult.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "Meteorologia mar\u00edtima - Previs\u00f5es mar\u00edtimas gratuitas para 15 dias - METEO CONSULT MARINE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T00:38:10.903322+00:00",
        "description": "Meteorologia Fran\u00e7a detalhada para 15 dias - \u263c Previs\u00e3o da METEO CONSULT\u2600 A assist\u00eancia meteorol\u00f3gica em direto PREVIS\u00d5ES METEOROLOGIA DETALHADAS PARA 15 DIAS em Fran\u00e7a, Europa, mundo, ultramar, montanha, praia, golfe, hip\u00f3dromos - Todas as not\u00edcias - V\u00eddeos e anima\u00e7\u00f5es",
        "id": 78357,
        "language": "pt",
        "link": "https://pro.meteoconsult.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static1.mclcm.net/mc2020/int/logo_lcm_partage.jpg",
        "title": "Meteorologia Fran\u00e7a - Previs\u00f5es METEOROLOGIA DETALHADAS para 15 dias - METEO CONSULT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.meteoestrela.pt/wp-content/uploads/2017/10/cropped-icon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2017-09-14T17:27:24+00:00",
        "description": "Dentro do tempo desde 2007. Previs\u00f5es para a Serra da Estrela e Portugal. Esta\u00e7\u00f5es Meteorol\u00f3gicas em Tempo Real. Webcams em direto. Visite-nos!",
        "id": 369513,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.meteoestrela.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.meteoestrela.pt/wp-content/uploads/2017/10/cropped-icon.png",
        "title": "Meteorologia e Prote\u00e7\u00e3o Civil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-19T16:50:27+00:00",
        "description": "Descubra a gama de seguros de vida e acidentes da MetLife em Portugal. Desde 1965 a cuidar da seguran\u00e7a dos portugueses. A sua prote\u00e7\u00e3o de confian\u00e7a.",
        "id": 303753,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.metlife.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seguros de Vida e Acidentes Pessoais - Metlife",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:17:52.481929+00:00",
        "description": "AQUI PODES COMER TODOS OS PRODUTOS \ud83d\ude9a Entregas em 24h, de 3\u00aaf a 6\u00aaf, em Portugal Continental, Espanha e Baleares",
        "id": 482968,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.microgreens.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.microgreens.pt/cdn/shop/files/IMG_6627_2e62f99d-45d1-4bc2-afda-8145124850ef.jpg?crop=center&height=4032&v=1733331338&width=3024",
        "title": "Flores Comest\u00edveis e Microvegetais",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-24T10:42:21.698102+00:00",
        "description": "Descubra os produtos e servi\u00e7os do Millennium para simplificar o seu dia a dia: contas, cart\u00f5es, cr\u00e9ditos, investimentos, poupan\u00e7as e muito mais.",
        "id": 491524,
        "language": "pt",
        "link": "https://ind.millenniumbcp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.millenniumbcp.pt/media/ksgk1tvt/hp-particulares-socialmediapreview-1200x630.webp",
        "title": "Millennium bcp | Melhor Banco digital de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=481,0,2046,1150@qa=85/data/www.volunteerministers.org/files/tent-scene-wide_en.jpg?_=78FQSG8M",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:12.524979+00:00",
        "description": "Receba um Kit Informativo Gratuito sobre uma das maiores organiza\u00e7\u00f5es deste tipo de voluntariado na Terra. Descubra: Quem s\u00e3o os Ministros Volunt\u00e1rios. Veja\u2013os em a\u00e7\u00e3o. Cursos Gratuitos on\u2013line para o ajudar. Visite o Centro de Informa\u00e7\u00e3o Interativo.",
        "id": 368394,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.ministrosvoluntarios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@cr=481,0,2046,1150@qa=85/data/www.volunteerministers.org/files/tent-scene-wide_en.jpg?_=78FQSG8M",
        "title": "Ministros Volunt\u00e1rios de Scientology : Cursos Gratuitos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:32.408880+00:00",
        "description": "Site Oficial do",
        "id": 369582,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.hds.min-saude.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ULS da Lez\u00edria - Unidade Local de Sa\u00fade da Lez\u00edria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-31T02:36:56.419776+00:00",
        "description": "Encontre as melhores pe\u00e7as auto no Mister-Auto. Freios, filtra\u00e7\u00e3o, motor, suspens\u00e3o... para todos os modelos de autom\u00f3veis. Mais de 300.000 pe\u00e7as de reposi\u00e7\u00e3o!",
        "id": 453752,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.mister-auto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u00e7as auto - Venda online \u2014 MISTER-AUTO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:49:29.202203+00:00",
        "description": "Desenvolvemos projectos de sucesso, que d\u00e3o valor ao seu neg\u00f3cio! O nosso foco \u00e9 total na cria\u00e7\u00e3o de projectos de excel\u00eancia.",
        "id": 483038,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.mixlife.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.mixlife.pt/wp-content/uploads/2020/03/logo-mix-preto-new.png",
        "title": "Mixlife Digital Agency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:05:47.262437+00:00",
        "description": "MJJ Auto \u2013 Venda de Automoveis",
        "id": 369509,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://mjjauto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MJJ Auto \u2013 Venda de Automoveis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:50:25.902337+00:00",
        "description": "Mobpro",
        "id": 184953,
        "language": "pt",
        "link": "https://mobpro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 52,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobpro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.moche.pt/Style%20Library/Moche/images/facebookshare-6.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "A MOCHE \u00e9 moda, m\u00fasica, gaming, skate e surf. Tarif\u00e1rios com gigas de internet m\u00f3vel 5G e roupa streetwear \u00e0 tua medida com oferta de GB.",
        "id": 110715,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://moche.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.moche.pt/Style%20Library/Moche/images/facebookshare-6.png",
        "title": "MOCHE - Net m\u00f3vel 5G, gigas, chamadas, SMS e roupa streetwear",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Projecto Modernismo online: Arquivo virtual da gera\u00e7\u00e3o de Orpheu. Project Modernism online: Virtual Archive of the Orpheu Generation  Universidade Nova de Lisboa.",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:26:41+00:00",
        "description": "Este arquivo prop\u00f5e-se reunir e estudar os textos liter\u00e1rios, pe\u00e7as de arte e documentos do modernismo; This archive of the Orpheu generation aims to bring together and study literary texts, artworks and key documents of modernism",
        "id": 482190,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://modernismo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://modernismo.pt/images/modernismo-logo-300.png",
        "title": "Projeto Modernismo - Arquivo virtual da Gera\u00e7\u00e3o de Orpheu; Virtual Archive of the Orpheu Generation, Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.prod.website-files.com/641325c4c5d24b9de1d0526a/64edec584e77173a20d2bc79_Moxie%20Open%20Graph%20Image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Moxie, your trusted OutSystems partner, revolutionizes businesses with 15+ years experience, innovative solutions, and expert services. Discover our impact.",
        "id": 416819,
        "language": "en",
        "link": "https://www.moxie.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.prod.website-files.com/641325c4c5d24b9de1d0526a/64edec584e77173a20d2bc79_Moxie%20Open%20Graph%20Image.png",
        "title": "Moxie - Your OutSystems Partner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Powster",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-10T14:07:02+00:00",
        "description": "V\u00ea o trailer, encontra sess\u00f5es & compra bilhetes para Mufasa: The Lion King no site oficial do filme. Nos cinemas a 18 Dezembro 2024 do est\u00fadio Disney. Realizado Por: Barry Jenkins. Elenco: Aaron Pierre (Mufasa), Kelvin Harrison Jr. (Taka), Tiffany Boone (Sarabi), Kagiso Lediga (Jovem Rafiki), Preston Nyman (Zazu), Mads Mikkelsen (Kiros), Thandiwe Newton (Eshe), Lennie James (Obasi), Anika Noni Rose (Afia), Keith David (Masego), John Kani (Rafiki), Seth Rogen (Pumbaa), Billy Eichner (Timon), Donald Glover (Simba), Blue Ivy Carter (Kiara), Braelyn Rankins (Jovem Mufasa), Theo Somolu (Jovem Taka), Folake Olowofoyeku, Joanna Jones, Thuso Mbedu, Sheila Atim, Abdul Salis, Dominique Jennings, e Beyonc\u00e9 Knowles-Carter (Nala)",
        "id": 482990,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.mufasafilme.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dx35vtwkllhj9.cloudfront.net/disney/mufasa-the-lion-king/images/regions/pt/share.png",
        "title": "MUFASA: O REI LE\u00c3O | Site Oficial do Filme | 18 Dezembro 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T18:25:55.961958+00:00",
        "description": "Mulheres \u00e0 Obra \u00e9 um portal dedicado \u00e0s mulheres empreendedoras e ao empreendedorismo feminino venha fazer parte desta enorme comunidade.",
        "id": 150261,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.mulheresaobra.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mulheres \u00e0 Obra - Comunidade de Empreendedorismo Feminino",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:41.620799+00:00",
        "description": "Subscreva as revistas do Multipublica\u00e7\u00f5es Media Group",
        "id": 369413,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://assinaturas.multipublicacoes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assinatura Multipublica\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:19:03.274451+00:00",
        "description": "Subscreva as revistas do Multipublica\u00e7\u00f5es Media Group",
        "id": 369537,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://multipublicacoes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Assinatura Multipublica\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T15:15:44.266103+00:00",
        "description": "meta description",
        "id": 244972,
        "language": "",
        "link": "http://www.museudearteantiga.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 44,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina inicial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T06:38:02.149078+00:00",
        "description": "Museu de Lisboa",
        "id": 430496,
        "language": "pt",
        "link": "https://acervo.museudelisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museudelisboa.pt/logo.png",
        "title": "Museu de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:10:16+00:00",
        "description": "Museu do Aljube",
        "id": 482104,
        "language": "pt",
        "link": "https://museudoaljube.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museudoaljube.pt/wp-content/uploads/2018/04/Sala25deabril.jpg",
        "title": "Museu do Aljube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.museudoaljube.pt/wp-content/uploads/2018/04/Sala25deabril.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-04T13:34:48.830766+00:00",
        "description": "Museu do Aljube",
        "id": 57980,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.museudoaljube.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.museudoaljube.pt/wp-content/uploads/2018/04/Sala25deabril.jpg",
        "title": "Museu do Aljube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-06-22T11:13:47+00:00",
        "description": "Mycorp\u00ae",
        "id": 257377,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.mycorp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mycorp\u00ae",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_pt.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:28.903269+00:00",
        "description": "Droga, subst\u00e2ncia, marijuana, metanfetamina, hero\u00edna, coca\u00edna, crack, LSD, ecstasy, \u00f3pio, cogumelos m\u00e1gicos, e imagens do PCP, v\u00eddeos, factos, informa\u00e7\u00f5es, DVD\u2019s, quiz sobre drogas, folhetos e kits do professor para adultos, adolescentes, aplica\u00e7\u00e3o da lei, professores e educadores.",
        "id": 368397,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.naoasdrogas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/imagecache/cropfit@w=1000@cr=149,0,1820,1024@qa=85/data/www.drugfreeworld.org/files/drug-free-world-city_pt.jpg",
        "title": "Website da Funda\u00e7\u00e3o para um Mundo Sem Drogas: Factos sobre Drogas e Toxicodepend\u00eancia de Adultos e Adolescentes, Livros Informativos sobre as Drogas, Educa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "N\u00e3o Sejas Pato",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-02T08:01:37.656716+00:00",
        "description": "Pesquisa com Intelig\u00eancia Artificial antes de comprar! Escolhe a reputa\u00e7\u00e3o, e compra com confian\u00e7a.",
        "id": 512559,
        "language": "pt",
        "link": "https://naosejaspato.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://naosejaspato.pt/assets/site/img/social_share_post.png?v=1f3c7fda32b1a504d3118d71fe55ae8f",
        "title": "N\u00e3o Sejas Pato - Compra em seguran\u00e7a!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:30:10.171353+00:00",
        "description": "Napapijri official store: ready to wear, jackets, bags, rucksacks and so much more, just for you. Quality service, fast delivery and easy returns. Enjoy it!",
        "id": 494153,
        "language": "en",
        "link": "https://www.napapijri.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.napapijri.pt/content/dam/Napapijri/article-placeholder.jpg?",
        "title": "Napapijri Official Online Store",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_pt_PT.jpg?_=ul_5Plf0",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T18:08:48.119588+00:00",
        "description": "Muito simplesmente, o Narconon funciona. Eis alguns coment\u00e1rios t\u00edpicos de estudantes do programa Narconon e dos seus familiares, que experimentaram o que \u00e0s vezes parece ser uma transforma\u00e7\u00e3o milagrosa.",
        "id": 368575,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.narconon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/shared/web/assets/videos/master_thumbs/nn-drug-rehab-edu_pt_PT.jpg?_=ul_5Plf0",
        "title": "Narconon | Reabilita\u00e7\u00e3o de Toxicodependentes | Educa\u00e7\u00e3o Sobre as Drogas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://content.nationalgeographic.pt/Content/img/ng_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:48:30+00:00",
        "description": "Site oficial da revista National Geographic Portugal: reportagens e fotografias de natureza, ci\u00eancia, hist\u00f3ria, viagens e aventura",
        "id": 418040,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.nationalgeographic.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.nationalgeographic.pt/Content/img/ng_logo.png",
        "title": "National Geographic Portugal - Site Oficial - Ci\u00eancia, natureza, hist\u00f3ria e viagens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:08:30+00:00",
        "description": "Levamos at\u00e9 si as melhores hist\u00f3rias de Portugal e do mundo, abra\u00e7ando diversas \u00e1reas de not\u00f3rio interesse did\u00e1tico e cultural.",
        "id": 482185,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://ncultura.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NCultura Not\u00edcias \u2013 Cultura, Hist\u00f3ria, Viagens, Sociedade, Gastronomia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:31:43.857069+00:00",
        "description": "Climate Change Talks",
        "id": 482906,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://climatechangetalks.negocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/193/2024/11/joao-mestre-e-rui-esteves-1200x630.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Climate Change Talks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/170/2024/07/img_1280x7202024_07_04_11_08_12_480583-1200x630.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:57.336857+00:00",
        "description": "Media Trends",
        "id": 276236,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://mediatrends.negocios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/uploads/sites/170/2024/07/img_1280x7202024_07_04_11_08_12_480583-1200x630.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | Media Trends",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-14T19:39:58+00:00",
        "description": "A Nestl\u00e9 \u00e9 a maior empresa de alimenta\u00e7\u00e3o e bebidas no mundo, com mais de 2000 marcas, presente em Portugal h\u00e1 mais de 100 anos. Visite o nosso website!",
        "id": 385160,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://empresa.nestle.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nestl\u00e9 Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:33:58.015492+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a solu\u00e7\u00e3o digital que lhe permite fazer a gest\u00e3o de neg\u00f3cios numa s\u00f3 plataforma. Crie a sua Loja Online, envie SMS e Newsletters. Tenha um CRM para gest\u00e3o de neg\u00f3cios.",
        "id": 483014,
        "language": "",
        "link": "https://www.netbox.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solu\u00e7\u00e3o de marketing digital para PME\u2019s | netbox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T10:01:36+00:00",
        "description": "Em casa ou onde estiveres com a rede 5G, liga-te \u00e0 net que te permite fazer tudo o que ningu\u00e9m fez. Conhece as ofertas da net da NOS",
        "id": 487419,
        "language": "pt",
        "link": "https://netcabo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pacotes de Internet Fixa, M\u00f3vel e para IoT | NOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T19:42:34.080259+00:00",
        "description": "New Era Publications International ApS",
        "id": 110220,
        "language": "pt",
        "link": "https://newerapublications.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "New Era Publications International ApS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://capas.newsplex.pt/capas/capa_jornal_sol_12_07_2024.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:31:16.736295+00:00",
        "description": "Aceda a todas as capas do Jornal Nascer do Sol e do Jornal i",
        "id": 276241,
        "language": "en",
        "link": "https://capas.newsplex.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://capas.newsplex.pt/capas/capa_jornal_sol_12_07_2024.jpg",
        "title": "Capas - Jornal 'Nascer do Sol' e 'i'",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-25T16:47:24+00:00",
        "description": "Jornal, Jornais, SOL, Nascer do SOL, i, Inevit\u00e1vel, Jornal Inevit\u00e1vel, Jornal i, Newsplex, Portugal Amanh\u00e3",
        "id": 369366,
        "language": "",
        "link": "https://encartes.newsplex.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Newsplex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-08T00:00:00+00:00",
        "description": "O Nickelodeon \u00e9 a maior marca de entretenimento para crian\u00e7as, com in\u00fameros programas para toda a fam\u00edlia, filmes e muito conte\u00fado divertido.",
        "id": 336557,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.nickelodeon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://images.paramount.tech/uri/mgid:arc:imageassetref:shared.nick.us:bb6a3a26-1aee-4519-b794-c997a6e836fc?format=jpg&width=1200&height=630&crop=true",
        "title": "Nickelodeon Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T15:46:50.860153+00:00",
        "description": "Descobre as consolas Nintendo Switch, Nintendo 3DS, a Wii U e os amiibo. Obt\u00e9m assist\u00eancia, l\u00ea not\u00edcias sobre a Nintendo e conhece o programa My Nintendo.",
        "id": 63170,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.nintendo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nintendo.com/eu/media/images/10_share_images/others_3/H2x1_NintendoLogo_Red_image1280w.png",
        "title": "Site oficial da Nintendo Ib\u00e9rica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nitfm.pt/wp-content/themes/nitfm--v02/dist/images/watermark-v2/default_og_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:04.472530+00:00",
        "description": "NiTfm: a primeira r\u00e1dio de lifestyle de Portugal",
        "id": 369406,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.nitfm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nitfm.pt/wp-content/themes/nitfm--v02/dist/images/watermark-v2/default_og_image.png",
        "title": "NiTfm: a primeira r\u00e1dio de lifestyle de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.nmotor.pt/favImage.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-16T17:37:02+00:00",
        "description": "Nmotor | Carros usados | Garantia at\u00e9 5 Anos<br />www.nmotor.pt<br />Os Melhores Carros aos Melhores Pre\u00e7os! Mercedes-Benz | Peugeot | Renault | Fiat | VW | Audi | Nissan | Opel | Ford | BMW.<br /><br />Nmotor Estrada Nacional 105 N\u00ba 737<br />4815-135 Lordelo - Guimar\u00e3es<br />Tlm 912 500 075 - Tel 253 722 790<br /><br />Nmotor Pa\u00e7os de Ferreira<br />Rua S\u00e3o Domingos, N\u00ba 120<br />4590-755 Pa\u00e7os de Ferreira",
        "id": 298102,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://nmotor.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.nmotor.pt/favImage.png",
        "title": "bem-vindo - Nmotor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.noesis.pt/-/media/Project/Noesis/Site/brand/Thumb-home.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:36:03.784297+00:00",
        "description": "Consultora em Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o que contribui para a inova\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o digital de organiza\u00e7\u00f5es a n\u00edvel nacional e internacional",
        "id": 416807,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.noesis.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.noesis.pt/-/media/Project/Noesis/Site/brand/Thumb-home.jpg",
        "title": "Noesis |  Helping Your Business Grow Faster",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-07T00:00:00+00:00",
        "description": "NORTFILMES \u2013 VIDEO",
        "id": 369375,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.nortfilmes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NORTFILMES \u2013 VIDEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T15:36:21.812487+00:00",
        "description": "We lead innovation for digital products",
        "id": 416809,
        "language": "en",
        "link": "https://notequal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "notEqual Consulting - We lead innovation for digital products",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda",
        "id": 369578,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.noticiasdeagueda.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/cropped-cropped-NOTICIAS-DE-AGUEDA-LOGO-SITE.png",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:17:32+00:00",
        "description": "Not\u00edcias de Anadia",
        "id": 369584,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdeanadia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/cropped-cropped-NOTICIAS-DE-AGUEDA-LOGO-SITE.png",
        "title": "Home - Not\u00edcias de Anadia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-27T16:04:27+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 369580,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://noticiasdosorraia.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-28T14:04:23+00:00",
        "description": "Loja online da Nova Vega",
        "id": 507430,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.novavega.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novavega.pt/wp-content/uploads/2024/06/Nova-Vega.jpg",
        "title": "Nova Vega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.novoatalho.pt/manager/Client/CL000000/Upload/logo_300_300.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-13T13:39:47.403974+00:00",
        "description": "A Novo Atalho foi fundada em 2002, \u00e9 uma empresa com um profundo conhecimento e experi\u00eancia no setor, sendo uma das principais refer\u00eancias do mercado em Portugal na comercializa\u00e7\u00e3o das principais marcas de Hardware e Software.",
        "id": 280723,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.novoatalho.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novoatalho.pt/manager/Client/CL000000/Upload/logo_300_300.png",
        "title": "Novo Atalho -  O caminho mais econ\u00f3mico para as suas compras em tecnologia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra os produtos e servi\u00e7os do novobanco que incluem, abertura de conta online, cr\u00e9dito pessoal, cr\u00e9dito habita\u00e7\u00e3o, cart\u00f5es de cr\u00e9dito, poupan\u00e7as, investimentos, etc.",
        "id": 381852,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.novobanco.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Particulares - Juntos fazemos o futuro | novobanco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:02:06.644356+00:00",
        "description": "1-Qual a ideia que esteve na origem da revis\u00e3o e actualiza\u00e7\u00e3o desta sua biografia de M\u00e1rio Soares? R-Basicamente, foi o facto de se assinalar a passagem do cent\u00e9simo anivers\u00e1rio do nascimento de M\u00e1rio Soares, efem\u00e9ride que, como j\u00e1 se antecipava, tendo em conta o relevo hist\u00f3rico da figura, viria a ser amplamente celebrada. N\u00e3o existindo dele outra biografia com a\u2026",
        "id": 482026,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.novoslivros.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.novoslivros.pt/transferencias/joaquim_vieira-1.png",
        "title": "Joaquim Vieira: Soares \u201cfoi um incans\u00e1vel defensor da liberdade como valor inerente \u00e0 esp\u00e9cie humana\u201d - Novos Livros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.n-tv.pt/wp-content/plugins/GMG_backoffice_customizations/assets/front/images/seo/SEO-n-tv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:51:56.812183+00:00",
        "description": "A NTV \u00e9 um site de not\u00edcias de televis\u00e3o e famosos. Acompanha o setor do audiovisual em Portugal e no estrangeiro e a vida das figuras p\u00fablicas.",
        "id": 184967,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.n-tv.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.n-tv.pt/wp-content/plugins/GMG_backoffice_customizations/assets/front/images/seo/SEO-n-tv.jpg",
        "title": "N-TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T16:32:25.133225+00:00",
        "description": "Golden Eagle \u2013 Smart Living in Nature",
        "id": 184468,
        "language": "en-US",
        "link": "https://goldeneagle.nxsoft.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Golden Eagle \u2013 Smart Living in Nature",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:03:30.926525+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 507237,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.objectiva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "objectiva.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-20T21:34:50.038362+00:00",
        "description": "A Academia Observador \u00e9 a nova plataforma do Observador em que grandes especialistas dar\u00e3o pequenos cursos sobre os temas mais relevantes da nossa cultura. Da hist\u00f3ria \u00e0 pol\u00edtica, da m\u00fasica \u00e0 literatura, os melhores professores para cursos online ou presencial a um pre\u00e7o de inscri\u00e7\u00e3o muito atrativo.",
        "id": 431597,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://academia.observador.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://academia.observador.pt/cdn/shop/files/AcademiaObservador_0d041483-da60-4fee-a5e8-991495c454e8.jpg?v=1662646317",
        "title": "Academia Observador",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://observador.pt/wp-content/themes/observador-child/assets/build/img/og_thumb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T07:42:22.375773+00:00",
        "description": "As not\u00edcias n\u00e3o t\u00eam hora marcada, o nosso jornalismo tamb\u00e9m n\u00e3o. E porque a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 livre, n\u00f3s tamb\u00e9m somos \u2013 livres de grupos, interesses e preconceitos.",
        "id": 139032,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://observador.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://observador.pt/wp-content/themes/observador-child/assets/build/img/og_thumb.png",
        "title": "Observador \u2013 Not\u00edcias, Opini\u00e3o, Especiais, Explicadores e Newsletters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.thewaytohappiness.org/files/twth_Logo_pt.png?_=5ezrm5Qq",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T17:51:32.316859+00:00",
        "description": "Aprenda a chave para ser feliz na sua vida! O folheto de O Caminho para a Felicidade e os 21 preceitos de L.\u00a0Ron\u00a0Hubbard, ensinam o c\u00f3digo moral n\u00e3o\u2013religioso baseado em senso comum que pode inspirar o seu crescimento pessoal e torn\u00e1\u2013lo a si, e \u00e0queles ao seu redor, mais felizes na vida! leia o livro e veja v\u00eddeos e encomende o DVD. Kits do Educador e aplica\u00e7\u00e3o da lei est\u00e3o tamb\u00e9m dispon\u00edveis. Mude e melhore a vida de algu\u00e9m com um livro de presente!",
        "id": 368399,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.ocaminhoparaafelicidade.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://files.ondemandhosting.info/data/www.thewaytohappiness.org/files/twth_Logo_pt.png?_=5ezrm5Qq",
        "title": "O Caminho para a Felicidade: Ensino de Car\u00e1cter Moral, Bons Conselhos, Valores \u00c9ticos, Virtudes de Mais Felizes de Vida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:49:38.949549+00:00",
        "description": "Explore habitats marinhos, encontre esp\u00e9cies fascinantes e aprenda sobre a conserva\u00e7\u00e3o do oceano. Uma aventura inesquec\u00edvel para toda a fam\u00edlia!",
        "id": 482833,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.oceanario.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oceanario.pt/wp-content/uploads/elementor/thumbs/ico_route-quoibifv1yc334m38itpp3ou2z91gwj3h6zuhb0sn4.png",
        "title": "Ocean\u00e1rio de Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T15:49:02.532727+00:00",
        "description": "Officelan SHOP",
        "id": 483036,
        "language": "pt",
        "link": "http://shop.officelan.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Officelan - The Network Shop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.leya.com/asset/img/Logo LeYa.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:49:38.600830+00:00",
        "description": "LeYa.com",
        "id": 276366,
        "language": "en",
        "link": "http://www.oficinadolivro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 60,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.leya.com/asset/img/Logo LeYa.png",
        "title": "Leya",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.ojogo.pt/img/metadata/og-image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:52:52.974531+00:00",
        "description": "Jornal di\u00e1rio desportivo que segue toda a atualidade desportiva com independ\u00eancia e rigor jornal\u00edstico.",
        "id": 184986,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.ojogo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.ojogo.pt/img/metadata/og-image.png",
        "title": "O Jogo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:23:28.060318+00:00",
        "description": "A agrega\u00e7\u00e3o da Freguesia de Oleiros com a de Amieira resultou da entrada em vigor da Lei n.\u00ba 22/2012, de 30 de Maio e da Lei n.\u00ba 11-A/2013, de 28 de Janeiro, as quais deram origem ao novo Mapa das Freguesias. Assim, a nova Freguesia, resultado dessa agrega\u00e7\u00e3o passou a denominar-se de Freguesia de Oleiros-Amieira e a sede passou a ser em Oleiros.Vila e sede de concelho, distando cerca de 40 quil\u00f3metros da capital do distrito, Oleiros esta situada num vale profundo entre serranias. As quatro alturas predominantes s\u00e3o as das serras vermelha, da Lontreira, do Muradal e de Alv\u00e9olos.\nOleiros foi terra que viveu profundamente isolada nos requebros das serras onde se acoita. O seu isolamento secular foi quebrado pelos fins da primeira metade deste s\u00e9culo com a abertura da estrada da sert\u00e3 \u00e0 Foz do Giraldo. Os \u00faltimos vinte anos abriram-lhe novas portas, trouxeram-lhe novas perspectivas. E com Gil Garcia j\u00e1 em meados de 80 dizia, a \u201cVila de Oleiros entende-se, hoje, por horizontes mais alargad",
        "id": 369555,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.oleirosamieira.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FREGUESIA DE OLEIROS AMIEIRA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-19T18:04:50.770117+00:00",
        "description": "Portugal oferece an\u00fancios classificados locais para emprego, \u00e0 venda, im\u00f3veis, servi\u00e7os, comunidade e eventos - Publique o seu an\u00fancio classificado gr\u00e1tis",
        "id": 356600,
        "language": "",
        "link": "https://olx.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugal An\u00fancios Classificados OLX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://omirante.pt/img/1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:24:53.905505+00:00",
        "description": "O jornal regional O Mirante",
        "id": 276610,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://omirante.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://omirante.pt/img/1.jpg",
        "title": "Jornalismo de proximidade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-12-16T13:20:07+00:00",
        "description": "Nothing found for  404",
        "id": 276342,
        "language": "en",
        "link": "http://www.viaoptima.online.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nothing found for  404",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-22T22:19:09.905145+00:00",
        "description": "Como podemos ajudar?",
        "id": 172029,
        "language": "",
        "link": "https://help.onlinecurriculo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 46,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "onlinecurriculo.pt FAQ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/344/Opengraph.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T09:21:33.033344+00:00",
        "description": "Criador de curr\u00edculos online gratuito, que lhe permite criar um curr\u00edculo perfeito em minutos. Veja como \u00e9 f\u00e1cil criar um curr\u00edculo impressionante e candidatar-se a empregos ainda hoje!",
        "id": 60632,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://onlinecurriculo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s3.resume.io/uploads/country/og_image/344/Opengraph.png",
        "title": "Crie o seu Curr\u00edculo Vencedor de Vagas - (Gr\u00e1tis) Criador de Curr\u00edculos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:01:24.064623+00:00",
        "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia",
        "id": 369380,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://onovo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg",
        "title": "Jornal NOVO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-06-09T19:27:05+00:00",
        "description": "Ag\u00eancia de Marketing Digital. Criamos e gerimos as suas campanhas de Web marketing. Definimos estrat\u00e9gias Online de sucesso.",
        "id": 449756,
        "language": "en-US",
        "link": "https://onvision.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ag\u00eancia de Marketing Digital | OnVision",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T09:14:09+00:00",
        "description": "Descobre todas as novidades OPEL.",
        "id": 272795,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.opel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OPEL | SITE OFICIAL | O FUTURO \u00c9 DE TODOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-14T11:30:16+00:00",
        "description": "Openbank, o banco digital do futuro! O seu banco online e sem comiss\u00f5es do Grupo Santander para todas as opera\u00e7\u00f5es di\u00e1rias. Descubra o melhor banco online!",
        "id": 126121,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.openbank.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Openbank | Banco Online e Digital do Grupo Santander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:57:22.178883+00:00",
        "description": "Site dedicado a quest\u00f5es de Defesa, For\u00e7as Armadas e Seguran\u00e7a",
        "id": 482270,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://operacional.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operacional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:00:00.644972+00:00",
        "description": "Fundada em 1921, por Dona S\u00ed\u00adlvia Cardoso e localizada em Pa\u00e7os de Ferreira, a Obra Social e Cultural S\u00ed\u00adlvia Cardoso \u00e9 uma Associa\u00e7\u00e3o Cat\u00f3lica, com estatuto de Institui\u00e7\u00e3o Particular de Solidariedade Social, criada com os fins estatut\u00e1rios d",
        "id": 482011,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.oscsilviacardoso.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obra Social e Cultural S\u00ed\u00adlvia Cardoso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2018-01-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Espa\u00e7o gastron\u00f4mico na cidade algarvia de Faro onde o conceito e decora\u00e7\u00e3o nos aproximam ainda mais da Ria Formosa e do Mar.",
        "id": 248579,
        "language": "en-US",
        "link": "https://ostrarialodo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lodo Ostraria - Espa\u00e7o gastron\u00f4mico na cidade algarvia de Faro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T17:31:01.558716+00:00",
        "description": "contentpass offers cross-publisher subscriptions for an ad- and tracking-free reading experience. Sign-up today to enjoy well over 450 publications without ads and tracking.",
        "id": 184682,
        "language": "en",
        "link": "https://cp.otempo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 71,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "contentpass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-11-23T10:43:42+00:00",
        "description": "Consulta la app lider en informaci\u00f3n meteorol\u00f3gica en Espa\u00f1a con la mejor previsi\u00f3n por horas y de hasta 14 d\u00edas para m\u00e1s de 500.000 localidades, \u00a1aqu\u00ed!",
        "id": 184675,
        "language": "es",
        "link": "https://descobre-app.otempo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Descubra a app Otempo.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:25:23.029213+00:00",
        "description": "O Tempo para hoje em Portugal e no resto do mundo. Previs\u00e3o do estado do tempo para hoje, amanh\u00e3 e para os pr\u00f3ximos dias. O Tempo em 200.000 cidades.",
        "id": 64224,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.otempo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O Tempo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-07T13:51:42+00:00",
        "description": "Pages24 presented by Marktplatz-Mittelstand.de",
        "id": 205537,
        "language": "",
        "link": "https://www.pages24.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pages24 presented by Marktplatz-Mittelstand.de",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://paginanegra.pt/wp-content/uploads/2018/11/cropped-infc3a2ncia4.jpg?w=200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:34:11+00:00",
        "description": "Blog de escrita e de reflex\u00e3o l\u00fadicas. Um lema: chatices n\u00e3o!",
        "id": 276271,
        "language": "en",
        "link": "https://paginanegra.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paginanegra.pt/wp-content/uploads/2018/11/cropped-infc3a2ncia4.jpg?w=200",
        "title": "A P\u00e1gina Negra de Manuel S. Fonseca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:23:14.728527+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Um - O jornalismo independente depende dos leitores.",
        "id": 482161,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://paginaum.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://paginaum.pt/wp-content/uploads/2021/12/um1.png",
        "title": "P\u00e1gina UM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Palimage",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:10:16+00:00",
        "description": "Livros em Portugu\u00eas e Franc\u00eas: prosa, poesia, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, fotografia, literatura infantil. Livros tamb\u00e9m dispon\u00edveis em formato ebook.",
        "id": 507274,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.palimage.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Editora Palimage  | Livraria online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-05-30T17:08:16+00:00",
        "description": "PORTUGAL",
        "id": 117086,
        "language": "pt-BR",
        "link": "https://palpito.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palpito Portugal - Participe em Inqu\u00e9ritos Remunerados Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-29T06:15:30.797410+00:00",
        "description": "Descubra as melhores dicas para casa e beleza. Registe-se e obtenha descontos nos seus produtos e marcas favoritos. Dicas para si e para a sua fam\u00edlia.",
        "id": 446162,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pantene.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Descuentos gratis - App La Cuponera - Consejos para el hogar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-17T00:00:00+00:00",
        "description": "Index of /",
        "id": 276393,
        "language": "",
        "link": "https://www.papelariafernandes.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 35,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Index of /",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://canal.parlamento.pt/images/embedd-artv.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T21:50:59.149142+00:00",
        "description": "Canal Parlamento - On Line",
        "id": 199736,
        "language": "pt",
        "link": "https://canal.parlamento.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 70,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://canal.parlamento.pt/images/embedd-artv.jpg",
        "title": "ARTV | canal parlamento",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.parlamento.pt/sites/PARXIIIL/PublishingImages/2018/marco/bandeiraar.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Assembleia da Rep\u00fablica",
        "id": 276615,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.parlamento.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 42,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.parlamento.pt/sites/PARXIIIL/PublishingImages/2018/marco/bandeiraar.jpg",
        "title": "Assembleia da Rep\u00fablica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:25:43.580949+00:00",
        "description": "O portal oficial que disponibiliza toda a informa\u00e7\u00e3o relevante sobre os processos sujeitos a consulta p\u00fablica.",
        "id": 482884,
        "language": "pt",
        "link": "https://participa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://participa.pt/contents/metatag/1c9d7ceabd2ee265.png",
        "title": "Participa - o seu portal de Participa\u00e7\u00e3o nas Consultas P\u00fablicas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T14:13:07+00:00",
        "description": "Plataforma de Associa\u00e7\u00f5es da Sociedade Civil - Casa da Cidadania",
        "id": 312178,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pasc.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "PASC-CC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://perfectportugal.pt/img/perfect-portugal-logo.svg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-06T17:17:11.527367+00:00",
        "description": "Perfect Portugal",
        "id": 64166,
        "language": "en",
        "link": "https://perfectportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://perfectportugal.pt/img/perfect-portugal-logo.svg",
        "title": "Home - Perfect Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "Venda e aluguer de cofragem e andaime, com os melhores servi\u00e7os de engenharia",
        "id": 259840,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.peri.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PERI Portugal Cofragem Andaime Engenharia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-16T12:16:19+00:00",
        "description": "3CX",
        "id": 286679,
        "language": "",
        "link": "https://don.pescada.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3CX Webclient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.joaopescada.com/social-share.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T22:56:43+00:00",
        "description": "Ol\u00e1! I\u2019m a web consultant, developer and artist building web apps, web3 and AI. Helping humans build successful digital products since 2002.",
        "id": 286677,
        "language": "en",
        "link": "https://pescada.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.joaopescada.com/social-share.jpg",
        "title": "Jo\u00e3o Pescada - Freelance Frontend UI/UX Creative Developer (Javascript, React, Angular, Node, Laravel) in London UK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T08:44:17.913325+00:00",
        "description": "A manuten\u00e7\u00e3o do seu Peugeot \u00e9 essencial para a sua longevidade. <br/> Realize a manuten\u00e7\u00e3o do seu Peugeot nos Reparadores Autorizados Peugeot, que lhe oferecem a confian\u00e7a da melhor compet\u00eancia t\u00e9cnica e qualidade de servi\u00e7o. <br/>Para maior conveni\u00eancia, a Peugeot coloca \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o o servi\u00e7o de MARCA\u00c7\u00c3O ONLINE, que lhe permite fazer o agendamento de qualquer servi\u00e7o, no dia e hora da sua prefer\u00eancia no Reparador Autorizado que lhe seja mais conveniente.",
        "id": 148075,
        "language": "fr-fr",
        "link": "https://oficinasonline.peugeot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A manuten\u00e7\u00e3o do construtor - Peugeot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-28T13:33:25+00:00",
        "description": "Descubra os modelos mais recentes da Peugeot Portugal. Explore os novos autom\u00f3veis, SUVs, carrinhas e ve\u00edculos el\u00e9ctricos. Solicite um test-drive hoje mesmo!",
        "id": 445276,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.peugeot.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Novos autom\u00f3veis, SUVs e ve\u00edculos el\u00e9ctricos da | Peugeot PT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T16:59:28+00:00",
        "description": "A Philips \u00e9 uma marca de ilumina\u00e7\u00e3o l\u00edder mundial que oferece solu\u00e7\u00f5es de ilumina\u00e7\u00e3o comercial sustent\u00e1veis. Lumin\u00e1rias, l\u00e2mpadas e tubos LED eficientes e de alta qualidade para B2B.",
        "id": 478290,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.lighting.philips.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.lighting.philips.com/b-dam/b2b-philips-lighting/masters/fallback-images/general-16-9.jpg",
        "title": "Solu\u00e7\u00f5es de ilumina\u00e7\u00e3o LED sustent\u00e1veis | Philips lighting",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-30T19:41:19+00:00",
        "description": "Saiba mais sobre a Philips e como ajudamos a melhorar as vidas das pessoas atrav\u00e9s de inova\u00e7\u00f5es importantes nas \u00e1reas Healthcare, Consumer Lifestyle, Lighting.",
        "id": 456727,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.philips.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.philips.com/c-dam/corporate/en_AA/about/about-us/homepage/global-homepage-thumbnail.jpg",
        "title": "Philips - Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T00:00:00+00:00",
        "description": "phoenixNAP Data Center \u00e9 um provedor l\u00edder global de servi\u00e7os de TI. Deixe nossos especialistas ajudarem com os dedicados Servers, Cloud Solu\u00e7\u00f5es de computa\u00e7\u00e3o, localiza\u00e7\u00e3o e conformidade.",
        "id": 255156,
        "language": "pt",
        "link": "https://phoenixnap.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://phoenixnap.com/wp-content/uploads/2020/11/pnap-exterior.jpg",
        "title": "phoenixNAP: Data Center, Dedicada Servers, Cloud, & Coloca\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Discover recipes, home ideas, style inspiration and other ideas to try.",
        "id": 239379,
        "language": "en",
        "link": "https://www.pinterest.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s.pinimg.com/images/facebook_share_image.png",
        "title": "Pinterest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:41:54.802544+00:00",
        "description": "Pixel Inquieto",
        "id": 369622,
        "language": "en-US",
        "link": "https://pixel-inquieto.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pixel Inquieto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-02T19:00:49.946457+00:00",
        "description": "Placer is an Integrated Urban Design & Development firm. Our services & expertise range from Real Estate, Investment, Architecture, Engineering to Construction.",
        "id": 230878,
        "language": "en",
        "link": "http://www.placer.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 21,
        "page_rating_contents": 68,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:10:13.228452+00:00",
        "description": "Livros, livros e mais livros. Se n\u00e3o sabe o que ler, espreite a nossa p\u00e1gina, temos livros para todos os gostos.",
        "id": 507272,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.planeta.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.planetadelivros.pt/img/facebook/fb-logo-planetadelibros-home-pt.png",
        "title": "PlanetadeLivros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T10:01:02.355832+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 487385,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.pnetliteratura.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "pnetliteratura.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T19:53:31.564932+00:00",
        "description": "Site Oficial do Compete 2020",
        "id": 261225,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.poci-compete2020.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 20,
        "page_rating_contents": 63,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Compete2020",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pocketbook.pt/img/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-20T16:11:55.956883+00:00",
        "description": "Pocketbook",
        "id": 309690,
        "language": "pt",
        "link": "https://pocketbook.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pocketbook.pt/img/logo.png",
        "title": "pocketbook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-01T23:52:43.098056+00:00",
        "description": "O Pocket Rotom \u00e9 o teu fornecedor de not\u00edcias em L\u00edngua Portuguesa.",
        "id": 512165,
        "language": "en-US",
        "link": "https://pocketrotom.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.wp.com/pocketrotom.pt/wp-content/uploads/2017/04/wew.jpg?fit=1200%2C630&ssl=1",
        "title": "Pocket Rotom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:13:40.632021+00:00",
        "description": "Ponto\u00a0SJ\u00a0\u00e9\u00a0o\u00a0portal dos Jesu\u00edtas em Portugal. Um espa\u00e7o digital que pretende promover o di\u00e1logo e a reflex\u00e3o. Assumindo a sua inspira\u00e7\u00e3o crist\u00e3 e inaciana, quer proporcionar um clima temperado que possibilite uma compreens\u00e3o profunda e discernida sobre os acontecimentos mais marcantes da atualidade.",
        "id": 482394,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pontosj.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://content.pontosj.pt/wp-content/uploads/2020/03/05110904/pontosj_jesuitas_em_portugal.jpg",
        "title": "Ponto SJ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "2016 Sociedade Ponto Verde",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:29:59.993479+00:00",
        "description": "A Sociedade Ponto Verde \u00e9 um entidade privada, sem fins lucrativos, mas com uma miss\u00e3o crucial para um futuro sustent\u00e1vel: PROMOVER A RECOLHA",
        "id": 482900,
        "language": "en",
        "link": "https://www.pontoverde.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pontoverde.pt/",
        "title": "Sociedade Ponto Verde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T13:17:46+00:00",
        "description": "A Pordata \u00e9 uma base de estat\u00edsticas certificadas sobre Portugal, os seus munic\u00edpios e Europa. Com acesso gratuito aborda os diversos temas da sociedade.",
        "id": 482089,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.pordata.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.pordata.pt/sites/default/files/styles/metatag/public/2024-06/homepage_-_hero_com_grafico_desktop.png?itok=sN3K5_u0",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T20:10:21.412452+00:00",
        "description": "ePortugal, o portal central de servi\u00e7os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.",
        "id": 261377,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.portaldocidadao.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 74,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eportugal.gov.pt/o/servgov-theme/images/favicon.ico",
        "title": "In\u00edcio - ePortugal.gov.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-08-07T22:48:17.304435+00:00",
        "description": "Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas em Portugal",
        "id": 333631,
        "language": "",
        "link": "http://portaldoclima.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PORTAL DO CLIMA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Portal do Eleitor",
        "id": 261375,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.portaldoeleitor.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portal do Eleitor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.portoeditora.pt/responsive/porto_editora_abre_horizontes.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-03T00:00:00+00:00",
        "description": "Descubra o universo de produtos e servi\u00e7os editoriais Porto Editora. Da Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Literatura, nas mais diversas plataformas f\u00edsicas e digitais, inspiramos o desejo de ler e aprender, abrindo caminho para o futuro, alargando horizontes, despertando a mente para o conhecimento.",
        "id": 276383,
        "language": "",
        "link": "http://www.portoeditora.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.portoeditora.pt/responsive/porto_editora_abre_horizontes.png",
        "title": "Abre Horizontes - Porto Editora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-02-02T06:45:59+00:00",
        "description": "Home - PT2020",
        "id": 261224,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.portugal2020.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 19,
        "page_rating_contents": 59,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - PT2020",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-16T11:44:40.238681+00:00",
        "description": "Wiki P@P",
        "id": 422304,
        "language": "pt",
        "link": "https://wiki.portugal-a-programar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiki P@P",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.portugal-a-programar.org/public/themes/monthly_2020_06/pap-logo.jpg.6b1ce443b0fa87d3eeb277b21149892b.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "Website da comunidade Portugal-a-Programar, a comunidade portuguesa de programa\u00e7\u00e3o. F\u00f3rum de discuss\u00e3o de temas relacionados com programa\u00e7\u00e3o e inform\u00e1tica em geral, Portal de Downloads, Blogs, Wiki e Revista Programar.",
        "id": 133296,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.portugal-a-programar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.portugal-a-programar.org/public/themes/monthly_2024_09/pap-avatar.jpg.7bb4b2840aff546502975edb39b9a9ef.jpg",
        "title": "Home - Portugal-a-Programar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.portugalcasino.pt/wp-content/plugins/glcore/src/img/social-media-general-image_1200x630.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-02-18T16:24:49+00:00",
        "description": "Junte-se ao vibrante mundo dos melhores casinos online em Portugal. Verifique as nossas an\u00e1lises completas e muito mais.",
        "id": 309112,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.portugalcasino.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.portugalcasino.pt/wp-content/plugins/glcore/src/img/social-media-general-image_1200x630.png",
        "title": "Melhores casinos online em Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "Homepage - Portugal Chama",
        "id": 333627,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://portugalchama.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage - Portugal Chama",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:28:33.960439+00:00",
        "description": "Visita Portugal",
        "id": 482211,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://portugaldenorteasul.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.portugaldenorteasul.pt/uploads/",
        "title": "Portugal de norte a sul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:25:19.173871+00:00",
        "description": "Reserva a tua pr\u00f3xima aventura nas Pousadas de Juventude, nas melhores localiza\u00e7\u00f5es de Portugal.\nAlojamento de boa qualidade a pre\u00e7os econ\u00f3micos. Pequeno-almo\u00e7o inclu\u00eddo.",
        "id": 482880,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.pousadasjuventude.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pousadas de Juventude",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://pipplware.pplware.pt/wordpress/wp-content/uploads/2015/05/screen1.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:23:51.093692+00:00",
        "description": "The ultimate Linux distro for Raspberry Pi",
        "id": 369562,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://pipplware.pplware.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://pipplware.pplware.pt/wordpress/wp-content/uploads/2015/05/screen1.jpg",
        "title": "PiPplware",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:03:34.694300+00:00",
        "description": "Praia Ambiente Empresa Municipal",
        "id": 482928,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.praiaambiente.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://s0.wp.com/i/blank.jpg",
        "title": "Praia Ambiente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0450/0717/5837/files/social_691d62ff-e8c0-4068-9358-83d3b6aac5d1.jpg?v=1607600348",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "A Editorial Presen\u00e7a \u00e9 uma editora independente fundada em 1960 e, atualmente, um grupo editorial constitu\u00eddo por quatro chancelas: Presen\u00e7a, Marcador, Jacarand\u00e1 e Manuscrito.",
        "id": 276354,
        "language": "en",
        "link": "http://www.presenca.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0450/0717/5837/files/social_691d62ff-e8c0-4068-9358-83d3b6aac5d1.jpg?v=1607600348",
        "title": "Grupo Editorial Presen\u00e7a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T11:00:00.411720+00:00",
        "description": "Subscreva para ter apoio jur\u00eddico, revistas, cart\u00e3o de descontos e comparar produtos e servi\u00e7os. Ou conhe\u00e7a os benef\u00edcios do registo gratuito.",
        "id": 482866,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.deco.proteste.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DECO PROteste Saber \u00e9 poder - Defesa do consumidor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ptisp.pt/assets/img/preview.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-04T15:13:42+00:00",
        "description": "Alojamento Web, Registo de Dominios .PT .COM .NET .INFO .EU .ORG, Servidores Dedicados, Servidores Cloud, VPS, Backups, Certificados SSL.",
        "id": 369437,
        "language": "",
        "link": "https://ptisp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ptisp.pt/assets/img/preview.jpg",
        "title": "PTisp. Wherever internet can take you...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://africaeurope-eoforum.ptspace.pt/wp-content/uploads/2021/04/PPUE_fundo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-27T00:00:00+00:00",
        "description": "Promoted under the PPEU, Europe-Africa Space Earth Observation High-Level Forum will happen in 10 and 11 June.",
        "id": 417671,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://africaeurope-eoforum.ptspace.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://africaeurope-eoforum.ptspace.pt/wp-content/uploads/2021/04/PPUE_fundo.png",
        "title": "Europe-Africa Space Earth Observation High-Level Forum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ptspace.pt/wp-content/uploads/2023/03/NICO6974-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "The Portuguese Space Agency is the organization created by the Portuguese government to implement the national strategy for Space, Portugal Space 2030.",
        "id": 131171,
        "language": "en-GB",
        "link": "https://ptspace.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ptspace.pt/wp-content/uploads/2023/03/NICO6974-scaled.jpg",
        "title": "Portuguese Space Agency",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T21:16:59.785040+00:00",
        "description": "UN Portugal |",
        "id": 417674,
        "language": "en-US",
        "link": "https://www.unportugal.ptspace.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UN Portugal |",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T21:20:11.338652+00:00",
        "description": "Shop powered by PrestaShop",
        "id": 490662,
        "language": "",
        "link": "http://www.publicacoesfacfil.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aletheia - Associa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Cultural , Axioma - Publica\u00e7\u00f5es da Faculdade de Filosofia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arteria.publico.pt/wp-content/uploads/2022/06/arteria.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-04T00:00:00+00:00",
        "description": "Hist\u00f3rias de Lisboa, do presente e do passado, contadas num jornal comunit\u00e1rio produzido pelo P\u00fablico com o apoio da Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa.",
        "id": 276293,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://arteria.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arteria.publico.pt/wp-content/uploads/2022/06/arteria.png",
        "title": "Art\u00e9ria - Lisboa contada por quem a tem no cora\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-12-04T15:31:07+00:00",
        "description": "page",
        "id": 276291,
        "language": "en",
        "link": "https://comunique.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "page",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:41:12.465377+00:00",
        "description": "Fique actualizado com as novas tend\u00eancias e not\u00edcias do mercado imobili\u00e1rio.",
        "id": 276295,
        "language": "pt",
        "link": "https://imobiliario.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 14,
        "page_rating_contents": 45,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00fablico Imobili\u00e1rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:00:51.692349+00:00",
        "description": "\u00daltimas not\u00edcias de cultura, artes, m\u00fasica, dan\u00e7a, teatro, arquitectura, design",
        "id": 482017,
        "language": "pt",
        "link": "http://ipsilon.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://static.publico.pt/files/site/assets/img/social/ipsilon-social.png",
        "title": "\u00cdpsilon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://loja.publico.pt/cdn/shop/files/logo-p-simple.png?crop=center&height=1200&v=1691413346&width=1200",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:40:58.970714+00:00",
        "description": "Loja de produtos do Jornal P\u00fablico",
        "id": 276292,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://loja.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://loja.publico.pt/cdn/shop/files/logo-p-simple.png?crop=center&height=1200&v=1691413346&width=1200",
        "title": "Loja P\u00fablico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:15:48.860838+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. A melhor fonte de informa\u00e7\u00e3o de economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, life&style e viagens.",
        "id": 93407,
        "language": "pt",
        "link": "https://publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 23,
        "page_rating_contents": 73,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png",
        "title": "P\u00daBLICO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "As \u00faltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. A melhor fonte de informa\u00e7\u00e3o de economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, life&style e viagens.",
        "id": 276294,
        "language": "pt",
        "link": "https://static.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 22,
        "page_rating_contents": 69,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.publicocdn.com/files/site/assets/img/social/default-preview.png",
        "title": "P\u00daBLICO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-25T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Vozes de Gaia",
        "id": 276298,
        "language": "en-US",
        "link": "https://vozesdegaia.publico.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Vozes de Gaia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T16:27:23.954229+00:00",
        "description": "O jornal da ind\u00fastria do Turismo",
        "id": 506630,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.publituris.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Publituris | O jornal da ind\u00fastria do Turismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2023.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-12-11T16:53:35+00:00",
        "description": "Welcome to the biggest Portugal Python event! Diverse activities, presentations, workshops and social events for beginners and professionals from everywhere.",
        "id": 77601,
        "language": "en",
        "link": "https://2023.pycon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2023.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png",
        "title": "PyCon Portugal 2023 Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://2024.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T03:52:46.992728+00:00",
        "description": "Welcome to the biggest Portugal Python event! Diverse activities, presentations, workshops and social events for beginners and professionals from everywhere.",
        "id": 217016,
        "language": "en",
        "link": "https://2024.pycon.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://2024.pycon.pt/static/images/logo/og_logo.png",
        "title": "PyCon Portugal 2024 Website",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-23T20:34:30.661224+00:00",
        "description": "Descubra Livros. Explore as melhores obras dos mais influentes escritores nacionais e estrangeiros.",
        "id": 490617,
        "language": "",
        "link": "https://www.quetzaleditores.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.quetzaleditores.pt/content/quetzal-thumbnail.jpg",
        "title": "Quetzal Editores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:50:11.364936+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce ta domena jest na sprzeda\u017c!",
        "id": 276378,
        "language": "pl",
        "link": "http://www.quidnovi.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "quidnovi.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://quiteade.pt/user/pages/01.about/thesky.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-22T11:46:09.289770+00:00",
        "description": "this is the website of quite adept.please note that quite adept is not a person, but an inprogress project created by a person and/or persons curated to personally subvert",
        "id": 315907,
        "language": "en",
        "link": "https://quiteade.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://quiteade.pt/user/pages/01.about/thesky.png",
        "title": "about",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:49:15.753519+00:00",
        "description": "R2C GROUP Nasceu com a determina\u00e7\u00e3o de tornar as organiza\u00e7\u00f5es mais competitivas quer atrav\u00e9s de consultoria especializada, \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o de marketing, quer atrav\u00e9s da forma\u00e7\u00e3o. As nossas marcas O NOSSO GRUPO Consultoria Especializada Empreendedorismo, estrat\u00e9gia empresarial, candidaturas a incentivos e projetos com entidades p\u00fablicas e associa\u00e7\u00f5es empresariais. VISITAR SITE Forma\u00e7\u00e3o eLearning Forma\u00e7\u00e3o certificada nas diversas [\u2026]",
        "id": 482830,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://r2c.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://r2c.pt/wp-content/uploads/2024/11/MAOS-2.png",
        "title": "Home PT - R2C GROUP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.radio.pt/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-01T10:56:05.344184+00:00",
        "description": "Ouve r\u00e1dio e m\u00fasica online em mais de 60.000 esta\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio nacionais e internacionais. Ouve online em radio.pt agora.",
        "id": 219169,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.radio.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.radio.pt/assets/images/app-stores/square_512x512_playstore.png",
        "title": "R\u00e1dio online gratuita e transmiss\u0101o de m\u00fasica online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-12T03:01:30+00:00",
        "description": "JTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWlkJTNEJTIyVk9aX1JhZGlvYm9hbm92YSUyMiUyMGRhdGEtcHViLXBhZ2VpZCUzRCUyMkhQX0hvbWVwYWdlJTIyJTIwZGF0YS1wdWItZm9ybWF0aWQlM0QlMjJCaWxsYm9hcmQlMjIlMjBkYXRhLXB1YiUzRCUyMmFwcE5leHVzJTIyJTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWl",
        "id": 369511,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.radioboanova.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg",
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R&aacute;dio Comercial",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T15:09:31+00:00",
        "description": "A r\u00e1dio que tem as Manh\u00e3s mais divertidas do pa\u00eds e o melhor Regresso a Casa! Isto e muito mais para ouvir em casa, no carro, em todo o lado!",
        "id": 482398,
        "language": "en",
        "link": "https://radiocomercial.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radiocomercial.pt/upload/P/phones_rc.png",
        "title": "R\u00e1dio Comercial - A Melhor M\u00fasica, Sempre! - R&aacute;dio Comercial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "DigitalRM",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:48.653634+00:00",
        "description": "R\u00e1dio Regional Centro",
        "id": 482982,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.radioregionalcentro.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e1dio Regional Centro - R\u00e1dio Regional Centro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T10:15:04+00:00",
        "description": "A sua r\u00e1dio online",
        "id": 482973,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.radiosaomiguel.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e1dio de S\u00e3o Miguel 93.4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:27:55.275674+00:00",
        "description": "A r\u00e1dio do Litoral Alentejano",
        "id": 369589,
        "language": "",
        "link": "http://www.radiosines.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg",
        "title": "R\u00e1dio Sines - 95.9 FM - A r\u00e1dio do Litoral Alentejano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-14T17:40:06.030839+00:00",
        "description": "Melhores casinos online a operar em Portugal em 2024, 100% legais, com os melhores b\u00f3nus e ofertas exclusivas. N\u00f3s, da reda\u00e7\u00e3o do OC24PT, selecionamos cuidadosamente cada um destes sites para garantir que voc\u00ea tenha uma experi\u00eancia segura e de alta qualidade.",
        "id": 476124,
        "language": "pt",
        "link": "http://www.radiozero.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melhores Casinos Online Portugal \u2014 Jogar Top 10 Sites de Casino Portugueses PT 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T17:47:18+00:00",
        "description": "Rafael Albuquerque (rafaqueque)",
        "id": 108047,
        "language": "",
        "link": "https://rafael.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafael Albuquerque (rafaqueque)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/pt_PT/v1718800080276/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-19T23:58:36.332096+00:00",
        "description": "Compre j\u00e1 na promo\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o com -50% em artigos selecionados! Descubra roupas para homem, mulher e crian\u00e7a, incluindo a linha Polo Ralph Lauren.",
        "id": 154427,
        "language": "pt_PT",
        "link": "https://www.ralphlauren.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://production-eu01-ralphlauren.demandware.net/on/demandware.static/-/Library-Sites-RalphLauren_EU_Library/pt_PT/v1730358570520/images/social-sharing/RLNA-Social-Image.jpg",
        "title": "Ralph Lauren\u00ae PT | Promo\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o at\u00e9 50% de desconto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-14T22:52:39.148084+00:00",
        "description": "Revistas e colecion\u00e1veis \u200b\u200bRBA (Loja Online) - RBA",
        "id": 418045,
        "language": "pt",
        "link": "https://loja.rbaportugal.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revistas e colecion\u00e1veis \u200b\u200bRBA (Loja Online) - RBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "RCAAP - Reposit\u00f3rios Cient\u00edficos de Acesso Aberto de Portugal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T09:08:23.502073+00:00",
        "description": "O Portal de Pesquisa RCAAP agrega num \u00fanico ponto a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica nacional oriunda de reposit\u00f3rios institucionais, revistas cient\u00edficas e reposit\u00f3rios de dados de investiga\u00e7\u00e3o. Poder\u00e1 encontrar milhares de artigos cient\u00edficos, teses e disserta\u00e7\u00f5es, trabalhos de eventos entre outros tipos de trabalhos cient\u00edficos em diversos idiomas.",
        "id": 482348,
        "language": "en",
        "link": "http://www.rcaap.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rcaap.pt/_img/logos/logotipo_rcaap.png",
        "title": "Portal de Pesquisa RCAAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:04:59.689194+00:00",
        "description": "O RCA est\u00e1 licenciado em AM (909 KHz) e FM (89.6, 94.7 e 101.1), est\u00e1 online em www.rcangra.pt, no Youtube e nas redes sociais",
        "id": 369497,
        "language": "pt",
        "link": "https://rcangra.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg",
        "title": "R\u00e1dio Clube de Angra |  A Voz da Terceira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-08T03:15:38.189196+00:00",
        "description": "Rui Carlos Gon\u00e7alves personal homepage.",
        "id": 79196,
        "language": "en",
        "link": "https://rcgoncalves.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 57,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rui Carlos Gon\u00e7alves",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:29.174324+00:00",
        "description": "Emite nas frequ\u00eancias moduladas de 105.50 Mhz e 104.80 Mhz, com a sub portadora Radio Data System, mais conhecido por RDS.",
        "id": 482976,
        "language": "",
        "link": "https://www.rci.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rci.pt/img/",
        "title": "RCI - A \u00fanica de Viseu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-28T00:00:00+00:00",
        "description": "RealGaming101.pt oferece as mais recentes not\u00edcias de jogos, guias e opini\u00f5es sobre F1, FIFA, Call of Duty, Fortnite, Madd n, Warzone, PlayStation & Xbox news e mais!",
        "id": 337589,
        "language": "en-US",
        "link": "https://realgaming101.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RealGaming.pt - Not\u00edcias sobre jogos, revis\u00f5es, an\u00e1lises guias and mais!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:02:05.455634+00:00",
        "description": "A Reativa \u00e9 uma ag\u00eancia criativa 360\u00ba que desenvolve projetos nas \u00e1reas do design gr\u00e1fico, fotografia, filme, webdesign e gest\u00e3o de redes sociais.",
        "id": 369398,
        "language": "en",
        "link": "https://www.reativa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reativa | Marketing Digital | Fotografia | Filme | Design",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.record.pt/i/recordLogoShare.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:52:17.480524+00:00",
        "description": "As grandes entrevistas, a melhor opini\u00e3o e os conte\u00fados multim\u00e9dia sobre futebol e todas as modalidades desportivas. As \u00faltimas not\u00edcias, reportagens, entrevistas, artigos desportivos, no Jornal Record.",
        "id": 184973,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.record.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.record.pt/i/recordLogoShare.jpg",
        "title": "Record: Tudo sobre desporto. Futebol, mercado, modalidades, resultados e classifica\u00e7\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:23.468317+00:00",
        "description": "A sua r\u00e1dio, a sua m\u00fasica",
        "id": 482974,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://www.recordfm.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.recordfm.pt/wp-content/uploads/2019/03/noimage.png",
        "title": "Record FM - A sua m\u00fasica, sempre!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-07-25T00:26:26+00:00",
        "description": "Reino Blixtrombil Malifluous um mundo m\u00e1gico imaginado pela intelig\u00eancia humana e pela intelig\u00eancia artificial onde as imagens contam hist\u00f3rias.",
        "id": 483035,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://reinoblixtrombilmalifluous.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://reinoblixtrombilmalifluous.pt/wp-content/uploads/2023/09/Blixtrombil-Malifluous-um-reino-magico.webp",
        "title": "Reino Blixtrombil Malifluous 4? - Um Mundo M\u00e1gico com IA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-29T21:57:15+00:00",
        "description": "Rel\u00e2mpago, Funda\u00e7\u00e3o Lu\u00eds Miguel Nava, Poesia, Portugal",
        "id": 276394,
        "language": "",
        "link": "http://www.relampago.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 48,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "relampago",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:44:52.690402+00:00",
        "description": "Mais de 20.0000 produtos para o seu hobby, o jardim e a pr\u00f3xima festa.  Encomende comodamente online Entrega r\u00e1pida \u2713 Envio gratuito \u2713 Compre agora!",
        "id": 530020,
        "language": "pt",
        "link": "https://relaxdays.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.relaxdays.com/media/catalog/category/Relax_Mag_HCM_Desktop_1.jpg",
        "title": "Relaxdays | Casa, Jardim, Desporto e Lazer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-19T18:18:21+00:00",
        "description": "A nossa plataforma de com\u00e9rcio online \u00e9 composta por mais de 70 livrarias independentes com a miss\u00e3o de garantir que a cultura esteja ao alcan\u00e7e de todos.",
        "id": 482266,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://livros.reli.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://livros.reli.pt/wp-content/uploads/2021/08/Opengraph.jpg",
        "title": "Loja Online RELI - A Rede de Livrarias Independentes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.relogiodagua.pt/wp-content/uploads/2023/11/RA_23_seo_1200.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-09-19T10:14:46+00:00",
        "description": "Na Rel\u00f3gio D'\u00c1gua, somos editores com uma vasta cole\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos ao longo dos anos. Descubra as nossas pr\u00e9-vendas e novidades.",
        "id": 276372,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://www.relogiodagua.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.relogiodagua.pt/wp-content/uploads/2023/11/RA_23_seo_1200.jpg",
        "title": "Rel\u00f3gio D'\u00c1gua - Editores",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-15T19:51:43.497476+00:00",
        "description": "Encomende os seus rel\u00f3gios de forma r\u00e1pida e segura na Relogios.pt. \u2714 Tudo em stock, entrega gr\u00e1tis para Portugal. \u2714 Revendedor oficial de todas as marcas apresentadas.",
        "id": 528038,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.relogios.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Relogios.pt - A maior loja de rel\u00f3gios online \u2022 Relogios.pt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://remax.pt/_next/static/media/logo-seo.a7da658f.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "RE/MAX Portugal! Propriedades imobili\u00e1rias para venda ou arrendamento. A comprar? A vender? Casas? Neg\u00f3cio? Alugueres para viagem ou f\u00e9rias? Franchising? Contacte a RE/MAX Portugal!",
        "id": 369428,
        "language": "pt",
        "link": "https://remax.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://remax.pt/_next/static/media/logo-seo.a7da658f.png",
        "title": "RE/MAX Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:55.300596+00:00",
        "description": "JackHammer",
        "id": 369418,
        "language": "",
        "link": "https://media.rentals.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 93,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JackHammer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.rentals.pt/Resources/Images/biglogo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:50.883934+00:00",
        "description": "Descubra os nossos alojamentos para f\u00e9rias ou escapadinhas de fim de semana em Portugal. Seja um apartamento, moradia ou uma quinta, no campo ou na cidade.",
        "id": 110695,
        "language": "",
        "link": "https://rentals.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://rentals.pt/Resources/Images/biglogo.png",
        "title": "Rentals.pt - Casas, apartamentos e alojamento para f\u00e9rias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Inicio",
        "id": 369590,
        "language": "pt",
        "link": "http://sines.repsol.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inicio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T06:30:31.446254+00:00",
        "description": "Avalia\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos usados \u200b\u200bonline, avaliamos o seu Citro\u00ebn usado. Obtenha uma avalia\u00e7\u00e3o gratuita agora. Selecione o seu ve\u00edculo e descubra as nossass ofertas.",
        "id": 272880,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.retoma-citroen.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 47,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CITRO\u00cbN COMPRE O SEU VE\u00cdCULO - Avalia\u00e7\u00e3o gratuita do seu ve\u00edculo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "CMG Dias Correia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T09:49:26.455466+00:00",
        "description": "Revista Militar",
        "id": 487328,
        "language": "",
        "link": "http://www.revistamilitar.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Revista Militar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ricardobernardo.pt/assets/images/share.jpg?v=a25fc872",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-01-23T19:17:44+00:00",
        "description": "Ricardo Bernardo - Fot\u00f3grafo",
        "id": 266916,
        "language": "pt",
        "link": "http://ricardobernardo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ricardobernardo.pt/assets/images/share.jpg?v=a25fc872",
        "title": "Ricardo Bernardo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:21.870118+00:00",
        "description": "Rock in Rio Academy 2024",
        "id": 110716,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rockinrioacademy.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rock in Rio Academy 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rockinriolisboa.pt",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-23T00:00:00+00:00",
        "description": "'I realized that the weapons I have to make the world a little better are music and the festival. It's what I know how to do well.' Roberto Medina 2001",
        "id": 110722,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rockinriolisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rockinriolisboa.pt",
        "title": "Rock in Rio Lisboa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-18T19:14:58+00:00",
        "description": "O Tech Rocks Experience do Rock in Rio Lisboa \u00e9 a maior interface mundial de experi\u00eancias entre utilizadores e novas tecnologias, com o objetivo de promover um mundo melhor.",
        "id": 369517,
        "language": "pt",
        "link": "https://techrocks.rockinriolisboa.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tech Rock Experience",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:49:40.038164+00:00",
        "description": "Roma Editora",
        "id": 276367,
        "language": "en",
        "link": "http://roma-editora.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roma Editora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://roman.pt/avatar.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-05T14:51:20+00:00",
        "description": "Full-stack Python web developer from Porto",
        "id": 412804,
        "language": "",
        "link": "https://roman.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://roman.pt/avatar.jpg",
        "title": "Roman Imankulov",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-07T05:54:28.859070+00:00",
        "description": "ROOFTOP EVA \u2013 Your summer start here",
        "id": 248577,
        "language": "en-US",
        "link": "https://rooftop-eva.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ROOFTOP EVA \u2013 Your summer start here",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T12:05:55.194509+00:00",
        "description": "A estrada que nos une. 1 pa\u00eds em 739,26 km. 11 distritos e 35 munic\u00edpios. 10 serras e 13 rios. 1 experi\u00eancia \u00fanica.. Atreva-se!",
        "id": 482935,
        "language": "",
        "link": "https://www.rotan2.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rotan2.pt/og_image.png",
        "title": "Estrada Nacional 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:27:38.281207+00:00",
        "description": "Rothoblaas desenvolve produtos dedicados \u00e0 ind\u00fastria da constru\u00e7\u00e3o em madeira: carpinteiros, engenheiros, arquitetos e instaladores de sistemas anti-queda.",
        "id": 530184,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.rothoblaas.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rothoblaas.pt/assets/images/social-cover.jpg",
        "title": "Rothoblaas - materiais para a constru\u00e7\u00e3o de madeira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:16:31+00:00",
        "description": "RPF - Revista Portuguesa de Filosofia\r\nA Revista Portuguesa de Filosofia (RPF) foi fundada em 1945 por Domingos Maur\u00edcio, SJ; Cassiano Abranches, SJ; Severiano Tavares, SJ e Diamantino Martins, SJ. \u00c9 uma publica\u00e7\u00e3o trimestral da Aletheia \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Cultural.",
        "id": 482126,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.rpf.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RPF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://antena1.rtp.pt/wp-content/uploads/2022/09/fallback_a1_16x9_2-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:39.314246+00:00",
        "description": "Antena1 oferece r\u00e1dio em directo, m\u00fasica portuguesa, not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es sobre programas de r\u00e1dio, podcasts, rss, programas online, entrevistas, debate, opini\u00e3o, reportagens, tr\u00e2nsito, discos, filmes, concertos e blogues. Siga as not\u00edcias em tempo real atrav\u00e9s de artigos de texto, v\u00eddeos, \u00e1udio, galerias de fotos. Veja tamb\u00e9m as frequ\u00eancias, rede de sat\u00e9lites e Sec\u00e7\u00f5es Especiais",
        "id": 87857,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://antena1.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://antena1.rtp.pt/wp-content/uploads/2022/09/fallback_a1_16x9_2-scaled.jpg",
        "title": "Antena 1 - RTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arena.rtp.pt/wp-content/themes/arenartp/includes/img/rtp-arena_fallback.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-28T00:00:00+00:00",
        "description": "Esports",
        "id": 256124,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://arena.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arena.rtp.pt/wp-content/themes/arenartp/includes/img/rtp-arena_fallback.png",
        "title": "RTP Arena - Esports",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://arquivos.rtp.pt/wp-content/themes/par/img/RTPArquivosShare.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:41.568773+00:00",
        "description": "Conte\u00fados do acervo hist\u00f3rico da RTP",
        "id": 87858,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://arquivos.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://arquivos.rtp.pt/wp-content/themes/par/img/RTPArquivosShare.jpg",
        "title": "RTP Arquivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-04-21T17:24:24+00:00",
        "description": "IIS7",
        "id": 261226,
        "language": "",
        "link": "http://docweb.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIS7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ensina.rtp.pt/site-uploads/2021/12/artigo_novoSite.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:44.030543+00:00",
        "description": "Uma viagem pelo conhecimento, com recursos audiovisuais que complementam temas do ensino b\u00e1sico ao secund\u00e1rio. Programas, document\u00e1rios e entrevistas da RTP sobre hist\u00f3ria, ci\u00eancia, portugu\u00eas e muito mais.",
        "id": 87859,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://ensina.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ensina.rtp.pt/site-uploads/2021/12/artigo_novoSite.jpg",
        "title": "RTP Ensina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://museu.rtp.pt/img/share.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:47.291315+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a a Hist\u00f3ria da r\u00e1dio e da televis\u00e3o em Portugal atrav\u00e9s do esp\u00f3lio guardado pela RTP.",
        "id": 87860,
        "language": "",
        "link": "https://museu.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://museu.rtp.pt/img/share.png",
        "title": "Museu Virtual da RTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:54.498005+00:00",
        "description": "RTP | Comercial",
        "id": 87862,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://publicidade.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 11,
        "page_rating_contents": 37,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RTP | Comercial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rdpafrica.rtp.pt/wp-content/themes/rdpafrica/includes/img/rtp-acores.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:59.735075+00:00",
        "description": "RDP \u00c1frica oferece r\u00e1dio em directo, m\u00fasica africana, not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es sobre programas de r\u00e1dio, podcasts, rss, programas online, entrevistas, debate, opini\u00e3o, reportagens, tr\u00e2nsito, discos, filmes, concertos e blogues. Siga as not\u00edcias em tempo real atrav\u00e9s de artigos de texto, v\u00eddeos, \u00e1udio, galerias de fotos. Veja tamb\u00e9m as frequ\u00eancias, rede de sat\u00e9lites e Sec\u00e7\u00f5es Especiais",
        "id": 87863,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://rdpafrica.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rdpafrica.rtp.pt/wp-content/themes/rdpafrica/includes/img/rtp-acores.png",
        "title": "RDP \u00c1frica - RTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://rtpafrica.rtp.pt/wp-content/uploads/2023/04/fallback_africa_16x9-2.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-09T06:22:52.497659+00:00",
        "description": "Canal de televis\u00e3o generalista destinado aos diferentes pa\u00edses africanos de l\u00edngua oficial portuguesa.Emite 24 horas por dia disponibilizando diferentes tipos de conte\u00fados, not\u00edcias, entrevistas, debates, programas generalistas, m\u00fasica africana, etc",
        "id": 87861,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://rtpafrica.rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://rtpafrica.rtp.pt/wp-content/uploads/2023/04/fallback_africa_16x9-2.jpg",
        "title": "RTP \u00c1frica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-09T22:52:42.458441+00:00",
        "description": "A RTP est\u00e1 pr\u00f3xima dos portugueses. Os programas que v\u00ea todos os dias na TV e na R\u00e1dio. Os v\u00eddeos e \u00e1udios dos seus programas preferidos, mp3, rss e online. Not\u00edcias, desporto, blogues, sugest\u00f5es e as novidades RTP",
        "id": 26250,
        "language": "pt",
        "link": "https://rtp.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 18,
        "page_rating_contents": 56,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://img0.rtp.pt/EPG/imgth/phpThumb.php?src=/common/img/channels/logos/color/horizontal/rtp.png&w=300",
        "title": "RTP - R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "Gen Design Studio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:18:43.284648+00:00",
        "description": "RUM - R\u00e1dio Universit\u00e1ria do Minho",
        "id": 482980,
        "language": "en",
        "link": "https://rum.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RUM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-10-18T21:25:26.849935+00:00",
        "description": "A Sociedade Anti-Alco\u00f3lica Portuguesa (SAAP) \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o que tem como miss\u00e3o auxiliar quem pretende abandonar uma vida de consumos abusivos.",
        "id": 427251,
        "language": "pt",
        "link": "https://www.saap.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://eu2.contabostorage.com/62f748bf7c5541c3a2d83d0d7a55bf3d:contentless/7db3fed7-31a8-4a99-aec2-08666809d005/account/logo-social.png",
        "title": "Home | Sociedade Anti-Alco\u00f3lica Portuguesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/bs/themes/20-anos-beleza-real/img/og-images/homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:33.183014+00:00",
        "description": "20 Anos Beleza Real",
        "id": 276226,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://20anosdebelezareal.sabado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/themes/20-anos-beleza-real/img/og-images/homepage.jpg",
        "title": "P\u00e1gina Inicial | 20 Anos Beleza Real",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ladolcevita.sabado.ptimg/og/og-image-homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:48.530844+00:00",
        "description": "Descubra o novo Fiat 600e em quatro viagens cheias de charme e muitas hist\u00f3rias. Em cada curva, celebramos a <em>la dolce vita</em> \u00e0 moda italiana com sabor portugu\u00eas.",
        "id": 276233,
        "language": "pt",
        "link": "https://ladolcevita.sabado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ladolcevita.sabado.ptimg/og/og-image-homepage.jpg",
        "title": "Home | La Dolce Vita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cdn.xl.pt/bs/prd/meu-verso/img/og/og-img-homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:30:13.218448+00:00",
        "description": "(M)Eu, Verso | Sa\u00fade em Poesia",
        "id": 276220,
        "language": "pt",
        "link": "https://meuverso.sabado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cdn.xl.pt/bs/prd/meu-verso/img/og/og-img-homepage.jpg",
        "title": "(M)Eu, Verso | Sa\u00fade em Poesia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://respeitopelaagua.sabado.pt/img/og/og-image-homepage.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:31:06.724629+00:00",
        "description": ".",
        "id": 276240,
        "language": "pt",
        "link": "https://respeitopelaagua.sabado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://respeitopelaagua.sabado.pt/img/og/og-image-homepage.jpg",
        "title": "Respeito | Respeito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://www.sabado.pt/i/pushnotifications/s100x100.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-25T18:52:58.455811+00:00",
        "description": "Em sabado.pt: As \u00faltimas not\u00edcias da atualidade, entrevistas, artigos de opini\u00e3o e reportagens na revista S\u00c1BADO.",
        "id": 184988,
        "language": "pt-pt",
        "link": "http://www.sabado.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://www.sabado.pt/i/pushnotifications/s100x100.png",
        "title": "S\u00c1BADO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T14:15:02.498653+00:00",
        "description": "IM\u00d3VEIS EXCLUSIVOS ENCONTRE QUALIDADE DE VIDA Comprar Arrendar Tipo Tipo de Im\u00f3velTipo de Im\u00f3velApartamentosArmaz\u00e9nsEscrit\u00f3riosGaragensLoftLojasMoradiasTerreno Localiza\u00e7\u00e3o Selecione a Localiza\u00e7\u00e3oSelecione a Localiza\u00e7\u00e3oEsmorizEspinhoLisboaNogueira da RegedouraPortoRio Me\u00e3oSilvalde Filtro PROCURAR Filtro Quartos Selecionar 1+ 2+ 3+ 4+ 5+ 6+ 7+ 8+ 9+ 10+ WC Selecionar 1+ 2+ 3+ 4+ 5+ Garagem Selecionar 1+ 2+ 3+ \u00c1rea da Habita\u00e7\u00e3o 0 m2 [\u2026]",
        "id": 482964,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://salgueiroproperties.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://secure.gravatar.com/avatar/ff4289f8a0b627bf70caa6c9b8a8d441?s=80&d=mm&r=g",
        "title": "Bem Vindo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.santander.pt/images/institucional/hero1/edificio-santander-hero1-mobile.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": true,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-27T13:01:51+00:00",
        "description": "Conhe\u00e7a os produtos e servi\u00e7os do Santander: contas, cr\u00e9ditos, cart\u00f5es, seguros, investimentos e muito mais! #SomosAsEscolhasQueFazemos",
        "id": 409996,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://santander.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.santander.pt/images/institucional/hero1/edificio-santander-hero1-mobile.jpg",
        "title": "Santander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-15T00:00:00+00:00",
        "description": "O Santander Consumer Finance S.A. apresenta-lhe solu\u00e7\u00f5es \u00e0 sua medida. Descubra o financiamento auto e cr\u00e9dito ao consumo adaptado \u00e0s suas necessidades. Clique j\u00e1!",
        "id": 409897,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://www.santanderconsumer.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santander Consumer Finance S.A., Sucursal em Portugal, financiamento \u00e0 sua medida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://21tv.sapo.pt/wp-content/uploads/sites/27/2023/06/jovem-turista-com-um-vestido-floral-vermelho-no-parque-eduardo-vii-sob-o-sol-em-portugal-1-scaled.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:24.839276+00:00",
        "description": "In\u00edcio",
        "id": 110776,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://21tv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:mS4X9yFFyPIXyaMx8fgiWd0EYKaJ0ZOhZr8ErbgeTqLbmxhIYagULjxiwqjxDDhi1IC34ewTBrSIDkOYseZC1fEyNKQ811F7lxNpdlwU7cm8RKVUEYXXzHop3d68xAoAqtbt930Gqw0TvYwgDGAu36B5KWn7H+aUBAmMOgyAJIghUBkQj1JSwhMIDBELIx7KL4jTQzawMKiUekJ6JnGAk8GG8rNu/+F0tuw6BkLmzB0=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://24.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Todas as not\u00edcias t\u00eam uma hist\u00f3ria. O SAPO 24 analisa e explica as not\u00edcias mais relevantes - desde o que se passa no pa\u00eds at\u00e9 \u00e0 sua localidade, sem esquecer o que est\u00e1 a marcar a atualidade internacional.",
        "id": 110707,
        "language": "pt",
        "link": "https://24.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://24.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T11:57:15.849704+00:00",
        "description": "Pol\u00edtica, Economia, Literatura, Ci\u00eancia, Actualidade",
        "id": 487647,
        "language": "pt",
        "link": "https://adoutaignorancia.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Douta Ignor\u00e2ncia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-11T00:00:00+00:00",
        "description": "A espuma dos dias",
        "id": 276219,
        "language": "pt",
        "link": "https://aespumadosdias.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A espuma dos dias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:33:59.167961+00:00",
        "description": "A Gata Christie",
        "id": 276267,
        "language": "pt",
        "link": "http://agatachristie.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Gata Christie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:33:43.196818+00:00",
        "description": "Ainda H\u00e1 Bilhetes",
        "id": 276264,
        "language": "pt",
        "link": "https://aindahabilhetes.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ainda H\u00e1 Bilhetes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:56:15.362568+00:00",
        "description": "Associa\u00e7\u00e3o Al\u00e9m Guadiana (l\u00edngua e cultura portuguesas em Oliven\u00e7a): Antigo Terreiro de Santo Ant\u00f3nio, 13. E-06100 OLIVEN\u00c7A (Badajoz) / alemguadiana@hotmail.com / alemguadiana.com",
        "id": 482257,
        "language": "pt",
        "link": "https://alemguadiana.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 81,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AL\u00c9M GUADIANA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:14.808868+00:00",
        "description": "bla bla bla",
        "id": 110739,
        "language": "pt",
        "link": "https://alertas.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO Alertas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://almadense.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/05/foto-capuchos-600x417.jpeg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-08T00:00:00+00:00",
        "description": "Jornal de refer\u00eancia dedicado ao concelho de Almada. Jornalismo independente de \u00e2mbito local sobre temas como habita\u00e7\u00e3o, mobilidade ou cultura.",
        "id": 110697,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://almadense.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://almadense.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/09/limpar-almada-600x417.jpg",
        "title": "Almadense - As not\u00edcias de Almada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://amanha.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/04/logo-pt-amanha-1200x675-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:34.691310+00:00",
        "description": "Pensar o futuro do pa\u00eds.",
        "id": 110723,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://amanha.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://amanha.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/12/LFL-removebg-preview.png",
        "title": "Portugal Amanh\u00e3 - Pensar o futuro do pa\u00eds.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:38.520181+00:00",
        "description": "Mostrar pessoas; contar est\u00f3rias de s\u00edtios e lugares; relevar tradi\u00e7\u00f5es e saberes; fazer investiga\u00e7\u00e3o e reportagem.",
        "id": 110724,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://amarantemagazine.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Amarante Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:43.854175+00:00",
        "description": "jornal online, \u00edntegros e atuais.",
        "id": 110763,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://anacao.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jornal A Na\u00e7\u00e3o - jornal online, \u00edntegros e atuais.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:01:48.446471+00:00",
        "description": "antologia",
        "id": 276470,
        "language": "",
        "link": "http://antologia.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "antologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:12.060982+00:00",
        "description": "Home",
        "id": 110737,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://aponte.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:29:53.682240+00:00",
        "description": "Disserta\u00e7\u00f5es acerca de temas v\u00e1rios levadas a cabo por um adolescente com, nota-se, demasiado tempo nas m\u00e3os e opini\u00f5es, e assim...\n\nA Blogosfera vive!",
        "id": 276216,
        "language": "pt",
        "link": "https://apsiquedeguilherme.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Psique de Guilherme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T08:21:10.651693+00:00",
        "description": "Inspirada por um conceito intrinsecamente associado a qualidade e singularidade, a Cole\u00e7\u00e3o Vintage tem por objetivo reunir obras liter\u00e1rias excecionais, da autoria de escritores consagrados.",
        "id": 487075,
        "language": "",
        "link": "https://asavintage.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "COLE\u00c7\u00c3O VINTAGE \u2013 OBRAS QUE MARCAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:21:15.669769+00:00",
        "description": "P\u00e1gina Inicial - Auto SAPO",
        "id": 369546,
        "language": "pt",
        "link": "https://auto-frontoffice.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00e1gina Inicial - Auto SAPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://auto.sapo.pt/images/partilhas-facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:09.547938+00:00",
        "description": "Est\u00e1 \u00e0 procura de carro?, o Auto SAPO \u00e9 um portal lider em Portugal de compra e venda de carros novos e usados",
        "id": 110736,
        "language": "pt",
        "link": "https://auto.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://auto.sapo.pt/static/images/partilhas-facebook.jpg",
        "title": "Auto SAPO - Comprar e vender carros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avozdebraganca.sapo.pt/img/logo/jornal20/logo.png?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:02:06.529018+00:00",
        "description": "Proximidade regional com A Voz de Bragan\u00e7a - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369484,
        "language": "pt",
        "link": "https://avozdebraganca.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avozdebraganca.sapo.pt/img/logo/jornal20/logo.png?v=1",
        "title": "A Voz de Bragan\u00e7a - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avozdecastelobranco.sapo.pt/img/logo/jornal21/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:33.440283+00:00",
        "description": "Proximidade regional com A Voz de Castelo Branco - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369471,
        "language": "pt",
        "link": "https://avozdecastelobranco.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avozdecastelobranco.sapo.pt/img/logo/jornal21/logo.png",
        "title": "A Voz de Castelo Branco - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avozdeevora.sapo.pt/img/logo/jornal22/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:16.278296+00:00",
        "description": "Proximidade regional com A Voz de \u00c9vora - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 110772,
        "language": "pt",
        "link": "https://avozdeevora.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avozdeevora.sapo.pt/img/logo/jornal22/logo.png",
        "title": "A Voz de \u00c9vora - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avozdematosinhos.sapo.pt/img/logo/jornal33/logo-jornal.png?v=1.1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:49.178208+00:00",
        "description": "Proximidade regional com A Voz de Matosinhos - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 110693,
        "language": "pt",
        "link": "https://avozdematosinhos.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avozdematosinhos.sapo.pt/img/logo/jornal33/logo-jornal.png?v=1.1",
        "title": "A Voz de Matosinhos - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://avozdeterrasdesantamaria.sapo.pt/img/blog/jornal15/logo-terrasdesantamaria.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:11.466989+00:00",
        "description": "Descubra o melhor da informa\u00e7\u00e3o local e nacional no nosso jornal online. Acompanhe as not\u00edcias de \u00faltima hora e a imprensa regional de Terras de Santa Maria. Informa\u00e7\u00e3o de qualidade e credibilidade na imprensa online.",
        "id": 369460,
        "language": "pt",
        "link": "https://avozdeterrasdesantamaria.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://avozdeterrasdesantamaria.sapo.pt/img/blog/jornal15/logo-terrasdesantamaria.jpg",
        "title": "Terras de Santa Maria - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-26T00:00:00+00:00",
        "description": "Azem\u00e9is.net \u00e9 o jornal online do concelho de Oliveira de Azem\u00e9is. A vida e as not\u00edcias de Oliveira de Azem\u00e9is na palma da sua m\u00e3o.",
        "id": 110683,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://azemeisnet.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azem\u00e9is.Net Not\u00edcias - Jornal online de Oliveira de Azem\u00e9is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:29.302931+00:00",
        "description": "Beira Alta TV",
        "id": 110721,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://beiraaltatv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Beira Alta TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:40:22.895908+00:00",
        "description": "Bic Laranja",
        "id": 276286,
        "language": "",
        "link": "http://biclaranja.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bic Laranja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:15:29.612455+00:00",
        "description": "SAPO Blogs",
        "id": 93400,
        "language": "",
        "link": "https://blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 16,
        "page_rating_contents": 50,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO Blogs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://bombeirostv.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/11/facebarra-1.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-04-11T14:10:10+00:00",
        "description": "A BombeirosTV \u00e9 um meio de comunica\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o especializada que pretende fazer uma cobertura completa dos acontecimentos a n\u00edvel nacional",
        "id": 369461,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://bombeirostv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bombeirostv.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/11/facebarra-1.png",
        "title": "BombeirosTV | Portal de Not\u00edcias de e sobre bombeiros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:46.492967+00:00",
        "description": "Plataforma independente de Jornalismo, cultura, educa\u00e7\u00e3o e investiga\u00e7\u00e3o",
        "id": 110764,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://canalalentejo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Canal Alentejo - Canal Alentejo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:21:37.940275+00:00",
        "description": "Caricaturas por Encomenda",
        "id": 369547,
        "language": "",
        "link": "https://caricaturasencomendadas.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 75,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Caricaturas por Encomenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:05:16.859157+00:00",
        "description": "Casa dos Poetas - Blogue de Poesia, poetas portugueses e do mundo",
        "id": 276524,
        "language": "",
        "link": "http://casadospoetas.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Casa dos Poetas - Blogue de Poesia, poetas portugueses e do mundo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://casa.sapo.pt/Images/Logos/logo_casasapo_fb.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T14:57:54.103383+00:00",
        "description": "Quer comprar, vender ou alugar casa? No maior Portal Imobili\u00e1rio Nacional temos milhares de apartamentos e moradias em Lisboa, no Porto e por todo o pa\u00eds.",
        "id": 369417,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://casa.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://casa.sapo.pt/Images/Logos/logo_casasapo_fb.png",
        "title": "CASA SAPO - Portal Nacional de Imobili\u00e1rio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:33.145240+00:00",
        "description": "Not\u00edcias Regi\u00e3o Centro de Portugal. Canal online da regi\u00e3o Centro. Sempre no centro dos acontecimentos! Aveiro, Castelo Branco, Coimbra, Guarda, Leiria, Viseu",
        "id": 110688,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://centrotv.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CentroTV - Not\u00edcias Regi\u00e3o Centro de Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 276352,
        "language": "pt",
        "link": "http://ciberduvidas.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://cidadedoporto.sapo.pt/img/logo/jornal35/logo-jornal.png?v=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:02:04.047010+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Cidade do Porto - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369483,
        "language": "pt",
        "link": "https://cidadedoporto.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://cidadedoporto.sapo.pt/img/logo/jornal35/logo-jornal.png?v=1",
        "title": "Cidade do Porto - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:56:08.814954+00:00",
        "description": "R\u00e1dio e Jornal local de Vila Nova de Famalic\u00e3o",
        "id": 110698,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://cidadehoje.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cidade Hoje - R\u00e1dio / Jornal / TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:34:52.884056+00:00",
        "description": "Quando s\u00f3 se tem cinema na cabe\u00e7a, d\u00e1 nisto ...",
        "id": 276280,
        "language": "pt",
        "link": "https://cinematograficamentefalando.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinematograficamente Falando ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:27.151319+00:00",
        "description": "Clube de Jornalistas",
        "id": 110741,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://clubedejornalistas.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Clube de Jornalistas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://concelhodevilanovadegaia.sapo.pt/img/logo/jornal34/logo-jornal.png?v=1.1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:20.723301+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Concelho de Vila Nova de Gaia - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369465,
        "language": "pt",
        "link": "https://concelhodevilanovadegaia.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://concelhodevilanovadegaia.sapo.pt/img/logo/jornal34/logo-jornal.png?v=1.1",
        "title": "Concelho de Vila Nova de Gaia - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://correiodabeiraserra.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/03/social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:56:31.823326+00:00",
        "description": "Jornal de Refer\u00eancia de Oliveira do Hospital e da regi\u00e3o. Correio da Beira Serra - not\u00edcias da Regi\u00e3",
        "id": 110703,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://correiodabeiraserra.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://correiodabeiraserra.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/03/social.jpg",
        "title": "Correio da Beira Serra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "Correio de Azambuja \u2013 Website do Jornal Correio de Azambuja",
        "id": 110672,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://correiodeazambuja.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Correio de Azambuja \u2013 Website do Jornal Correio de Azambuja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://correiodeazemeis.sapo.pt/img/blog/jornal1/og-correio-de-azemeis-100-anos.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:50.084405+00:00",
        "description": "Encontre todas as not\u00edcias de Oliveira de Azem\u00e9is no nosso jornal, informa\u00e7\u00e3o independente da comunidade oliveirense. Jornal Online de Oliveira de Azem\u00e9is!",
        "id": 110765,
        "language": "pt",
        "link": "https://correiodeazemeis.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://correiodeazemeis.sapo.pt/img/blog/jornal1/og-correio-de-azemeis-100-anos.jpg",
        "title": "Correio de Azem\u00e9is - Not\u00edcias de Oliveira de Azem\u00e9is",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:34:37.522284+00:00",
        "description": "Corta-fitas",
        "id": 276277,
        "language": "pt",
        "link": "http://corta-fitas.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corta-fitas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:33:13.673616+00:00",
        "description": "Defender o Quadrado",
        "id": 276257,
        "language": "pt",
        "link": "https://defenderoquadrado.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Defender o Quadrado",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:14.062657+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 110755,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://defesadeespinho.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:15:39.781013+00:00",
        "description": "Delito de Opini\u00e3o",
        "id": 93403,
        "language": "pt",
        "link": "https://delitodeopiniao.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delito de Opini\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Desportivo Transmontano",
        "id": 110701,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://desportivotransmontano.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Desportivo Transmontano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://desporto.sapo.pt/assets/img/desporto-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Acompanhe em directo as melhores jogadas e todas as not\u00edcias sobre desporto, actualizadas ao minuto.",
        "id": 110689,
        "language": "pt",
        "link": "https://desporto.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://desporto.sapo.pt/assets/img/desporto-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO Desporto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SAPO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T08:00:15.848767+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 482012,
        "language": "pt",
        "link": "http://diariodigital.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://diariodistrito.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/01/DD_logo_principal.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "O Di\u00e1rio do Distrito \u00e9 um jornal de \u00e2mbito nacional que d\u00e1 todo o essencial da informa\u00e7\u00e3o local, regional e nacional",
        "id": 110773,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://diariodistrito.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://diariodistrito.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/01/DD_logo_principal.jpg",
        "title": "Distrito Set\u00fabal - Pa\u00eds - Mundo - Di\u00e1rio do Distrito",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T00:00:00+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 276364,
        "language": "pt",
        "link": "http://dn.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 78,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:16:19.589522+00:00",
        "description": "DOISDINHOS MP3",
        "id": 93414,
        "language": "pt",
        "link": "https://doisdinhosmp3.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DOISDINHOS MP3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:29:56.744478+00:00",
        "description": "D\u00favidas Cor de Rosa",
        "id": 276218,
        "language": "pt",
        "link": "https://duvidascor-de-rosa.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00favidas Cor de Rosa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://e24.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/03/e24-social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2021-09-28T14:55:08+00:00",
        "description": "E24: Not\u00edcias da regi\u00e3o do C\u00e1vado e Lima. Esposende, Braga, Barcelos, Viana do Castelo, Ponte de Lima, Arcos de Valdevez",
        "id": 369486,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://e24.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://e24.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/03/e24-social.jpg",
        "title": "e24.pt: Not\u00edcias da regi\u00e3o do C\u00e1vado e Lima",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:41.329308+00:00",
        "description": "O ECO \u00e9 um jornal econ\u00f3mico digital que junta uma plataforma tecnol\u00f3gica inovadora a um jornalismo independente e pr\u00f3ximo dos leitores.",
        "id": 110673,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://eco.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ecoonline.s3.amazonaws.com/uploads/2017/02/logo_eco-07.png",
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2023-11-29T20:43:51.552919+00:00",
        "description": "IP",
        "id": 9262,
        "language": "pt",
        "link": "https://edicoespqp.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "https://nownownow.com/",
        "status_code": 200,
        "tags": [
            "personal"
        ],
        "thumbnail": null,
        "title": "IP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:09.847156+00:00",
        "description": "SAPO Emprego. Encontre as \u00faltimas ofertas de emprego em Portugal. Descubra os melhores empregos para full-time, part-time e teletrabalho nas \u00e1reas administrativa, Call-center, Comercial e muito mais!",
        "id": 110711,
        "language": "pt",
        "link": "https://emprego.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO Emprego - Encontre o emprego certo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:30.392136+00:00",
        "description": "Esta\u00e7\u00e3o Di\u00e1ria",
        "id": 110761,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://estacaodiariajornal.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esta\u00e7\u00e3o Di\u00e1ria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-06T00:00:00+00:00",
        "description": "A leitura indispens\u00e1vel para executivos! A revista que fala sobre as tend\u00eancias internacionais de gest\u00e3o, que \u00e9 j\u00e1 indispens\u00e1vel para o dia-a-dia dos neg\u00f3cios.",
        "id": 110730,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://executivedigest.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Executive Digest - A leitura indispens\u00e1vel para executivos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://dc.sapo.pt/teste/turismo_centro/2024/07/12_v2/imagens/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-02T14:20:15+00:00",
        "description": "Centro de Portugal, um destino e tanto! O Centro de Portugal \u00e9 a maior e a mais diversa regi\u00e3o tur\u00edstica nacional. Veja as nossas sugest\u00f5es de roteiros na Ria de Aveiro, Viseu D\u00e3o Laf\u00f5es, Coimbra, Serra da Estrela, Leiria, M\u00e9dio Tejo, Oeste e Beira Baixa.",
        "id": 369456,
        "language": "pt",
        "link": "https://experienciasnocentro.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://dc.sapo.pt/teste/turismo_centro/2024/07/12_v2/imagens/facebook.jpg",
        "title": "Turismo de Centro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SAPO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T20:17:21.844920+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 507509,
        "language": "pt",
        "link": "http://expresso.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "Pesquisa por: expresso sapo - SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://farmacias.sapo.pt/assets/img/farmacias-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Encontre as farm\u00e1cias de servi\u00e7o e todas as farm\u00e1cias abertas perto de si. Consulte os hor\u00e1rios das farm\u00e1cias e veja as localiza\u00e7\u00f5es no mapa.",
        "id": 110685,
        "language": "pt",
        "link": "https://farmacias.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://farmacias.sapo.pt/assets/img/farmacias-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO Farm\u00e1cias: Todas as farm\u00e1cias de servi\u00e7o e abertas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://faroinformacao.sapo.pt/img/logo/jornal23/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:09.206241+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Faro Informa\u00e7\u00e3o - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369459,
        "language": "pt",
        "link": "https://faroinformacao.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://faroinformacao.sapo.pt/img/logo/jornal23/logo.png",
        "title": "Faro Informa\u00e7\u00e3o - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:56:35.274830+00:00",
        "description": "Feriados, Pontes e F\u00e9rias - Os melhores dias para tirar f\u00e9rias",
        "id": 110705,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://feriadospontesferias.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "Feriados, Pontes e F\u00e9rias",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-07-02T09:22:12+00:00",
        "description": "Not\u00edcias sobre sa\u00fade, bem-estar, cultura e lazer.",
        "id": 110702,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://foreveryoung.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forever Young",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:21:57.740266+00:00",
        "description": "O SAPO Fotos agora faz parte do SAPO Blogs.",
        "id": 369551,
        "language": "pt_PT",
        "link": "https://fotos.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO Fotos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://greenefact.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/GreeneEfact_FavIcon.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Literacia interativa e fact-checking sobre Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas, Sustentabilidade e Energia. Com verdade.",
        "id": 110771,
        "language": "en-US",
        "link": "https://greenefact.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://greenefact.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/GreeneEfact_FavIcon.png",
        "title": "Home",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:16.155978+00:00",
        "description": "Not\u00edcias sobre sustentabilidade, ambiente, altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, biodiversidade, florestas, finan\u00e7as verdes, empresas, economia, ODS",
        "id": 110756,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://greensavers.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Green Savers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:13.678110+00:00",
        "description": "HenriCartoon",
        "id": 110738,
        "language": "pt",
        "link": "https://henricartoon.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HenriCartoon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://hrportugal.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/06/pessoas.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-04-08T21:33:48+00:00",
        "description": "Para quem gere pessoas",
        "id": 110734,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://hrportugal.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://hrportugal.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/06/pessoas.jpg",
        "title": "Human Resources Portugal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:47:27.427486+00:00",
        "description": "O SAPO ID foi criado com o objectivo de fornecer ao utilizador uma vis\u00e3o global do universo SAPO, ligando todas as contas dos diversos servi\u00e7os numa \u00fanica.",
        "id": 276335,
        "language": "pt",
        "link": "https://id.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 15,
        "page_rating_contents": 49,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO ID",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:34:27.305994+00:00",
        "description": "Inst\u00e2ncia de Retempera\u00e7\u00e3o.",
        "id": 276274,
        "language": "pt",
        "link": "http://incursoes.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 41,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incurs\u00f5es",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:53.585833+00:00",
        "description": "Portal in4: not\u00edcias da regi o. Mais perto de si.",
        "id": 110696,
        "language": "pt",
        "link": "https://informedia.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://informedia.sapo.pt/img/pface.jpg",
        "title": "infor.media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://ionline.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/05/logo-i-azul_default-1200x675-v3-Fixed.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:15:36.824941+00:00",
        "description": "Em ionline.pt: As \u00daltimas not\u00edcias, opini\u00e3o, fotos e v\u00eddeos de Lisboa, Porto, Portugal, Europa e do Mundo. economia, pol\u00edtica, cultura, ci\u00eancia, tecnologia, lifestyle e viagens",
        "id": 93402,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://ionline.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 25,
        "page_rating_contents": 80,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ionline.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/05/logo-i-azul_default-1200x675-v3-Fixed.png",
        "title": "Jornal i - not\u00edcias, pol\u00edtica, opini\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook-jornais.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Primeiras p\u00e1ginas de jornais e revistas, nacionais e internacionais com atualiza\u00e7\u00e3o di\u00e1ria",
        "id": 369410,
        "language": "pt",
        "link": "http://jornais.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/24-sapo/facebook-jornais.jpg",
        "title": "Jornais Nacionais - Capas de jornais e revistas de hoje - SAPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:02.352538+00:00",
        "description": "Alto Alentejo",
        "id": 110678,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornalaltoalentejo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Alto Alentejo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-02-13T00:00:00+00:00",
        "description": "Tudo o que acontece no concelho de Palmela \u00e9 not\u00edcia aqui no seu jornal, \u00faltimas not\u00edcias, sociedade, cultura, economia, pol\u00edtica, Set\u00fabal",
        "id": 110760,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornalconcelhodepalmela.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O mais antigo jornal do concelho - Jornal Concelho de Palmela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:16.639776+00:00",
        "description": "O jornal de Abrantes aposta numa informa\u00e7\u00e3o diversificada, dando, sempre que poss\u00edvel, voz aos protagonistas das not\u00edcias, mas tamb\u00e9m aos cidad\u00e3os comuns.",
        "id": 110684,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldeabrantes.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.jornaldeabrantes.sapo.pt",
        "title": "Not\u00edcias da atualidade | Jornal de Abrantes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jornaldebeja.sapo.pt/img/logo/jornal24/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:52.170622+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Jornal de Beja - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369478,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldebeja.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaldebeja.sapo.pt/img/logo/jornal24/logo.png",
        "title": "Jornal de Beja - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2010-07-30T00:30:01+00:00",
        "description": "Jornal de Oleiros",
        "id": 110745,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://jornaldeoleiros.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jornal de Oleiros",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jornaldeportalegre.sapo.pt/img/logo/jornal25/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:58.622052+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Jornal de Portalegre - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369481,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldeportalegre.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaldeportalegre.sapo.pt/img/logo/jornal25/logo.png",
        "title": "Jornal de Portalegre - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jornaldesantarem.sapo.pt/img/blog/jornal10/jornal-de-santarem.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:06.859144+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Jornal de Santar\u00e9m - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369458,
        "language": "pt",
        "link": "https://jornaldesantarem.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaldesantarem.sapo.pt/img/blog/jornal10/jornal-de-santarem.png",
        "title": "Jornal de Santar\u00e9m - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia",
        "id": 110706,
        "language": "pt-PT",
        "link": "http://jornaleconomico.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://jornaleconomico.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/Actualidade.jpg",
        "title": "O Jornal Econ\u00f3mico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2013-06-11T18:29:20+00:00",
        "description": "nothing",
        "id": 93406,
        "language": "",
        "link": "https://js.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 12,
        "page_rating_contents": 39,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "nothing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:25:41.206433+00:00",
        "description": "Pplware Kids - Tudo sobre tecnologia, software, peopleware, informatica, tutoriais, truques, dicas, windows, mac, linux e internet em portugues",
        "id": 369571,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://kids.pplware.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pplware Kids - Tudo sobre tecnologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://leiriainformacao.sapo.pt/img/blog/jornal11/logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T15:01:15.036712+00:00",
        "description": "Proximidade regional com Leiria Informa\u00e7\u00e3o - O seu jornal online com tudo o que precisa de saber na regi\u00e3o.",
        "id": 369462,
        "language": "pt",
        "link": "https://leiriainformacao.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://leiriainformacao.sapo.pt/img/blog/jornal11/logo.png",
        "title": "Leiria Informa\u00e7\u00e3o - Imprensa Regional",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://lidermagazine.com.pt/wp-content/uploads/logo-e1507974861749.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-06T00:00:00+00:00",
        "description": "A revista L\u00edder \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o portuguesa que tem como prop\u00f3sito informar todos os que se interessam pelos temas da lideran\u00e7a.",
        "id": 110768,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://lidermagazine.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://lidermagazine.com.pt/wp-content/uploads/logo-e1507974861749.png",
        "title": "Homepage | Revista L\u00edder Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://lifestyle.sapo.pt/assets/img/lifestyle-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Moda e Beleza, Amor e Sexo, Sa\u00fade, Fam\u00edlia, Vida e Carreira, Casa e Lazer, Astrologia e desenvolvimento Pessoal, Glamour e tudo o que precisa para uma vida mais completa.",
        "id": 369401,
        "language": "pt",
        "link": "https://lifestyle.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://lifestyle.sapo.pt/assets/img/lifestyle-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO Lifestyle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": "SAPO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-22T10:02:32.839296+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 487397,
        "language": "pt",
        "link": "http://livros.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "Pesquisa por: livros sapo - SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:24.740488+00:00",
        "description": "SAPO Login",
        "id": 110758,
        "language": "pt",
        "link": "https://login.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 94,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SAPO Login",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://magg.sapo.pt/assets/img/magg/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Quando entramos numa loja, existem pe\u00e7as que nos d\u00e3o a volta \u00e0 cabe\u00e7a - e n\u00e3o \u00e9 por serem bonitas. A MAGG faz um apanhado das mais estranhas que encon...",
        "id": 110726,
        "language": "pt",
        "link": "https://magg.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://magg.sapo.pt/assets/img/magg/facebook.jpg",
        "title": "MAGG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mag.sapo.pt/assets/img/mag-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Tudo o que se passa no grande ecr\u00e3, no pequeno ecr\u00e3 e em todos os ecr\u00e3s. O cinema em cartaz, a programa\u00e7\u00e3o da TV e os melhores conte\u00fados de atualidade no mundo do showbiz: entrevistas, trailers, passatempos e quizzes para partilhar com os amigos.",
        "id": 110677,
        "language": "pt",
        "link": "https://mag.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mag.sapo.pt/assets/img/mag-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO Mag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://mail.sapo.pt/assets/img/sapo-mail_sharing.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-19T12:36:49+00:00",
        "description": "O SAPO Mail \u00e9 simples, r\u00e1pido e Seguro. Adira ao maior servi\u00e7o de mail portugu\u00eas e descomplique. Crie uma conta de email gr\u00e1tis no SAPO Mail.",
        "id": 110725,
        "language": "pt-pt",
        "link": "https://mail.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://mail.sapo.pt/assets/img/sapo-mail_sharing.png",
        "title": "SAPO Mail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://maisbeiras.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/06/447961778_954348040029073_1287000749337347744_n.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:57.350330+00:00",
        "description": "O Maisbeiras Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 um projeto de informa\u00e7\u00e3o e proximidade, que possui t\u00edtulos de informa\u00e7\u00e3o atualizados diariamente com not\u00edcias da regi\u00e3o.",
        "id": 110732,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://maisbeiras.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://maisbeiras.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/09/FB_IMG_1725531604836.jpg",
        "title": "Mais Beiras Informa\u00e7\u00e3o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://marketeer.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/04/logo-mkt-640x960-verm.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "A Marketeer \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o especializada na \u00e1rea de Marketing, com uma periodicidade mensal que actua no mercado editorial especializado.",
        "id": 110691,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://marketeer.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://marketeer.sapo.pt/wp-content/uploads/2020/04/logo-mkt-640x960-verm.png",
        "title": "Marketeer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://miranda.sapo.pt/assets/img/beauty-sapo/facebook-02.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "O admir\u00e1vel e inspirador mundo da Beleza, da #Miranda para si. #SomosTodosMiranda",
        "id": 369472,
        "language": "pt",
        "link": "https://miranda.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://miranda.sapo.pt/assets/img/beauty-sapo/facebook-02.jpg",
        "title": "Miranda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2015-03-21T14:38:08+00:00",
        "description": "A Mood \u00e9 uma webmagazine di\u00e1ria que publica informa\u00e7\u00e3o nacional e internacional sobre bem-estar, lazer, comportamento, carreira, fam\u00edlia, moda, beleza, etc..",
        "id": 110710,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://mood.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mood Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:09.358831+00:00",
        "description": "Mundial FM",
        "id": 110770,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://mundialfm.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Mundial FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:48:45.954272+00:00",
        "description": "Blog Privado - SAPO Blogs",
        "id": 276350,
        "language": "",
        "link": "http://mundopessoa.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 8,
        "page_rating_contents": 25,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 403,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blog Privado - SAPO Blogs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-15T00:00:00+00:00",
        "description": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda",
        "id": 110750,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdeagueda.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Home - Not\u00edcias de \u00c1gueda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/sites/29/2024/04/social_bg.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:11.736742+00:00",
        "description": "O Not\u00edcias de Anadia chega para suprir a car\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o local na regi\u00e3o de Anadia. Com conte\u00fados tem\u00e1ticos variados, \u00e9 uma leitura indispens\u00e1vel para os habitantes de Anadia e arredores.",
        "id": 110754,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://noticiasdeanadia.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/08/cropped-cropped-NOTICIAS-DE-AGUEDA-LOGO-SITE.png",
        "title": "Not\u00edcias de Anadia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/noticiasdetabua.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/06/redes.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2022-03-04T16:51:10+00:00",
        "description": "Not\u00edcias de T\u00e1bua",
        "id": 369466,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdetabua.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 87,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i0.wp.com/noticiasdetabua.sapo.pt/wp-content/uploads/2022/06/redes.jpg",
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://noticiasdevilareal.sapo.pt/wp-content/uploads/sites/28/2023/08/NVR-Logo-medium.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:24.942547+00:00",
        "description": "Not\u00edcias de Vila Real",
        "id": 110718,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdevilareal.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:KMVu1gQq8SYWFGpoo5VtN6SxWhG166QJYEF/AyWDM9hIe0lQGKqAhOsfKD/78PTc7UOisNsNKfKnon1a9F213wamhxNTNBnf7nJaZoARN3dafS0b5mlLVMQcLpvknx8cco5FvjFE4tpIoP/ryMzSOw==&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Not\u00edcias de Vila Real",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2019-06-27T16:04:27+00:00",
        "description": "Homepage",
        "id": 110751,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://noticiasdosorraia.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 83,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Homepage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Atualidade, Sa\u00fade, Futebol, Finan\u00e7as, Lifestyle, Famosos, Tecnologia, Local, Ambiente, Opini\u00e3o, Jornais e Revistas, Promo\u00e7\u00f5es, Mail, Emprego e Carros.",
        "id": 110735,
        "language": "pt",
        "link": "https://noticias.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.sapo.pt/assets/img/homepage-sapo/facebook.jpg",
        "title": "SAPO.pt - \u00daltima hora e not\u00edcias de hoje atualizadas ao minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-05-10T06:16:27.045173+00:00",
        "description": "SILVA",
        "id": 93417,
        "language": "",
        "link": "https://novasilva.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 33,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SILVA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:58:43.886060+00:00",
        "description": "O di\u00e1rio de V\u00e2nia",
        "id": 110743,
        "language": "pt",
        "link": "https://odiariodevania.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O di\u00e1rio de V\u00e2nia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://i0.wp.com/odigital.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/Blue-Corporate-Artificial-Intelligence-Tech-Video-Background.jpg?fit=1920%2C1080&ssl=1",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-03T00:00:00+00:00",
        "description": "ODigital.pt \u00e9 uma publica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica online, onde a prioridade \u00e9 dar a not\u00edcia assim que ela acontece, tendo como foco a regi\u00e3o do Alentejo.",
        "id": 110766,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://odigital.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://odigital.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/09/Blue-Corporate-Artificial-Intelligence-Tech-Video-Background.jpg",
        "title": "ODigital - Jornal Online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:57.900698+00:00",
        "description": "Opini\u00e3o Multim\u00e9dia",
        "id": 110676,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://onovo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://onovo.sapo.pt/wp-content/uploads/2023/04/leitor_5d7b8b6253d06_je_logo_jornais_jornal_economico_3.jpg",
        "title": "Jornal NOVO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://oprimeirodejaneiro.com.pt/img/blog/jornal4/jornal-logo-primeiro-de-janeiro.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:54.800994+00:00",
        "description": "Explore as \u00faltimas not\u00edcias, an\u00e1lises e reportagens de excel\u00eancia no Jornal O Primeiro de Janeiro. Esteja sempre atualizado sobre os eventos mais importantes em Portugal e no mundo. A sua fonte fi\u00e1vel de informa\u00e7\u00e3o para uma perspetiva abrangente e imparcial dos acontecimentos que moldam o nosso quotidiano.",
        "id": 110731,
        "language": "pt",
        "link": "https://oprimeirodejaneiro.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://oprimeirodejaneiro.com.pt/img/blog/jornal4/jornal-logo-primeiro-de-janeiro.png",
        "title": "| O Primeiro de Janeiro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T20:33:52.852299+00:00",
        "description": "A Origem das Esp\u00e9cies",
        "id": 276266,
        "language": "pt",
        "link": "http://origemdasespecies.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Origem das Esp\u00e9cies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-07-12T21:22:27.542466+00:00",
        "description": "O \u00daltimo Abencerragem",
        "id": 276580,
        "language": "",
        "link": "http://outlimoabencerragem.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 10,
        "page_rating_contents": 31,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O \u00daltimo Abencerragem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:14:51.504941+00:00",
        "description": "Considerado um nome cimeiro da literatura dos nossos dias, Paul Auster \u00e9 autor de Di\u00e1rio de Inverno, Sunset Park, Pal\u00e1cio da Lua, No Pa\u00eds das \u00daltimas Coisas, Invis\u00edvel, Homem na Escurid\u00e3o, A Noite do Or\u00e1culo, Pensei que o Meu Pai Era Deus, Da M\u00e3o para a Boca, A Trilogia de Nova Iorque, Timbuktu, O Livro das Ilus\u00f5es, Inventar a Solid\u00e3o, Mr. Vertigo, A Vida Interior de Martin Frost, Viagens no Scriptorium, Cidade de Vidro, O Conto de Natal de Auggie Wren, A Hist\u00f3ria da Minha M\u00e1quina de Escrever, As Loucuras de Brooklyn, A M\u00fasica do Acaso, Leviathan, Exp\u00eariencias com a Verdade, Lulu on the Bridge e O Caderno Vermelho.",
        "id": 507293,
        "language": "",
        "link": "http://paulauster.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 76,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PAUL AUSTER \u2013 DI\u00c1RIO DE INVERNO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00",
        "description": "Um blog onde deixarei simples observa\u00e7\u00f5es sobre o que vai acontecendo \u00e0 nossa volta neste mundo global. Tamb\u00e9m serve de contacto com imensas pessoas que gostaram de mim.",
        "id": 276256,
        "language": "pt",
        "link": "https://pauparatodaaobra.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 13,
        "page_rating_contents": 43,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pau Para Toda a Obra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:55.429920+00:00",
        "description": "Portugal. Mundo. Empresas.",
        "id": 110675,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pmemagazine.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PME Magazine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://poligrafo.sapo.pt/wp-content/plugins/poligrafo-modules/assets/images/overlay/facebook-default.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "O primeiro jornal portugu\u00eas de Fact-Checking",
        "id": 110687,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://poligrafo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://poligrafo.sapo.pt/wp-content/plugins/poligrafo-modules/assets/images/overlay/facebook-default.jpg",
        "title": "Poligrafo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-31T19:01:20.024104+00:00",
        "description": "Achados numa p\u00e1gina ou rua algures.",
        "id": 507226,
        "language": "pt",
        "link": "http://postodeescuta.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 24,
        "page_rating_contents": 77,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posto de Escuta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/03/huawei-p20-pro-7.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T00:00:00+00:00",
        "description": "Pplware.com: tudo sobre tecnologia, not\u00edcias de software, inform\u00e1tica, truques, an\u00e1lises, windows, mac, linux, android, smartphones e internet",
        "id": 110746,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://pplware.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2018/03/huawei-p20-pro-7.jpg",
        "title": "Pplware",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://primeirominuto.sapo.pt/wp-content/plugins/wonderm00ns-simple-facebook-open-graph-tags/fbimg.php?is_home=0&is_front_page=1&object_type=post&post_id=34&object_id=34&img=https%253A%252F%252Fprimeirominuto.sapo.pt%252Fwp-content%252Fuploads%252Fsites%252F22%252F2022%252F12%252F1minuto-logo.png",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-03-14T00:00:00+00:00",
        "description": "Jornal Primeiro Minuto: toda a atualidade e informa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de Celorico de Basto. O Jornal On-line de Celorico de Basto.",
        "id": 110749,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://primeirominuto.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:XqBPUBsjhXXVUIujpabfTQoGqp+AwAb3GTeTuLGPTRNcQDvWRI6Gb7qmWdSYt/oUjtKIZMyTUZOTAkO/8KV+/aTRGFnUA2DWpaEibRRhCPh4E2a6iyAhmL7pQ9pPCDVzwl5jYxSzmsdvL5n3XFPlmw==&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "Primeiro Minuto - Primeiro Minuto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "http://thumbs.web.sapo.io?epic=dOXvMO8cSpy6ifjfmEyeo/JaJehUmNnoaQ/T2D6nnKwSV5+7TTQ3irZuNJAr5CL/6KfpfrikqesdDRrlLllNjtfD/H7zxURqfhPlNz4N9WAnscA=&amp;Q=92&amp;crop=&amp;ar=1&amp;png=0&H=1000&W=1000",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:27.028388+00:00",
        "description": "Todos os descontos e promo\u00e7\u00f5es est\u00e3o aqui. Saiba como poupar em supermercado, tecnologia, desporto, carro, decora\u00e7\u00e3o e muito mais.",
        "id": 110686,
        "language": "pt",
        "link": "https://promos.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://thumbs.web.sapo.io?epic=H+q8zm1uXm9SOUuftO6PwAu89ysz472zKNYKsGTdhmIZP1Jj0motu6O8I/7+kbLmrDlClH3xx8abVjdCCzYfaREVhX7Z2U7uZQMwq9LZAIScLsA=&amp;Q=92&amp;crop=&amp;ar=1&amp;png=0&H=1000&W=1000",
        "title": "SAPO Promos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-20T07:55:07.470090+00:00",
        "description": "Na companhia dos livros. O blog da Quetzal Editores.",
        "id": 481987,
        "language": "pt",
        "link": "https://quetzal.blogs.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quetzal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:55:09.168793+00:00",
        "description": "A Radio Alto Ave do concelho de Vieira do Minho, programa\u00e7\u00e3o com not\u00edcias, desporto e m\u00fasica. Pode ouvir a R\u00e1dio Alto Ave online",
        "id": 110681,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://radioaltoave.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A Radio Alto Ave do concelho de Vieira do Minho",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2020-09-12T03:01:30+00:00",
        "description": "JTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWlkJTNEJTIyVk9aX1JhZGlvYm9hbm92YSUyMiUyMGRhdGEtcHViLXBhZ2VpZCUzRCUyMkhQX0hvbWVwYWdlJTIyJTIwZGF0YS1wdWItZm9ybWF0aWQlM0QlMjJCaWxsYm9hcmQlMjIlMjBkYXRhLXB1YiUzRCUyMmFwcE5leHVzJTIyJTNFJTNDJTJGZGl2JTNFJTNDZGl2JTIwZGF0YS1wdWItc2l0ZWl",
        "id": 110720,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://radioboanova.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radioboanova.sapo.pt/wp-content/uploads/2016/03/escola.jpg",
        "title": "In\u00edcio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T07:00:22.032442+00:00",
        "description": "R\u00e1dio Castelo Branco",
        "id": 110774,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://radiocastelobranco.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "R\u00e1dio Castelo Branco",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:54:53.805029+00:00",
        "description": "R\u00e1dio Ribatejo \u2013 Damos M\u00fasica \u00e0 sua vida!",
        "id": 110674,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://radioribatejo.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e1dio Ribatejo \u2013 Damos M\u00fasica \u00e0 sua vida!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:59:26.891763+00:00",
        "description": "A r\u00e1dio do Litoral Alentejano",
        "id": 110759,
        "language": "",
        "link": "https://radiosines.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://radiosines.sapo.pt/images/social.jpg",
        "title": "R\u00e1dio Sines - 95.9 FM - A r\u00e1dio do Litoral Alentejano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": null,
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-07T00:00:00+00:00",
        "description": "R\u00e1dio Clube Aguiarense",
        "id": 110713,
        "language": "pt-PT",
        "link": "https://rcaguiarense.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://thumbs.web.sapo.io/?epic=V2:jbQkYgd/FdQTRxBc5sWbSFhw94TcmwRUC7TeM/simfQ=&Q=90&W=1200&H=630&crop=center",
        "title": "R\u00e1dio Clube Aguiarense",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-06-10T06:57:26.373180+00:00",
        "description": "O RCA est\u00e1 licenciado em AM (909 KHz) e FM (89.6, 94.7 e 101.1), est\u00e1 online em www.rcangra.pt, no Youtube e nas redes sociais",
        "id": 110719,
        "language": "pt",
        "link": "https://rcangra.sapo.pt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": true,
        "source_url": "",
        "status_code": 200,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://www.rcangra.pt/images/radio.jpg",
        "title": "R\u00e1dio Clube de Angra |  A Voz da Terceira",
        "vote": 0
    }
]